<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.0.0.3146" display="Arabic" code="ar-sa" rtl="true">
	<Translator>
		<Name>awadh</Name>
		<EMail>webmaster@alghaamdi.com</EMail>
	</Translator>
	<Components>
		<System>
			<S0001>الاعدادات المحلية للنظام</S0001>
			<S0013>مركز العمل</S0013>
			<S0014>مركز عمل قوائم الرسائل الهامة حول اعدادات الامان والصيانة التي تحتاج الى انتباهك</S0014>
			<S0042>يسمح لك باخذ اقراص متعددة باحجام مختلفة وواجهات وتجميعها معا حتى يراها نظام التشغيل كقرص كبير واحد</S0042>
			<S0046>توافق التطبيقات</S0046>
			<S0047>خدمة الهوية التطبيق</S0047>
			<S0048>تطبيق قاذفة</S0048>
			<S0050>التطبيقات يمكن استخدام منتدى التامين العالمي لعملية الرموز الصادرة من دوائر الامن رمزية واتخاذ قرارات على اساس الهوية في تطبيق ويب او خدمة ويب</S0050>
			<S0065>تنقيحات النسخ الاحتياطي للملفات الموجودة في المكتبات تلقائي</S0065>
			<S0069>تشغيل تلقائي</S0069>
			<S0070>التشغيل التلقائي يتيح لك اختيار البرنامج الذي تستخدمه تلقائياً لانواع مختلفة من الوسائط الرقمية، مثل اسطوانات الموسيقى او الصور  من آلة تصويرك الرقمية</S0070>
			<S0080>المخزن، وهذه تكرارات اضافية لبعض الادخالات الحزم، ازالتها ينبغي عدم كسر اي شيء WinSxS نسخ احتياطية من بعض الوندوز حزمة ملفات قاعدة البيانات. ليس هذا هو كامل</S0080>
			<S0095>BitLocker تشفير محرك</S0095>
			<S0097>خدمة نسخ احتياطي مستوى الكتلة</S0097>
			<S0102>ادارة التشغيل</S0102>
			<S0113>ذاكرة التخزين المؤقت و الملفات المؤقتة</S0113>
			<S0115>التخزين المؤقت تطبيقات الالية لبدء اسرع</S0115>
			<S0124>مساحة بطاقة</S0124>
			<S0128>CEIP (SQM)</S0128>
			<S0182>مزامنة برنامج شامل لتمكين التعاون الوصول دون اتصال التطبيقات والخدمات والاجهزة</S0182>
			<S0196>خيارات قائمة سياق على الملفات المرسلة الى - بريد او سطح المكتب</S0196>
			<S0223>ادارة بيانات الاعتماد</S0223>
			<S0249>تجانب سطح المكتب</S0249>
			<S0250>مدير نافذة سطح المكتب</S0250>
			<S0260>من يجري انفاذها.AppLocker يحدد ويتحقق من هوية التطبيق. ازالة هذه الخدمة سوف يمنع</S0260>
			<S0262>معلومات فئة الجهاز والموارد</S0262>
			<S0263>تجربة الجهاز</S0263>
			<S0266>التشخيص واستكشاف الاخطاء واصلاحها</S0266>
			<S0267>حوار الفلتر</S0267>
			<S0276>الغاء تجزئة القرص</S0276>
			<S0277>تشخيص القرص فشل</S0277>
			<S0311>نقل سهل</S0311>
			<S0314>(EI.cfg) اصدار ملف التكوين</S0314>
			<S0317>تامين الادارة المضمنة</S0317>
			<S0327>IIS يمكن تشغيل التطبيقات في اوقات مختلفة للاتصال عبر شبكات متغايرة، والانظمة التي قد تكون دون اتصال مؤقتا. هناك حاجة ل</S0327>
			<S0331>من بين امور اخرى.Blizzard Battle.net تمكين بدء تشغيل العمليات تحت اوراق اعتماد بديلة. الحاجة الى التحديثات</S0331>
			<S0333>يمكن استخدام تسريع الاجهزة لتقديم واجهة المستخدم الرسومية ل وندوز</S0333>
			<S0337>فرض نهج المجموعة لاجهزة التخزين</S0337>
			<S0339>التخزين المحسن</S0339>
			<S0340>لتوفير وظائف مثل المصادقة على مستوى الاجهزة من جهاز التخزين. IEEE 1667 اجهزة التخزين المحسنة هي الاجهزة التي تدعم بروتوكول</S0340>
			<S0363>سجل الاحداث</S0363>
			<S0405>تاريخ الملف</S0405>
			<S0412>بعد تثبيت التي عادة ما لم تقم بتثبيت من خلال لوحة التحكم. اذا قمت بتمكين ذلك بالميزات، انها آمنة لازالة هذا. يمكنك دائماً استخدام دليل الصورة الاصلية عند تمكين الميزات التي تتطلب ذلك صراحة.NET3.5 الواردة من خارج الصورة الرئيسية، ويمكن استخدامها لتثبيت ميزات مثل. (Sources\SxS),الملفات الموجودة في هذا الدليل</S0412>
			<S0433>(ODBC).فتح اتصال قاعدة البيانات ActiveX (ADO) و OLE DB اطار تقنيات مايكروسوفت المترابطة التي تسمح للمبرمجين بطريقة موحدة وشاملة لتطوير التطبيقات التي يمكن الوصول اليها تقريبا اي بيانات تخزين. وتشمل مكوناته: كائنات بيانات</S0433>
			<S0439>منصة الاداة</S0439>
			<S0447>تصفية لفتة</S0447>
			<S0448>من بين امور اخرى. ABBYY FineReader و KB2758694(MSXML4)، الحصول على تعليمات وارشادات وادوات لمساعدتك على التعرف والعمل من خلال مشاكل التوافق التي قد تواجهها عند ترحيل تطبيقاتك الى اصدار احدث من وندوز. الحاجة الى تحليل الوثوقية</S0448>
			<S0452>عميل نهج المجموعة</S0452>
			<S0453>خدمة تخزين نهج المجموعة</S0453>
			<S0461>يساعدك على نقل الملفات والاعدادات الى حاسوب جديد.</S0461>
			<S0471>V - ضيف الترابط</S0471>
			<S0481>اذا تمت ازالة هذا الملف والصورة النهائية له طبعة واحدة او اكثر، سيتم مطالبة المستخدم لتحديد اصدار الوندوز الذي لديه المفتاح الصحيح</S0481>
			<S0482>اذا كنت غير متاكد، لا تقم بالازالة</S0482>
			<S0518>ويشمل مركز اعدادات الحاسوب المحمول</S0518>
			<S0525>البنية الاساسية لتشخيص واستكشاف الاخطاء واصلاحها من مكونات الوندوز</S0525>
			<S0526>البنية التحتية التقاط تفريغ التعطل الكلي والابلاغ عنها مرة اخرى الى مايكروسوفت</S0526>
			<S0550>(IIS) خادم معلومات انترنت</S0550>
			<S0562>انها تمكنك من تكوين تركيبات المفاتيح التي تريد منع المستخدمين من الادخال من لوحة المفاتيح</S0562>
			<S0575>تصحيح اخطاء اللب</S0575>
			<S0576>تصفية لوحة المفاتيح</S0576>
			<S0577>عامل تصفية لوحة المفاتيح AppShim</S0577>
			<S0610>محرر نهج الامان المحلي</S0610>
			<S0612>موقع الاخطارات</S0612>
			<S0627>ادارة وتنفيذ نسخ الظل وحدة التخزين المستخدمة للنسخ الاحتياطي واغراض اخرى</S0627>
			<S0629>(WinSxS\Backup) اظهار النسخ الاحتياطي</S0629>
			<S0631>مستودع الميزة اليدوي</S0631>
			<S0632>الاعداد اليدوي</S0632>
			<S0641>تشخيص الذاكرة</S0641>
			<S0644>مترو بداية الصفحة الديناميكية سطح المكتب متجانب. اذا تمت ازالتة، لن يكون هناك اختصار على سطح مكتب على صفحة  بدء تشغيل المترو</S0644>
			<S0647>(MDAC) مكونات الوصول الى البيانات مايكروسوفت</S0647>
			<S0650>(MSMQ) قائمة انتظار رسالة مايكروسوفت</S0650>
			<S0651>اطار المزامنة مايكروسوفت</S0651>
			<S0662>موبايل الحاسوب</S0662>
			<S0689>مطلوب لادارة الاقراص-تقليص حجم وظيفة</S0689>
			<S0690>NET Framework 2.0 and 3.5. الحاجة الى مركز وسائط الاعلام من بين الاشياء الاخرى التي تستخدم الاصدار</S0690>
			<S0693>هناك حاجة لاستعادة النظام، التحديثات المجدولة--بما في ذلك تحديث وندوزعمليات مراقبة تلقائياً ، بعض بدء تشغيل التطبيق في تسجيل الدخول الخ</S0693>
			<S0694>BIOS-type (non-UEFI) OS boot. هناك حاجة</S0694>
			<S0695>UEFI-type OS bootهناك حاجة</S0695>
			<S0699>هناك حاجة لجدار حماية الوندوز</S0699>
			<S0700>.NET assembly cache</S0700>
			<S0701>.NET Framework</S0701>
			<S0702>.NET Framework 2.0, 3.0 and 3.5</S0702>
			<S0703>.NET Framework Core</S0703>
			<S0704>.NET 4.x Setup Cache</S0704>
			<S0712>شبكة الاسقاط</S0712>
			<S0719>NFS ادوات ادارية</S0719>
			<S0729>NTVDM 16-bit subsystem</S0729>
			<S0730>الانظمة x 86 تطبيقات الوندوز على 16-bit و16-bit DOS الفرعي يوفر الدعم لهNTVDM نظام</S0730>
			<S0772>المراقبة الابوية</S0772>
			<S0786>مراقبة الاداء</S0786>
			<S0812>PowerShell</S0812>
			<S0813>يؤدي ازالة هذا الى ان يعاد بعد الاعداد في الخمول. يوفر مساحة على وسائط التثبيت .NET. قبل-تجميع مكتبات</S0813>
			<S0818>تحضير تثبيت الوندوز للازدواجية والتدقيق والتسليم للعميل</S0818>
			<S0851>ISO او ملفات VHD يوفر القدرة على تحميل</S0851>
			<S0852>يوفر فهرسة المحتوى والتخزين المؤقت للخاصية، ونتائج البحث عن الملفات والبريد الالكتروني، والمحتويات الاخرى. يؤدي هذا الى ازالة وظيفة البحث تماما، وليس مجرد خدمة</S0852>
			<S0888>موثوقية خدمات التحليل</S0888>
			<S0923>موارد لوحة التحكم--الاجهزة والطابعات، الرموز سيتم فقدان اذا تم ازالة هذا. كما يلزم لعلبة ناقل التسلسل العام صندوق الامانات- زر الفصل</S0923>
			<S0958>تسجيل الدخول الثانوي</S0958>
			<S0959>يمكن استخدامها للتحقق من او تكوين اعدادات الامان (السياسات) على حاسوب مضيف في مجموعة عمل او مجموعة المشاركة المنزلية - secpol.msc</S0959>
			<S0961>مركز الامان</S0961>
			<S0962>ميزة امن التي تدفعك للسماح باللوصول الاداري لتطبيق محدد. تتضمن خدمات معلومات التطبيق بين الاشياء الاخرى، بحاجة لقائمة ابدا Win10</S0962>
			<S0987>ارسال الى سطح المكتب والبريد</S0987>
			<S0988>اجهزة الاستشعار</S0988>
			<S1000>امنة لازالة.NET 4.x. اذا كنت لا تخطط لالغاء تثبيت.NET 4.x، اعداد ملفات ل</S1000>
			<S1005>(SPP) نقطة الحماية المشتركة</S1005>
			<S1006>قاذفة الصدفة</S1006>
			<S1016>العرض الجانبي</S1016>
			<S1033>مرفق صغير لتشكيل بعض خيارات الاقلاع وبدء تشغيل الوندوز</S1033>
			<S1074>سعة التخزين</S1074>
			<S1075>UNIXالنظام الفرعي للتطبيقات المستندة الى</S1075>
			<S1076>نظام فرعي مصدر-توافق لتجميع وتشغيل التطبيقات المستندة الى ليونيكس المخصصة على نظام تشغيل تشغيل وندووز الحاسوب(SUA) نظام فرعي لتطبيقات اساسها اليونيكس</S1076>
			<S1077>جلب ممتاز</S1077>
			<S1079>دليل الدعم</S1079>
			<S1080>دعم الدليل في المجلد جذر الصورة، ويحتوي على معالج الترحيل. وهذا لا يؤثر تثبيت المنتج النهائي، مجرد ملفات التثبيت</S1080>
			<S1081>دعم لتشفير محرك الاقراص</S1081>
			<S1083>اضافة دعم للبائعين الميزات لتحسين كيفية اكتشاف المستخدمين واستخدام الاجهزة المتصلة الى حاسوبهم الخاصة</S1083>
			<S1097>اداة تكوين النظام</S1097>
			<S1098>اداة معلومات نظام</S1098>
			<S1099>اداة تحضير نظام</S1099>
			<S1100>استعادة النظام</S1100>
			<S1105>برنامج جدولة المهام</S1105>
			<S1113>القياس عن بعد جمع البيانات وتقديم التقارير الى مايكروسوفت من اجل تحسين الوندوز</S1113>
			<S1128>وترقية المثبت سابقا بتثبيت الوندوز مع هذه الصورة setup.exe القدرة على تشغيل</S1128>
			<S1148>(هذه الخدمات تراقب الموقع الحالي للنظام ويدير  اسيجة جغرافية (موقع جغرافي بالاحداث المرتبطة</S1148>
			<S1156>نخب اخطار التصفية</S1156>
			<S1159>على اجهزة الحاسوب المحلية عن بعد NFS ادوات لادارة خدمات</S1159>
			<S1197>(Asimov)موحدة القياس العميل عن بعد</S1197>
			<S1198>تصفية كتابة موحدة</S1198>
			<S1221>USB تصفية</S1221>
			<S1224>يستخدم لاستضافة المواقع على هذا الهدف</S1224>
			<S1228>(UAC) التحكم في حساب المستخدم</S1228>
			<S1238>ملفات مؤقتة مختلفة، يجب ان تكون امنة لازالة</S1238>
			<S1248>دعم القرص الظاهري</S1248>
			<S1249>الظاهريUSB برنامج تشغيل الكمبيوتر الترخيص و</S1249>
			<S1255>نسخة الظل لوحدة التخزين</S1255>
			<S1275>الترقية في اي وقت ل الوندوز</S1275>
			<S1276>النسخ الاحتياطي للوندوز</S1276>
			<S1279>(WCF) 3ويندوز مؤسسة الاتصالات</S1279>
			<S1280>(WCF) 4ويندوز مؤسسة الاتصالات</S1280>
			<S1283>بجمع المعلومات حول كيفية استخدام العملاء لمايكروسوفت للبرامج وعن بعض المشاكل التي يواجهونها. تستخدم مايكروسوفت هذه المعلومات لتحسين المنتجات والميزات استخدام العملاء في أغلب الأحيان، والمساعدة في حل المشاكل. والمشاركة في البرنامج تطوعية، والنتائج النهائية تحسينات البرامج تلبية احتياجات العملاء ل مايكروسوفت بشكل أفضل.(CEIP) وندوز تحسين برنامج العملاء</S1283>
			<S1284>مدافع الوندوز</S1284>
			<S1285>ميزات الوندوز المضمنة</S1285>
			<S1286>خدمة المضيف موفر التشفير ل الوندوز</S1286>
			<S1287>EAS خدمة المضيف موفر تشفير الوندوز في وظائف التشفيرالمتعلقة بوظائف من موفري تشفير الطرف الثالث العمليات التي تحتاج إلى تقييم وتطبيق سياسات</S1287>
			<S1288>التقرير عن اخطا الوندوز</S1288>
			<S1290>معالج تعليمات الويندوز</S1290>
			<S1291>(WIF) مؤسسة هوية ويندوز</S1291>
			<S1297>موقع اطار خدمة الويندوز</S1297>
			<S1299>ادارة الاجهزة الويندوز</S1299>
			<S1305>مؤسسة عرض الويندوز</S1305>
			<S1307>استعادة الويندوز</S1307>
			<S1309>البحث في الويندوز</S1309>
			<S1313>الشريط الجانبي الويندوز</S1313>
			<S1318>تحديث الويندوز</S1318>
			<S1319>(الملفاتMSU)وحزم لتثبيت التحديث يدويا  WSUS، تمكن ميزة تحديث وندوز جهاز الحاسوب للحصول على تحديثات وندوز من خادم مايكروسوفت او</S1319>
			<S1339>Cab مجلد مضغوط</S1339>
		</System>
		<Accessories>
			<S0010>ادوات الوصول</S0010>
			<S0011>يمكن استخدام معالج الوصول وادوات لتكوين نظامك الخاص لتلبية احتياجاتك الرؤية والسمع والحركة. هناك حاجة لمساحة البطاقة</S0011>
			<S0012>الاكسسوارات</S0012>
			<S0132>مخطط توزيع الاحرف</S0132>
			<S0191>(يحتوي على كافة المؤشرات ايرو. اذا تمت ازالة، الاعدادات الافتراضية مرة اخرى الى نظام (بلا</S0191>
			<S0192>يحتوي على مواضيع الهندسة المعمارية والمناظر الطبيعية، والطبيعة واحرف مشاهد</S0192>
			<S0193>يحتوي على مواضيع الوصول اليها بسهولة، الاختلافات التباين العالي</S0193>
			<S0310>سهولة الوصول الى المواضيع</S0310>
			<S0514>يتضمن</S0514>
			<S0586>مكونات قديمة</S0586>
			<S0655>مرافق سطر الاوامر المتنوعة</S0655>
			<S0675>مؤشرات الفارة</S0675>
			<S0758>مواضيع اخرى</S0758>
			<S0768>رسم</S0768>
			<S0836>محرر الاحرف الخاصة</S0836>
			<S0857>يوفر طريقة لانشاء احرف خطك</S0857>
			<S0954>شاشات توقف</S0954>
			<S1018>صورة بسيطة الرسم واداة تحرير</S1018>
			<S1236>الاداة المساعدة التي تعرض كافة الاحرف المتوفرة في الخطوط</S1236>
			<S1323>برنامج الدفتر</S1323>
		</Accessories>
		<Network>
			<S0017>(AD LDS) خدمات الدليل الخفيف النشيطة</S0017>
			<S0018>(Killbits) اعلام توافق ActiveX</S0018>
			<S0019>مثبت ActiveX خدمة</S0019>
			<S0029>Internet Explorer ادوبي فلاش لبرنامج</S0029>
			<S0036>تسمح للمسؤولين بفهم، مراقبة، وادارة كمية ونوع البيانات التي يتم تخزينها على الخوادم. باستخدام ادارة ملف موارد الخادم يمكن وضع نظام الحصص في مجلدات ومجلدات، ملفات الشاشة بنشاط المسؤولين، وانشاء تقارير شاملة التخزين</S0036>
			<S0037>تسمح البيانات المراد تزامنها مع مصدر بعيد باستخدام تقنيات ضغط لتقليل كمية البيانات المرسلة عبر شبكة الاتصال</S0037>
			<S0039>RDP يسمح باعادة توجيه الطابعات/محركات الاقراص/منافذ لاتصالات</S0039>
			<S0040>Active Directory (ADFS) يسمح لمستخدم لمزامنة البيانات على الجهاز الخاص بهم من المجلد المستخدم بها تقع في مركز بيانات الشركة. وتشمل خدمات الاتحاد خدمة</S0040>
			<S0041>يسمح لك بالتحقق من نتائج انشطة المزامنة الاخيرة الخاصة بك اذا قمت باعداد الحاسوب لمزامنة الملفات مع ملقم شبكة اتصال</S0041>
			<S0049>خدمة عبارة طبقة التطبيق</S0049>
			<S0066>اي وقت يتوفر الوصول الى الانترنت VPN يربط تلقائيا باجهزة الحاسوب المحمول الى الانترانت الخاص بهم عبر</S0066>
			<S0071>في بيئة تنظيمية.ActiveX يدعم بتثبيت عناصر تحكم - AxInstSV</S0071>
			<S0072>(BITS) خدمة النقل الذكي في الخلفية</S0072>
			<S0096>خطرة أو خبيثة، يساعد على إبقاء إنترنت إكسبلورير ومكتب مايكروسوفت أكثر أمانا.ActiveX القائمة السوداء من التحكم في</S0096>
			<S0107>فرع ذاكرة التخزين المؤقت للعميل</S0107>
			<S0108>حقيبة الملفات</S0108>
			<S0116>VPN.من خادم IP يمكن استخدامها لإنشاء التشكيلات الجانبية لإدارة الاتصال وتوزيعها على المستخدمين. المستخدم ليس لديه معرفة رقم هاتف ملقم الطلب الهاتفي، أو عنوان</S0116>
			<S0136>F5, Juniper and SonicWALL built-in VPN support نقطة التفتيش</S0136>
			<S0165>جمع وتخزين معلومات التكوين للشبكة وإعلام البرامج عندما يتم تعديل هذه المعلومات</S0165>
			<S0184>متصفح الحاسوب</S0184>
			<S0194>فقط (UI) تحتوي واجهة إنترنت إكسبلورير الأمامية</S0194>
			<S0243>WAN وتحسين استجابة التطبيق لفرع مكتب العمال الذين الوصول إلى المحتوى من الملقمات في مواقع نائية. استخدام أجهزة حاسوب العميل لمكتب فرع صيانة محلياً ذاكرة التخزين مؤقت للبيانات لتقليل المرور عبر ارتباط WAN.تهدف إلى الحد من استخدام ارتباط</S0243>
			<S0265>DHCP عميل</S0265>
			<S0268>اتصال الوصول المباشر</S0268>
			<S0283>عميل تتبع الارتباط الموزع</S0283>
			<S0284>DNS عميل</S0284>
			<S0312>CP حافة</S0312>
			<S0329>تمكين مسؤولي تقنية المعلومات مع القدرة على تقديم الدقيقة الحبيبات السيطرة على موارد الشركة. إذا كان مستخدم يقوم بتسجيل الجهاز الخاص بهم، فإنه يمكن منح بعض الوصول بينما لا يزال إنفاذ بعض المعلمات الحكم على الجهاز</S0329>
			<S0330>يتيح للمستخدمين عن بعد تعديل إعدادات التسجيل على هذا الحاسوب</S0330>
			<S0332>بين الأشياء الأخرىKB 2750841، وصول مباشر وندوز 7 IPV 6، يمكن استرجاع وتعديل اعدادات تكوين الشبكة للحاسوب المحلي. مطلوب ل</S0332>
			<S0335>يمكن ماكنتك لكي تراقب وتدار من قبل إدارة متعددة النقطة و لوحة المعلومات</S0335>
			<S0355>عرض هتمل كامل المحرك، والمستخدمة من قبل وندوز اكسبلورر والعديد من البرامج الاخرى لعرض مواقع الويب.ازالة هذه الاسباب ايضا من لوحة التحكم  لفتح جميع اختصاراتها  في نوافذ جديدة</S0355>
			<S0409>ادارة موارد الخادم ملف</S0409>
			<S0410>ملف دعم مشاركة</S0410>
			<S0417>ويرى ويعرض المعلومات والمواقع على شبكة الانترنت</S0417>
			<S0430>يوفر خدمات الدليل للتطبيقات التي تعتمد على الدليل دون تكبد النفقات العامة للتشجير والمجالات والاحتياجات من مخطط واحد في جميع أنحاء التشجير (ADAM)، دليل التطبيق الوضع Active سابقا المعروفة ك</S0430>
			<S0465>مجموعة المشاركة المنزلية</S0465>
			<S0477>يعرف أن الشبكات التي تم اتصال الحاسوب، بتجميع وتخزين خصائص لهذه الشبكات، ويعلم التطبيقات عند تغيير هذه الخصائص</S0477>
			<S0504>للادارة عن بعد WS يطبق بروتوكول ادارة</S0504>
			<S0515>تضمين العوامل التي تراقب النشاط في أجهزة الشبكة وتقديم تقرير إلى محطة عمل وحدة التحكم بالشبكة</S0515>
			<S0542>علامة المتكاملة في الدعم الذي يمكن استخدامه مع سكايب، الاشتراك اوفس 365؛ شراء الألعاب والموسيقى والأفلام من متاجر مايكروسوفت؛ أندريف وإعداد المزامنة</S0542>
			<S0546>(IAS) خدمة مصادقة انترنت</S0546>
			<S0547>(ICS) مشاركة اتصال انترنت</S0547>
			<S0548>محرك انترنت اكسبلورر</S0548>
			<S0549>(UI) انترنت اكسبلورر ميزة</S0549>
			<S0552>(IP Helper) مساعد بروتوكول انترنت</S0552>
			<S0620>وتحتفظ مزامنة الملفات المحددة على شبكتك. وهذا مفيد اذا كنت تستخدم حاسوب محمول للاتصال بشبكة موقع العمل</S0620>
			<S0628>من هذا الحاسوب إلى شبكة الإنترنت أو غيرها من الشبكات البعيدة. إذا كنت تستخدم بوابة الأجهزة أو جهاز التوجيه، لا يلزم هذه الخدمة لهذا الاتصال (VPN) إدارة اتصالات الشبكة الخاصة الظاهرية والهاتفي</S0628>
			<S0645>حساب مايكروسوفت</S0645>
			<S0680>رابط متعددة</S0680>
			<S0687>هناك حاجة لربط برنامج التعمير والتنمية لهذا الجهاز</S0687>
			<S0688>بحاجة للاتصال بالاجهزة الاخرى عبر برنامج التعمير والتنمية</S0688>
			<S0697>الحاجة الى المجلدات المشتركة محطة العمل، من بين امور اخرى</S0697>
			<S0706>مركز الشبكة والمشاركة</S0706>
			<S0707>وسيط اتصال شبكة الاتصال</S0707>
			<S0709>خدمة قائمة شبكة الاتصال</S0709>
			<S0711>معرفة موقع شبكة الاتصال</S0711>
			<S0734>ويوفر طريقة ملائمة لشخص تثق به، مثل صديق او مسؤول الدعم التقني، للاتصال بجهاز حاسوبك، والمشي لكم من خلال التوصل الى حل</S0734>
			<S0735>تقديم خدمات التوجيه الى المهن في المنطقة المحلية وبيئات شبكة منطقة واسعة</S0735>
			<S0736>ملفات دون اتصال</S0736>
			<S0740>سطح المكتب-(SkyDrive) محرك واحد</S0740>
			<S0783>شبكة نظير</S0783>
			<S0854>توفير الدعم توصيلات بروتوكول الطرف الثالث مشاركة اتصال انترنت</S0854>
			<S0861>(CMAK) ادارة الاتصال  RAS مجموعة ادوات ادارة</S0861>
			<S0890>ادارة اتصال الوصول عن بعد</S0890>
			<S0891>ادوات عميل خدمة الوصول عن بعد</S0891>
			<S0892>المساعدة عن بعد</S0892>
			<S0893>عميل سطح المكتب عن بعد</S0893>
			<S0894>خادم سطح المكتب عن بعد</S0894>
			<S0895>معيد التوجيه المنفذ خدمات سطح المكتب عن بعد</S0895>
			<S0896>(RDC) ضغط مختلف عن بعد</S0896>
			<S0897>التسجيل عن بعد</S0897>
			<S0905>WAN يزيل مختلف منافذ مصغرة</S0905>
			<S0931>خدمة الوصول عن بعد والتوجيه</S0931>
			<S0932>دعم خدمة التوجيه والوصول عن بعد</S0932>
			<S0990>تكنولوجيا الشبكات المشاركة التي يسمح لعدة اجهزة الشبكة مشاركة الموارد والاتصال مباشرة مع بعضها البعض</S0990>
			<S1017>(SNMP) بروتوكول ادارة شبكة اتصال بسيط</S1017>
			<S1019>البسيطة TCP/IP خدمات</S1019>
			<S1020>البسيطة يتم توفيرها من اجل التوافق مع الاصدارات السابقة، وينبغي ان لا يكون مثبتا الا اذا كان ذلك مطلوبا.TCP/IP البسيطة تدعم خدمات TCP/IP التالية: مولد حرف، خلال النهار، وتجاهل، وصدى واقتبس من اليوم. خدمات TCP/IP خدمات</S1020>
			<S1035>SMB v2</S1035>
			<S1036>SMB v2 خادم</S1036>
			<S1037>SMB خادم المشترك</S1037>
			<S1038>SMB v1 خادم</S1038>
			<S1039>SMB v1</S1039>
			<S1090>الحاجة الى الاستوديو البصري مصحح الاخطاء عن بعد، وادارة المسح الضوئي، من بين امور اخرى.(DPWS). يدعم تنفيذ اجهزة التحكم من العميل والخدمات، ويستضيف الجهاز مطابقة للتشكيل الجانبي للاجهزة لخدمات الشبكة</S1090>
			<S1093>مركز المزامنة</S1093>
			<S1094>مزامنة الوقت عبر شبكة الاتصال</S1094>
			<S1115>Telnet عميل</S1115>
			<S1116>Telnet خادم</S1116>
			<S1125>العميل المبسط</S1125>
			<S1146>المصادقة على واجهات ايثرنت. IEEE 802.1 X هذه الخدمة مسؤولة عن اداء</S1146>
			<S1147>ذات النطاق العريض المتنقلة والاتصالات حسب تكوين الشبكات - تلقائيا. (GSM وCDMA) ويدير هذه الخدمة الوحدة النمطية جزءا لا يتجزا من بطاقة/محولات البيانات</S1147>
			<S1153>'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.او ncpa.cpl  للوصول الى اتصالات شبكة الاتصال مع هذا ازالتها،من وندوز 8+انقر الزر الايمن فوق منطقة قائمة ابدا، والا قم بانشاء اختصار الى</S1153>
			<S1161>نقل الملفات في الخلفية باستخدام النطاق الترددي الخامل للشبكة. تحتاج لتحميل خدمة تحديث الوندوز، تثبيت التحديث اليدوي من قرص محلي يعمل بدون هذا</S1161>
			<S1256>VPN اضافيات</S1256>
			<S1268>(WebDAV) شبكة التاليف الموزع وتعيين الاصدار</S1268>
			<S1269>API (WSDAPI) خدمات ويب على اجهزة</S1269>
			<S1271>عميل ويب</S1271>
			<S1289>جدار حماية الوندوز</S1289>
			<S1298>بريد الوندوز</S1298>
			<S1308>(WS-Management) ادارة الوندوز عن بعد</S1308>
			<S1310>مكون خادم الوندوز الذي يزود تحقق مستخدم مركزي والتفويض و المحاسبة</S1310>
			<S1317>وقت الوندوز</S1317>
			<S1321>التكوين التلقائي السلكية</S1321>
			<S1325>عميل مجلدات العمل</S1325>
			<S1328>الانضمام الى مكان العمل</S1328>
			<S1329>خدمة محطة العمل. هناك حاجة الى استعراض مشاركات الملفات</S1329>
			<S1330>WWAN تكوين تلقائي</S1330>
			<S1334>يمكنك استخدام حقيبة الملفات لابقاء الملفات في تزامن بين جهازي حاسوب مختلفة، حتى اذا لم تكن اجهزة الحاسوب موجودة على نفس الشبكة</S1334>
			<S1346>Virtual PC</S1346>
			<S1347>Enables you to run one or more virtual machines, each with its own operating system, on a single computer. This provides you with the flexibility to use different operating systems on one physical computer.</S1347>
		</Network>
		<HardwareSupport>
			<S0030>AGP</S0030>
			<S0100>بلوتوث</S0100>
			<S0170>ومؤشر حاسوب المحمول/لائحة .DockMode مشغل مشترك للازرار</S0170>
			<S0328>تمكين منفذ تلقائي فتح على اجهزة التوجيه المعتمدة.</S0328>
			<S0334>من خلال وصلة شبكة ايثرنتiSCSI تمكنك من الاتصال حاسوب مضيف الى صفيف تخزين خارجي القائم عبر بروتوكول</S0334>
			<S0400>فاكس</S0400>
			<S0423>قرص مرن</S0423>
			<S0444>(GPIO) الادخال/الاخراج ذات الاغراض العامة</S0444>
			<S0449>يعطي تطبيقات العميل القدرة على التقاط ومقارنة، ومعالجة وتخزين البيانات البيومترية دون الوصول المباشر الى اي جهاز بيولوجي او عينات</S0449>
			<S0458>دعم الاجهزة</S0458>
			<S0524>اجهزة الاشعة تحت الحمراء</S0524>
			<S0551>عميل الطباعة على انترنت</S0551>
			<S0557>iSCSI بادئ</S0557>
			<S0648>في مايكروسوفت. (WPS) بروتوكول تنفيذ الاعداد المحمي للاسلك</S0648>
			<S0664>مودم</S0664>
			<S0692>بحاجة لبعض كمرة النت</S0692>
			<S0806>الاجهزة المحمولة</S0806>
			<S0835>الطباعة</S0835>
			<S0855>للبرامج التي تتحكم باجهزة الهاتفي على الحاسوب  المحلي، ومن خلال شبكة الاتصال المحلية، على الخادمات التي تشغل الخدمة ايضا. API (TAPI) ويوفر دعم هاتفي</S0855>
			<S0856>WLAN AutoConfig.وتشمل خدمة (WLAN). يوفر المنطق المطلوب لتكوين واكتشاف والاتصال وقطع الاتصال من شبكة الاتصال المحلية لاسلكية</S0856>
			<S0951>الماسح الضوئي</S0951>
			<S1004>(mdmgl*.inf) اعدادات المودم المشتركة</S1004>
			<S1034>البطاقة الذكية</S1034>
			<S1070>لا تزال صورة مثبت الفئة</S1070>
			<S1082>دعم لاستيراد الصورة من الاجهزة</S1082>
			<S1114>الاتصالات الهاتفية</S1114>
			<S1170>(TPM) الوحدة النمطية المؤتمنة</S1170>
			<S1219>UPnP مضيف جهاز</S1219>
			<S1226>في جهازحاسوبك TPM تستخدم لادارة اجهزة امان</S1226>
			<S1237>USB  لا يؤدي لازالة دعم التخزين (MTP).التكامل ودعم بروتوكول نقل الوسائط  Windows Media Player  وظائف الاجهزة المحمولة المختلفة مثل</S1237>
			<S1250>البطاقة الذكية الظاهري</S1250>
			<S1277>خدمة هوية الوندوز</S1277>
			<S1282>الوندوز متصل الان</S1282>
			<S1292>(WIA) الحصول على الصور وندوز</S1292>
			<S1322>شبكات محلية</S1322>
			<S1331>والخدمات XPS الكاتب</S1331>
		</HardwareSupport>
		<Metro>
			<S0053>تطبيقات</S0053>
			<S0109>سماسرة الاتصالات التي تسمح  تطبيقات متجر ويندوز لتلقي الاخطارات من الانترنت</S0109>
			<S0110>خيار خلفية المستعرض</S0110>
			<S0406>(ادارة الملفات ( صور محرك اقراص واحد</S0406>
			<S0517>Win10.او الذهاب الى خصائص النظام . من بين امور اخرى، حاجة الى القائمة ابدا في cmd.exe من 'slui.exe 3'وتشمل خدمات التطبيق المترو والتطبيق اعدادات الحاسوب  وتخزين وندوز. اذا كنت تريد ادخال مفتاح منتج بدون اعدادات الحاسوب، اكتب</S0517>
			<S0643>(Appx) دعم تطبيقات مترو</S0643>
			<S0646>الة تصوير مايكروسوفت الخلفية</S0646>
			<S0858>قرب</S0858>
			<S0997>اعداد المزامنة</S0997>
			<S1089>وتؤيد الاتصالات بين الاجهزة الموجودة ضمن مسافة قريبة.</S1089>
			<S1095>تتزامن مع العديد من الاعدادات بين ويندوز اجهزة حواسيبك والاجهزة. وهذا يجعل من ابسط للتنقل بين مختلف الالات والحفاظ على تجربة متناسقة</S1095>
			<S1270>تجربة كاميرا ويب</S1270>
			<S1304>وندوز PDF مشاهد ملف</S1304>
			<S1306>قارئ خلفية الوندوز</S1306>
			<S1335>يمكنك استخدام تحديث خيار المستعرض لتحديد وتثبيت مستعرض ويب الذي تريد استخدامه على حاسوبك</S1335>
		</Metro>
		<Languages>
			<S0054>العربية</S0054>
			<S0088>الباسكية</S0088>
			<S0091>(البنغالية (بنغلاديش</S0091>
			<S0092>(البنغالية (الهند</S0092>
			<S0112>البلغارية</S0112>
			<S0126>الكتالانية</S0126>
			<S0140>الصينية</S0140>
			<S0141>(الخطوط الصينية. هناك حاجة للغة الصينية ومكتب تثبيت (تثبيت يمكن تجاهل الخطا على انبثاق اذا تمت ازالة هذا</S0141>
			<S0173>اكتمال ازالة دعم اللغة. لا تقم بازالتها اذا كنت ترغب في القراءة او الكتابة بهذه اللغة</S0173>
			<S0225>الكرواتية</S0225>
			<S0231>التشيكية</S0231>
			<S0232>الدانماركية</S0232>
			<S0304>الهولندية</S0304>
			<S0338>الانجليزية</S0338>
			<S0362>الاستونية</S0362>
			<S0393>خطوط اضافية</S0393>
			<S0419>الفنلندية</S0419>
			<S0437>فرنسي</S0437>
			<S0440>الغاليشية</S0440>
			<S0446>الالمانية</S0446>
			<S0450>اليونانية</S0450>
			<S0454>الجوجاراتية</S0454>
			<S0459>العبرية</S0459>
			<S0463>الهندية</S0463>
			<S0469>المجرية</S0469>
			<S0473>الايسلندية</S0473>
			<S0521>الاندونيسية</S0521>
			<S0528>(IME) محرر اسلوب الادخال</S0528>
			<S0563>الايطالية</S0563>
			<S0564>اليابانية</S0564>
			<S0565>(الخط الياباني. يلزم تثبيت اللغة اليابانية ومكتب (تثبيت يمكن تجاهل الخطا عند انبثاقة اذا تمت ازالة هذا</S0565>
			<S0566>خصيص والخط تم</S0566>
			<S0571>الكندية</S0571>
			<S0578>تخطيطات لوحة المفاتيح</S0578>
			<S0579>الكورية</S0579>
			<S0581>اللغة</S0581>
			<S0582>حزمة اللغة</S0582>
			<S0583>اللغات</S0583>
			<S0585>اللاتفية</S0585>
			<S0587>دعم اللغة القديمة</S0587>
			<S0595>الليتوانية</S0595>
			<S0623>(مالاي (بروناي</S0623>
			<S0624>(الماليزية (ماليزيا</S0624>
			<S0625>المالايلامية</S0625>
			<S0634>الماراثية</S0634>
			<S0640>Meiryo الخط</S0640>
			<S0682>اللغة الطبيعية</S0682>
			<S0691>هناك حاجة لبعض لوحات مفاتيح اللغة، اللغات الشرقية عادة</S0691>
			<S0724>النرويجية</S0724>
			<S0774>لن تزال لوحات المفاتيح الخاصة  اذا ابقت هنا او لغتها ذات العلاقة</S0774>
			<S0805>البولندية</S0805>
			<S0807>(البرتغالية (البرازيلية</S0807>
			<S0808>البرتغالية</S0808>
			<S0860>البنجابية</S0860>
			<S0930>الرومانية</S0930>
			<S0935>الروسية</S0935>
			<S0989>الصربية</S0989>
			<S1031>السلوفاكية</S1031>
			<S1032>السلوفينية</S1032>
			<S1048>الاسبانية</S1048>
			<S1091>السويدية</S1091>
			<S1101>(TIP) يمكن استخدام خدمة نص مدفوعة الجدول لتحديد وتخصيص الخاص بك المعالج ادخال النص</S1101>
			<S1102>خدمة نص الجدول</S1102>
			<S1104>التاميلية</S1104>
			<S1117>التيلوغية</S1117>
			<S1126>التايلندية</S1126>
			<S1172>التركية</S1172>
			<S1187>الاوكرانية</S1187>
			<S1220>الاوردية</S1220>
			<S1223>تستخدم الوظائف الاضافية في الكلام والبحث. وهي تمتد الكلام والبحث عن دعم بناء جملة اكثر طبيعية، تقريبا مثل التصدي لشخص اخر</S1223>
			<S1243>الفيتنامية</S1243>
		</Languages>
		<Media>
			<S0056>تلقائي- ادارة التدوير</S0056>
			<S0085>دعم تشغيل الفيلم.DirectShow DVD وندوز المدمج</S0085>
			<S0086>دعم المحتوى. لا حاجة لمشغل الفيديو الذي يكون المدمج MPEG-2 (H.222/H.262) ويندوز المدمج</S0086>
			<S0087>الدروس الاساسية في الوندوز</S0087>
			<S0305>صانع ديفيدي</S0305>
			<S0306>لعب ديفيدي</S0306>
			<S0420>الحركة الاولى-تسجيل الدخول</S0420>
			<S0441>مستكشف اللعبة</S0441>
			<S0442>الالعاب</S0442>
			<S0485>(ICM) ادارة الوان الصورة</S0485>
			<S0516>لاعب وسائل الاعلام.DLNA ويشمل دعم</S0516>
			<S0519>وتشمل العينة اشرطة الفيديو، والموسيقى والصور والنغمات</S0519>
			<S0545>Indeo Intel ترميز</S0545>
			<S0622>يجعل من السهل للوصول، واللعب، وادارة الالعاب</S0622>
			<S0635>مواضيع السوق</S0635>
			<S0637>مركز وسائط الاعلام</S0637>
			<S0638>المؤسسة الاعلامية</S0638>
			<S0639>عارض الوسائط</S0639>
			<S0649>تمكين مؤسسة مايكروسوفت الاعلامية تطوير التطبيقات والمكونات لاستخدام اجهزة الاعلام الرقمية في الوندوز</S0649>
			<S0676>MPEG-2 تقسيم</S0676>
			<S0678>الوسائط المتعددة</S0678>
			<S0679>العاب متعددة اللاعبين</S0679>
			<S0696>هناك حاجة لشاشة تعمل باللمس تدعم</S0696>
			<S0787>ترميز الصور</S0787>
			<S0788>عارض الصور</S0788>
			<S0816>العاب ممتازة</S0816>
			<S0853>DirectX. ويوفر الوظائف التي تمكن من تطبيق لمعالجة بيانات الفيديو. الكثير من معالمه حلت الميزات في</S0853>
			<S0936>عينة وسائل الاعلام</S0936>
			<S1003>مشاركة الوسائط لوحة التحكم</S1003>
			<S1040>اداة القطع</S1040>
			<S1041>مسجل الصوت</S1041>
			<S1042>مواضيع الصوت</S1042>
			<S1043>(الاصوات (افتراضي</S1043>
			<S1051>التعرف على الكلام</S1051>
			<S1052>خطاب تحويل النص الى كلام</S1052>
			<S1069>لصق الملاحظات</S1069>
			<S1103>الحاسوب اللوحي</S1103>
			<S1124>التنبؤ بالنص</S1124>
			<S1132>حركة اعلامية بعد تثبيت الوندوز على تسجيل الدخول الاول</S1132>
			<S1133>مواضيع مخصصة سوق محددة لمنطقة معينة وتتضمن خلفيات وانظمة صوت والوان زجاج aero</S1133>
			<S1174>موالف التلفزيون برامج الترميز والدعم</S1174>
			<S1225>يستخدم في صورة مستكشف ملفات الصور المصغرة والتجانب المترو</S1225>
			<S1239>Windows Shell اصوات مختلفة تحت عنوان</S1239>
			<S1241>معالج انشاء ديفيدي الفيديو</S1241>
			<S1242>Windows (VFW) الفيديو ل</S1242>
			<S1258>(ورق جدران (افتراضي</S1258>
			<S1259>(خلفيات (المواضيع</S1259>
			<S1272>(مركز الترحيب (الابتداء</S1272>
			<S1278>وغيرهم.Photoshop، Gimp  تلون مكون ادارة ويندوز، تستخدم على نطاق واسع جدا بواسطة برامج اخرى لتطبيق تصحيح الالوان. من بين الاشياء الاخرى اللازمة عارض الصور والعديد من صورة العرض والتحرير البرمجيات مثل</S1278>
			<S1300>تحديث مركز وندوز ميديا</S1300>
			<S1301>ترميز ويندوز ميديا</S1301>
			<S1302>ويندوز ميديا بلاير</S1302>
			<S1303>تدفق وسائط وندوز</S1303>
			<S1312>اصوات قشرة الوندوز</S1312>
			<S1314>(WinSAT) اداة تقييم نظام الوندوز</S1314>
			<S1315>Windows TIFF IFilter(OCR)</S1315>
			<S1316>Windows TIFF IFilter processes TIFF images, and then provides the recognized text to the caller for building the search index. It can be used by Indexing Service(for Desktop Search), Microsoft Office SharePoint Server 2007 or later, Microsoft SQL Server 2008, and Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
			<S1353>Windows Media Services Remote Server Administration Tools</S1353>
			<S1354>Enables you to manage your Windows Media server.</S1354>
			<S1365>WMP Network Sharing Service</S1365>
			<S1366>Windows Disc Image Burning Tool</S1366>
			<S1367>Built-in Explorer ISO burning feature. Does not remove the ISO burning ability for other, third-party programs.</S1367>
		</Media>
		<Title>
			<S0099>المكونات الزرقاء مغلقة تتطلب رخصة</S0099>
			<S0180>المكونات</S0180>
			<S0738>يعمل نفسه ملفات البرنامج أو أي دليل آخر على الهدف System32\expand.exe to keep expand.exe in the X:\Windows\System32 folder.في ملفات الإدخال الصحيح لحماية من إزالة. يتم تقييم الإدخالات كمسار ملف المنتهي، مثلاً:.</S0738>
			<S0976>(حدد اي من وظائف حماية، بما في ذلك دعم الجهاز (قوائم الاجهزة</S0976>
			<S1194>مكونات غير مراقبة للإزالة. الإزالة دائمة، تتطلب استعادة مكون الوندوز تثبيت أو النسخ الاحتياطي استعادة</S1194>
			<S1260>قبل المتابعة، الرجاء قراءة هذا بعناية</S1260>
			<S1261>ازالة مكونات الوندوز هي عملية لا رجعة فيها ويمكن ان تسبب نتائج غير متوقعة</S1261>
			<S1262>في حالة تعديل صورة، (غير متصل) يجب اختبار صورة التي تم تحريرها في بيئة ظاهرية قبل نشرة الى ماكنة حقيقية</S1262>
			<S1263>في حالة تعديل مباشر (عبر انترنت)، يجب ان يكون لديك نسخة احتياطية جاهزة قبل تطبيق اية تغييرات</S1263>
			<S1264>بسبب طبيعة تثبيت حزمة الوندوز- اذا قمت بازالة بعض المكونات،(الاصلاحات الضرورية، وحزمة اللغة، الخ) قد لا يتم تثبيت التحديثات</S1264>
			<S1265>تتوقع تحديثات الملفات التي يتم تحديثها لتكون موجودة. بسبب ازالة حزمة جزئية (ازالة مكون من الحزمة) يمكنك تشغيلة في هذه الحالة حيث سوف تصارع اكثر لا سيما حزم التحديث التراكمية او اللغة اكتشاف ما يحتاج الى تحديث بشكل صحيح وبالتالي فشل التثبيت</S1265>
			<S1266>اذا قمت بازالة المكونات من الوندوز، يجب ان تكون مستعد لاعادة التثبيت في اي وقت، سواء كنت تريد تثبيت تحديث فشل، او اعادة بعض المكونات مرة اخرى</S1266>
			<S1281>تحذير ازالة مكون الوندوز</S1281>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0162>طي الكل</S0162>
			<S0171>التوافق</S0171>
			<S0172>وظيفة الحماية</S0172>
			<S0177>وظيفة المكون</S0177>
			<S0375>توسيع الكل</S0375>
			<S0395>خيارات اضافية</S0395>
			<S0413>تصفية</S0413>
			<S0415>بحث عن التالي</S0415>
			<S0416>التركيز على مادة تم العثور على التالي</S0416>
			<S0618>(دعم ماكنة (قوائم اجهزة</S0618>
			<S0849>انماط الملف المحمية</S0849>
			<S0917>اعادة تعيين</S0917>
			<S0919>تعيين كل المكونات تعود الى التحقق، على، ان لا يكون مزالة</S0919>
			<S0957>مربع البحث</S0957>
			<S1195>الكل غير مراقب</S1195>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0176>المكون</S0176>
			<S0394>معلومات اضافية</S0394>
			<S0728>ملاحظات</S0728>
			<S1021>الحجم</S1021>
		</List>
		<Drivers>
			<S0234>تاريخ</S0234>
			<S0293>تصدير تعريف البرنامج</S0293>
			<S0294>تعريف البرنامج صدر</S0294>
			<S0297>الغاء تثبيت تعريف البرنامج</S0297>
			<S0520>[الاجهزة الفردية [ متقدمة</S0520>
			<S0658>مسار تعريف البرنامج المتوقع في عداد المفقودين</S0658>
			<S0698>ومخزن التعريفات.WIM هناك حاجة لمركب</S0698>
			<S0869>قراءة معلومات ملفات تعريف البرنامج</S0869>
			<S0870>قراءة معلومات تعريف البرنامج</S0870>
			<S0969>حدد مجلد حيث لتصدير تعريف البرنامج</S0969>
			<S1028>تخطي مسار تعريف البرنامج المكررة</S1028>
			<S1138>وتشمل هذه المكونات فئات الاجهزة والدعم العام حتى يتمكن من تثبيت تعريف البرنامج لنوع معين من الاجهزة</S1138>
			<S1201>الغاء تثبيت الجهاز</S1201>
		</Drivers>
		<Other>
			<S0291>منجز</S0291>
			<S0344>ادخل نهاية مسار ملف</S0344>
			<S0356>خطا</S0356>
			<S0378>ازالة صريحة ليست مدعومة</S0378>
			<S0408>نمط الملف موجود بالفعل</S0408>
			<S0421>اصلاح المستكشف اعادة التسمية</S0421>
			<S0470>Hyper-V</S0470>
			<S0472>V-المضيفة الترابط</S0472>
			<S0513>وتشمل الاجهزة المخفية</S0513>
			<S0613>مؤمن بواسطة التوافق</S0613>
			<S0820>اعداد برنامج تشغيل الغاء التثبيت</S0820>
			<S0850>وتشمل الحماية الاجهزة المخفية وموصول من قوائم الاجهزة المحددة</S0850>
			<S0872>اعادة التشغيل</S0872>
			<S0874>اعادة التشغيل الان؟</S0874>
			<S0875>اعادة فحص المكونات الفرعية؟</S0875>
			<S0876>واوصى</S0876>
			<S0886>ذات الصلة بالمكون:</S0886>
			<S0899>ازالة</S0899>
			<S0908>الازالة</S0908>
			<S0911>اعادة تسمية الاصلاح الروتيني اكتمال بنجاح.</S0911>
			<S0912>الملف المرفق. %temp%\NTLite.log فشل اعادة تسمية اصلاح روتينية، الرجاء مع</S0912>
			<S0963>يبدو وكانه حدث خطا اثناء تحرير مباشر التثبيت، يكون نسخك الاحتياطي جاهزة في حالة تعذر التمهيد هذا الجهاز اي اكثر.</S0963>
			<S1160>اجهزة تعمل باللمس</S1160>
			<S1357>Removable only in Live mode.</S1357>
		</Other>
	</Components>
	<General>
		<UI>
			<S0002>الغاء الامر</S0002>
			<S0003>موافق</S0003>
			<S0098>ازرق</S0098>
			<S0138>التحقق من وجود تحديثات يومية</S0138>
			<S0212>نسخ الملف</S0212>
			<S0233>قاتم</S0233>
			<S0435>مساحة حرة</S0435>
			<S0602>تحميل 'حفظ الجلسة الاخيرة تلقائي' المثبت سابقا تلقائيا</S0602>
			<S0760>الكتابة فوق</S0760>
			<S0761>الكتابة فوق الملف الموجود؟</S0761>
			<S0973>حدد مجلد مؤقت</S0973>
			<S1009>اظهار شريط المعلومات</S1009>
			<S1118>الدليل المؤقت</S1118>
			<S1119>غير موجود في الدليل المؤقت</S1119>
			<S1120>الدليل المؤقت غير قابل للكتابة</S1120>
			<S1121>يجب ان يكون الدليل المؤقت دليل فرعي لقسم</S1121>
			<S1122>المحلية NTFS يجب ان يكون موجودا في الدليل المؤقت على قسم</S1122>
			<S1123>قسم الدليل المؤقت ليس لديه مساحة حرة كافية</S1123>
			<S1139>هذه التغييرات فقط الصور التي تم تحميلها حديثا، والصور التي تم تحميلها و المثبت سابقا بحاجة الى ان تكون محملة اولا</S1139>
			<S1157>اعدادات الاداة</S1157>
			<S1254>النمط المرئي</S1254>
			<S1355>Light</S1355>
		</UI>
		<Other>
			<S0005>تجهيز الملغاة</S0005>
			<S0007>مجهض</S0007>
			<S0120>لا يمكن الحصول على معلومات الدليل المؤقت</S0120>
			<S0135>التحقق من وجود تحديثات</S0135>
			<S0159>اغلاق جلسة العمل الحالية؟</S0159>
			<S0160>اغلق هذا البرنامج؟</S0160>
			<S0178>ازالة المكونات</S0178>
			<S0214>نسخ الى الحافظة مع  CTRL + C</S0214>
			<S0218>انشاء دليل مؤقت غير موجود؟</S0218>
			<S0256>على هذا الجهاز. تحميل إحدى صور على جهاز من هذا القبيل غير معتمد من قبل نظام التشغيل. من أجل المضي قدما كنت ستحتاج إلى تعطيل هذا النهج وإعادة تمهيد الجهاز أولاً.NTFS تم الكشف عن سياسة 'عدم السماح بضغط على كافة وحدات تخزين'</S0256>
			<S0258>تم الكشف عن تجهيز الملغاة سابقا على هذا المصدر. حالة غير معروفة، وانه سيكون من الافضل عدم استخدام هذا المصدر كذلك، وبدلا من ذلك استعادة النسخ الاحتياطي واعادة تحميل</S0258>
			<S0259>الكشف عن اصدار الوندوز غير معتمد</S0259>
			<S0295>تكامل تعريف البرنامج</S0295>
			<S0398>فشل في انشاء دليل مؤقت</S0398>
			<S0402>اعداد الميزة</S0402>
			<S0418>تم الانتهاء من اضافة الحزم الى قائمة التكامل</S0418>
			<S0522>معلومة</S0522>
			<S0523>معلومات</S0523>
			<S0597>تحرير التثبيت مباشرة</S0597>
			<S0599>التكوين مباشرة (على الخط) للنسخة المرخصة فقط. سيتم تعطيل تطبيق</S0599>
			<S0672>الصور المحملة ستبقى محملة</S0672>
			<S0725>مساحة القرص غير كافية</S0725>
			<S0744>فقط الرخصة المتاحة حرة</S0744>
			<S0763>تكامل الحزمة</S0763>
			<S0790>الرجاء نسخ محتوى الصورة باكملها الى موقع قابل لكتابة</S0790>
			<S0792>الرجاء تثبيت الاصدار 64 بت من هذه الاداة</S0792>
			<S0794>الرجاء الابلاغ عن اية مشكلات</S0794>
			<S0803>الرجاء اعادة تشغيل هذه الاداة لتغيير اللغة تصبح نافذة المفعول</S0803>
			<S0829>تحميل المثبت سابقا</S0829>
			<S0832>(اضغط موافق لفتح سجل تكامل تعريف ذو صلة. قراءة بالقرب من نهاية الملف، قبل الاخطاء خليةمكتب التسجيل الغير محمل (غير ضارة</S0832>
			<S0833>المثيل السابق من هذا البرنامج قيد التشغيل بالفعل</S0833>
			<S0868>قراءة البيانات</S0868>
			<S0873>مطلوب اعادة تمهيد كافة التغييرات لتصبح نافذة المفعول</S0873>
			<S0949>فشل في حفظ اعدادات عامة</S0949>
			<S1134>ان المصدر الان في حالة مجهولة وليس موصى بها لكي تستخدم</S1134>
			<S1144>10TP.ويدعم هذا البرنامج العميل وندوز7 من خلال</S1144>
			<S1155>لتحديد صورة اخرى، الغاء تحميل الحالية او اختر الجلسة الجديدة من شريط الادوات</S1155>
			<S1190>التكوين غير المراقب</S1190>
			<S1215>تحديث التكامل</S1215>
			<S1222>استخدم صفحة الملاحة على اليسار للمزيد من الخيارات</S1222>
			<S1227>تم احباط المستخدم</S1227>
		</Other>
		<Menu>
			<S0008>حول</S0008>
			<S0009>عرض معلومات البرنامج ورقم الاصدار وحقوق التاليف والنشر</S0009>
			<S0137>التحقق من وجود تحديثات</S0137>
			<S0139>تحقق اذا كان هناك اصدار احدث من هذه الاداة متوفرة</S0139>
			<S0373>خروج</S0373>
			<S0374>انهاء التطبيق؛ المطالبة بحفظ المستندات</S0374>
			<S0404>ملف</S0404>
			<S0619>القائمة الرئيسية</S0619>
			<S0880>سجل</S0880>
			<S0881>ترقية ترخيصك وتمكين كافة الميزات</S0881>
			<S0998>اعدادات</S0998>
			<S0999>اعدادات التطبيق</S0999>
			<S1158>شريط الادوات</S1158>
			<S1176>@NTLite زيارة لنا على تويتر</S1176>
		</Menu>
	</General>
	<Source>
		<Images>
			<S0004>الغاء الامر احباط العملية</S0004>
			<S0058>تصحيح تلقائي واعادة المحاولة؟</S0058>
			<S0093>64-bit</S0093>
			<S0094>32-bit</S0094>
			<S0103>الاصلي موجود.'Boot' or 'Efi' خطا قراءة قطاع التمهيد، تاكد من ان المجلد</S0103>
			<S0104>التمهيد/الاعداد</S0104>
			<S0123>لا يمكن استبدال الصورة المحملة</S0123>
			<S0143>ISO اختر الوجهة ملف</S0143>
			<S0144>اختر مكان حفظ الصورة</S0144>
			<S0145>اختر نعم للكتابة فوق، او لا لالحاق صورة الوجهة</S0145>
			<S0149>تنظيف المجلد جبل القذرة</S0149>
			<S0183>يتطلب الضغط الكثير من المصادر</S0183>
			<S0202>تحويل الصورة المحددة باكملها الى التنسيق من اجل التنمية المستدامة؟</S0202>
			<S0203>تحويل الصورة المحددة باكملها الى تنسيق قياسي يم؟</S0203>
			<S0204>القياسية وحمل طبعة الصورة المحددة WIM تحويل الى صيغة</S0204>
			<S0213>نسخ ملفات الصور الى موقع قابل للكتابة اولا</S0213>
			<S0215>تصحيح الطبعة</S0215>
			<S0228>سيتم استبدال الصورة الحالية بعد التحويل، النسخ الاحتياطي يدويا قبل هذه العملية</S0228>
			<S0241>حذف الملفات المؤقتة</S0241>
			<S0254>مختلفة WIM ولكن Mountpath الكشف عن آخر الصورة المحملة بنفس</S0254>
			<S0255>الكشف عن اخر الصورة المحملة بيم نفس ولكن مونتباث مختلفة</S0255>
			<S0257>الكشف عن ملف قيد الاستخدام داخل المجلد التحميل</S0257>
			<S0272>نبذ التغييرات</S0272>
			<S0287>هل تريد ازالة هذه الصورة من قائمة الصور التي تم تحميلها؟</S0287>
			<S0346>ادخل حجم الجزء:</S0346>
			<S0359>البيئة والتنمية المستدامة (تحميل البرامج الالكترونية) صورة تنسيق الحقائق</S0359>
			<S0380>استكشاف الدليل</S0380>
			<S0381>استكشاف دليل التحميل</S0381>
			<S0384>تصدير الكل</S0384>
			<S0390>تصدير</S0390>
			<S0407>ملف الوجهة مفتوح من قبل برنامج اخر، ربما حمل</S0407>
			<S0422>الاعلام</S0422>
			<S0432>في جذر التطبيق.oscdimg وجد ويستخدم</S0432>
			<S0462>ضغط عال، والقراءة فقط</S0462>
			<S0468>ويبدو مضيف الوندوز يكون حاليا في وضع تكوين المكون</S0468>
			<S0479>اذا تم ازالة بعض الحزم من الصورة المعروضة، الرجاء اعادة تشغيل الجلسة باستخدام صورة اصلية سليمة</S0479>
			<S0480>في حالة استمرار المشكلة، الرجاء التحقق يدويا للحصول على تحديث من الموقع الرسمي وحاول مرة اخرى مع الاصدار الاحدث، او الاتصال بنا على البريد الالكتروني.</S0480>
			<S0483>، والا يستمر.ISO اذا كان لديك تغييرات معلقة، تاكد من الغاء تحميل الصورة وحفظها قبل اجراء</S0483>
			<S0486>تصدير الصور</S0486>
			<S0487>فشل تصدير الصورة. ربما مشفرة صورة البيئة والتنمية المستدامة. اذا كان هذا هو الحال، يرجى البحث عن ومحاولة 'فك تشفير من اجل التنمية المستدامة' قبل استخدام هذه الصورة</S0487>
			<S0488>تاريخ الصورة</S0488>
			<S0489>صورة مفتوح من قبل تطبيق اخر</S0489>
			<S0490>الصورة للقراءة فقط</S0490>
			<S0491>ربط الصورة</S0491>
			<S0492>تحميل الصورة</S0492>
			<S0493>قد تكون الصورة غير صالحة للاستعمال، ويجب اعادة تشغيل تحرير جديدة بعد اعادة تشغيل الحاسوب</S0493>
			<S0494>تحميل الصورة</S0494>
			<S0495>حفظ الصورة</S0495>
			<S0496>تقسيم الصورة</S0496>
			<S0497>تقسيم الصورة غير مطلوبة، وحجم اصغر من حجم الجزء بالفعل</S0497>
			<S0498>الغاء تحميل الصورة</S0498>
			<S0499>الغاء تحميل الصورة دون حفظ اية تغييرات</S0499>
			<S0503>صور</S0503>
			<S0553>صالح</S0553>
			<S0556>مسار صورة الوندوز غير صالح</S0556>
			<S0558>ISO صورة</S0558>
			<S0559>من المجلد باكمله ISO سيتم انشاء صورة</S0559>
			<S0560>ISO علامة</S0560>
			<S0596>تثبيت مباشر</S0596>
			<S0598>تحميل التثبيت مباشرة</S0598>
			<S0604>محمل</S0604>
			<S0621>تاكد من ان خلايا التسجيل ليست مفتوحة بواسطة اداة اخرى ومن ثم اعادة المحاولة</S0621>
			<S0652>حجم جزء تقسيم وظيفي الحد الادنى لهذه الصورة</S0652>
			<S0653>إذا كان هذا التثبيت الصورة يحصل عالقاً لفترة طويلة جداً بعد 'ملفات الوندوز توسيع'، تحويله مرة أخرى إلى يم ومحاولة تقسيم جزء حجم أكبر. &amp;#xD; &amp;#xA; .الحد الأدنى المستحسن تقسيم جزء حجم ويندوز 7 هو 200 م ب بسبب الحد من إعداد الوندوز</S0653>
			<S0654>تحذير الحد الادنى لحجم التقسيم</S0654>
			<S0659>تسجيل مستخدم النظام المتوقع في عداد المفقودين</S0659>
			<S0660>دليل التسلق مفقود</S0660>
			<S0669>تحميل الصورة</S0669>
			<S0670>تحميل</S0670>
			<S0671>الصور التي تم تحميلها</S0671>
			<S0673>تركيب الصورة</S0673>
			<S0674>مسار التسلق</S0674>
			<S0723>لا شيئ</S0723>
			<S0727>ملاحظة: هذه ليست الصورة المحملة حاليا، لتطبيق اية تغييرات بواسطة هذه الاداة، يجب ان تقوم بتحميل الصورة اولا</S0727>
			<S0750>نظام التشغيل</S0750>
			<S0751>انظمة التشغيل</S0751>
			<S0791>الرجاء حذفه واستبدلة بصورة عاملة</S0791>
			<S0793>الرجاء اعادة تشغيل الحاسوب ثم حاول مرة اخرى</S0793>
			<S0797>الرجاء اعادة المحاولة عند الافرج عن الموارد ، او الغاء واعادة تشغيل الجهاز</S0797>
			<S0799>ISO الرجاء تحديد مجلد يحتوي ملفات وادلة الوندوز المنتزعة من صورة</S0799>
			<S0800>في المحتوى ويندوز ايزو  المستخرج، دليل مصادر Install.wim or Boot.wim الرجاء اختيار صورة يم، وعادة ما يدعى</S0800>
			<S0801>الرجاء الغاء تحميل اي محمولة (ايقونة رسمية زرقاء) طبعات من هذا الملف الصورة قبل اعادة المحاولة</S0801>
			<S0802>الرجاء الغاء تحميل كل الصور واعادة تشغيل العملية</S0802>
			<S0822>ISO اعداد الملفات لصورة</S0822>
			<S0863>WIM القراءة فقط. لتحرير الصورة، فانه يحتاج الى تحويله الى</S0863>
			<S0865>قراءة التسجيل</S0865>
			<S0877>تحديث عندما يكون متاح</S0877>
			<S0885>الغاء التسجيل</S0885>
			<S0898>ازالة من اصدار الوندوز هذا الغير معتمد</S0898>
			<S0914>فتح الصورة</S0914>
			<S0915>استبدال صورة المصدر</S0915>
			<S0924>اعادة المحاولة</S0924>
			<S0925>عدد اعادة المحاولة</S0925>
			<S0940>حفظ التغييرات الموجودة في الصورة</S0940>
			<S0948>حفظ التغييرات الى الصورة</S0948>
			<S0950>الى ISO حفظ صورة</S0950>
			<S0968>حدد مجلد الذي يحتوي على ملفات تثبيت الوندوز</S0968>
			<S0977>حدد ملف صورة الوندوز</S0977>
			<S0982>ISO يتم حاليا بنشاط تحميل المجلد المحدد لانشاء ملف</S0982>
			<S0984>الصورة المحدد موجود بالفعل في القائمة</S0984>
			<S0996>هل تريد تعيين الحجم</S0996>
			<S1046>قائمة المصدر</S1046>
			<S1049>ممتد عبر، التقسيم</S1049>
			<S1054>وحاول حجم جزء انقسام أكبر.WIM إذا كان هذا التثبيت الصورة يحصل عالقاً في التمهيد يسأل عن مفتاح منتج أو ترخيص وندوز حتى ولو قمت بتوفيرها كلمة سر صالحة، تحويل مرة أخرى إلى
			الحد الأدنى الموصى به حجم جزء تقسيم لويندوز 8 والأحدث هو نصف حجم الصورة المصدر النهائي.
			ولكن من المعروف أن العمل إذا كان حجم جزء كبير بما يكفي.;.&amp;#xD;&amp;#xA تقسيم صورة غير معتمد رسميا من مايكروسوفت في ويندوز 8 وأحدث</S1054>
			<S1055>تقسيم اطار الصورة</S1055>
			<S1057>تقسيم الصورة يم المحددة الى اجزاء متعددة في ادارة النفايات الصلبة؟</S1057>
			<S1059>تقسيم</S1059>
			<S1061>القياسية، وقابلة للتعديل</S1061>
			<S1073>توقفت قبل تخزين البيانات على الصورة. صورة الاصدار يدويا عندما تكون جاهزا</S1073>
			<S1087>دعم فقط لويندوز 8 او احدث من برنامج الاعداد</S1087>
			<S1130>الصورة تالفة</S1130>
			<S1131>قد تكون الصورة تالفة</S1131>
			<S1140>هذه الصورة غير معتمدة.</S1140>
			<S1145>وسيتم استخدامه بدلاً من ذلك (next to ntlite.exe)في الجذر oscdimg.exe عامل. وبدلاً من ذلك، نسخ IMAPI لعمليات ايزو، تأكد من أن نظام تشغيلك تحتوي على مكون IMAPI 2  يستخدم هذا البرنامج وندوز</S1145>
			<S1154>لتطبيق اية تغييرات بواسطة هذه الاداة، استخدم صفحة تطبيق على اليسار بدلا من ذلك</S1154>
			<S1171>حاول غير متزايد اولا</S1171>
			<S1179>ISO اكتب تسمية للصورة :</S1179>
			<S1204>الغاء تحميل الصورة</S1204>
			<S1205>الغاء تحميل التسجيل فشل</S1205>
			<S1207>الغاء تحميل الصورة، تجاهل التغييرات</S1207>
			<S1208>غير امنة</S1208>
			<S1210>بنية الصورة غير معتمد</S1210>
			<S1211>الازالة غير معتمد</S1211>
			<S1257>(في انتظار اجراء النظام الحالي (التقييم القطري المشترك 40 مرات اعادة المحاولة</S1257>
			<S1267>تحذير</S1267>
			<S1273>عند فتح مجلد التحميل، يجب الحرص على عدم ابقاء اي ملفات او فتح المجلدات من انها اثناء حفظ الصورة او الصورة سوف يكون معطوبا</S1273>
			<S1340>نسخ المحتوى بالكامل ايزو للأداء الوظيفي الكامل وإضافة هذا المجلد بدلاً من ذلك.&amp;#xD; &amp;#xA; الصورة المحددة صورة معزولة، وبالتالي سيكون بعد انتهاء الإعداد والصفحات الغير مصحوبة، ووظيفة إنشاء ايزو معطل</S1340>
			<S1341>معزولة</S1341>
			<S1351>Image changed, list refreshed, please try again.</S1351>
		</Images>
		<Toolbar>
			<S0020>اضافة</S0020>
			<S0023>(WIM, ESD, SWM)  ملف صورة</S0023>
			<S0024>اضافة صورة وندوز للقائمة</S0024>
			<S0155>استنساخ</S0155>
			<S0158>عمل نسخة مكررة من الاعداد المسبق المحدد</S0158>
			<S0201>تحويل</S0201>
			<S0205>WIM, ESD or SWM format تحويل الصورة المحددة الى</S0205>
			<S0206>ESD تحويل الى</S0206>
			<S0207>تحويل الصورة المحددة الى تنسيق من اجل التنمية المستدامة ضغط عالية، معتمدة على ويندوز 8 او احدث من برنامج الاعداد</S0207>
			<S0208>SWM (Split image) تحويل الى</S0208>
			<S0209>ملف واحد 4 ق ب الحد، أو تمتد الصورة عبر وسائط متعددة.FAT32 ومن المعروف أيضا تقسيم الصورة . تستخدم على سبيل المثال للتجاوز  SWM؛ تحويل الصورة المحددة إلى صيغة</S0209>
			<S0210>WIM تحويل الى</S0210>
			<S0211>جاهزة لتركيب وتحرير.WIM تحويل الصورة المحددة الى تنسيق قياسي</S0211>
			<S0220>ISO انشاء</S0220>
			<S0221>من مجلد الوندوز المحددة على الصورة  ISO انشاء صورة</S0221>
			<S0238>حذف</S0238>
			<S0240>حذف المثبت سابقا المحدد</S0240>
			<S0383>تصدير</S0383>
			<S0391>تصدير الاعداد المسبق المحدد الى ملف</S0391>
			<S0427>الاهمال</S0427>
			<S0428>ازالة المادة المحددة من قائمة تاريخ الصور</S0428>
			<S0484>صورة</S0484>
			<S0501>مجلد الصور</S0501>
			<S0502>اضافة مجلد صورة الوندوز للقائمة</S0502>
			<S0505>استيراد</S0505>
			<S0512>استيراد خارجي المثبت سابقا الى قائمة</S0512>
			<S0600>تحميل</S0600>
			<S0605>تحميل المصدر المحدد</S0605>
			<S0607>قراءة وتطبيق الاعدادات التي تم حفظها سابقا</S0607>
			<S0715>جديد</S0715>
			<S0716>اعادة تعيين كافة الاعدادات الحالية الى فرضيات المصدر</S0716>
			<S0717>جلسة جديدة</S0717>
			<S0718>بدء جلسة جديدة، جاهز لتحميل مصدر اخر بدون تزايد الحالية غير متزايدة</S0718>
			<S0824>المثبت سابقا</S0824>
			<S0878>تحديث القوائم</S0878>
			<S0879>تحديث الصورة وقوائم الاعداد المسبق</S0879>
			<S0910>تسمية</S0910>
			<S0913>اعادة تسمية الاعداد المسبق المحدد</S0913>
			<S0937>حفظ</S0937>
			<S0938>حفظ باسم...</S0938>
			<S0939>حفظ الحالة الحالية المثبت سابقا</S0939>
			<S0943>حفظ الاعدادات الحالية الى المثبت سابقا على وجه التحديد المسمى</S0943>
			<S0947>حفظ الاعدادات الحالية على الاعداد المسبق المحدد</S0947>
			<S1203>الغاء التحميل</S1203>
			<S1206>الغاء التحميل و الغاء تحميل المصدر المحدد</S1206>
		</Toolbar>
		<Presets>
			<S0057>حفظ الجلسة تلقائي</S0057>
			<S0142>اختر وجهة الملف الذي تم تصديره وثبت سابقا</S0142>
			<S0156>استنساخ وثبت سابقا</S0156>
			<S0157>استنساخ المحدد وثبت سابقا</S0157>
			<S0174>انجزت</S0174>
			<S0175>الانتهاء من تحميل المثبت سابقا المتعدد</S0175>
			<S0239>حذف المثبت سابقا المحددة؟</S0239>
			<S0251>اسم الوجهة</S0251>
			<S0252>اسم الوجهة المثبتة سابقا</S0252>
			<S0313>XML تحرير</S0313>
			<S0506>استيراد</S0506>
			<S0511>المثبت سابقا للاستيراد</S0511>
			<S0555>ملف مثبت سابقا غير صالح</S0555>
			<S0584>اخر تغيير</S0584>
			<S0603>تحميل المثبت سابقا</S0603>
			<S0661>المفقودين المثبتين سابقا</S0661>
			<S0756>الاسم الاصلي</S0756>
			<S0825>استنساخ المثبت سابقا</S0825>
			<S0826>حذف المثبت سابقا</S0826>
			<S0827>المثبت سابقا للتصدير</S0827>
			<S0828>المثبت سابقا للتصدير</S0828>
			<S0830>اسم المثبت سابقا</S0830>
			<S0831>اعدادات مسبقة</S0831>
			<S0867>XML قراءة</S0867>
			<S0918>اعادة تعيين كل صفحة التغييرات الى الصورة الافتراضية؟</S0918>
			<S0941>(حفظ (الكتابة</S0941>
			<S0942>حفظ الاعدادات</S0942>
			<S0972>تحديد ملفات الاعداد المسبق للاستيراد</S0972>
			<S1180>اكتب اسما جديدا او المثبت سابقا لحفظ اعدادات الصورة الحالية الى</S1180>
			<S1181>اكتب اسما جديد للمثبت سابقا</S1181>
			<S1343>type here to filter</S1343>
		</Presets>
		<Title>
			<S0601>تحميل المصدر الموجود ادناه، او اضافة واحد جديد الى القائمة باستخدام شريط الادوات المذكورة اعلاه</S0601>
			<S1044>المصدر</S1044>
			<S1045>يمكن ان يكون مصدر محتوى وندوز ديفيدي او نسخ ايزو الى مجلد قابل لكتابة</S1045>
		</Title>
	</Source>
	<Updates>
		<Other>
			<S0006>اجهاض</S0006>
			<S0111>تاريخ البنية</S0111>
			<S0118>ملغي</S0118>
			<S0119>تعطيل خيارات المتاثرة لهذه الجلسة  DISM لا يمكن العثور على</S0119>
			<S0161>DISM اغلاق</S0161>
			<S0179>المخزن المكون فاسد، رجاء انسخ الصورة والبداية الاصلية ثانية.</S0179>
			<S0197>استمر</S0197>
			<S0226>الملفات الحاسمة المستخدمة  والمثبت سابقا من قبل عملية اخرى</S0226>
			<S0227>مجموعة حاسمة لم يتم الكشف عنها، يرجى عمل تقرير مع السجل المرتبط</S0227>
			<S0372>الحزم الموجودة</S0372>
			<S0396>استخراج</S0396>
			<S0531>تثبيت المعلق</S0531>
			<S0533>مثبت</S0533>
			<S0540>المتكاملة</S0540>
			<S0541>تشغيل المتكاملة مرة واحدة</S0541>
			<S0606>التحميل...</S0606>
			<S0642>الرسائل</S0642>
			<S0657>الملفات المفقودة الحاسمة</S0657>
			<S0668>إذا كنت تعرف ما هو إبقائها مفتوحة، اضغط إلغاء الأمر بعد إغلاقه 
			قيد التقدم قبل المتابعة DISM على جهازك، تأكد من أنه ليس لديك أي عملية أخرى في DISM المجلد المحمل يبدو أن يكون قيد الاستخدام. هذه الأداة على وشك إغلاق كافة جلسات العمل</S0668>
			<S0720>لا</S0720>
			<S0739>يتم تعطيل الميزات الاصل واحد او عدة حيث يمكن عدم تمكين هذه الميزة</S0739>
			<S0747>فتح موقع الملف</S0747>
			<S0749>فتح مقالة الويب</S0749>
			<S0752>العملية الغير مدعومة</S0752>
			<S0753>يتطلب تشغيل ملفات المفقودين</S0753>
			<S0764>الحزمة لا تنطبق على هذه الصورة</S0764>
			<S0767>الحزم</S0767>
			<S0782>مسار</S0782>
			<S0784>تم الكشف عن عملية تسجيل معلقة</S0784>
			<S0796>الرجاء اعادة تشغيل وحاول مرة اخرى</S0796>
			<S0798>الرجاء تحديد صورة اخرى او حاول اعادة تشغيل الجهاز اولا</S0798>
			<S0864>قراءة معلومات الحزمة</S0864>
			<S0871>قراءة معلومات الحزمة</S0871>
			<S0887>نوع الاصدار</S0887>
			<S0967>حدد مجلد الذي يحتوي على التحديثات او حزم اللغات</S0967>
			<S0974>حدد ملفات حزمة اللغة او تحديث لاضافة</S0974>
			<S0994>خدمة مكدسة</S0994>
			<S1029>تخطي العملية الحالية</S1029>
			<S1047>SP1 متطلبات حزمة الخدمة</S1047>
			<S1060>منظم</S1060>
			<S1078>ملغى</S1078>
			<S1129>الصورة قد تضررت نتيجة لحدوث فشل خدمة اتصال ومسموح بتقديم الخدمات في اي مكان اخر</S1129>
			<S1135>الصورة المحددة هو الذي لا يحتوي على الملفات الحاسمة اللازمة لمواصلة، او بعض الملفات قيد الاستخدام</S1135>
			<S1136>الصورة المحددة ليس في حالة صحيحة</S1136>
			<S1162>حاول اضافة ملف حزمة غير معتمد او غير قابل للقراءة</S1162>
			<S1165>جرت محاولة لاضافة الحزمة الموجودة</S1165>
			<S1167>جرت محاولة لاضافة مسار حزمة غير موجودة</S1167>
			<S1199>الغاء تثبيت</S1199>
			<S1200>ازالة التثبيت</S1200>
			<S1213>التحديث</S1213>
			<S1240>الاصدار</S1240>
			<S1332>نعم</S1332>
			<S1356>Wrong architecture</S1356>
			<S1370>Missing prerequisites</S1370>
			<S1371>Not recommended</S1371>
			<S1372>Slows down the final stage of installation, and is not actually a needed update, check online KB article.</S1372>
		</Other>
		<Title>
			<S0022>اضافة حزم اللغات او تحديث للتكامل</S0022>
			<S1217>التحديثات</S1217>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0424>حزم تم العثور على المجلد والمجلدات الفرعية</S0424>
			<S0765>حزمة الملفات</S0765>
			<S0766>اضافة مجموعة الى قائمة انتظار التكامل</S0766>
			<S0907>ازالة المواد المحددة من قائمة انتظار التكامل</S0907>
			<S0978>حدد الكل</S0978>
			<S1216>قائمة انتظار التحديثات</S1216>
			<S1368>Analyze</S1368>
			<S1369>Shows any special messages, like update pre-requisites or recommended steps. Enabled only if there is a problem (red marked) update, or a special recommendation present.</S1369>
		</Toolbar>
	</Updates>
	<Licensing>
		<Other>
			<S0015>تنشيط الترخيص...</S0015>
			<S0121>لا يمكن قراءة اي معلومات القرص</S0121>
			<S0122>لا يمكن قراءة اي معلومات محول شبكة الاتصال</S0122>
			<S0133>تحقق من تاريخك و اعدادات الوقت</S0133>
			<S0134>تحقق من اتصالك بالانترنت وحاول مرة اخرى لاحقا</S0134>
			<S0341>!تمتع بالنسخة الكاملة</S0341>
			<S0357>خطا في استجابة الخادم</S0357>
			<S0426>لاعادة تنشيط الرجاء الاتصال بنا على البريد الالكتروني من البريد الالكتروني قمت بشراء الترخيص مع، او اضافة معلومات النظام لاثبات الشراء</S0426>
			<S0436>يحتوي الاصدار المجاني ميزة معينة وقيود الاستخدام</S0436>
			<S0537>معلومات الاجهزة غير كافية</S0537>
			<S0554>مفتاح ترخيص غير صالح</S0554>
			<S0590>فشل تنشيط الترخيص</S0590>
			<S0591>لن يعمل تنشيط الترخيص</S0591>
			<S0592>مفتاح الترخيص</S0592>
			<S0593>ترخيص مع استعادة بنجاح دون انفاق التنشيط عبر الانترنت</S0593>
			<S0741>وامضى التنشيط عبر الانترنت</S0741>
			<S0748>فتح صفحة ويب في مستعرض الذي يحتوي على الارتباط تحميل المثبت؟</S0748>
			<S0789>او مفتاح الترخيص نفسه. يمكن الاطلاع على كل من الملفات في الدليل الجذر لهذا التطبيق.settings.xml مع الملف   license.dat، الرجاء تنشيط نسخك الاحتياطية عن طريق نسخ الملف</S0789>
			<S0795>الرجاء الابلاغ في حالة غير متوقعة</S0795>
			<S0841>سيتم اعادة تشغيل البرنامج نفسه لتصبح التغييرات سارية المفعول</S0841>
			<S0889>المتبقية التنشيط عبر الانترنت، بعدها يتم تفعيل البريد الالكتروني فقط سارية المفعول</S0889>
			<S0991>خطا في الاتصال بالخدمة</S0991>
			<S0992>مهلة اتصال الخدمة</S0992>
			<S1127>والمساهمة بمزيد من تطوير المنتجات والتحسينات Ntlite شكرا لكم لدعم</S1127>
			<S1214>تحديث متوفر</S1214>
			<S1333>لديك بالفعل احدث اصدار</S1333>
			<S1336>لقد قمت بتنشيط ترخيصك بنجاح</S1336>
		</Other>
		<UI>
			<S0146>اختر ترخيصك الخاص</S0146>
			<S0345>ادخل مفتاح الرخصة</S0345>
			<S0434>حر</S0434>
			<S0589>الترخيص</S0589>
			<S0594>مرخص</S0594>
			<S0667>مزيد من المعلومات</S0667>
			<S1212>حتى يتم تنشيط الترخيص، لن تكون ميزات قسط متوفرة</S1212>
			<S1218>ترقية</S1218>
			<S1253>زيارة موقع ويب</S1253>
			<S1338>ترخيصك يتطلب اعادة التنشيط والتحقق من مفتاحك واضغط موافق للبدء في اعادة التنشيط</S1338>
		</UI>
	</Licensing>
	<Unattended>
		<Other>
			<S0016>نشطة</S0016>
			<S0028>المسؤولين</S0028>
			<S0061>تسجيل دخول هذا المستخدم تلقائي</S0061>
			<S0063>تسجيل الدخول تلقائي</S0063>
			<S0190>اكد كلمة السر</S0190>
			<S0217>انشاء</S0217>
			<S0219>انشاء قسم</S0219>
			<S0224>وثائق التفويض</S0224>
			<S0229>مخصص</S0229>
			<S0230>مجموعة مخصصة</S0230>
			<S0273>القرص</S0273>
			<S0274>تكوين القرص</S0274>
			<S0278>معرف القرص</S0278>
			<S0281>اسم العرض</S0281>
			<S0285>لا تقم بتنسيق</S0285>
			<S0288>المجال</S0288>
			<S0289>اسم المجال</S0289>
			<S0292>حرف مشغل الاقراص</S0292>
			<S0319>تمكين المسؤول المضمن باستخدام هذا الحساب</S0319>
			<S0342>ادخل مجموعة مخصصة</S0342>
			<S0343>ادخل اسم المجال</S0343>
			<S0347>ادخل علامة التقسيم</S0347>
			<S0348>ادخل كلمة السر</S0348>
			<S0350>ادخل وصف المستخدم</S0350>
			<S0351>ادخل اسم عرض المستخدم</S0351>
			<S0352>ادخل اسم المستخدم</S0352>
			<S0353>ادخل اسم المستخدم</S0353>
			<S0354>ادخل اسم مجموعة العمل</S0354>
			<S0392>تمديد</S0392>
			<S0429>الصيغة</S0429>
			<S0451>المجموعة</S0451>
			<S0475>معرف</S0475>
			<S0476>تحديد</S0476>
			<S0532>تثبيت الى هذا القسم</S0532>
			<S0567>الانضمام الى مجال</S0567>
			<S0568>الانضمام الى مجموعة عمل</S0568>
			<S0580>التسمية</S0580>
			<S0588>رسالة</S0588>
			<S0608>حساب محلي</S0608>
			<S0609>الحسابات المحلية</S0609>
			<S0615>عدد مرات تسجيل الدخول</S0615>
			<S0617>كلمة سر الجهاز</S0617>
			<S0636>(الحد الاقصى (تمديد</S0636>
			<S0665>تعديل</S0665>
			<S0666>تعديل القسم</S0666>
			<S0681>الاسم</S0681>
			<S0755>طلب</S0755>
			<S0775>قسم</S0775>
			<S0776>معرف القسم</S0776>
			<S0777>معرف القسم او حرف محرك اقراص تم بالفعل تكوينة</S0777>
			<S0778>قسم التعديلات</S0778>
			<S0779>اقسام</S0779>
			<S0780>كلمة السر</S0780>
			<S0781>كلمات السر غير متساوية</S0781>
			<S0815>ميزة ممتازة</S0815>
			<S0862>اعادة ادخال كلمة السر</S0862>
			<S1001>خيارات الاعداد</S1001>
			<S1024>تخطي اعداد حساب محلي</S1024>
			<S1025>تخطي اعداد حساب على الانترنت</S1025>
			<S1152>[فترة المهلة [5-60 دقيقة</S1152>
			<S1188>غير معين</S1188>
			<S1209>التسجيل غير مامون</S1209>
			<S1229>حسابات المستخدم</S1229>
			<S1230>المستخدم موجود بالفعل</S1230>
			<S1234>اسم المستخدم</S1234>
			<S1274>عندما تجاوز الحساب المحلي المعالج، تاكد من اضافة ما لا يقل عن احد حساب محلي او جزء من مجال، من اجل ان تكون قادرة عند تسجيل الدخول</S1274>
			<S1320>مسح القرص</S1320>
			<S1326>مجموعة العمل</S1326>
			<S1327>اسم مجموعة العمل</S1327>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0025>اضافة حساب محلي</S0025>
			<S0026>اضافة حساب مستخدم محلي الى اعدادات غير مصاحبة</S0026>
			<S0059>ملء- تلقائي</S0059>
			<S0060>الكتابة فوق ادخالات المتوفرة مع بيانات الجهاز المضيف، حيثما كان ذلك متاحا</S0060>
			<S0187>تكوين تقسيم القرص</S0187>
			<S0188>اعداد الاقسام تلقائيا اثناء نشر الوندوز</S0188>
			<S0237>افتراضي</S0237>
			<S0318>تمكين</S0318>
			<S0569>الانضمام الى شبكة</S0569>
			<S0570>الانضمام الى مجموعة العمل  تلقائيا او مجال شبكة اتصال</S0570>
			<S0708>الانضمام الى الشبكة</S0708>
			<S0732>OEM اكتمال اعداد</S0732>
			<S0733>في اوامر تشغيل الغير مصحوبة  متزامن  لتنفيذه في نهاية الاعداد. SetupComplete.cmd. تمكين هذا الخيار لتضمين SetupComplete.cmd في ويندوز 8 والاحدث، عادة لا يتم تنفيذOEM عند استخدام مفتاح منتج</S0733>
			<S0754>خيارات</S0754>
			<S0906>ازالة الحساب المحلي المحدد، شبكة اعداد قسم التسجيل او القرص من الاعدادات غير المراقب</S0906>
			<S1192>وضع الغير مصحوب</S1192>
			<S1349>Copy to image</S1349>
			<S1350>Copy answer file directly to a final image location (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). Not recommended normally, use only if directly manually applying an image to a partition.</S1350>
			<S1376>Overwrite any existing unattended settings with the ones set on this page.</S1376>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0043>دائما</S0043>
			<S0064>تعطيل الحماية تلقائي</S0064>
			<S0185>اسم الحاسوب</S0185>
			<S0186>اسم الحاسوب لا يحتوي على مسافات، ويقتصر على 15 حرفاً. استخدام * لاسم الحاسوب يتم توليدة تلقائياً بشكل عشوائي  مع بادئة ثابتة مصنوعة من دخول 'تسجيل المالك' (سيتم استخدام الاحرف الثمانية الاولى على الاكثر</S0186>
			<S0290>لا تنظف غير - الاجهزة الحالية</S0290>
			<S0309>التحديث الحيوي</S0309>
			<S0320>تمكين التحديث الحيوي</S0320>
			<S0349>ادخل مفتاح المنتج لهذه الصورة التي ستستخدم اثناء الاعداد</S0349>
			<S0399>خاطئ</S0399>
			<S0445>التعميم</S0445>
			<S0460>مساعدة مخصصة</S0460>
			<S0464>الصفحة</S0464>
			<S0527>لغة الادخال</S0527>
			<S0529>تثبيت التحديثات فقط</S0529>
			<S0572>الاحتفاظ بكافة الاجهزة وصل وشغل تثبيت</S0572>
			<S0614>شعار</S0614>
			<S0633>الشركة المصنعة</S0633>
			<S0663>نموذج</S0663>
			<S0710>موقع شبكة الاتصال</S0710>
			<S0713>ابدا</S0713>
			<S0731>OEM معلومات</S0731>
			<S0737>في خطا</S0737>
			<S0746>(خيارات التثبيت النهائي) OOBE</S0746>
			<S0757>اخر</S0757>
			<S0759>تجربة المنتج الجاهز</S0759>
			<S0804>PnP Sysprep</S0804>
			<S0839>مفتاح المنتج</S0839>
			<S0848>حماية حاسوبك تلقائيا</S0848>
			<S0859>الجمهور</S0859>
			<S0882>منظمة مسجلة</S0882>
			<S0883>المالك المسجل</S0883>
			<S0916>تقرير الاحصاءات التثبيت</S0916>
			<S0986>ارسال تقرير الى مايكروسوفت</S0986>
			<S1002>اعداد لغة واجهة المستخدم</S1002>
			<S1007>خيارات القشرة</S1007>
			<S1022>تخطي التنشيط التلقائي</S1022>
			<S1023>EULA تخطي عن صفحة</S1023>
			<S1026>تخطي اعداد الشبكة اللاسلكية</S1026>
			<S1050>متخصصون</S1050>
			<S1084>ساعات الدعم</S1084>
			<S1085>هاتف الدعم</S1085>
			<S1086>رابط  للدعم</S1086>
			<S1151>المنطقة الزمنية</S1151>
			<S1169>صحيح</S1169>
			<S1178>تلقائيا من السير اثناء الاعداد.OEM نوع '[مفتاح]' (بدون علامات اقتباس) لقراءة مفتاح</S1178>
			<S1184>لغة واجهة المستخدم</S1184>
			<S1231>تجربة المستخدم لترخيص الوندوز</S1231>
			<S1232>الاعدادات المحلية للمستخدم</S1232>
			<S1233>اعدادات المستخدم</S1233>
			<S1295>لغة الوندوز</S1295>
			<S1296>تعريب ويندوز</S1296>
			<S1311>خيارات اعداد الوندوز</S1311>
			<S1324>العمل</S1324>
		</List>
		<Title>
			<S0814>قم بتكوين الوندوز خيارات الاعداد في وقت مبكر، مما يجعل عملية تثبيت مؤتمتة بالكامل. تتيح هذه الصفحة مع خيار شريط الادوات الايسر العلوي</S0814>
			<S1189>الغير مصحوب</S1189>
		</Title>
	</Unattended>
	<Drivers>
		<Title>
			<S0021>اضافة تعريف للتكامل واستعراض متطلبات الاجهزة</S0021>
			<S0300>تعريفات البرامج</S0300>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0264>قائمة الجهاز المحدد</S0264>
			<S0298>مجلد مع العديد من التعريف</S0298>
			<S0299>البحث عن واضافة كافة التعريفات من المجلد والمجلدات الفرعية لقائمة الانتظار التكامل</S0299>
			<S0303>(INF selection) تعريف</S0303>
			<S0364>استبعاد الغير مستخدمة</S0364>
			<S0365>الكشف عن التعريف المناسبة لقائمة الجهاز المحدد، وازالة الباقي من قائمة انتظار التكامل</S0365>
			<S0386>تصدير التعريف</S0386>
			<S0387>تصدير تعريف المضيف او الصورة المحددة الى دليل</S0387>
			<S0388>HW تصدير قائمة</S0388>
			<S0389>اجهزة صفحة تعريف نسخة مرخصة checlist تصدير قائمة الاجهزة و الاجهزة المضيفة من اي الة التي يمكن استيرادها إلى</S0389>
			<S0467>الجهاز المضيف</S0467>
			<S0507>استيراد المضيف</S0507>
			<S0508>اضافة تعريف الجهاز المضيف الحالي الى القائمة</S0508>
			<S0509>HW قائمة الاستيراد</S0509>
			<S0510>استيراد قائمة الاجهزة</S0510>
			<S0616>الة</S0616>
			<S0903>ازالة التعريف المحدد من قائمة انتظار التكامل</S0903>
			<S1013>اظهار الاجهزة المخفية</S1013>
			<S1014>اظهار المخفي والغاء توصيل الاجهزة في قائمة الاجهزة</S1014>
		</Toolbar>
		<Other>
			<S0296>قائمة انتظار التعريفات</S0296>
			<S0301>اضافة تعريف الى قائمة الانتظار</S0301>
			<S0302>ازالة من قائمة انتظار التعريفات</S0302>
			<S0431>وجد</S0431>
			<S0455>قائمة تدقيق الاجهزة</S0455>
			<S0456>قائمة الاجهزة</S0456>
			<S0457>تصدير قائمة الاجهزة.</S0457>
			<S0466>المضيف المستورد</S0466>
			<S0656>في عداد المفقودين</S0656>
			<S0726>غير موجود</S0726>
			<S0773>الجزئية</S0773>
			<S0964>حدد مجلد التعريفات لكافة التعريفات في قائمة الانتظار</S0964>
			<S0965>التعريفات  لاضافة INF حدد ملفات</S0965>
			<S0970>حدد ملف الوجهة تصدير قائمة الاجهزة</S0970>
			<S0971>حدد قائمة الاجهزة لاستيراد الملفات</S0971>
		</Other>
	</Drivers>
	<Tweaks>
		<List>
			<S0027>وضع موافقة المسؤول عن حساب المسؤول المضمن</S0027>
			<S0034>الكشف عن وتكوين عناوين العبارة الافتراضية IRDP السماح</S0034>
			<S0035>للمطالبة بالتشغيل كمسؤول دون استخدام سطح المكتب الامن UIAccess السماح للتطبيقات</S0035>
			<S0038>يسمح للتطبيقات النشطة بالوصول الى محركات اقراص الشبكة المعينة. قراءة في 'تمكين اتصالات المرتبطة' للشواغل المتعلقة بالسلامة</S0038>
			<S0044>دائما تجمع بين</S0044>
			<S0045>اظهار كافة الايقونات والاعلامات دوما في شريط المهام</S0045>
			<S0055>BSOD تشغيل - تلقائي في</S0055>
			<S0062>تلقائي</S0062>
			<S0067>رفض تلقائي طلبات التشغيل كمسؤول</S0067>
			<S0068>(BSOD).اعادة الاقلاع تلقائيا على 'شاشة الموت الزرقاء</S0068>
			<S0081>بالون التلميحات-المستكشف وسطح المكتب</S0081>
			<S0082>بالون التلميحات-معلومات محتويات المجلد</S0082>
			<S0083>بالون التلميحات-منطقة الاعلام</S0083>
			<S0084>بالون تلميحات - زر البدء</S0084>
			<S0089>سلوك مطالبة الترقية للمسؤولين في وضع موافقة المسؤول</S0089>
			<S0090>سلوك مطالبة الترقية للمستخدمين القياسيين</S0090>
			<S0101>التمهيد</S0101>
			<S0105>(التمهيد لسطح المكتب (تخطي صفحة البدء</S0105>
			<S0114>ذاكرة التخزين المؤقت للمصغرات</S0114>
			<S0127>ميزات الكتابة على القرص</S0127>
			<S0154>مسح تاريخ المستندات المفتوحة مؤخرا عند الانهاء</S0154>
			<S0166>الجمع عند امتلاء شريط المهام</S0166>
			<S0169>الحركات السيطرة والاطار المشترك</S0169>
			<S0195>يحتوي على قيم بدء خدمة الوندوز</S0195>
			<S0198>لوحة التحكم - عرض كلاسيكي</S0198>
			<S0199>لوحة التحكم - ايقونات صغيرة</S0199>
			<S0200>التحكم في ما يفعله الوندوز في حالة حدوث عطل</S0200>
			<S0216>تحطم التحكم</S0216>
			<S0235>كشف البوابة الميتة</S0235>
			<S0236>كشف البوابة الميتة ميزة نظام السيطرة على الارسال التي تميز البوابة التي لا تشتغل بشكل صحيح وتلك تنقل الحاسوب الى البوابة الاصلية الجديدة</S0236>
			<S0244>ايقونة سطح المكتب - لوحة التحكم</S0244>
			<S0245>ايقونة سطح المكتب - حاسوبي</S0245>
			<S0246>ايقونة سطح المكتب - شبكة</S0246>
			<S0247>ايقونة سطح المكتب - سلة المهملات</S0247>
			<S0248>ايقونة سطح المكتب - ملفات المستخدم</S0248>
			<S0253>الكشف عن عمليات تثبيت التطبيقات والمطالبة بالتشغيل كمسؤول</S0253>
			<S0261>وتشارك في بروتوكول ادارة مجموعة انترنت IP يحدد مدى النظام الذي يدعم الارسال المتعدد</S0261>
			<S0270>معطل</S0270>
			<S0279>عرض الايقونات بدلا من الصور المصغرة</S0279>
			<S0280>عرض الرموز بدلا من الصور المصغرة في مجلدات الشبكة</S0280>
			<S0282>عرض مواد الصينية</S0282>
			<S0307>الحيوي DNS PTR سجلات المورد</S0307>
			<S0308>الحيوي DNS تحديثات</S0308>
			<S0315>رفع التوقيع فقط</S0315>
			<S0316>الارتقاء بدون مطالبة</S0316>
			<S0321>تمكين اتصالات مرتبطة</S0321>
			<S0322>خيارتنفيذ اكتشاف جهاز التوجيه DHCP تمكين فقط اذا كان يرسل</S0322>
			<S0323>مع اسم حاسوبIP عنوان PTR  الملقب عكس البحث. اقران سجلات  DNS (المؤشر) بهذا العميل PTR سجلات  DNS تمكين او تعطيل تسجيل التحديث الحيوي</S0323>
			<S0324>لواجهة الخصائص المتقدمة، لن يكون له تاثير في حالة تعطيل هنا TCP/IP لكل شبكة   DNS لكافة المحولات على هذا الحاسوب. خانة الاختيار 'تسجيل عناوين هذا الاتصال في DNS' تمكين او تعطيل تسجيل تحديث</S0324>
			<S0325>(EnableLUA) تصفية جميع المسؤولين UAC - تمكين</S0325>
			<S0326>ممكن</S0326>
			<S0382>المستكشف</S0382>
			<S0414>تصفية المسؤول المدمج</S0414>
			<S0474>ICMP اعادة توجيه</S0474>
			<S0478>في حالة تعطيل، يؤدي رمز علبة مخزن الوندوز لتكون فارغة</S0478>
			<S0535>اكتشاف المثبت</S0535>
			<S0573>الاحتفاظ بتاريخ  المستندات التي تم فتحها مؤخرا</S0573>
			<S0630>دليل</S0630>
			<S0677>متعددة الارسال IGMP مستوى</S0677>
			<S0683>لوحة التنقل-توسيع تلقائياً الى المجلد الحالي</S0683>
			<S0684>لوحة التنقل-اظهار المفضلة</S0684>
			<S0685>لوحة التنقل-اظهار المفضلة</S0685>
			<S0686>لوحة التنقل-عرض المكتبة</S0686>
			<S0705>الشبكة</S0705>
			<S0714>ابدا بالجمع</S0714>
			<S0721>لا يوجد دعم الارسال المتعدد</S0721>
			<S0742>فقط رفع الملفات التنفيذية التي تم توقيعها والتحقق من صحتها</S0742>
			<S0743>التي تم تثبيتها في مواقع آمنة UIAccess فقط رفع مستوى التطبيقات</S0743>
			<S0745>حزم الارسال المتعددIP فقط ارسال</S0745>
			<S0785>تنفيذ اكتشاف جهاز التوجيه</S0785>
			<S0840>مساعد توافق البرامج</S0840>
			<S0843>المطالبة بالموافقة</S0843>
			<S0844>المطالبة بالحصول على موافقة لثنائيات غير الوندوز</S0844>
			<S0845>المطالبة بالحصول على موافقة على امن سطح المكتب</S0845>
			<S0846>المطالبة ببيانات الاعتماد</S0846>
			<S0847>موجه لاوراق الاعتماد على سطح المكتب الامن</S0847>
			<S0934>تشغيل كافة المسؤولين في وضع موافقة المسؤول. يجب ان يكون تمكين تطبيقات مترو و 10 ويندوز قائمة ابدا</S0934>
			<S0960>تامين سطح المكتب في الموجه</S0960>
			<S0985>(IGMP المشاركة في)حزم الارسال المتعدد IP ارسال وتلقى</S0985>
			<S0993>الخدمات</S0993>
			<S1008>اظهار الساعة</S1008>
			<S1010>اظهار خيار محرك اقراص شبكة الاتصال خريطة/قطع الاتصال</S1010>
			<S1011>اظهار معالج موقع شبكة الاتصال على شبكات جديدة</S1011>
			<S1012>اظهار او تعطيل منطقة الاعلام بشكل كامل.</S1012>
			<S1015>ايقاف التشغيل دون تسجيل الدخول</S1015>
			<S1064>قائمة البدء--قائمة الوثائق</S1064>
			<S1065>قائمة--استخدام تتبع ابدا</S1065>
			<S1092>تبديل الى سطح المكتب الامن عند المطالبة بالتشغيل كمسؤول</S1092>
			<S1096>النظام</S1096>
			<S1106>شريط المهام-زر التجميع</S1106>
			<S1107>اعلامات شريط المهام</S1107>
			<S1108>شريط المهام--تظهر على كافة اجهزة العرض</S1108>
			<S1109>شريط المهام-تطبيقات تخزين عرض</S1109>
			<S1110>شريط المهام-رموز صغيرة</S1110>
			<S1112>TCP/IP</S1112>
			<S1137>هو القيمة النسبة المئوية الحد الاقصى لمساحة القرص التي يمكن استخدام مثبت الوندوز لذاكرة التخزين المؤقت للملفات القديمة. لا تؤثر هذه السياسة على الملفات التي تم حفظها مسبقا</S1137>
			<S1143>التي تصدر تعليمات لتوجيه مخططات بيانات للمستلم على طول مسار مختلف (ICMP) تتحكم هذه المعلمة ما اذا كان وندوز يغير جدول التوجيه الخاص به ردا على رسائل بروتوكول رسالة تحكم انترنت</S1143>
			<S1149>هذا الاعداد يسمح لك اظهار او اخفاء على مدار الساعة من علبة النظام على شريط المهام</S1149>
			<S1173>تشغيل او ايقاف تشغيل مستكشف الحرق للقرص، تنسيق واخراج- تلقائي ميزات محرك الاقراص الضوئية</S1173>
			<S1182>UAC موجه المشرف</S1182>
			<S1183>UAC مطالبة المستخدم</S1183>
			<S1185>المطلوبة UIAccess مكان امن</S1185>
			<S1186>Uiaccess تثبيت</S1186>
			<S1244>عرض-اظهار محركات الاقراص الفارغة</S1244>
			<S1245>عرض-اظهار ملحقات الملفات لانواع الملفات المعروفة</S1245>
			<S1246>عرض-اظهار الملفات المخفية والمجلدات ومحركات الاقراص</S1246>
			<S1247>عرض-اظهار ملفات نظام التشغيل المحمية</S1247>
			<S1251>محاكاة  مكتب التسجيل والملف فشل في الكتابة الى المواقع لكل مستخدم. اذا معطل، التطبيقات التي تكتب البيانات الى المواقع المحمية تفشل</S1251>
			<S1252>المحاكاة الافتراضية، واعادة توجيه حالات فشل الكتابة</S1252>
			<S1293>مثبت الوندوز</S1293>
			<S1294>تصحيح حجم ذاكرة التخزين المؤقت مثبت الوندوز</S1294>
			<S1342>Reset Value</S1342>
			<S1358>Windows Update (Important updates)</S1358>
			<S1359>Install updates automatically</S1359>
			<S1360>Download updates but let me choose whether to install them</S1360>
			<S1361>Check for updates but let me choose whether to download and install them</S1361>
			<S1362>Never check for updates</S1362>
			<S1363>Include recommended updates</S1363>
			<S1364>Allow users (non-admins) to install updates</S1364>
			<S1377>Adobe Type Manager Font Driver (ATMFD)</S1377>
			<S1378>Disable to prevent ATMFD.DLL elevation of privilege vulnerability. See Security Bulletin MS15-077 for more info.</S1378>
		</List>
		<Title>
			<S0131>تغيير اعدادات الوندوز المختلفة. اعدادات الجهاز والمستخدمين منفصلة وقابل للتحديد في شريط الادوات اعلاه</S0131>
			<S1175>القرص</S1175>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0611>الجهاز المحلي</S0611>
			<S0922>تعيين كافة الاعدادات الى قيمها من المصدر الحالي</S0922>
			<S0953>نطاق</S0953>
			<S1235>مستخدمون</S1235>
		</Toolbar>
	</Tweaks>
	<Apply>
		<List>
			<S0031>يتم حفظ كافة التغييرات مباشرة على نظام التشغيل المضيف</S0031>
			<S0033>وستكون جميع الصور المحملة المشابهة الاخرى المحملة مع التغييرات المحفوظة</S0033>
			<S0074>سجل النسخ الاحتياطي والمثبت سابقا في المصدر</S0074>
			<S0076>سجل النسخ الاحتياطي في المصدر</S0076>
			<S0079>النسخ الاحتياطي المثبت سابقا في المصدر</S0079>
			<S0106>كلا  المديرين التمهيد  في قائمة الانتظار لازالة، الذي من شانه ان يجعل الصورة غير صالحة للاستعمال. الرجاء الانتقال الى صفحة المكونات وقم بالغاء تحديد واحد منهم</S0106>
			<S0117>ايقاف معالجة الكل. لا تعود التغييرات القيام به حتى الان</S0117>
			<S0129>تغيير</S0129>
			<S0130>تغيير وتشغيل</S0130>
			<S0147>تنظيف العمليات المعلقة</S0147>
			<S0181>تم بالفعل بازالة مكونات على هذا الهدف، وتكامل التحديث قد تفشل بسبب الملفات المفقودة</S0181>
			<S0189>تكوين الميزات</S0189>
			<S0269>يعطل</S0269>
			<S0275>تكوين القرص الحالي، يتم تكوين اقسام عند تمهيد هذه الصورة. استعراض الصفحة الغير مصحوبة بعناية</S0275>
			<S0286>عدم اظهار هذا في المستقبل</S0286>
			<S0371>الملف الغير مصحوب الحالي سيحذف</S0371>
			<S0379>SetupComplete.cmd صراحة تنفيذ</S0379>
			<S0425>كالقسم الأول، ولا تضع أي قسم نشط EFI إضافة 100 م ب إلزامية GPT، قرص  UEFI، لصورة</S0425>
			<S0500>سوف تترك الصورة في حالة غير معروفة، ثم ينصح بتجاهل اي تغييرات قبل استخدامه مرة اخرى</S0500>
			<S0530>تثبيت الحزم</S0530>
			<S0538>دمج تعريف البرامج</S0538>
			<S0539>دمج الحزم</S0539>
			<S0574>احتفظ  فقط</S0574>
			<S0722>لا تغييرات معلقة، استخدم شريط الادوات اعلى او الملاحة القائمة على اليسار لتغيير بعض الخيارات</S0722>
			<S0811>مهام ما بعد الاعداد</S0811>
			<S0817>اعداد البيانات</S0817>
			<S0837>المضي قدما على مسؤوليتك الخاصة</S0837>
			<S0842>التقدم</S0842>
			<S0866>قراءة تحديث البيانات</S0866>
			<S0900>ازالة مكونات</S0900>
			<S0901>المفات المزالة</S0901>
			<S0902>مفات غير مزالة</S0902>
			<S0933>تشغيل</S0933>
			<S0945>احفظ التغييرات، ثم الغاء تحميل الصورة</S0945>
			<S0983>استعراض قائمة الاجهزة في صفحة برامج التعريف لبرامج تعريف مفقودة</S0983>
			<S1056>تقسيم الصورة الى اجزاء متعددة، اذا كان اكبر من</S1056>
			<S1063>البدء في تطبيق التغييرات</S1063>
			<S1071>وقف قبل الحفظ والافراج عن الصورة</S1071>
			<S1072>ايقاف العملية؟</S1072>
			<S1111>المهام</S1111>
			<S1141>وهذا جهاز مضيف (على انترنت) يعيش جلسة التحرير. وهي هايلي الموصى بها لجهاز النسخ احتياطي على استعداد في حالة حدوث خطا</S1141>
			<S1150>هذا المصدر الغيت سابقا، وقد يكون في حالة نصف المجهزة، وغير مستقرة</S1150>
			<S1191>وجهة الملف غير المراقب</S1191>
			<S1193>برنامج الاعداد غير المراقب</S1193>
			<S1337>سيمكنك يدويا الغاء تحميل الصورة من الصفحة الرئيسية للتغييرات ليتم حفظ الصورة</S1337>
			<S1373>Review update integration analysis messages on the Updates page for recommended steps</S1373>
		</List>
		<Title>
			<S0051>تطبيق</S0051>
			<S0929>مراجعة التغييرات المعلقة واضغط ابدا على شريط الادوات عندما تكون جاهزا</S0929>
		</Title>
		<Other>
			<S0052>تطبيق</S0052>
			<S0148>التنظيف</S0148>
			<S0150>تنظيف الدلائل الفارغة</S0150>
			<S0151>تنظيف بقايا الادخالات</S0151>
			<S0271>تعطيل</S0271>
			<S0336>التمكين</S0336>
			<S0358>الاخطاء والتحذيرات</S0358>
			<S0397>استخراج</S0397>
			<S0438>وظائف الحارس</S0438>
			<S0536>تثبيت</S0536>
			<S0543>دمج</S0543>
			<S0544>دمج جزء صورة التمهيد</S0544>
			<S0762>حزمة</S0762>
			<S0819>اعداد البيانات</S0819>
			<S0821>اعداد ميزة التكوين</S0821>
			<S0823>اعداد التكامل</S0823>
			<S0834>الحزمة السابقة  تكامل تامين زيادة التكامل بهذه الصورة</S0834>
			<S0838>تجهيز</S0838>
			<S0909>ازالة الملفات القديمة</S0909>
			<S0928>استخدام ثانية ملفات ذاكرة التعريف الوسيطة</S0928>
			<S0952>المسح الضوئي للملفات القديمة</S0952>
			<S1027>تخطي</S1027>
			<S1030>مع حزمة الخدمة</S1030>
			<S1142>وتتطلب هذه الحزمة مكدسة خدمة جديدة او اصدار احدث من الوندوز</S1142>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0073>سجل النسخ الاحتياطي</S0073>
			<S0075>نسخ سجل جلسة العمل الحالية للمصدر، لاغراض تصحيح الاخطاء المستقبلية</S0075>
			<S0077>الاعداد للنسخ الاحتياطي</S0077>
			<S0078>نسخ تلقائي المحفوظة حاليا  المثبت سابقا الى المصدر، لاعادة استخدامها في المستقبل او لاغراض التصحيح</S0078>
			<S0152>تنظيف تحديث النسخ الاحتياطي</S0152>
			<S0153>إزالة ملفات النسخ الاحتياطي حدثت عفا عليها الزمن وحفظ الإصدارات الأحدث فقط. لا يمكن إلغاء تثبيت كافة التحديثات وحزم الخدمة الحالية بعد هذه العملية. وهذا لن يمنع إلغاء تثبيت التحديثات أو حزم الخدمة في المستقبل</S0153>
			<S0222>بعد حفظ الصورة، تلقائيا بانشاء صورة ايزو ستتم مطالبتك بالمعلمات الموجودة في قائمة الانتظار عند التحقق من هذا الخيار</S0222>
			<S0360>ESD ضغط</S0360>
			<S0361>للتحريرWIM  ضغط الصورة باستخدام تنسيق البيئة والتنمية المستدامة، معتمد فقط في برنامج إعداد وندوز 8 والأحدث. الصورة الناتجة ستكون أصغر حجماً، ولكن يحتاج إلى تحويله إلى</S0361>
			<S0385>أعد بناء صورة، يخفّض حجمها فعلا. بعمل ذلك، الطبعة المحدد حاليا ستبقى كالدخول الوحيد على ملف الصورة الأصل</S0385>
			<S0809>تجهيز الصور</S0809>
			<S0926>استخدام ثانية ذاكرة العريف</S0926>
			<S0927>الارتباطات بين ملفات برنامج التشغيل متطابقة في ذاكرة التخزين المؤقت، وحيث نشرت (مثل النظام32). معظم مساحة المحفوظة عند استخدامها في عمليات النشر مباشرة مع برامج التشغيل المثبتة.NTFS تقليل حجم ويندوز فعالة، استخدام</S0927>
			<S0944>حفظ التغييرات وقم بالغاء تحميل</S0944>
			<S0946>حفظ التغييرات و الغاء تحميل الصورة المحملة حاليا والاشقاء</S0946>
			<S0955>ميزات الختم</S0955>
			<S0956>إزالة تحديثات ويندوز 7 ميزات عفا عليها الزمن، تقليل حجم أكبر. حالة ميزات الوندوز (لوحة التحكم-&gt; برامج-&gt; ميزات) قد لا يكون قادراً على تغيير بعد هذه العملية، لذا تأكد من أن الإعداد النهائية الحالية صفحة الميزات عند استخدام هذا الخيار</S0956>
			<S1053>انقسام</S1053>
			<S1058>ملف واحد 4 ق ب الحد، أو تمتد الصورة عبر وسائط متعددة.FAT32  تستخدم على سبيل المثال للتجاوز SWM المحددة إلى أجزاء متعددة في WIM تقسيم الصورة</S1058>
			<S1062>بدء التشغيل</S1062>
			<S1066>البدء في تطبيق كافة التغييرات</S1066>
		</Toolbar>
	</Apply>
	<PostSetup>
		<Other>
			<S0032>كافة الملفات</S0032>
			<S0125>حذر من التركيب الصامت الذي يثبت نفسه في اي تنفيذ</S0125>
			<S0366>تنفيذ</S0366>
			<S0367>المنفذة</S0367>
			<S0369>القائمة</S0369>
			<S0534>المثبت</S0534>
			<S0771>المعلمات</S0771>
			<S0884>التسجيل</S0884>
			<S0966>تحديد الملفات المراد اضافة</S0966>
			<S0995>تعيين</S0995>
			<S1068>الحالة</S1068>
			<S1088>انواع معتمدة</S1088>
			<S1168>Tried to remove non-existing command</S1168>
			<S1177>Type</S1177>
			<S1202>Unknown</S1202>
			<S1344>Batch</S1344>
			<S1345>Passive</S1345>
			<S1352>use as</S1352>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0167>الامر</S0167>
			<S0168>اضافة تعليمات سطر الاوامر للتنفيذ بعد التثبيت</S0168>
			<S0368>انتظار التنفيذ</S0368>
			<S0411>للتنفيذ بعد اعداد الوندوز REG  او ملف PowerShell اضافة مثبت تطبيق ملف واحد مع المعلمات، والارشيف تنفيذ ذاتي البرنامج النصي</S0411>
			<S0769>معلومات المعلمة</S0769>
			<S0770>حاول المساعدة على تبديل المثبت المحدد الاطلاع على قائمة المعلمات المتوفرة</S0770>
			<S0904>ازالة الصف المحدد</S0904>
			<S0921>اعادة تعيين حالة المصدر. وازالة الجديد و ارجاع الادخالات الموجودة</S0921>
			<S1374>Move up</S1374>
			<S1375>Move down</S1375>
		</Toolbar>
		<Title>
			<S0626>ادارة الاعداد بعد تنفيذ الاوامر وعمليات تثبيت التطبيقات. الحصول على تنفيذها في نهاية الاعداد، مرة واحدة فقط كمستخدم للنظام</S0626>
			<S0810>ما بعد الاعداد</S0810>
		</Title>
	</PostSetup>
	<Features>
		<List>
			<S0242>الوصف</S0242>
			<S0401>ميزة</S0401>
			<S1067>الحالة</S1067>
		</List>
		<Title>
			<S0403>ميزات</S0403>
			<S0975>حدد الميزات التي تمكن. هذه الصفحة لا نفس 'لوحة التحكم'-'تشغيل ميزات الوندوز او ايقاف تشغيله' ستفعل</S0975>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0443>عام</S0443>
			<S0920>تعيين ميزة فرضيات المصدر الحالية</S0920>
		</Toolbar>
	</Features>
</NTLiteTranslation>
