<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation versie="1.0.0.3236" display="Dutch" code="nl-nl" rtl="false">
	<Translator>
		<Name>René Maassen</Name>
		<EMail>bmom43@hotmail.com</EMail>
	</Translator>
	<Components>
		<System>
			<S0001>System locatie</S0001>
			<S0013>Actie centrum</S0013>
			<S0014>Actie centrum geeft belangrijke berichten over de veiligheid en het onderhoud van de instellingen die uw aandacht nodig hebben.</S0014>
			<S0042>Hiermee kunt u meerdere schijven groeperen van verschillende groottes en interfaces zodat het besturingssysteem ze ziet als 1 grote schijf.</S0042>
			<S0046>Programma verenigbaarheid</S0046>
			<S0047>Programma Identiteit service</S0047>
			<S0048>Programma starter</S0048>
			<S0050>Programma kan WIF gebruiken om mogelijkheden uit te geven door veiligheid mogelijk service en verwerken op identiteit gebaseerde beslissingen voor de web applicatie of service.</S0050>
			<S0065>Automatisch back-up herzieningen van bestanden in bibliotheken.</S0065>
			<S0069>Automatisch afspelen</S0069>
			<S0070>Automatisch afspelen, laat je kiezen welk programma automatisch te gebruiken voor verschillende soorten digitale media, zoals muziek-cd's of foto's van uw digitale camera.</S0070>
			<S0080>Back-uppen van sommige Windows-pakket databasebestanden. Dit is niet het gehele WinSxS opslag, maar extra duplicaten van sommige pakketten. Verwijderen ervan mag niets onbruikbaar maken.</S0080>
			<S0095>BitLocker schijf versleuteling</S0095>
			<S0097>Block level back-up service engine</S0097>
			<S0102>Boot manager</S0102>
			<S0113>Tijdelijk geheugen en bestanden</S0113>
			<S0115>Tijdelijk geheugen mechanisme voor programma's om sneller te starten.</S0115>
			<S0124>Cardspace</S0124>
			<S0128>CEIP (SQM)</S0128>
			<S0182>Uitgebreide synchronisatie platform, aanzetten van samenwerking en offline toegang voor toepassingen, diensten en apparaten.</S0182>
			<S0196>Onthoud menu opties op bestanden voor verzenden naar mail of bureaublad.</S0196>
			<S0223>Referentie beheerder</S0223>
			<S0249>Bureaublad tegel</S0249>
			<S0250>Bureaublad Window manager</S0250>
			<S0260>Bepaalt en controleert de identiteit van een programma. Verwijderen van deze dienst zal voorkomen dat AppLocker wordt afgedwongen.</S0260>
			<S0262>Apparaat categorie informatie en bronnen</S0262>
			<S0263>Apparaat ervaring</S0263>
			<S0266>Diagnose en probleemoplossing</S0266>
			<S0267>Dialoog filter</S0267>
			<S0276>Schijf defragmenteren</S0276>
			<S0277>Schijfstoring diagnose</S0277>
			<S0311>Gemakkelijk overzetten</S0311>
			<S0314>Bewerk instellingen bestand (EI.cfg)</S0314>
			<S0317>Ingebouwde vergrendeling manager</S0317>
			<S0327>Zet programma's aan die werken op verschillende tijden, om te communiceren over uiteenlopende netwerken en systemen die tijdelijk niet beschikbaar kunnen zijn. Nodig voor IIS.</S0327>
			<S0331>Maakt het starten van processen onder alternatieve referenties. Nodig voor Blizzard Battle.net updates en onder andere dingen/zaken.</S0331>
			<S0333>Zet het gebruik van hardware-acceleratie aan om over te geven aan de grafische gebruikersinterface van Windows.</S0333>
			<S0337>Afdwingen groepsbeleid voor opslagapparaten.</S0337>
			<S0339>Verbeterde opslag</S0339>
			<S0340>Verbeterde opslag apparaten, zijn apparaten die het IEEE 1667 protocol ondersteunen om functies zoals identificatie op hardware niveau van het opslagapparaat te verzorgen.</S0340>
			<S0363>Evenementen log</S0363>
			<S0405>Bestand geschiedenis</S0405>
			<S0412>Bestanden in deze map (Sources\SxS), bevatten buiten de belangrijkste 1:1 kopie, kunnen worden gebruikt voor de installatie mogelijkheden zoals, NET3.5 na de installatie die normaal niet te installeren via het bedieningspaneel. Als je het al hebt aangezet in mogelijkheden, is het veilig dit te verwijderen. Je kunt altijd gebruik maken van de originele 1: 1 kopie map, als je mogelijkheden inschakelt die het expliciet vereisen.</S0412>
			<S0433>Framework en in verband staande Microsoft technologieën, maken het voor programmeurs mogelijk, een uniforme en volledige manier van het ontwikkelen van programma's die toegang hebben tot bijna alle data opslag. De componenten omvatten: ActiveX Data Objects (ADO), OLE DB, en Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
			<S0439>Gadget platform</S0439>
			<S0447>Gebaren filter</S0447>
			<S0448>Krijg hulp, begeleiding en hulpmiddelen om u te helpen identificeren bij compatibiliteitsproblemen die u kunt tegenkomen bij het migreren uw programma's naar een nieuwere Windows versie. onder andere nodig voor betrouwbaarheidsanalyse, ABBYY FineReader en KB2758694(MSXML4).</S0448>
			<S0452>Gebruikers pc gebruiker groepsbeleid</S0452>
			<S0453>Groep beleid opslag service</S0453>
			<S0461>Helpt u uw bestanden en instellingen naar een nieuwe pc te verplaatsen.</S0461>
			<S0471>Hyper-V gast</S0471>
			<S0481>Als dit bestand is verwijderd en de laatste 1: 1 kopie heeft meer dan één edities, dan wordt de gebruiker gevraagd om Windows editie, waarvoor hij een juiste sleutel heeft te selecteren.</S0481>
			<S0482>Indien niet zeker, niet verwijderen!</S0482>
			<S0518>Inclusief mobiliteitscentrum.</S0518>
			<S0525>Infrastructuur voor diagnose en probleem oplossing van Windows onderdelen.</S0525>
			<S0526>Infrastructuur om crash dumps vastleggen en ze terug te rapporteren naar Microsoft.</S0526>
			<S0550>Internet Information Server (IIS)</S0550>
			<S0562>Het stelt je in staat om toetsencombinaties configureren waarvan je wilt voorkomen dat gebruikers die via een toetsenbord invoeren.</S0562>
			<S0575>Kernel probleemoplossing</S0575>
			<S0576>Toetsenbord filter</S0576>
			<S0577>Toetsenbord filter AppShim</S0577>
			<S0610>Lokaal beveiligingsbeleid bewerker</S0610>
			<S0612>Locatie meldingen</S0612>
			<S0627>Beheert en implementeert schaduw kopieën voor back-up en andere doeleinden.</S0627>
			<S0629>Manifest back-up (WinSxS\back-up)</S0629>
			<S0631>Handmatige opslagplaats functie</S0631>
			<S0632>Handmatige installatie</S0632>
			<S0641>Geheugen diagnose</S0641>
			<S0644>Dynamische bureaublad tegel voor Metro start pagina. Indien verwijderd, zal er géén bureaublad snelkoppeling zijn voor de Metro start pagina.</S0644>
			<S0647>Microsoft data toegang componenten (MDAC)</S0647>
			<S0650>Microsoft berichtwachtrij (MSMQ)</S0650>
			<S0651>Microsoft Framework synchronisatie</S0651>
			<S0662>Mobiele PC</S0662>
			<S0689>Nodig voor disk management - verkleinen volume functionaliteit.</S0689>
			<S0690>Nodig voor media centrum onder andere, welke, NET Framework 2.0 en 3.5.gebruiken</S0690>
			<S0693>Nodig voor systeemherstel, ingeplande opwaarderingen inclusief Windows automatische opwaarderingscontroles, sommige opstartprogramma's bij inloggen etc.</S0693>
			<S0694>Nodig voor de BIOS type (niet UEFI) OS opstart.</S0694>
			<S0695>Nodig voor de UEFI type OS opstart.</S0695>
			<S0699>Nodig voor Windows firewall.</S0699>
			<S0700>NET montage tijdelijk geheugen</S0700>
			<S0701>NET Framework </S0701>
			<S0702>NET Framework 2.0, 3.0 en 3.5</S0702>
			<S0703>NET Framework kern</S0703>
			<S0704>NET 4.x tijdelijk geheugen installatie</S0704>
			<S0712>Netwerk projectie</S0712>
			<S0719>NFS administratieve hulpmiddelen</S0719>
			<S0729>NTVDM 16-bit sub systeem</S0729>
			<S0730>NTVDM sub systeem verzorgt ondersteuning voor 16-bit DOS en 16-bit Windows programma's op x86 systemen.</S0730>
			<S0772>Ouderlijk toezicht</S0772>
			<S0786>Prestatiemeter</S0786>
			<S0812>PowerShell (DOS)</S0812>
			<S0813>Voor gecompileerde NET bibliotheken. Dit verwijderen zal leiden dat het opnieuw zal worden aangemaakt nadat de installatie op slaapstand staat. Bespaart ruimte op de installatie media.</S0813>
			<S0818>Bereidt een installatie van Windows voor duplicatie, onderzoeking, gebruikers pc aflevering.</S0818>
			<S0851>Biedt mogelijkheid om VHD of ISO-bestanden te koppelen.</S0851>
			<S0852>Biedt inhoud indexeren, eigendom geheugen laden zoekresultaten voor bestanden, e-mail, en andere inhoud. Dit verwijdert de zoek functionaliteit compleet, niet alleen de service.</S0852>
			<S0888>Betrouwbaarheid analyses</S0888>
			<S0923>Bronnen voor Control Panel - Apparaten en printers, de iconen zullen ontbreken als dit wordt verwijdert. Ook nodig voor de knop USB veilig te ontkoppelen.</S0923>
			<S0958>Secundaire login</S0958>
			<S0959>secpol.msc - kan worden gebruikt om te controleren of beveiligingsinstellingen te configureren (beleid) op een actieve computer in een werkgroep of thuisgroep.</S0959>
			<S0961>Security Center</S0961>
			<S0962>Een beveiligingsfunctie die vraagt u om administratieve toegang voor een bepaalde toepassing mogelijk te maken. Inclusief Application Information service. Onder andere, die nodig zijn voor Win10 Start menu.</S0962>
			<S0987>Verzend naar mail en bureaublad</S0987>
			<S0988>Sensoren</S0988>
			<S1000>Installatie bestanden voor NET 4.x. Als je niet van plan NET 4.x te deinstalleren, is het veilig om te verwijderen.</S1000>
			<S1005>Gedeeld beschermingspunt (SPP)</S1005>
			<S1006>opdrachtregel (DOS) opstarter</S1006>
			<S1016>Sideshow</S1016>
			<S1033>Een klein programma om een aantal van de Windows boot en opstartopties te configureren.</S1033>
			<S1074>Opslag ruimtes</S1074>
			<S1075>Sub systeem voor UNIX-gebaseerde programma's</S1075>
			<S1076>Sub systeem voor UNIX-baseerde programma's (SUA) is een bron-compatibiliteit subsysteem voor het compileren en uitvoeren van aangepaste UNIX-gebaseerde programma's en scripts op een computer met Windows besturingssysteem.</S1076>
			<S1077>Superfetch</S1077>
			<S1079>Ondersteuningsmap</S1079>
			<S1080>Ondersteuningsmap in de 1: 1 kopie hoofdmap, bevat de migratie hulp. Dit beïnvloedt het laatste geïnstalleerde product, alleen de installatiebestanden.</S1080>
			<S1081>Ondersteuning voor schijf versleuteling.</S1081>
			<S1083>Ondersteuning voor de verkoper, om toegevoegde mogelijkheden te verbeteren en hoe gebruikers opzoeken en apparaten gebruiken die zijn aangesloten op de computer.</S1083>
			<S1097>Systeem configuratie hulpmiddel (MSConfig)</S1097>
			<S1098>Systeem informatie hulpmiddel (MSInfo32)</S1098>
			<S1099>Systeem preparatie hulpmiddel (Sysprep)</S1099>
			<S1100>Systeem herstel</S1100>
			<S1105>Taakplanner</S1105>
			<S1113>Telemetrisch data verzamelen en rapporteren aan Microsoft om Windows te verbeteren.</S1113>
			<S1128>Verwijdert functionaliteiten gebruikt voor niet opstartbare installatie initialisatie, zoals autorun.inf, setup.exe en opwaarderen van eerder geïnstalleerde Windows met deze 1: 1 kopie.</S1128>
			<S1148>Deze diensten controleert de huidige locatie van het systeem en beheert geografische grenzen (een geografische locatie met bijbehorende evenementen).</S1148>
			<S1156>Kennisgeving filter Toast</S1156>
			<S1159>Hulpmiddelen voor beheer services voor NFS op lokale en computers op afstand.</S1159>
			<S1197>Eensgezinde telemetrische gebruikers pc (Asimov)</S1197>
			<S1198>Eensgezinde schrijf filter</S1198>
			<S1221>USB filter</S1221>
			<S1224>Gebruikt voor het plaatsen van websites op deze computer.</S1224>
			<S1228>Gebruiker account controle (UAC)</S1228>
			<S1238>Diverse tijdelijke bestanden, is veilig te verwijderen.</S1238>
			<S1248>Virtuele schijf ondersteuning</S1248>
			<S1249>Virtuele PC licentie en USB stuurprogramma</S1249>
			<S1255>Volume schaduw kopie</S1255>
			<S1275>Windows elke tijd opwaarderen</S1275>
			<S1276>Windows back-up</S1276>
			<S1279>Windows communicatie stichting (WCF) 3</S1279>
			<S1280>Windows communicatie stichting (WCF) 4</S1280>
			<S1283>Windows programma voor klant ervaring verbetering (CEIP) verzamelt informatie over hoe Microsoft klanten programma's gebruiken en over problemen die zij ondervinden. Microsoft gebruikt deze informatie om verbetering van de producten en mogelijkheden klanten het meest gebruiken en te helpen bij problemen op te lossen. Deelnemen aan dit programma is vrijwillig, en de eindresultaten zijn software verbeteringen om beter te voldoen aan de behoeften van klanten van Microsoft.</S1283>
			<S1284>Windows Defender</S1284>
			<S1285>Windows ingebouwde mogelijkheden</S1285>
			<S1286>Windows versleuteling provider host service</S1286>
			<S1287>Windows versleuteling provider host service bemiddelaar, versleuteling gerelateerde functionaliteiten van derde partij uitgevers versleuteling uitvoeren die nodig zijn te evalueren en EAS-beleid toe te passen.</S1287>
			<S1288>Windows fout rapportage</S1288>
			<S1290>Windows help slimmerik</S1290>
			<S1291>Windows identiteit stichting (WIF)</S1291>
			<S1297>Windows Framework locatie service</S1297>
			<S1299>Windows beheer instrumentatie</S1299>
			<S1305>Windows presentatie stichting</S1305>
			<S1307>Windows herstel</S1307>
			<S1309>Windows zoeken</S1309>
			<S1313>Windows Sidebar</S1313>
			<S1318>Windows opwaarderen</S1318>
			<S1319>Aanzetten opwaardeer functie van computer om Windows opwaarderingen te krijgen van Microsoft of WSUS-server, en om de opwaardeer pakketten (MSU-bestanden) handmatig te installeren.</S1319>
			<S1339>Zip &amp; Cab map</S1339>
		</System>
		<Accessories>
			<S0010>Toegankelijkheidshulpmiddel</S0010>
			<S0011>Toegankelijkheid slimmerik en hulpmiddel kunnen worden gebruikt om uw systeem te configureren voor gezichtsvermogen, gehoor en mobiliteit om aan uw behoeften te voldoen. Nodig voor CardSpace.</S0011>
			<S0012>Accessores</S0012>
			<S0132>Lettertype map</S0132>
			<S0191>Bevat alle Aero aanwijzers. Indien verwijderd, schakelt terug naar standaard thema (géén).</S0191>
			<S0192>Bevat architectuur, karakters, Landschappen, Natuur en scenes thema's.</S0192>
			<S0193>Bevat het toegankelijkheidscentrum thema's, een hoog contrast variaties.</S0193>
			<S0310>Gemakkelijk bereikbare thema's</S0310>
			<S0514>Inclusief</S0514>
			<S0586>Verouderde componenten</S0586>
			<S0655>Diversen commando regel hulpmiddelen</S0655>
			<S0675>Muis aanwijzers</S0675>
			<S0758>Overige thema's</S0758>
			<S0768>Paint</S0768>
			<S0836>Privé lettertype bewerker</S0836>
			<S0857>Biedt een manier om uw eigen lettertypes te creëren.</S0857>
			<S0954>Scherm beveiliging</S0954>
			<S1018>Eenvoudig foto tekenen en bewerkingshulpmiddel.</S1018>
			<S1236>Gereedschap welke die alle beschikbare karakters in de lettertypen weergeeft.</S1236>
			<S1323>Wordpad</S1323>
		</Accessories>
		<Network>
			<S0017>Actieve map lichtgewicht map services (AD LDS)</S0017>
			<S0018>ActiveX compatibiliteit markeringen (Killbits)</S0018>
			<S0019>ActiveX installatie service</S0019>
			<S0029>Adobe Flash voor Internet Explorer</S0029>
			<S0036>Stelt beheerders in staat om te begrijpen, controleren en het beheren van de hoeveelheid en het type van de gegevens die zijn opgeslagen op hun servers. Door het gebruik van bestand server bron manager, kunnen beheerders quota's op mappen en volumes plaatsen, bestanden actief testen en uitgebreide opslag rapporten te genereren.</S0036>
			<S0037>Kunnen gegevens worden gesynchroniseerd met een externe bron met compressietechnieken om de hoeveelheid data verzonden over het netwerk te minimaliseren.</S0037>
			<S0039>Staat de omleiding toe van printers/schijven/poorten voor RDP verbindingen.</S0039>
			<S0040>Staat een gebruiker toe om data naar hun apparaat synchroniseren van hun gebruiker map die zich in het data center van de bedrijf bevindt. Inclusief actieve map federatie services (ADFS).</S0040>
			<S0041>Hiermee kunt u de resultaten van uw laatste synchronisatie activiteit controleren als je jouw computer hebt ingesteld om bestanden te synchroniseren met een netwerkserver.</S0041>
			<S0049>Applicatie laag poort service</S0049>
			<S0066>Automatisch verbinden mobiele computers naar hun intranet over VPN elk moment internet is beschikbaar.</S0066>
			<S0071>AxInstSV - ondersteunt de installatie van ActiveX-besturingselementen in een organisatorische omgeving.</S0071>
			<S0072>Intelligente achtergrond verzendt service (BITS)</S0072>
			<S0096>Zwarte lijst van onveilige of kwaadaardige ActiveX besturingen, helpt het veiliger houden van Internet Explorer en Microsoft Office.</S0096>
			<S0107>Kantoor pc gebruiker tijdelijk geheugen</S0107>
			<S0108>Aktetas</S0108>
			<S0116>Kan gebruikt worden om profielen te maken voor de verbinding manager en distribueren aan uw gebruikers. De gebruiker hoeft het telefoonnummer van een inbel server of het IP-adres van de VPN server niet te kennen.</S0116>
			<S0136>Controlepunt, F5, Juniper en SonicWALL ingebouwde VPN-ondersteuning.</S0136>
			<S0165>Verzamelt en bewaart configuratie-informatie voor het netwerk en waarschuwt programma's wanneer deze informatie wordt gewijzigd.</S0165>
			<S0184>Computer internet programma</S0184>
			<S0194>Bevat alléén de Internet Explorer gebruikerskant (UI).</S0194>
			<S0243>Ontworpen om WAN-verbinding gebruik te verminderen en verbeteren van programma responsiviteit voor kantoor werknemers met toegang tot inhoud van de servers op externe locaties. Bijkantoor pc gebruiker maken gebruik van een lokaal onderhouden tijdelijk geheugen van gegevens om het verkeer over een WAN-verbinding te verminderen.</S0243>
			<S0265>DHCP pc gebruiker</S0265>
			<S0268>Directe toegang verbinding</S0268>
			<S0283>Volgen uitgegeven link pc gebruiker</S0283>
			<S0284>DNS gebruiker pc</S0284>
			<S0312>Edge CP</S0312>
			<S0329>Stelt IT-beheerders de mogelijkheid om fijnere nauwkeurige controle tot bedrijfsmiddelen te bieden. Als een gebruiker hun apparaat registreert, kan het enige toegang te verlenen, terwijl nog steeds aanstuurt op bestuurde parameters van het apparaat.</S0329>
			<S0330>Maakt externe gebruikers mogelijk instellingen van het register op deze computer te wijzigen.</S0330>
			<S0332>Zet het ophalen en wijzigen van het netwerk configuratie-instellingen voor de lokale computer aan. Nodig voor IPV6, DirectAccess en Windows 7 KB2750841, en andere zaken/dingen.</S0332>
			<S0335>Maakt uw machine te worden gecontroleerd en beheerd door de MultiPoint manager en Dashboard apps.</S0335>
			<S0355>Gehele HTML-weergave motor, die wordt gebruikt door Windows Verkenner en vele andere programma's om websites te tonen. Het verwijderen veroorzaakt ook dat het configuratiescherm alle snelkoppelingen in een nieuw vensters opent.</S0355>
			<S0409>Bestand server bron manager</S0409>
			<S0410>Bestandsdeling ondersteuning</S0410>
			<S0417>Vindt en geeft informatie en websites op het internet.</S0417>
			<S0430>Voorheen bekend als Active Directory Application Mode (ADAM), levert map services voor Active Directory toepassingen zonder dat de overhead van domeinen en bossen en de vereisten van een enkel schema gedurende een bos.</S0430>
			<S0465>Thuisgroep</S0465>
			<S0477>Identificeert de netwerken waarop de computer is aangesloten, verzamelt en bewaart eigenschappen van deze netwerken en waarschuwt programma's wanneer deze eigenschappen veranderen.</S0477>
			<S0504>Implementeert het protocol WS-Management voor beheer op afstand.</S0504>
			<S0515>Inclusief agenten die de activiteit monitoren netwerkapparaten en rapporteren aan het netwerk console werkstation.</S0515>
			<S0542>Geïntegreerde teken ondersteuning die gebruikt kan worden met Skype, Office 365-abonnement; kopen spellen, muziek en films van Microsoft winkels; Microsoft Onedrive en instellen van synchronisatie.</S0542>
			<S0546>Internet identificeren service (IAS)</S0546>
			<S0547>Internet verbinding delen (ICS)</S0547>
			<S0548>Internet Explorer engine</S0548>
			<S0549>Internet Explorer mogelijkheid (UI)</S0549>
			<S0552>Internet Protocol Helper (IP Helper)</S0552>
			<S0620>Onderhoudt een synchronisatie van uw geselecteerde netwerk bestanden. Dit is handig als u een laptop gebruikt om verbinding te maken met een bedrijfsnetwerk.</S0620>
			<S0628>Beheert inbellen en virtuele privé netwerk (VPN) verbindingen van deze computer met internet of andere externe netwerken. Als u een hardware-gateway of router gebruikt, is deze dienst niet nodig voor die verbinding.</S0628>
			<S0645>Microsoft account</S0645>
			<S0680>Meer punten verbinding</S0680>
			<S0687>Nodig voor RDP verbinding met deze computer.</S0687>
			<S0688>Nodig voor verbinden met andere computer over RDP.</S0688>
			<S0697>Nodig voor VMWare gedeelde mappen en ander dingen.</S0697>
			<S0706>Netwerk centrum en delen</S0706>
			<S0707>Netwerk connectie onderhandelaar</S0707>
			<S0709>Netwerk lijst service</S0709>
			<S0711>Netwerk locatieherkenning</S0711>
			<S0734>Biedt een handige manier voor iemand die u vertrouwt, zoals een vriend of technische ondersteuning persoon, verbinden met uw computer en te doorlopen voor een oplossing.</S0734>
			<S0735>Biedt routing diensten aan bedrijven in de lokale omgeving en breed gebied netwerk omgevingen.</S0735>
			<S0736>Offline bestanden</S0736>
			<S0740>OneDrive (SkyDrive) - bureaublad</S0740>
			<S0783>Peer Netwerken</S0783>
			<S0854>Biedt ondersteuning voor derde partij toevoeging (plugins) voor Internet verbinding delen.</S0854>
			<S0861>RAS verbinding manager administratie kit (CMAK)</S0861>
			<S0890>Extern verbinding manager</S0890>
			<S0891>Extern gebruikers pc service hulpmiddelen</S0891>
			<S0892>Hulp op afstand</S0892>
			<S0893>Extern Gebruikers pc bureaublad</S0893>
			<S0894>Routeren en toegang op afstand bureaublad service server</S0894>
			<S0895>Extern bureaublad services poort omleiden</S0895>
			<S0896>Extern differentiële compressie (RDC)</S0896>
			<S0897>Externe register toegang</S0897>
			<S0905>Verwijdert verschillende WAN miniporten.</S0905>
			<S0931>Routering en externe toegang service</S0931>
			<S0932>Routering en externe toegang ondersteuning</S0932>
			<S0990>Zonder server netwerktechnologie, die het mogelijk maakt met meerdere netwerkapparaten bronnen te delen en rechtstreeks met elkaar communiceren.</S0990>
			<S1017>Simpel netwerk Management Protocol (SNMP)</S1017>
			<S1019>Simpele TCP/IP services</S1019>
			<S1020>Simpele TCP / IP services ondersteunt de volgende TCP / IP diensten: Karakter generator, overdag, afwijzen, echo en citaat van de dag. Eenvoudige TCP / IP services voorzien van terugwaardse compatibiliteit en mogen niet worden geïnstalleerd tenzij dit is vereist.</S1020>
			<S1035>SMB v2</S1035>
			<S1036>SMB server v2</S1036>
			<S1037>SMB server gemeenschappelijk</S1037>
			<S1038>SMB server v1</S1038>
			<S1039>SMB v1</S1039>
			<S1090>Ondersteunt de implementatie van pc gebruiker gecontroleerde apparaten en diensten, en apparaat actieve computers die voldoen aan de apparaten profiel voor web services (DPWS).Nodig voor Visual Studio op afstand fout zoeken en scan management onder andere.</S1090>
			<S1093>synchronisatie centrum</S1093>
			<S1094>Synchroniseert tijd via het netwerk.</S1094>
			<S1115>Telnet gebruikers pc</S1115>
			<S1116>Telnet Server</S1116>
			<S1125>TFTP gebruikers pc</S1125>
			<S1146>Deze dienst is verantwoordelijk voor het uitvoeren van IEEE 802.1X-verificatie op Ethernet-interfaces.</S1146>
			<S1147>Deze dienst beheert mobiel breedband (GSM en CDMA) datakaart / ingebedde module adapters en verbindingen met auto-configuratie van de netwerken.</S1147>
			<S1153>Om toegang te krijgen tot netwerkverbindingen met dit verwijderd, in Win8 + rechtermuisknop op het menu start gebied, anders snelkoppeling maken naar ncpa.cpl of 'explorer shell ::: {7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
			<S1161>Verstuurt bestanden op de achtergrond met behulp van inactieve bandbreedte van het netwerk. Nodig voor Windows op waarderen ophaal service, handmatige opwaardeer installatie van een lokale schijf werkt zonder dit.</S1161>
			<S1256>VPN plugins</S1256>
			<S1268>Web verdeeld voorbereiden van en versiebeheer (WebDAV)</S1268>
			<S1269>Web services op API apparaten (WSDAPI)</S1269>
			<S1271>Web gebruikers pc</S1271>
			<S1289>Windows firewall</S1289>
			<S1298>Windows mail</S1298>
			<S1308>Windows externe management (WS-management)</S1308>
			<S1310>Windows server component die gecentraliseerde gebruiker authenticatie, autorisatie en accounting biedt.</S1310>
			<S1317>Windows tijd</S1317>
			<S1321>Bekabeld automatisch instellen</S1321>
			<S1325>Werk mappen pc gebruiker</S1325>
			<S1328>Werkplaats toetreding</S1328>
			<S1329>Werkstation service. Nodig om bestandsdeling te doorbladeren.</S1329>
			<S1330>WWAN auto configuratie</S1330>
			<S1334>U kunt aktetas gebruiken om bestanden te synchroniseren tussen twee verschillende computers, zelfs wanneer de computer niet in hetzelfde netwerk zit.</S1334>
			<S1346>Virtuele PC</S1346>
			<S1347>Hiermee kunt u een of meer virtuele machines starten, elk uitgevoerd met een eigen besturingssysteem op een enkele computer. Dit biedt u de flexibiliteit om verschillende besturingssystemen te gebruiken op één fysieke computer.</S1347>
			<S1384>Microsoft Onedrive (voorheen SkyDrive) is een cloud opslag, bestand hosting service die gebruikers in staat stelt om bestanden te synchroniseren en later te openen vanaf een web programma of mobiele apparaat.</S1384>
			<S1390>SMB Witness pc gebruiker API</S1390>
			<S1391>Gebruikt in SMBv3 bestandsdeling om continue te verbeteren, en zorgt voor een snellere gebruikers pc back-up functie.</S1391>
		</Network>
		<HardwareSupport>
			<S0030>AGP</S0030>
			<S0100>Bluetooth</S0100>
			<S0170>Gemeenschappelijke aansturing voor knoppen, dok-modus en laptop / slate indicatie.</S0170>
			<S0328>Zet automatische poort opening op ondersteunde routers aan.</S0328>
			<S0334>Hiermee kunt u een hoofd computer aansluiten op een externe iSCSI gebaseerde opslag matrix via een Ethernet netwerkadapter.</S0334>
			<S0400>Fax</S0400>
			<S0423>Floppy disk</S0423>
			<S0444>Algemeen I/O gebruik (GPIO)</S0444>
			<S0449>Geeft pc gebruiker applicaties de mogelijkheid om vast te leggen, te vergelijken, te manipuleren, en biometrische gegevens op te slaan zonder het verkrijgen van directe toegang tot de biometrische hardware of monsters.</S0449>
			<S0458>Hardware ondersteuning</S0458>
			<S0524>Infrarood apparaten</S0524>
			<S0551>Internet afdrukken voor pc gebruiker</S0551>
			<S0557>iSCSI initiatiefnemer</S0557>
			<S0648>Microsoft implementatie van Wi-Fi beveiligde installatie (WPS) protocol.</S0648>
			<S0664>Modem</S0664>
			<S0692>Nodig voor sommige webcams.</S0692>
			<S0806>Draagbare apparaten</S0806>
			<S0835>Afdrukken</S0835>
			<S0855>Biedt telefonie API (TAPI) ondersteuning voor programma's die telefoonapparaten op de lokale computer en via het LAN controleren, op servers die ook die service gebruiken.</S0855>
			<S0856>Biedt de logica die nodig is om te configureren, te ontdekken, verbinden en loskoppelen van een draadloos lokaal netwerk (WLAN). Inclusief WLAN AutoConfig service.</S0856>
			<S0951>Scanner</S0951>
			<S1004>Gedeelde modem instellingen (mdmgl*.inf)</S1004>
			<S1034>Smartcard</S1034>
			<S1070>Stilstaand beeld klasse installeer</S1070>
			<S1082>Ondersteuning voor 1:1 kopie importeren van apparaten.</S1082>
			<S1114>Telefoon</S1114>
			<S1170>Vertrouwde platform module (TPM)</S1170>
			<S1219>UPnP apparaat huidige computer</S1219>
			<S1226>Gebruikt om de TPM beveiliging hardware te beheren op je computer.</S1226>
			<S1237>Diverse draagbare apparaat functionaliteiten, zoals Windows Media Player integratie en Media Transfer Protocol (MTP) ondersteuning. Verwijdert niet USB-opslag ondersteuning.</S1237>
			<S1250>Virtuele smart card</S1250>
			<S1277>Windows biometrische service</S1277>
			<S1282>Windows verbind nu</S1282>
			<S1292>Windows 1:1 kopie acquisitie (WIA)</S1292>
			<S1322>WLAN</S1322>
			<S1331>XPS schrijver en services</S1331>
			<S1401>Wi-Fi netwerk manager (Wi-Fi detectie</S1401>
			<S1402>Biedt de mogelijkheid om uw Wi-Fi wachtwoord automatisch met uw Outlook, Skype of Facebook-contacten te delen, zet een naadloze Wi-Fi netwerk gebruik tussen vrienden aan.</S1402>
			<S1403>Print naar PDF</S1403>
			<S1418>Netwerk ontdekken</S1418>
			<S1419>Inclusief functie discovery services. Deze FD onderzoek service aanbieders voor de Simple Services Discovery Protocol (SSDP) en Web services – Onderzoeking (WS-D) protocol.</S1419>
		</HardwareSupport>
		<Metro>
			<S0053>Apps</S0053>
			<S0109>Verbindingsonderhandelaar die het mogelijk maakt voor Windows apps winkel om meldingen van het internet te ontvangen.</S0109>
			<S0110>Internet programmakeuze</S0110>
			<S0406>Bestandsmanager (OneDrive &amp; foto's)</S0406>
			<S0517>Inclusief Metro app diensten, pc instellingen, app en Windows winkel. Als je een product sleutel wilt invoeren zonder pc instellingen, tik in 'slui.exe 3' via cmd.exe of ga naar systeem eigenschappen. Onder andere zijn die nodig voor het Win10 start menu.</S0517>
			<S0643>Metro apps (Appx) ondersteuning</S0643>
			<S0646>Microsoft camera backend</S0646>
			<S0858>Nabijheid</S0858>
			<S0997>synchronisatie instellingen</S0997>
			<S1089>Ondersteunt verbindingen tussen apparaten die binnen bereik zijn.</S1089>
			<S1095>synchroniseren veel instellingen tussen uw Windows-pc's en apparaten. Dit maakt het eenvoudiger om tussen verschillende machines en handhaven van een consistente ervaring.</S1095>
			<S1270>Webcam ervaring</S1270>
			<S1304>Windows PDF bestand programma.</S1304>
			<S1306>Windows eigen lezer</S1306>
			<S1335>U kunt de internet programma keuze gebruiken om de webbrowser die u wilt gebruiken op uw PC te selecteren en te installeren.</S1335>
			<S1405>Winkel demonstratie inhoud</S1405>
			<S1406>Demo profiel handig voor winkels om te adverteren en pronken met Windows-apparaten.</S1406>
			<S1417>Systeem apps</S1417>
		</Metro>
		<Languages>
			<S0054>Arabisch</S0054>
			<S0088>Bask</S0088>
			<S0091>Bengalees (Bangladesh)</S0091>
			<S0092>Bengalees (India)</S0092>
			<S0112>Bulgaars</S0112>
			<S0126>Catalaans</S0126>
			<S0140>Chinees</S0140>
			<S0141>Chinees fonts. Nodig om de Chinese taal en Office te installeren (installeer fout kan worden genegeerd bij popup als dit is verwijderd).</S0141>
			<S0173>Volledige taalondersteuning verwijderen. Niet verwijderen als u van plan bent om te lezen of te typen in deze taal.</S0173>
			<S0225>Kroatisch</S0225>
			<S0231>Tsjechisch</S0231>
			<S0232>Deens</S0232>
			<S0304>Nederlands</S0304>
			<S0338>Engels</S0338>
			<S0362>Estlands</S0362>
			<S0393>Extra lettertypen</S0393>
			<S0419>Fins</S0419>
			<S0437>Frans</S0437>
			<S0440>Galicisch</S0440>
			<S0446>Duits</S0446>
			<S0450>Grieks</S0450>
			<S0454>Gujarati</S0454>
			<S0459>Hebreeuws</S0459>
			<S0463>Hindi</S0463>
			<S0469>Hongaars</S0469>
			<S0473>IJslands</S0473>
			<S0521>Indonesisch</S0521>
			<S0528>Invoer methode bewerker (IME)</S0528>
			<S0563>Italiaans</S0563>
			<S0564>Japans</S0564>
			<S0565>Japans lettertype. Nodig om de Japanse taal en Office te installeren (installeer fout kan worden genegeerd bij popup als dit is verwijderd).</S0565>
			<S0566>JhengHei en YaHei lettertype</S0566>
			<S0571>Kannada</S0571>
			<S0578>Toetsenbord indeling</S0578>
			<S0579>Koreaans</S0579>
			<S0581>Taal</S0581>
			<S0582>Taal pakket</S0582>
			<S0583>Talen</S0583>
			<S0585>Lets</S0585>
			<S0587>Verouderde talen ondersteuning</S0587>
			<S0595>Litouws</S0595>
			<S0623>Maleis (Brunei)</S0623>
			<S0624>Maleis (Maleisië)</S0624>
			<S0625>Malayalam</S0625>
			<S0634>Marathi</S0634>
			<S0640>Meiryo lettertype</S0640>
			<S0682>Natuurlijke (gesproken) taal</S0682>
			<S0691>Nodig voor sommige taal toetsenborden, meestal oostelijke talen.</S0691>
			<S0724>Noors</S0724>
			<S0774>Een bijzonder toetsenbord zal niet worden verwijderd, als hier gehouden wordt of met een daarbij bijbehorende taal.</S0774>
			<S0805>Pools</S0805>
			<S0807>Portugees (Braziliaans)</S0807>
			<S0808>Portugees</S0808>
			<S0860>Punjabi</S0860>
			<S0930>Roemeens</S0930>
			<S0935>Russisch</S0935>
			<S0989>Servisch</S0989>
			<S1031>Slowaaks</S1031>
			<S1032>Sloveens</S1032>
			<S1048>Spaans</S1048>
			<S1091>Zweeds</S1091>
			<S1101>Tabel aangestuurde tekst service kan worden gebruikt om te definiëren en het aanpassen van uw eigen tekst invoer processor (TIP).</S1101>
			<S1102>Tabel tekst service</S1102>
			<S1104>Tamil</S1104>
			<S1117>Telugu</S1117>
			<S1126>Thai</S1126>
			<S1172>Turks</S1172>
			<S1187>Oekraïens</S1187>
			<S1220>Urdu</S1220>
			<S1223>Gebruikt voor extra functionaliteit in zoeken en spraak naar een meer natuurlijke syntax ondersteuning, bijna zoals het vinden van een andere persoon.</S1223>
			<S1243>Vietnamees</S1243>
			<S1388>Pseudo-locatie</S1388>
			<S1389>Gebruikt voor het testen van programma locaties.</S1389>
		</Languages>
		<Media>
			<S0056>Auto roteren manager</S0056>
			<S0085>Basis Windows ingebouwde DirectShow DVD film afspeel ondersteuning.</S0085>
			<S0086>Basis Windows ingebouwde MPEG-2 (H.222/H.262) inhoud ondersteuning. Niet nodig voor af spelers waarbij het is ingebouwd.</S0086>
			<S0087>Basis Windows handleidingen.</S0087>
			<S0305>DVD maker</S0305>
			<S0306>DVD afspelen</S0306>
			<S0420>Eerst inlog animatie</S0420>
			<S0441>Spel verkenner</S0441>
			<S0442>Spellen</S0442>
			<S0485>1:1 kopie kleur management (ICM)</S0485>
			<S0516>Inclusief media speler DLNA ondersteuning.</S0516>
			<S0519>Inclusief voorbeeld video's, muziek, plaatjes en beltonen.</S0519>
			<S0545>Intel indeo compressie</S0545>
			<S0622>Maakt de toegang gemakkelijk voor spelen en beheren van je spellen.</S0622>
			<S0635>Market thema's</S0635>
			<S0637>Media centrum</S0637>
			<S0638>Media stichting</S0638>
			<S0639>Media af speler</S0639>
			<S0649>Microsoft media stichting maakt de ontwikkeling van toepassingen en componenten voor het gebruik van digitale media op Windows.</S0649>
			<S0676>MPEG-2 splitser</S0676>
			<S0678>Multimedia</S0678>
			<S0679>Meerdere spelers spellen</S0679>
			<S0696>Nodig voor aanraakscherm ondersteuning.</S0696>
			<S0787>Foto compressie</S0787>
			<S0788>Foto programma</S0788>
			<S0816>Premium spellen</S0816>
			<S0853>Biedt functies die een toepassing om video te verwerken in te schakelen. Onder andere, is die nodig voor webcams, Reaper, FSViewer en vele anderen.</S0853>
			<S0936>Voorbeeld media</S0936>
			<S1003>Gedeelde media configuratiescherm</S1003>
			<S1040>Snipping hulpmiddel</S1040>
			<S1041>Geluid recorder</S1041>
			<S1042>Geluid thema's</S1042>
			<S1043>Geluiden (standaard)</S1043>
			<S1051>Spraakherkenning</S1051>
			<S1052>Spraak TTS</S1052>
			<S1069>Sticky Notes</S1069>
			<S1103>Tablet PC</S1103>
			<S1124>Tekst voorspelling</S1124>
			<S1132>De informatieve animatie nadat Windows is geïnstalleerd bij eerste aanmelding.</S1132>
			<S1133>De markt aangepaste thema's zijn specifiek voor een bepaalde regio en omvatten achtergronden, geluid regelingen, en aero glas kleuren.</S1133>
			<S1174>TV-tuner compressie en ondersteuning</S1174>
			<S1225>Gebruikt in Verkenner fotobestanden miniaturen en Metrotegels.</S1225>
			<S1239>Diverse thema gebasseerde Windows opdrachtregel (DOS) geluid.</S1239>
			<S1241>Video DVD aanmaak slimmerik.</S1241>
			<S1242>Video voor Windows (VFW)</S1242>
			<S1258>Achtergrond (standaard)</S1258>
			<S1259>Achtergrond (thema's)</S1259>
			<S1272>Welkom centrum (hoe te beginnen)</S1272>
			<S1278>Windows kleurbeheer component, heel intensief gebruikt door andere programma's om kleurcorrectie toe te passen. Onder andere zijn die nodig voor Photo Viewer en vele foto bekijken en bewerking software zoals Photoshop, Gimp en anderen.</S1278>
			<S1300>Windows Media Center opwaardering</S1300>
			<S1301>Windows Media compressie</S1301>
			<S1302>Windows Media Player</S1302>
			<S1303>Windows Media Streaming</S1303>
			<S1312>Windows opdrachtregel (DOS) geluiden.</S1312>
			<S1314>Windows Systeem waardering hulpmiddel (WinSAT)</S1314>
			<S1315>Windows TIFF IFilter(OCR)</S1315>
			<S1316>Windows TIFF IFilter verwerkt TIFF 1: 1 kopieën, en dan geeft de herkende tekst naar de beller voor de opbouw van de zoekindex. Het kan gebruikt worden door de indexeren service (voor het bureaublad zoeken), Microsoft Office SharePoint Server 2007 of later, Microsoft SQL Server 2008, en Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
			<S1353>Windows Media Services Remote Server Administration hulpmiddelen</S1353>
			<S1354>Hiermee kunt u uw Windows Media-server te beheren.</S1354>
			<S1365>WMP Gedeelde netwerk service</S1365>
			<S1366>Windows schijf 1:1 kopie brand hulpmiddel</S1366>
			<S1367>Ingebouwde Explorer ISO branden functie. Verwijdert niet de ISO branden mogelijkheid van programma's van anderen.</S1367>
			<S1407>Xbox Ondersteuning</S1407>
			<S1409>PlayReady</S1409>
			<S1410>Microsoft PlayReady is een set van technologieën die het ongeoorloofd gebruik of kopiëren van digitale inhoud te voorkomen, zoals muziek en video's, zodat aanbieders daarvan de inhoud veilig via het internet te verspreiden.</S1410>
		</Media>
		<Title>
			<S0099>Blauw vergrendelde componenten vereisen een licentie.</S0099>
			<S0180>Componenten</S0180>
			<S0738>Geef rechts de bestanden in ter bescherming tegen verwijdering. Ingaven worden beoordeeld als een bestand locatie eindigt op, bijvoorbeeld: System32\expand.exe om expand.exe te behouden in de X:\Windows\System32 map. Hetzelfde werkt voor Program Files of elke andere map van het doelwit.</S0738>
			<S0976>Selecteer welke functionaliteiten te beschermen, inclusief computer ondersteuning (hardware lijsten).</S0976>
			<S1194>Vink componenten voor verwijdering af. Verwijdering is definitief, het herstellen van een component vereist Windows opnieuw te installeren of een back-up herstel.</S1194>
			<S1260>Voordat je doorgaat, lees dit zorgvuldig.</S1260>
			<S1261>Verwijderen van Windows-onderdelen is een onomkeerbaar proces en kan onvoorziene gevolgen veroorzaken.</S1261>
			<S1262>In het geval van een 1:1 kopie (offline) modificatie, zou je de 1:1 kopie moeten testen in een virtuele omgeving (b.v. VMWare) voordat je die installeert op een echte computer.</S1262>
			<S1263>In het geval van een 'Huidige computer installatie' (online) modificatie, zou je ook een back-up moeten hebben voordat je de wijzigingen toepast.</S1263>
			<S1264>Vanwege de aard van Windows pakketinstallatie en als je componenten verwijderd, kunnen sommige opwaarderingen (hotfix, taal pakket, etc.) en latere mogelijkheden worden mogelijk niet geïnstalleerd.</S1264>
			<S1265>Opwaarderen, verwacht dat bestanden die worden bijgewerkt dat die aanwezig zijn. Door gedeeltelijke pakket verwijdering (verwijderen van een component in het pakket) kan je in een situatie terechtkomen, waarbij vooral grotere opwaardeer pakketten of taalpakketten moeite zullen hebben om correct te detecteren wat er moet worden bijgewerkt en zal de installatie dus mislukken.</S1265>
			<S1266>Als je componenten verwijderd van Windows, moet je elk moment klaar zijn om Windows opnieuw te kunnen installeren. Zorg ervoor! omdat je een falende opwaardering wilt installeren, of omdat een bepaald component terug wilt plaatsen.</S1266>
			<S1281>Waarschuwing Windows component verwijdering.</S1281>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0162>Alles inklappen</S0162>
			<S0171>Verenigbaarheid</S0171>
			<S0172>Functionaliteit beveiligingen</S0172>
			<S0177>Component functionaliteit</S0177>
			<S0375>Alles uitklappen</S0375>
			<S0395>Extra opties</S0395>
			<S0413>Filter</S0413>
			<S0415>Vind volgende</S0415>
			<S0416>Focus op het volgende gevonden item</S0416>
			<S0618>Computer ondersteuning (hardware lijsten)</S0618>
			<S0849>Beveiligde bestand patronen</S0849>
			<S0917>Herstel</S0917>
			<S0919>Zet alle componenten terug naar afgevinkt, om niet te worden verwijderd.</S0919>
			<S0957>Zoek veld</S0957>
			<S1195>Ontvink alles</S1195>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0176>Component</S0176>
			<S0394>Extra info</S0394>
			<S0728>Opmerking</S0728>
			<S1021>Grootte</S1021>
		</List>
		<Drivers>
			<S0234>Datum</S0234>
			<S0293>Stuurprogramma exporteren</S0293>
			<S0294>Stuurprogramma geëxporteerd</S0294>
			<S0297>Stuurprogramma deinstalleren</S0297>
			<S0520>Individuele apparaten [geavanceerd]</S0520>
			<S0658>Missend verwachte stuurprogramma locatie</S0658>
			<S0698>Nodig voor WIM te koppelen en opslag stuurprogramma's.</S0698>
			<S0869>Lezen stuurprogramma bestanden informatie</S0869>
			<S0870>Lezen stuurprogramma informatie</S0870>
			<S0969>Selecteer een map waarna de stuurprogramma's te exporteren</S0969>
			<S1028>Overslaan dubbele stuurprogramma locatie</S1028>
			<S1138>Deze componenten zijn onder andere hardware klassen en algemene ondersteuning om zelfs in staat zijn een stuurprogramma te installeren voor een bepaald type hardware.</S1138>
			<S1201>Deinstalleren apparaten</S1201>
		</Drivers>
		<Other>
			<S0291>Gedaan</S0291>
			<S0344>Voer locatie einde in</S0344>
			<S0356>Fout</S0356>
			<S0378>Expliciete verwijdering niet ondersteund</S0378>
			<S0408>Bestand patroon bestaat al</S0408>
			<S0421>Repareren Explorer herbenoemen</S0421>
			<S0470>Hyper-V</S0470>
			<S0472>Hyper-V host</S0472>
			<S0513>Inclusief verborgen apparaten</S0513>
			<S0613>Vergrendeld door compatibiliteit</S0613>
			<S0820>Prepareren stuurprogramma's te deinstalleren</S0820>
			<S0850>Bescherming omvat verborgen en niet aangesloten apparaten van de geselecteerde hardware lijsten.</S0850>
			<S0872>Opnieuw opstarten</S0872>
			<S0874>Nu opnieuw opstarten?</S0874>
			<S0875>De sub componenten her controleren?</S0875>
			<S0876>Aanbevolen</S0876>
			<S0886>Naar de component gerelateerd:</S0886>
			<S0899>Verwijder</S0899>
			<S0908>Verwijderen...</S0908>
			<S0911>Herbenoemen repareer routine is succesvol voltooid.</S0911>
			<S0912>Herbenoemen repareer routine mislukt, rapporteer a.u.b. met de %temp%\NTLite.log bestand bijgevoegd.</S0912>
			<S0963>Het lijkt erop dat er een fout opgetreden tijdens het bewerken van huidige computer installatie, houd je back-up bij de hand indien je computer niet meer opstart.</S0963>
			<S1160>Scherm aanraak apparaten</S1160>
			<S1357>Alléén verwijderbaar op huidige computer (live mode).</S1357>
			<S1398>Nodig voor het start menu en Metro apps.</S1398>
		</Other>
	</Components>
	<General>
		<UI>
			<S0002>Annuleren</S0002>
			<S0003>OK</S0003>
			<S0098>Blauw</S0098>
			<S0138>Controleer dagelijks op opwaarderingen</S0138>
			<S0212>Kopieer bestand</S0212>
			<S0233>Donker</S0233>
			<S0435>Vrije ruimte</S0435>
			<S0602>Automatisch laden voorkeur(en)</S0602>
			<S0760>Overschrijven</S0760>
			<S0761>Overschrijven bestaand bestand?</S0761>
			<S0973>Selecteer tijdelijke map</S0973>
			<S1009>Toon info balk</S1009>
			<S1118>Tijdelijke map</S1118>
			<S1119>Tijdelijke map bestaat niet.</S1119>
			<S1120>Tijdelijke map is niet schrijf baar.</S1120>
			<S1121>Tijdelijke map moet een sub-map of een partitie zijn.</S1121>
			<S1122>Tijdelijke map moet bestaan op een lokale NTFS partitie.</S1122>
			<S1123>Tijdelijke map partitie heeft onvoldoende vrije ruimte.</S1123>
			<S1139>Inclusief koppel punten en tijdelijke WIM bestanden. Dit verandert alleen de nieuw gekoppelde 1:1 kopieën, reeds gekoppelde 1:1 kopieën moeten eerst ontkoppeld worden.</S1139>
			<S1157>Hulpmiddel instellingen</S1157>
			<S1254>Visuele stijl</S1254>
			<S1355>Licht</S1355>
			<S1382>Test (uitpak) map</S1382>
			<S1383>Inclusief DISM en in algemeen uitpakken op tijdelijke locaties. Als dit op uw snelste schijf kan, helpt het versnellen van integraties. Automatisch ingesteld op een tijdelijke map. Beschikbaar voordat de verwerking gestart is.</S1383>
		</UI>
		<Other>
			<S0005>Annuleren uitvoering.</S0005>
			<S0007>Afgebroken</S0007>
			<S0120>Kan géén info van een tijdelijke map krijgen.</S0120>
			<S0135>Controleren op opwaarderingen</S0135>
			<S0159>Huidige sessie sluiten?</S0159>
			<S0160>Dit programma sluiten?</S0160>
			<S0178>Component verwijdering</S0178>
			<S0214>Kopieer naar klembord CTRL+C</S0214>
			<S0218>Aanmaken een niet bestaand tijdelijke map?</S0218>
			<S0256>Gedetecteerd 'Géén compressie toestaan op alle NTFS volumes' beleid op deze computer. Koppelen van een 1: 1 kopie op zo'n machine wordt niet ondersteund door het besturingssysteem. Om verder te gaan moet u dit beleid eerst uit schakelen en de computer opnieuw opstarten.</S0256>
			<S0258>Gedetecteerd eerder geannuleerde verwerking op deze bron. Staat is onbekend en het zou beter om deze bron niet verder te gebruiken, in plaats daarvan, herstel van een back-up en herlaad.</S0258>
			<S0259>Merkte niet ondersteunde stuurprogramma's van deze Windows versie op.</S0259>
			<S0295>Driver integratie</S0295>
			<S0398>Tijdelijke map aan maken mislukt.</S0398>
			<S0402>Mogelijkheid instellen</S0402>
			<S0418>Klaar met toevoegen pakketten naar de integratie lijst.</S0418>
			<S0522>Info</S0522>
			<S0523>Informatie</S0523>
			<S0597>Huidige computer installatie bewerken</S0597>
			<S0599>Huidige computer installatie (online) is alleen voor geregistreerde versies. Het toe passen wordt uit geschakeld.</S0599>
			<S0672>Gekoppelde 1:1 kopieën blijven gekoppeld.</S0672>
			<S0725>Niet genoeg schijf ruimte.</S0725>
			<S0744>Alléén gratis licentie beschikbaar.</S0744>
			<S0763>Pakket integratie</S0763>
			<S0790>Kopieer a.u.b. de gehele 1:1 kopie inhoud naar een schijfbare locatie.</S0790>
			<S0792>Installeer a.u.b. de 64-bit versie van dit hulpmiddel.</S0792>
			<S0794>Meld a.u.b. eventuele problemen.</S0794>
			<S0803>Herstart a.u.b. dit programma om de taal te activeren.</S0803>
			<S0829>Voorkeuren laden</S0829>
			<S0832>Druk op OK om het relevante integratie stuurprogramma logboek te openen. Lees tot het einde van het bestand, voordat (onschadelijke) je register groep fouten ontlaad.</S0832>
			<S0833>Vorige exemplaar van dit programma is al actief.</S0833>
			<S0868>Data lezen</S0868>
			<S0873>Herstart is vereist om alle wijzigingen door te voeren.</S0873>
			<S0949>Opslaan algemene instellingen mislukt.</S0949>
			<S1134>De bron is nu in een onbekende toestand en niet aanbevolen gebruikt te worden.</S1134>
			<S1144>Dit programma ondersteunt Windows 7 gebruiker pc d.m.v. 10TP.</S1144>
			<S1155>Om een ander 1:1 kopie te selecteren, ontkoppel huidige of kies nieuwe sessie van de hulpmiddel balk.</S1155>
			<S1190>Onbeheerde instellingen</S1190>
			<S1215>Opwaardering integratie</S1215>
			<S1222>Gebruik linker pagina navigatie voor meer opties.</S1222>
			<S1227>Gebruiker afgebroken</S1227>
		</Other>
		<Menu>
			<S0008>Over</S0008>
			<S0009>Toon programma informatie, versie nummer en copyright</S0009>
			<S0137>Controleer op opwaardering</S0137>
			<S0139>Controleer of er een nieuwere versie van dit hulpmiddel beschikbaar is</S0139>
			<S0373>Afsluiten</S0373>
			<S0374>Sluit het programma af; vraagt om documenten op te slaan</S0374>
			<S0404>Bestand</S0404>
			<S0619>Hoofdmenu</S0619>
			<S0880>Registreer</S0880>
			<S0881>Waardeer op met je licentie en verkrijg alle mogelijkheden</S0881>
			<S0998>Instellingen</S0998>
			<S0999>Programma instellingen</S0999>
			<S1158>Keuzevak</S1158>
			<S1176>Bezoek ons op Twitter @NTLite</S1176>
		</Menu>
	</General>
	<Source>
		<Images>
			<S0004>Annuleren breekt het verwerken af.</S0004>
			<S0058>Autocorrectie en opnieuw proberen?</S0058>
			<S0093>64-bit</S0093>
			<S0094>32-bit</S0094>
			<S0103>Bootsector leesfout, wees er zeker van dat de oorspronkelijke 'Boot' of de map 'Efi' aanwezig is.</S0103>
			<S0104>Boot/Installeren</S0104>
			<S0123>Kan gekoppelde 1:1 kopie niet vervangen.</S0123>
			<S0143>Kies ISO bestandslocatie</S0143>
			<S0144>Kies waar de 1:1 kopie op te slaan</S0144>
			<S0145>Kies Ja om te overschrijven, of Nee om toe te voegen aan de doel 1:1 kopie.</S0145>
			<S0149>Opschonen koppel map</S0149>
			<S0183>Compressie vereist veel kracht en bronnen</S0183>
			<S0202>Converteren de gehele geselecteerde 1:1 kopie naar het ESD format?</S0202>
			<S0203>Converteren de gehele geselecteerde 1:1 kopie naar het WIM format?</S0203>
			<S0204>Converteert naar de standaard WIM format en laadt de geselecteerde 1:1 kopie editie?</S0204>
			<S0213>Kopieer 1:1 kopie bestanden eerst naar een beschrijfbare locatie.</S0213>
			<S0215>Corrigeren editie</S0215>
			<S0228>Huidige 1:1 kopie zal na conversie worden vervangen, maak handmatig een back-up voor deze uitvoering.</S0228>
			<S0241>Verwijderen tijdelijke bestanden</S0241>
			<S0254>Detecteert een ander gekoppelde 1:1 kopie met hetzelfde koppel locatie maar met een andere WIM.</S0254>
			<S0255>Detecteert een ander gekoppelde 1:1 kopie met hetzelfde WIM maar met een andere koppel locatie.</S0255>
			<S0257>Detecteert bestand in gebruik binnenin het koppel map.</S0257>
			<S0272>Veranderingen ongedaan maken</S0272>
			<S0287>Wil je deze 1:1 kopie verwijderen uit de lijst gekoppelde 1:1 kopieën?</S0287>
			<S0346>Geef deel grootte op:</S0346>
			<S0359>ESD (elektronisch software download) 1:1 kopie format feiten</S0359>
			<S0380>Verken map</S0380>
			<S0381>Verken gekoppelde map</S0381>
			<S0384>Exporteer alles</S0384>
			<S0390>Exporteren</S0390>
			<S0407>Doel bestand is geopend door een ander programma, waarschijnlijk gekoppeld.</S0407>
			<S0422>Markeringen</S0422>
			<S0432>Gevonden en het gebruik van oscdimg in de hoofdmap van de toepassing.</S0432>
			<S0462>Hoge compressie, alléén lezen</S0462>
			<S0468>Huidige Windows lijkt momenteel in de configuratie component modus.</S0468>
			<S0479>Als sommige pakketten zijn verwijderd van de 1: 1 kopie vóór, herstart a.u.b. de sessie met een intacte originele 1:1 kopie</S0479>
			<S0480>Als het probleem hardnekkig is, controleer a.u.b. dan handmatig voor een opwaardering op de officiële website en probeer het opnieuw met de nieuwere versie, of neem contact met ons op via e-mail.</S0480>
			<S0483>Als je wachtende veranderingen hebt, zorg ervoor dat de 1: 1 kopie is ontkoppeld en opgeslagen voordat je het ISO maakt, anders gewoon doorgaan.</S0483>
			<S0486>1:1 kopie exporteren</S0486>
			<S0487>1:1 kopie exporteren mislukt. Mogelijk versleutelde ESD 1:1 kopie. Als dat het geval is, zoek a.u.b. op 'ESD Decrypt' (en probeer) voordat je deze 1:1 kopie gebruikt.</S0487>
			<S0488>1:1 kopie geschiedenis</S0488>
			<S0489>1:1 kopie is geopend door een ander programma.</S0489>
			<S0490>1:1 kopie is alléén lezen.</S0490>
			<S0491>1:1 kopie toetreden</S0491>
			<S0492>1:1 kopie laden</S0492>
			<S0493>1:1 kopie kan onbruikbaar zijn en de bewerken moet opnieuw worden gestart na een computer herstart.</S0493>
			<S0494>1:1 kopie gekoppeld</S0494>
			<S0495>1:1 kopie opslaan</S0495>
			<S0496>1:1 kopie splitsen</S0496>
			<S0497>1:1 kopie splitsen niet nodig, grootte is reeds kleiner dan een deel grootte</S0497>
			<S0498>Image ontladen</S0498>
			<S0499>Image ontladen zonder veranderingen te bewaren</S0499>
			<S0503>Images</S0503>
			<S0553>Ongeldig</S0553>
			<S0556>Ongeldige Windows 1:1 kopie locatie</S0556>
			<S0558>ISO 1:1 kopie</S0558>
			<S0559>ISO 1:1 kopie zal van de gehele map worden gemaakt</S0559>
			<S0560>ISO label</S0560>
			<S0596>Huidige computer installatie</S0596>
			<S0598>Koppel huidige computer installatie</S0598>
			<S0604>Gekoppeld</S0604>
			<S0621>Zorg ervoor dat de register groep niet is geopende door een ander hulpmiddel en probeer het dan overnieuw.</S0621>
			<S0652>Minimum functionele splits grootte voor deze 1:1 kopie</S0652>
			<S0653>Minimum aanbevolen splits grootte voor Windows 7 is 200MB door een Windows installatie limitatie. Als deze 1:1 kopie installatie te lang na de 'Uitpakken Windows bestanden', converteer het terug naar WIM en probeer een grotere splits grootte.</S0653>
			<S0654>Minimum splits grootte waarschuwing</S0654>
			<S0659>Missend verwachte systeem gebruiker register.</S0659>
			<S0660>Missend koppel map</S0660>
			<S0669>Koppel 1:1 kopie</S0669>
			<S0670>Gekoppeld</S0670>
			<S0671>Gekoppelde 1:1 kopieën</S0671>
			<S0673>Gekoppelde 1:1 kopie</S0673>
			<S0674>Koppel locatie</S0674>
			<S0723>Niets</S0723>
			<S0727>Opmerking: dit is niet de huidig gekoppelde 1:1 kopie, om veranderingen toe te voegen met dit hulpmiddel, moet je de 1:1 kopie eerst koppelen.</S0727>
			<S0750>Besturingssysteem</S0750>
			<S0751>Besturingssystemen</S0751>
			<S0791>Verwijder het a.u.b. en vervang het met een werkende 1:1 kopie.</S0791>
			<S0793>Herstart a.u.b. en probeer overnieuw.</S0793>
			<S0797>Probeer het opnieuw wanneer de middelen zijn vrijgemaakt, of annuleer en herstart de computer.</S0797>
			<S0799>Selecteer a.u.b. een map met de uitgepakte Windows ISO bestanden en mappen.</S0799>
			<S0800>Selecteer a.u.b. een WIM 1:1 kopie, normaal gesproken Install.wim of Boot.wim naar de uitgepakte Windows ISO bron map inhoud.</S0800>
			<S0801>Ontkoppel a.u.b. elke gekoppelde (blauwe status icoon) editie van dit 1:1 kopie bestand voordat je het opnieuw probeert.</S0801>
			<S0802>Ontkoppel a.u.b. beide 1:1 kopieën en herstart het proces.</S0802>
			<S0822>Bestanden prepareren voor de 1:1 kopie ISO.</S0822>
			<S0863>Alleen lezen. Om de 1:1 kopie te bewerken, moet het terug geconverteerd worden naar WIM</S0863>
			<S0865>Lees register.</S0865>
			<S0877>Ververs indien beschikbaar</S0877>
			<S0885>Register ontladen</S0885>
			<S0898>Verwijdering op deze Windows versie wordt niet ondersteund.</S0898>
			<S0914>Heropen 1:1 kopie</S0914>
			<S0915>vervang bron 1:1 kopie</S0915>
			<S0924>Opnieuw proberen</S0924>
			<S0925>Aantal keren opnieuw geprobeerd</S0925>
			<S0940>Bewaar bestaande veranderingen naar de 1:1 kopie</S0940>
			<S0948>Bewaar veranderingen naar de 1:1 kopie</S0948>
			<S0950>Opslaan ISO 1:1 kopie</S0950>
			<S0968>Selecteer een map met de Windows installatie bestanden</S0968>
			<S0977>Selecteer de Windows 1:1 kopie bestanden</S0977>
			<S0982>Geselecteerde map waaruit een ISO-bestand te maken is momenteel actief geladen.</S0982>
			<S0984>Geselecteerde 1:1 kopie is al op de lijst</S0984>
			<S0996>Wil je de grootte zetten naar</S0996>
			<S1046>Bron lijst</S1046>
			<S1049>Meetbereik, splitsen</S1049>
			<S1054>Splitsen 1:1 kopie wordt niet officieel ondersteund door Microsoft op Windows 8 en nieuwer. Het is echter bekend dat het werkt, als de deelgrootte groot genoeg is. Minimaal aanbevolen splits deel grootte voor Windows 8 en nieuwer, is de helft van de uiteindelijke 1: 1 kopie bron grootte. Als deze 1: 1 kopie installatie vastloopt op boot vragen voor een product sleutel of een geldige Windows-licentie, zelfs wanneer je daarin voorzag, converteer WIM terug en probeer een grotere splits grootte.</S1054>
			<S1055>Splitsen 1:1 kopie deel</S1055>
			<S1057>Splits de geselecteerde WIM 1:1 kopie naar meerdere SWM delen?</S1057>
			<S1059>Splitsen</S1059>
			<S1061>Standaard, bewerkbaar</S1061>
			<S1073>Gestopt, voor het opslaan van gegevens naar de 1: 1 kopie. Ontkoppel 1: 1 kopie handmatig indien klaar.</S1073>
			<S1087>Alleen ondersteunt door Windows 8 of nieuwer</S1087>
			<S1130>De 1:1 kopie is beschadigd.</S1130>
			<S1131>De 1:1 kopie kan beschadigd zijn.</S1131>
			<S1140>Deze 1:1 kopie is niet ondersteund.</S1140>
			<S1145>Dit programma maakt gebruik van Windows IMAPI 2 voor ISO operaties, zorg ervoor dat uw besturingssysteem een werkende IMAPI component heeft. Als alternatief, kopieer oscdimg.exe in de root (basis)naast NTlite.exe) en het zal in plaats daarvan worden gebruikt.</S1145>
			<S1154>Om eventuele wijzigingen met dit hulpmiddel toe te passen, gebruik daarvoor Toepassen aan de linkerzijde.</S1154>
			<S1171>Probeer eerst te ontkoppelen.</S1171>
			<S1179>Geef een label naam op voor de ISO 1:1 kopie:</S1179>
			<S1204>Ontkoppelen 1:1 kopie</S1204>
			<S1205>Ontladen register mislukt.</S1205>
			<S1207>Ontkoppelen 1:1 kopie, wijzigingen genegeerd</S1207>
			<S1208>onveilig</S1208>
			<S1210>Niet ondersteunde 1:1 kopie architectuur.</S1210>
			<S1211>Niet ondersteunde verwijderingen</S1211>
			<S1257>Wachtend op huidige systeem actie (ca. 40 pogingen).</S1257>
			<S1267>Waarschuwing</S1267>
			<S1273>Als je een gekoppelde map opent, wees voorzichtig en houdt géén bestanden of mappen open terwijl je de 1:1 kopie opslaat, anders wordt de 1:1 kopie beschadigd.</S1273>
			<S1340>Geselecteerde 1:1 kopie is een geïsoleerde 1:1 kopie, dus voor-instelpagina en aanmaken ISO-functionaliteit worden uitgeschakeld. Voor volledige functionaliteit, moet je de volledige ISO-inhoud kopiëren en de daarvoor in de plaats de 1: 1 kopie herladen van die map.</S1340>
			<S1341>Geïsoleerd</S1341>
			<S1351>1:1 kopie gewijzigd, lijst ververst, probeer a.u.b. overnieuw.</S1351>
		</Images>
		<Toolbar>
			<S0020>Toevoegen</S0020>
			<S0023>1:1 kopie bestand (WIM, ESD, SWM)</S0023>
			<S0024>Voeg Windows 1:1 kopie toe aan de lijst</S0024>
			<S0155>Klonen</S0155>
			<S0158>Maak een duplicaat van de geselecteerde voorkeur</S0158>
			<S0201>Converteren</S0201>
			<S0205>Converteer geselecteerde 1:1 kopie toe aan WIM, ESD of SWM format.</S0205>
			<S0206>Converteer naar ESD</S0206>
			<S0207>Converteer geselecteerde 1:1 kopie naar een hoge compressie ESD format, ondersteund sinds Windows 8 of nieuwer.</S0207>
			<S0208>Converteer naar SWM (splits 1:1 kopie)</S0208>
			<S0209>Converteer geselecteerde 1:1 kopie naar verschillende SWM format; ook bekend als 1:1 kopie splitsen. Gebruikt om bijvoorbeeld het enkele bestand (4GB) limitatie van FAT32 te omzeilen, of te verdelen van 1:1 kopie over verschillende media.</S0209>
			<S0210>Converteer naar WIM</S0210>
			<S0211>Converteer geselecteerde 1:1 kopie naar een standaard WIM format, klaar voor koppelen ne bewerken.</S0211>
			<S0220>Maak ISO</S0220>
			<S0221>Maak ISO 1:1 kopie van geselecteerde Windows 1:1 kopie map</S0221>
			<S0238>Verwijder</S0238>
			<S0240>Verwijder een geselecteerde voorkeur</S0240>
			<S0383>Exporteer</S0383>
			<S0391>Exporteer geselecteerde voorkeur naar een bestand</S0391>
			<S0427>Verwijderen</S0427>
			<S0428>Verwijder geselecteerd item van de 1:1 kopie geschiedenis lijst</S0428>
			<S0484>1:1 kopie</S0484>
			<S0501>1:1 kopie map</S0501>
			<S0502>Voeg Windows 1:1 kopie map toe aan de lijst</S0502>
			<S0505>Importeren</S0505>
			<S0512>Importeren externe voorkeuren naar de lijst</S0512>
			<S0600>Koppelen</S0600>
			<S0605>Laden geselecteerde bron</S0605>
			<S0607>Lees en pas eerder bewaarde instellingen toe</S0607>
			<S0715>Nieuw</S0715>
			<S0716>Herstel alle huidige instellingen naar bron standaards</S0716>
			<S0717>Nieuwe sessie</S0717>
			<S0718>Start nieuwe sessie, klaar om een andere bron te laden zonder de bestaande te ontkoppelen.</S0718>
			<S0824>Voorkeuren</S0824>
			<S0878>Ververs lijsten</S0878>
			<S0879>Ververs 1:1 kopie en voorkeur lijsten</S0879>
			<S0910>Herbenoem</S0910>
			<S0913>Herbenoem geselecteerde voorkeur</S0913>
			<S0937>Bewaren</S0937>
			<S0938>Bewaren als...</S0938>
			<S0939>Huidige status bewaren naar voorkeuren</S0939>
			<S0943>Sla de huidige instellingen op met een specifieke voorkeursnaam</S0943>
			<S0947>Sla de huidige instellingen over de geselecteerde voorkeur</S0947>
			<S1203>Ontkoppelen</S1203>
			<S1206>Ontladen en ontkoppelen geselecteerde bron</S1206>
		</Toolbar>
		<Presets>
			<S0057>Auto bewaarde sessie</S0057>
			<S0142>Kies geëxporteerde voorkeur bestand locatie</S0142>
			<S0156>Kloon voorkeur</S0156>
			<S0157>Kloon geselecteerde voorkeur</S0157>
			<S0174>Voltooid</S0174>
			<S0175>Laden meerdere voorkeuren voltooid.</S0175>
			<S0239>Verwijder geselecteerde voorkeuren?</S0239>
			<S0251>Doel naam</S0251>
			<S0252>Doel voorkeur naam</S0252>
			<S0313>Bewerk XML</S0313>
			<S0506>Geïmporteerd</S0506>
			<S0511>Importeer voorkeuren</S0511>
			<S0555>Ongeldig voorkeur bestand</S0555>
			<S0584>Laatste verandering</S0584>
			<S0603>Voorkeuren laden</S0603>
			<S0661>Mist voorkeur</S0661>
			<S0756>Originele naam</S0756>
			<S0825>Voorkeur klonen</S0825>
			<S0826>Voorkeur verwijderd</S0826>
			<S0827>Voorkeur export.</S0827>
			<S0828>Voorkeur geëxporteerd</S0828>
			<S0830>Voorkeur naam</S0830>
			<S0831>Voorkeuren</S0831>
			<S0867>Lees XML</S0867>
			<S0918>Herstel alle pagina veranderingen naar 1:1 kopie standaards?</S0918>
			<S0941>Bewaren (overschrijven)</S0941>
			<S0942>Instellingen bewaren</S0942>
			<S0972>Selecteer voorkeur bestanden om te importeren</S0972>
			<S1180>Type een naam voor een nieuwe of bestaande voorkeur om de huidige 1:1 kopie instellingen op te bewaren.</S1180>
			<S1181>Type en nieuwe naar voor de voorkeur</S1181>
			<S1343>Type hier om te filteren</S1343>
		</Presets>
		<Title>
			<S0601>Koppel bestaande bron hieronder, of voeg een nieuwe toe aan de lijst met behulp van de werkbalk hierboven.</S0601>
			<S1044>Bron</S1044>
			<S1045>Bron kan een Windows DVD of ISO-inhoud gekopieerd naar een beschrijfbare map zijn.</S1045>
		</Title>
	</Source>
	<Updates>
		<Other>
			<S0006>Afbreken</S0006>
			<S0111>Datum</S0111>
			<S0118>Geannuleerd</S0118>
			<S0119>Kan DISM niet vinden. Uitgeschakeld de getroffen opties voor deze sessie.</S0119>
			<S0161>Afsluiten DISM</S0161>
			<S0179>Component store is beschadigd, kopieer a.u.b. het origineel naar de 1:1 kopie en probeer overnieuw.</S0179>
			<S0197>Doorgaan</S0197>
			<S0226>Cruciale bestanden worden reeds gebruikt door een ander proces.</S0226>
			<S0227>Cruciaal pakket niet gevonden, rapporteer a.u.b. met log bijgevoegd.</S0227>
			<S0372>Bestaande pakketten</S0372>
			<S0396>Uitpakken</S0396>
			<S0531>Installatie wachtend</S0531>
			<S0533>Geïnstalleerd</S0533>
			<S0540>Geïntegreerd</S0540>
			<S0541>Geïntegreerd Runonce</S0541>
			<S0606>Laden...</S0606>
			<S0642>Berichten</S0642>
			<S0657>Cruciale bestanden ontbreken.</S0657>
			<S0668>Koppelen map schijnt in gebruik te zijn. Dit hulpmiddel staat op het punt alle DISM sessies sluiten op uw computer, zorg ervoor dat je géén andere DISM actie aan de gang is voordat u verder gaat. Als je weet wat het geopend houdt, druk op Annuleren nadat het gesloten is.</S0668>
			<S0720>Nee</S0720>
			<S0739>Eén of meerdere bijbehorende mogelijkheden zijn uitgezet, dus deze mogelijkheid kan niet worden aangezet.</S0739>
			<S0747>Open bestand locatie</S0747>
			<S0749>Open web artikel</S0749>
			<S0752>Bewerking niet ondersteunt.</S0752>
			<S0753>Bewerking vereist een ontbrekende bestanden.</S0753>
			<S0764>Pakket is niet toepasbaar in deze 1:1 kopie.</S0764>
			<S0767>Pakketten</S0767>
			<S0782>Locatie</S0782>
			<S0784>In afwachting register verwerking gedetecteerd.</S0784>
			<S0796>Herstart a.u.b. en probeer overnieuw.</S0796>
			<S0798>Selecteer a.u.b. een andere 1:1 kopie of probeer eerst de computer te opnieuw opstarten.</S0798>
			<S0864>Lees pakket info</S0864>
			<S0871>Lezen pakket info</S0871>
			<S0887>Uitgegeven type</S0887>
			<S0967>Selecteer een map welke bevat de opwaarderingen of taal pakketten</S0967>
			<S0974>Selecteer een opwaardering of een taal pakket om toe te voegen</S0974>
			<S0994>Servicing Stack</S0994>
			<S1029>Overslaan van de huidige operatie.</S1029>
			<S1047>SP1 voorwaarde</S1047>
			<S1060>Geënsceneerd</S1060>
			<S1078>Vervangen</S1078>
			<S1129>De 1: 1 kopie is beschadigd door een offline onderhoud storing en geen verdere onderhoud toegestaan is.</S1129>
			<S1135>Opgegeven 1:1 kopie bevat niet de cruciale bestanden die nodig zijn om verder te gaan, of sommige bestanden zijn in gebruik.</S1135>
			<S1136>De opgegeven 1: 1 kopie is niet in een geldige staat.</S1136>
			<S1162>Onleesbare of niet-ondersteunde bestanden</S1162>
			<S1165>Bestaand item</S1165>
			<S1167>Niet-bestaand locatie</S1167>
			<S1199>Wachtend op de-installeren</S1199>
			<S1200>De-installeren</S1200>
			<S1213>Opwaarderen</S1213>
			<S1240>Versie</S1240>
			<S1332>Ja</S1332>
			<S1356>Verkeerde architectuur</S1356>
			<S1370>Ontbrekende vereisten</S1370>
			<S1371>Niet aanbevolen</S1371>
			<S1372>Vertraagt de laatste fase van de installatie en het is niet echt een noodzakelijke opwaardering, controleer online het KB-artikel.</S1372>
			<S1396>Voorkomt aanzetten van NET 3.5.</S1396>
			<S1397>Kan leiden tot een herstart loop als de Windows bootloader niet gebruikt wordt. Zorg ervoor dat je de BIOS instellingen wijzigt om de Windows bootloader direct in te schakelen wanneer u deze opwaardering installeert.</S1397>
		</Other>
		<Title>
			<S0022>Voeg opwaardering of taal pakketten toe voor integratie.</S0022>
			<S1217>Opwaarderingen</S1217>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0424>Map en sub mappen gevonden pakketten</S0424>
			<S0765>Pakket bestanden</S0765>
			<S0766>Voeg een pakket aan de integratie wachtrij toe</S0766>
			<S0907>Verwijder geselecteerde items uit de integratie wachtrij</S0907>
			<S0978>Selecteer alles</S0978>
			<S1216>Opwaardeer wachtrij</S1216>
			<S1368>Analyseren</S1368>
			<S1369>Toont ieder speciaal bericht, zoals opwaardering van vereisten of aanbevolen stappen. Alleen inschakelen als er een problematische (rood gemarkeerd) opwaardering is gedetecteerd, of een speciale aanbeveling is aanwezig.</S1369>
		</Toolbar>
	</Updates>
	<Licensing>
		<Other>
			<S0015>Activeren licentie...</S0015>
			<S0121>Kan géén enkele schijfinfo lezen.</S0121>
			<S0122>Kan géén enkele netwerkadapter info lezen.</S0122>
			<S0133>Controleer de instellingen voor datum en tijd.</S0133>
			<S0134>Controleer uw internetverbinding en probeer het later opnieuw.</S0134>
			<S0341>Geniet van de volle3dige versie!</S0341>
			<S0357>Fout in server respons.</S0357>
			<S0426>Voor de reactivering contacteer ons a.u.b. via de e-mail waarmee u de licentie kocht, of voeg aankoop informatie toe om de aankoop aan te tonen.</S0426>
			<S0436>Gratis versie heeft bepaalde beperkingen qua functie en gebruik.</S0436>
			<S0537>Onvoldoende hardware info</S0537>
			<S0554>Ongeldige licentie sleutel.</S0554>
			<S0590>Licentie activatie mislukt.</S0590>
			<S0591>Licentie activatie zal niet werken.</S0591>
			<S0592>Licentie sleutel</S0592>
			<S0593>Licentie volledig succesvol hersteld zonder online activatie te zenden.</S0593>
			<S0741>Online activatie's besteed.</S0741>
			<S0748>Open een internet webpagina met een installatieprogramma ophaal link?</S0748>
			<S0789>Maak een back-up van uw activering door het kopiëren van de license.dat bestand, met settings.xml bestand of de licentiesleutel zelf. Beide bestanden zijn te vinden in de basismap van dit programma.</S0789>
			<S0795>Gelieve te melden als onverwacht.</S0795>
			<S0841>Programma zal zichzelf opnieuw opstarten om de wijzigingen door te voeren.</S0841>
			<S0889>overgebleven online activatie's, waarna e-mail activatie als enige van kracht is.</S0889>
			<S0991>Service connectie fout</S0991>
			<S0992>Service connectie verlopen.</S0992>
			<S1127>Dank u voor de ondersteuning van NTLite en bij te dragen aan verdere productontwikkeling en verbeteringen.</S1127>
			<S1214>Opwaardering beschikbaar</S1214>
			<S1333>Je hebt reeds de laatste versie.</S1333>
			<S1336>Je hebt succesvol jouw licentie geactiveerd.</S1336>
		</Other>
		<UI>
			<S0146>Kies je licentie.</S0146>
			<S0345>Geef licentie sleutel in</S0345>
			<S0434>Gratis</S0434>
			<S0589>Licentie</S0589>
			<S0594>Geregistreerd</S0594>
			<S0667>Meer info</S0667>
			<S1212>Tot licentie wordt geactiveerd, premium mogelijkheden zullen niet beschikbaar zijn.</S1212>
			<S1218>Opwaarderen</S1218>
			<S1253>Bezoek website</S1253>
			<S1338>Jouw licentie vereist een her activatie, controleer je sleutel en druk op OK om her activatie te starten.</S1338>
			<S1392>Home (enkele installatie, niet-commercieel)</S1392>
			<S1393>Professional (enkele installatie, niet-commercieel)</S1393>
			<S1394>Business (enkele installatie, niet-commercieel)</S1394>
			<S1395>Enterprise (multi installatie, niet-commercieel)</S1395>
		</UI>
	</Licensing>
	<Unattended>
		<Other>
			<S0016>Actief</S0016>
			<S0028>Administrateurs</S0028>
			<S0061>Deze gebruiker Automatisch inloggen</S0061>
			<S0063>Automatisch inloggen</S0063>
			<S0190>Bevestig wachtwoord</S0190>
			<S0217>Maak</S0217>
			<S0219>Maak partitie</S0219>
			<S0224>Referenties</S0224>
			<S0229>Eigen keuze</S0229>
			<S0230>Eigen keuze groep</S0230>
			<S0273>Disk</S0273>
			<S0274>Disk configuratie</S0274>
			<S0278>Disk ID</S0278>
			<S0281>Toon naam</S0281>
			<S0285>Niet formateren</S0285>
			<S0288>Domein</S0288>
			<S0289>Domein naam</S0289>
			<S0292>Schijf letter</S0292>
			<S0319>Inschakelen ingebouwde Administrator met dit account</S0319>
			<S0342>Geef eigen groep op</S0342>
			<S0343>Geef domein naam op</S0343>
			<S0347>Geef partitie label op</S0347>
			<S0348>Geef wachtwoord op</S0348>
			<S0350>Geef gebruiker beschrijving op</S0350>
			<S0351>Geef gebruiker te tonen naam op</S0351>
			<S0353>Geef gebruikersnaam op</S0353>
			<S0354>Geef werkgroep naam op</S0354>
			<S0392>Verlengen</S0392>
			<S0429>Format</S0429>
			<S0451>Groep</S0451>
			<S0475>ID</S0475>
			<S0476>Identificatie</S0476>
			<S0532>Installeer naar deze partitie</S0532>
			<S0567>Toetreden tot domein</S0567>
			<S0568>Toetreden tot werkgroep</S0568>
			<S0580>Label</S0580>
			<S0588>Letter</S0588>
			<S0608>Lokaal account</S0608>
			<S0609>Lokale accounts</S0609>
			<S0615>Inloggen tellen</S0615>
			<S0617>Computer wachtwoord</S0617>
			<S0636>Maximum (verlengen)</S0636>
			<S0665>Modificeer</S0665>
			<S0666>Modificeer partitie</S0666>
			<S0681>Naam</S0681>
			<S0755>Volgorde</S0755>
			<S0775>Partitie</S0775>
			<S0776>Partities ID</S0776>
			<S0777>Partities ID of een al geconfigureerde schijf letter.</S0777>
			<S0778>Partitie modificaties</S0778>
			<S0779>Partities</S0779>
			<S0780>Wachtwoord</S0780>
			<S0781>Wachtwoorden niet gelijk</S0781>
			<S0815>Premium mogelijkheid</S0815>
			<S0862>Herhaal wachtwoord</S0862>
			<S1001>Setup opties</S1001>
			<S1024>Sla lokale account setup over</S1024>
			<S1025>Sla online account setup over</S1025>
			<S1152>Verlooptijd periode [minuten 5-60]</S1152>
			<S1188>Niet toegewezen</S1188>
			<S1209>Onbeveiligd toetreden</S1209>
			<S1229>Gebruikers accounts</S1229>
			<S1230>Gebruiker bestaat al</S1230>
			<S1234>Gebruikersnaam</S1234>
			<S1274>Bij het overslaan van lokale account hulp, zorg ervoor dat tenminste één lokaal account toe te voegen of deel uitmaken van het domein, om te kunnen aanmelden.</S1274>
			<S1320>Wis schijf</S1320>
			<S1326>Werkgroep</S1326>
			<S1327>Werkgroep naam</S1327>
			<S1385>Primair</S1385>
			<S1386>Uitgebreid</S1386>
			<S1387>Logisch</S1387>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0025>Voeg een lokaal account toe</S0025>
			<S0026>Voeg een lokale gebruikersaccount toe aan de onbeheerde instellingen.</S0026>
			<S0059>Auto-vullen</S0059>
			<S0060>Overschrijven beschikbaar ingaven met de host computer data, indien beschikbaar.</S0060>
			<S0187>Instellen schijf partitie</S0187>
			<S0188>Partities automatisch instellen tijdens Windows implementatie.</S0188>
			<S0237>Standaard</S0237>
			<S0318>Aanzetten</S0318>
			<S0569>Toetreden tot netwerk</S0569>
			<S0570>Automatisch toetreden tot een netwerk domein of een werkgroep</S0570>
			<S0708>Netwerk toetreding</S0708>
			<S0732>OEM SetupComplete</S0732>
			<S0733>Bij gebruik van een OEM-product sleutel in Windows 8 en nieuwer, wordt SetupComplete.cmd doorgaans niet uitgevoerd. Schakel deze optie in, om SetupComplete.cmd op te nemen, in de onbeheerde-RunSynchronous commando's uit te voeren aan het einde van de installatie.</S0733>
			<S0754>Opties</S0754>
			<S0906>Verwijder geselecteerde lokale account, netwerk toetreding of schijf partitie instellen van de onbeheerde instellingen.</S0906>
			<S1192>Onbeheerde mode</S1192>
			<S1349>Kopieer naar 1:1 kopie</S1349>
			<S1350>Kopieer antwoord bestand rechtstreeks naar een uiteindelijke 1: 1 kopie locatie (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). Normaal niet aanbevolen, alleen gebruiken, als direct handmatig toepast van een 1: 1 kopie naar een partitie.</S1350>
			<S1376>Overschrijven enige bestaande onbeheerde instellingen met deze op de pagina.</S1376>
			<S1381>Laat de huidige onbeheerde instellingen op de geselecteerde 1:1 kopie intact.</S1381>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0043>Altijd</S0043>
			<S0064>Automatische bescherming uitgeschakeld</S0064>
			<S0185>Computer naam</S0185>
			<S0186>Computernaam mag geen spaties bevatten en is beperkt tot 15 tekens. Gebruik * voor automatisch willekeurig gegenereerde computernaam met een statische voorzetsel gemaakt van de 'geregistreerde eigenaar' ingang (maximaal 8 eerste tekens worden gebruikt).</S0186>
			<S0290>Niet aanwezige apparaten niet schoonmaken</S0290>
			<S0309>Dynamische opwaardering</S0309>
			<S0320>Dynamische opwaardering inschakelen</S0320>
			<S0349>Geef een product sleutel op voor deze 1:1 kopie om te gebruiken tijdens het installeren.</S0349>
			<S0399>onjuist</S0399>
			<S0445>Generaliseren</S0445>
			<S0460>Hulp op maat</S0460>
			<S0464>Thuis</S0464>
			<S0527>Locatie invoer</S0527>
			<S0529>Installeer alleen opwaarderingen</S0529>
			<S0572>Houd alle PnP apparaten geïnstalleerd</S0572>
			<S0614>Logo</S0614>
			<S0633>Fabrikant</S0633>
			<S0663>Model</S0663>
			<S0710>Netwerk locatie</S0710>
			<S0713>Nooit</S0713>
			<S0731>OEM informatie</S0731>
			<S0737>Bij fout</S0737>
			<S0746>OOBE (laatste installatie opties)</S0746>
			<S0757>Ander</S0757>
			<S0759>Direct gebruiksklaar ervaring</S0759>
			<S0804>PnP Sysprep</S0804>
			<S0839>Product sleutel</S0839>
			<S0848>Bescherm je computer automatisch</S0848>
			<S0859>Publiekelijk</S0859>
			<S0882>Geregistreerde organisatie</S0882>
			<S0883>Geregistreerde eigenaar</S0883>
			<S0916>Rapporteer installatie statistieken</S0916>
			<S0986>Stuur rapportage naar Microsoft</S0986>
			<S1002>Stel interface taal in</S1002>
			<S1007>opdrachtregel (DOS) opties</S1007>
			<S1022>Sla automatische activatie over</S1022>
			<S1023>Sla EULA pagina over</S1023>
			<S1026>Sla draadloze instellingen over</S1026>
			<S1050>Specialiseren</S1050>
			<S1084>Ondersteuning uren</S1084>
			<S1085>Ondersteuning telefoon</S1085>
			<S1086>Ondersteuning URL</S1086>
			<S1151>Tijd zone</S1151>
			<S1169>waar</S1169>
			<S1178>Type '[KEY]' (zonder aanhalingstekens) voor het automatisch lezen OEM sleutel vanuit het BIOS gedurende de installatie.</S1178>
			<S1184>UI taal</S1184>
			<S1231>Gebruikerservaring voor Windows licentie</S1231>
			<S1232>Gebruiker locatie</S1232>
			<S1233>Gebruiker instellingen</S1233>
			<S1295>Windows taal</S1295>
			<S1296>Windows lokalisatie</S1296>
			<S1311>Windows installatie opties</S1311>
			<S1324>Werk</S1324>
		</List>
		<Title>
			<S0814>Vooraf instellen van Windows installatie keuzes, het maken van een volledig geautomatiseerde installatie. Zet deze pagina aan met linksboven hulpmiddel balk optie.</S0814>
			<S1189>Onbeheerd</S1189>
		</Title>
	</Unattended>
	<Drivers>
		<Title>
			<S0021>Toevoegen stuurprogramma's voor de integratie en beoordelen hardware-eisen.</S0021>
			<S0300>Stuur programma's</S0300>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0264>Geselecteerde apparaat lijst. </S0264>
			<S0298>Map met meerdere stuurprogramma's</S0298>
			<S0299>Zoek en alle stuurprogramma's van map en sub mappen om aan de integratie wachtrij toe te voegen</S0299>
			<S0303>Stuurprogramma's (INF selectie)</S0303>
			<S0364>Ongebruikte uitgesloten</S0364>
			<S0365>Detecteer juiste drivers voor de lijst met geselecteerde apparaat, verwijder de rest van de integratie wachtrij.</S0365>
			<S0386>Exporteer stuurprogramma('s)</S0386>
			<S0387>Exporteer geselecteerde actieve computer of 1:1 kopie stuurprogramma's naar een map. </S0387>
			<S0388>Exporteer HW lijst</S0388>
			<S0389>Exporteer actieve computer hardware apparaat lijst van elke computer, welke geïmporteerd kan worden naar een erkende stuurprogramma pagina hardware controle lijst.</S0389>
			<S0467>Actieve computer</S0467>
			<S0507>Importeer actieve computer</S0507>
			<S0508>Voeg huidige actieve computer stuurprogramma's aan de lijst toe.</S0508>
			<S0509>Importeer HW lijst</S0509>
			<S0510>Importeer apparaat lijst.</S0510>
			<S0616>Computer</S0616>
			<S0903>Verwijder een geselecteerd stuurprogramma van de integratie wachtrij</S0903>
			<S1013>Toon verborgen apparaten</S1013>
			<S1014>Toon verborgen en niet aangesloten apparaten in de hardware controlelijst.</S1014>
		</Toolbar>
		<Other>
			<S0296>Stuurprogramma wachtrij</S0296>
			<S0301>Stuurprogramma's toegevoegd aan de wachtrij</S0301>
			<S0302>Stuurprogramma's verwijderd van de wachtrij</S0302>
			<S0431>Gevonden</S0431>
			<S0455>Hardware controle lijst</S0455>
			<S0456>Hardware lijst</S0456>
			<S0457>Hardware lijst geëxporteerd.</S0457>
			<S0466>Computer geïmporteerd</S0466>
			<S0656>Ontbrekend</S0656>
			<S0726>Niet gevonden</S0726>
			<S0773>Deels</S0773>
			<S0964>Selecteer stuurprogramma map om alle stuurprogramma's in een wachtrij te plaatsen</S0964>
			<S0965>Selecteer stuurprogramma INF bestande om toe te voegen</S0965>
			<S0970>Selecteer hardware lijst export doelbestand</S0970>
			<S0971>Selecteer hardware lijst bestanden om te importeren</S0971>
		</Other>
	</Drivers>
	<Tweaks>
		<List>
			<S0027>Admin toestemming mode voor de ingebouwde admin account</S0027>
			<S0034>Laat IRDP standaard poort adressen opsporen en instellen.</S0034>
			<S0035>Laat UIAccess toepassingen vragen om rechten verhoging zonder beveiligde bureaublad</S0035>
			<S0038>Toestaan programma's met verhoogde rechten toegang te krijgen toegewezen netwerkstations. Lees op 'EnableLinkedConnections' voor veiligheidszorgen.</S0038>
			<S0044>Altijd combineren</S0044>
			<S0045>Toon altijd alle iconen en berichten op de taakbalk</S0045>
			<S0055>Automatisch opnieuw opstarten bij BSOD crash</S0055>
			<S0062>Automatisch</S0062>
			<S0067>Automatisch verhoogde rechten afwijzen</S0067>
			<S0081>Ballon tips Verkenner en bureaublad</S0081>
			<S0082>Ballon tips Map inhoud info</S0082>
			<S0083>Ballon tips Meldingsgebied</S0083>
			<S0084>Ballon tips Start knop</S0084>
			<S0089>Gedrag van rechten verhogingsvraag voor administrateurs in de admin goedkeuringsmode</S0089>
			<S0090>Gedrag van rechten verhogingsvraag voor standaard gebruikers</S0090>
			<S0101>opstarten</S0101>
			<S0105>Opstarten naar bureaublad (start pagina overslaan)</S0105>
			<S0114>Tijdelijk miniaturen geheugen</S0114>
			<S0127>CD brand mogelijkheden</S0127>
			<S0154>Wis geschiedenis van recent geopende documenten bij afsluiten</S0154>
			<S0166>Taakbalk knoppen combineren als taakbalk vol is</S0166>
			<S0169>Gemeenschappelijke controle en scherm animaties</S0169>
			<S0195>Bevat Windows service start waarden.</S0195>
			<S0198>Configuratiescherm klassiek aanzicht</S0198>
			<S0199>Configuratiescherm kleine iconen</S0199>
			<S0200>Beslist wat Windows doet in een geval van een crash.</S0200>
			<S0216>Crash control</S0216>
			<S0235>Dode gateway detectie</S0235>
			<S0236>Dode gateway detectie is een TCP functie die niet goed werkende gateways identificeert en schakelt de computer over naar een nieuwe standaard gateway.</S0236>
			<S0244>Bureaublad icoon Configuratiescherm</S0244>
			<S0245>Bureaublad icoon Mijn computer</S0245>
			<S0246>Bureaublad icoon Netwerk</S0246>
			<S0247>Bureaublad icoon Prullenbak</S0247>
			<S0248>Bureaublad icoon Mijn bestanden</S0248>
			<S0253>Detecteer programma installatie en stel de rechten verhogingsvraag</S0253>
			<S0261>Bepaalt de mate waarin het systeem ondersteunt IP multi-uitzenden en deelneemt aan het Internet Group Management Protocol.</S0261>
			<S0270>Uitgezet</S0270>
			<S0279>Toon iconen i.p.v. miniaturen</S0279>
			<S0280>Toon iconen i.p.v. miniaturen op netwerkmappen</S0280>
			<S0282>Toon tray items</S0282>
			<S0307>Dynamische DNS PTR bron bestanden</S0307>
			<S0308>Dynamische DNS opwaarderingen</S0308>
			<S0315>Verhoogde rechten alleen voor gesigneerde</S0315>
			<S0316>Rechten verhoging zonder toestemming</S0316>
			<S0321>Aanzetten gekoppelde verbindingen</S0321>
			<S0322>Aanzetten alleen als DHCP de optie uitstuurt, zoek een router</S0322>
			<S0323>Aan of uit zetten dynamische DNS opwaardeer registratie van PTR (pointer) bestanden voor deze DNS gebruikers pc, ook bekend als "omgekeerd zoeken (reverse lookup)". PTR bestanden associëren een IP-adres met een computer naam.</S0323>
			<S0324>Aan of uitzetten DNS opwaardeer registratie voor alle adapters op deze computer. 'Registreer deze verbindingsadressen in DNS' selectievakje van elke netwerk adapter TCP/IP geavanceerde eigenschappen, zal geen effect hebben als hier is uitgeschakeld.</S0324>
			<S0325>Aanzetten UAC Filter alle administrateurs (aanzetten LUA)</S0325>
			<S0326>Aangezet</S0326>
			<S0382>Windows verkenner</S0382>
			<S0414>Filter ingebouwde administrateur</S0414>
			<S0474>ICMP omleiden</S0474>
			<S0478>Indien uitgezet, veroorzaakt dat de Windows winkel icoon leeg is.</S0478>
			<S0535>Installeer detectie</S0535>
			<S0573>Behoud geschiedenis van recent geopende documenten</S0573>
			<S0630>Handmatig</S0630>
			<S0677>Multicast IGMP level</S0677>
			<S0683>Navigatie scherm Automatisch uitbreiden naar huidige map</S0683>
			<S0684>Navigatie scherm Toon alle mappen</S0684>
			<S0685>Navigatie scherm Toon favorieten</S0685>
			<S0686>Navigatie scherm Toon bibliotheken</S0686>
			<S0705>Netwerk</S0705>
			<S0714>Nooit combineren</S0714>
			<S0721>Géén multi-uitzending ondersteuning</S0721>
			<S0742>Alléén verhoogde rechten uitvoeringen die zijn gevalideerd en gesigneerd</S0742>
			<S0743>Alléén verhoogde rechten UI toegang programma's die zijn geïnstalleerd op veilige plaatsen</S0743>
			<S0745>Stuur alléén IP multi-uitzending pakketten</S0745>
			<S0785>Voer router opzoeken uit</S0785>
			<S0840>Assistent voor programma compatibiliteit</S0840>
			<S0843>Vragen om toestemming</S0843>
			<S0844>Vragen om toestemming voor niet-Windows binaries</S0844>
			<S0845>Vragen om toestemming op de beveiligde bureaublad</S0845>
			<S0846>Vragen om referenties</S0846>
			<S0847>Vragen om referenties op het beveiligde bureaublad</S0847>
			<S0934>Start alle beheerders in de modus Goedkeuring beheerder. Moet worden ingeschakeld voor Metro apps en Windows 10 Start Menu.</S0934>
			<S0960>Op aanwijzing beveiligde bureaublad</S0960>
			<S0985>Stuur en ontvang IP multi-uitzending pakketten (deelnemen met IGMP)</S0985>
			<S0993>Services</S0993>
			<S1008>Toon klok</S1008>
			<S1010>Toon map / ontkoppel netwerkschijf optie</S1010>
			<S1011>Toon netwerklocatie slimmerik op nieuwe netwerken</S1011>
			<S1012>Tonen of volledig uitschakelen meldingen gebied.</S1012>
			<S1015>Uitschakelen zonder in te loggen</S1015>
			<S1064>Start menu Documenten menu</S1064>
			<S1065>Start menu Gebruik bijhouden</S1065>
			<S1092>Schakel over naar de beveiligde bureaublad wanneer gevraagd wordt voor verhoogde rechten</S1092>
			<S1096>Systeem</S1096>
			<S1106>Taakbalk Knop groepering</S1106>
			<S1107>Taakbalk Notificaties</S1107>
			<S1108>Taakbalk Toon op alle monitors</S1108>
			<S1109>Taakbalk Toon app winkel</S1109>
			<S1110>Taakbalk Kleine iconen</S1110>
			<S1112>TCP/IP</S1112>
			<S1137>De waarde is het maximum percentage schijfruimte dat de Windows installeer kan gebruiken voor de tijdelijk geheugen van oude bestanden. Het beleid heeft geen invloed op bestanden die al zijn opgeslagen.</S1137>
			<S1143>Deze parameter bepaalt of Windows verandert de routeringstabel in opdracht aan Internet Control Message Protocol (ICMP) berichten die opdraagt datagrammen te leiden voor de ontvanger langs een andere route.</S1143>
			<S1149>Deze instelling staat je toe de klok te tonen of verbergen van het systeem vak op de taakbalk.</S1149>
			<S1173>Aan- of uitzetten dat Explorer schijven kan branden, formateren en automatisch uitwerpen optische schijven.</S1173>
			<S1182>UAC admin toestemming</S1182>
			<S1183>UAC gebruiker toestemming</S1183>
			<S1185>UI toegang beveiligde locatie vereist</S1185>
			<S1186>UI toegang wisselen</S1186>
			<S1244>Bekijk Toon lege schijven</S1244>
			<S1245>Bekijk Toon extensies voor bekende bestandstypen</S1245>
			<S1246>Bekijk Toon verborgen bestanden, mappen en schijven</S1246>
			<S1247>Bekijk Toon beschermde besturingssysteem bestanden</S1247>
			<S1251>Virtualiseren van bestanden en registersleutels schrijf fouten naar per gebruiker locaties. Indien uitgeschakeld, programma's die gegevens schrijven naar beschermde locaties, mislukken.</S1251>
			<S1252>Virtualiseren, omleiden schrijf mislukkingen</S1252>
			<S1293>Windows installeer</S1293>
			<S1294>Windows installeer reparatie tijdelijk geheugen grootte</S1294>
			<S1342>Herstel waarde</S1342>
			<S1358>Windows opwaarderen (belangrijke opwaarderingen)</S1358>
			<S1359>Updates automatisch installeren (aanbevolen)</S1359>
			<S1360>Updates downloaden maar laat mij bepalen of ik ze wil installeren</S1360>
			<S1361>Naar updates zoeken maar laat mij bepalen of ik ze wil downloaden en installeren</S1361>
			<S1362>Nooit controleren op opwaarderingen</S1362>
			<S1363>Inclusief aanbevolen opwaarderingen</S1363>
			<S1364>Gebruikers toestaan (niet-administrateurs) om opwaarderingen te installeren</S1364>
			<S1377>Adobe type manager font driver (ATMFD)</S1377>
			<S1378>Uitschakelen om ATMFD.DLL misbruik van bevoegdheden te voorkomen. Zie veiligheid bulletin MS15-077 voor meer info.</S1378>
			<S1411>Schrijf een gebeurtenis naar het systeem log</S1411>
			<S1412>Schrijf foutzoek informatie</S1412>
			<S1413>Kleine geheugen dump (256 KB)</S1413>
			<S1414>Kernel geheugen dump</S1414>
			<S1415>Volledige geheugen dump</S1415>
			<S1416>Automatische geheugen dump</S1416>
		</List>
		<Title>
			<S0131>Wijzig diverse Windows-instellingen. Gebruik onderstaande tabs om te navigeren tussen de sub pagina's.</S0131>
			<S1175>Aanpassingen</S1175>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0611>Lokale computer</S0611>
			<S0922>Stel huidige tabblad instellingen naar hun bron waarden.</S0922>
			<S0953>Gebied</S0953>
			<S1235>Gebruikers</S1235>
		</Toolbar>
	</Tweaks>
	<Apply>
		<List>
			<S0031>Alle wijzigingen worden direct opgeslagen op de host-OS</S0031>
			<S0033>Alle ander gekoppelde 'delen' van de 1:1 kopieën zullen worden ontkoppeld met hun wijzigingen opgeslagen</S0033>
			<S0074>Back-up log en voorkeur op de bron</S0074>
			<S0076>Back-up log op de bron</S0076>
			<S0079>Back-up voorkeur op de bron</S0079>
			<S0106>Beide bootmanagers staan in de wachtrij voor verwijdering, dat maakt de 1:1 kopie onbruikbaar. Ga a.u.b. naar de pagina Componenten en schakel één van hen uit.</S0106>
			<S0117>Stop alle verwerking. Maakt tot nu toe gedane veranderingen niet ongedaan.</S0117>
			<S0129>Verander</S0129>
			<S0130>Verander en start</S0130>
			<S0147>Opschonen wachtende operaties</S0147>
			<S0181>Componenten werden reeds verwijderd op dit doel, opwaardeer integratie kan mislukken als gevolg van ontbrekende bestanden</S0181>
			<S0189>Instellen mogelijkheden</S0189>
			<S0269>Uitgezet</S0269>
			<S0275>Schijf configuratie aanwezig, partities worden ingesteld om op te starten van deze 1:1 kopie. Lees aandachtig de onbeheerde installatie pagina</S0275>
			<S0286>Toon dit niet nog eens.</S0286>
			<S0371>Bestaande onbeheerd antwoord bestand wordt verwijderd</S0371>
			<S0379>Expliciet uitvoeren SetupComplete.cmd</S0379>
			<S0425>Voor een UEFI 1: 1 kopie, GPT-schijf, voeg de verplichte 100MB EFI toe als eerste partitie, en markeer geen partitie als actief</S0425>
			<S0500>1:1 kopie zal worden achtergelaten in onbekende toestand, daarna wordt sterk aanbevolen om eventuele wijzigingen weg te gooien, voordat het weer gebruikt.</S0500>
			<S0530>Pakketten installeren</S0530>
			<S0538>Stuurprogramma's integreren</S0538>
			<S0539>Pakketten integreren</S0539>
			<S0574>Houd alleen</S0574>
			<S0722>Géén wachtende veranderingen, gebruik de hulpmiddel balk hierboven of het navigatie menu links en verander enige opties</S0722>
			<S0811>Voor-installatie taken</S0811>
			<S0817>Data prepareren</S0817>
			<S0837>Doorgaan op eigen risico.</S0837>
			<S0842>Voortgang</S0842>
			<S0866>Opgewaardeerde data lezen</S0866>
			<S0900>Verwijder componenten</S0900>
			<S0901>Verwijderde bestanden</S0901>
			<S0902>Verwijder géén bestanden</S0902>
			<S0933>Uitvoeren</S0933>
			<S0945>Bewaar veranderingen en ontkoppel het 1:1 kopie</S0945>
			<S0983>Bekijk de hardware controle lijst op de stuurprogramma pagina op missende stuurprogramma's</S0983>
			<S1056>Splits de 1:1 kopie naar meerdere delen, als groter dan</S1056>
			<S1063>Start toepassen veranderingen</S1063>
			<S1071>Stop voor het opslaan en vrijgeven van de 1:1 kopie</S1071>
			<S1072>Stop het proces?</S1072>
			<S1111>Taken</S1111>
			<S1141>Dit is een huidige computer installatie (online) bewerk sessie. Het is sterk aanbevolen een kopie klaar te hebben in het geval dat er iets mis gaat.</S1141>
			<S1150>Deze bron was eerder geannuleerd en kan in een half-verwerkte, instabiele toestand zijn</S1150>
			<S1191>Onbeheerde antwoord bestand bestemming</S1191>
			<S1193>Onbeheerde installatie</S1193>
			<S1337>U moet handmatig ontkoppelen van de bron pagina voor wijzigingen worden opgeslagen op de1:1 kopie bestand</S1337>
			<S1373>Bekijk de opwaardeer integratie analyse berichten op de pagina opwaarderen voor de aanbevolen stappen</S1373>
			<S1399>Tenminste één Metro app moet behouden worden zodat Windows 10 start menu juist wordt geïnstalleerd.</S1399>
			<S1400>Ga a.u.b. naar de Componenten pagina en houdt tenminste één van hen.</S1400>
		</List>
		<Title>
			<S0051>Toepassen</S0051>
			<S0929>Bekijk veranderingen in afwachting en druk op Start in de hulpmiddel balk, indien gereed.</S0929>
		</Title>
		<Other>
			<S0052>Toepassen</S0052>
			<S0148>Schoonmaken</S0148>
			<S0150>Schoonmaken lege mappen</S0150>
			<S0151>Schoonmaken overgebleven ingangen</S0151>
			<S0271>Uitzetten</S0271>
			<S0336>Aanzetten</S0336>
			<S0358>Fouten en waarschuwingen</S0358>
			<S0397>Uitpakken</S0397>
			<S0438>Functionaliteit waakhond</S0438>
			<S0536>Installeren</S0536>
			<S0543>Integreren</S0543>
			<S0544>Integreren boot 1:1 kopie deel</S0544>
			<S0762>Pakket</S0762>
			<S0819>Data prepareren</S0819>
			<S0821>Voorbereiding functie configuratie</S0821>
			<S0823>Integratie prepareren</S0823>
			<S0834>Vorige pakket integratie blokkeert verdere integratie naar deze 1:1 kopie.</S0834>
			<S0838>Verwerken</S0838>
			<S0909>Verwijder verouderde bestanden</S0909>
			<S0928>Hergebruik stuurprogramma tijdelijke bestanden</S0928>
			<S0952>Scannen op verouderde bestanden</S0952>
			<S1027>Overgeslagen</S1027>
			<S1030>Slipstreamen service pack</S1030>
			<S1142>Dit pakket vereist een nieuwe 'servicing stack' of een nieuwere versie van Windows.</S1142>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0073>Back-up log</S0073>
			<S0075>Kopieer huidige sessie log naar de bron voor de toekomstige programmeringsfouten doeleinden.</S0075>
			<S0077>Back-up voorkeur</S0077>
			<S0078>Kopieer huidige sessie log naar de bron voor de toekomstige fout zoek doeleinden.</S0078>
			<S0152>Opschonen opwaardeer back-up</S0152>
			<S0153>Verwijder verouderde opgewaardeerde bijgewerkte back-up van bestanden, houd alleen de nieuwste versies. Alle bestaande service packs en opwaarderingen kunnen niet worden verwijderd na deze operatie. Dit zal het verwijderen van de toekomstige service packs of updates niet blokkeren.</S0153>
			<S0222>Nadat 1:1 kopie is bewaard, creëer automatisch de 1:1 kopie ISO. Wachtrij parameters zullen worden gevraagd bij afvinken van deze optie.</S0222>
			<S0360>ESD compressie</S0360>
			<S0361>Comprimeer 1:1 kopie met het ESD format, alleen ondersteund op Windows 8 installaties en nieuwer. Resultaat 1:1 kopie zal kleiner zijn, maar moet terug geconverteerd worden naar WIM voor bewerking.</S0361>
			<S0385>Herbouw 1:1 kopie, mogelijk zijn grootte verminderen. Op deze manier geselecteerde editie zal blijven als het enige item in de bovenliggende 1:1 kopie bestand.</S0385>
			<S0809>1:1 kopie voor uitvoeren</S0809>
			<S0926>Hergebruik driver tijdelijk geheugen</S0926>
			<S0927>Verminder effectief Windows grootte, met behulp van NTFS koppelingen tussen identieke stuurprogramma bestanden in tijdelijk geheugen en geïmplementeerd (b.v. System32). Meeste ruimte wordt bespaard bij gebruik op huidige computer implementaties met geïnstalleerde stuurprogramma's. </S0927>
			<S0944>Bewaar veranderingen en ontkoppel</S0944>
			<S0946>Bewaar veranderingen en ontkoppel huidig geladen 1:1 kopie en bijbehorende 'delen'.</S0946>
			<S0955>Verzegel mogelijkheden</S0955>
			<S0956>Verwijder Windows 7 verouderde opwaardeer mogelijkheden, vermindert de grootte zelfs meer. Windows mogelijkheden (CPanel 'Programma's' mogelijkheden) status misschien niet in staat om te veranderen na deze operatie, dus zorg ervoor dat installatie van de laatste mogelijkheden pagina bij gebruik van deze optie.</S0956>
			<S1053>Splits</S1053>
			<S1058>Splits het geselecteerde WIM 1:1 kopie naar meerdere SWM delen. Bijvoorbeeld gebruikt om de FAT32 4GB bestand limitatie te omzeilen, of de 1:1 kopie over verschillende media te verdelen.</S1058>
			<S1062>Start</S1062>
			<S1066>Start met toevoegen van alle veranderingen.</S1066>
		</Toolbar>
	</Apply>
	<PostSetup>
		<Other>
			<S0032>Alle bestanden</S0032>
			<S0125>Voorzichtig met onbeheerde installers welke zichzelf installeren op elke uitvoering.</S0125>
			<S0366>Uitvoeren</S0366>
			<S0367>Uitvoerend</S0367>
			<S0369>Bestaand</S0369>
			<S0534>Installeer</S0534>
			<S0771>Parameters</S0771>
			<S0884>Registreer</S0884>
			<S0966>Selecteer toe te voegen bestanden</S0966>
			<S0995>Zet</S0995>
			<S1068>Status</S1068>
			<S1088>Ondersteunde typen</S1088>
			<S1168>Probeerde een niet bestaand commando te verwijderen</S1168>
			<S1177>Type</S1177>
			<S1202>Onbekend</S1202>
			<S1344>Reeks</S1344>
			<S1345>Passief</S1345>
			<S1352>gebruik als</S1352>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0167>Commando</S0167>
			<S0168>Voeg een commandoregel instructie toe voor uitvoering na de installatie</S0168>
			<S0368>Uitvoer wachtrij</S0368>
			<S0411>Voeg een enkel programma bestand installatie toe met parameters, SFX-archief, PowerShell (DOS) script of een reg bestand voor de uitvoering na de Windows installatie</S0411>
			<S0769>Parameter info</S0769>
			<S0770>Probeer de hulp schakelaar op de geselecteerde installatie om de lijst met beschikbare parameters te zien</S0770>
			<S0904>Verwijder geselecteerde rij</S0904>
			<S0921>Herstel bron status. Verwijdert nieuwe en gaat terug naar voorgaande vermeldingen.</S0921>
			<S1374>Omhoog</S1374>
			<S1375>Omlaag</S1375>
		</Toolbar>
		<Title>
			<S0626>Beheer voor-installatie uitvoering van commando's en programma installaties. Ze worden uitgevoerd aan het einde van de installatie, slechts eenmaal als systeem gebruiker.</S0626>
			<S0810>Voor instellen</S0810>
		</Title>
	</PostSetup>
	<Features>
		<List>
			<S0242>Beschrijving</S0242>
			<S0401>Mogelijkheden</S0401>
			<S1067>Status</S1067>
		</List>
		<Title>
			<S0403>Mogelijkheden</S0403>
			<S0975>Selecteer welke mogelijkheden aan te zetten. Deze pagina doet hetzelfde als het "controle scherm" - 'Zoals Windows de mogelijkheden uit of aanzetten zou doen'.</S0975>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0443>Algemeen</S0443>
			<S0920>Zet de status mogelijkheden hetzelfde als de bron standaards</S0920>
		</Toolbar>
	</Features>
</NTLiteTranslation>
