<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.0.0.3236" display="Français" code="fr-fr" rtl="false">
  <Translator>
    <Name>tistou77</Name>
    <EMail>Envoyé ici (optionnel)</EMail>
  </Translator>
  <Components>
    <System>
      <S0001>Système locale</S0001>
      <S0013>Centre de maintenance</S0013>
      <S0014>Le Centre de maintenance répertorie les messages importants sur les paramètres de sécurité et d'entretien qui ont besoin de votre attention.</S0014>
      <S0042>Vous permet de prendre plusieurs disques de différentes tailles et interfaces et de les regrouper de sorte que le système d'exploitation les considère comme un grand disque.</S0042>
      <S0046>Compatibilité des applications</S0046>
      <S0047>Service d'Identité de l’application</S0047>
      <S0048>Lanceur d'application</S0048>
      <S0050>Les applications peuvent utiliser WIF pour traiter des tokens (jetons) émis par les services de jeton de sécurité et de prendre des décisions basées sur l'identité de l'application Web ou un service web.</S0050>
      <S0065>Sauvegarde automatique des révisions de fichiers contenus dans les bibliothèques.</S0065>
      <S0069>Lecture automatique</S0069>
      <S0070>La lecture automatique vous permet de choisir le programme à utiliser automatiquement pour les différents types de médias numériques, tels que les CD de musiques ou les photos de votre appareil photo numérique.</S0070>
      <S0080>Sauvegarde de certains fichiers de base de données des mises à jour Windows. Ce n'est pas tout le contenu de WinSxS, ce sont des doublons supplémentaires de certaines mises à jour, les enlever ne devraient pas casser quelque chose.</S0080>
      <S0095>Chiffrement de lecteur BitLocker </S0095>
      <S0097>Service du moteur de sauvegarde par bloc</S0097>
      <S0102>Boot Manager</S0102>
      <S0113>Cache et fichiers temporaires</S0113>
      <S0115>Mécanisme de mise en cache pour que les applications démarrent plus vite.</S0115>
      <S0124>Cardspace</S0124>
      <S0128>CEIP (SQM)</S0128>
      <S0182>Plateforme de synchronisation complète permettant la collaboration et l'accès hors connexion pour les applications, les services et les dispositifs.</S0182>
      <S0196>Options de menu contextuel de fichiers Pour l'envoi vers - Mail ou de bureau.</S0196>
      <S0223>Gestionnaire d'authentification</S0223>
      <S0249>Tuile du bureau</S0249>
      <S0250>Gestionnaire de fenêtres Windows (DWM)</S0250>
      <S0260>Détermine et vérifie l'identité d'une application. Supprimer ce service permettra d'éviter qu'AppLocker s'impose.</S0260>
      <S0262>Catégorie d'information des périphériques et des ressources</S0262>
      <S0263>Expérience des périphériques</S0263>
      <S0266>Diagnostics et Dépannage</S0266>
      <S0267>Filtre de dialogue</S0267>
      <S0276>Défragmenteur de disque</S0276>
      <S0277>Diagnostics de panne du disque</S0277>
      <S0311>Transfert Windows</S0311>
      <S0314>Fichier de configuration de l'édition (ei.cfg)</S0314>
      <S0317>Gestion de confinement intégré</S0317>
      <S0327>Permet à des applications fonctionnant à des moments différents de communiquer à travers des réseaux hétérogènes et les systèmes qui peuvent être temporairement hors ligne. Nécessaire pour IIS.</S0327>
      <S0331>Permet aux processus de démarrer sous d'autres références. Nécessaire pour les mises à jour Blizzard Battle.net, entre autres choses.</S0331>
      <S0333>Permet l'utilisation de l'accélération matérielle pour rendre l'interface utilisateur graphique de Windows.</S0333>
      <S0337>Applique la stratégie de groupe pour les périphériques de stockage.</S0337>
      <S0339>Stockage étendu</S0339>
      <S0340>les dispositifs de stockage étendu sont des dispositifs qui supportent le protocole IEEE 1667 pour fournir des fonctions telles que l'authentification au niveau du dispositif de stockage de matériel.</S0340>
      <S0363>Journal des événements</S0363>
      <S0405>Historique de fichier</S0405>
      <S0412>Les fichiers dans ce répertoire (Sources\SxS), contenue à l'extérieur de l'image principale, peut être utilisé pour installer des fonctionnalités comme .NET 3.5, après l'installation qui, normalement, n'est pas installé à travers le panneau de contrôle. Si vous avez déjà activé cette fonctionnalité, il est sûr de le supprimer. Vous pouvez toujours utiliser le répertoire de l'image d'origine lorsque l'activation des fonctions est nécessaire.</S0412>
      <S0433>L'ensemble des inter-relations des technologies Microsoft qui permet aux programmeurs une compréhension uniforme et complète du développement d'application pouvant accéder à quasiment tous les dépôts de données (data store). Ses composants incluent : Objets de Données ActiveX (ADO), OLE DB et Connectivité de Base de données Ouverte (ODBC).</S0433>
      <S0439>Plate-forme de Gadget</S0439>
      <S0447>Filtre des gestes</S0447>
      <S0448>Obtenir de l'aide, des conseils et des outils pour vous aider à identifier et à travailler à travers des problèmes de compatibilité que vous pourriez rencontrer lors de la migration de vos applications vers une nouvelle version de Windows. Nécessaires à la fiabilité de l'analyse, ABBYY FineReader et KB2758694 (MSXML4), entre autres choses.</S0448>
      <S0452>Client de stratégie de groupe</S0452>
      <S0453>Service de stockage de stratégie de groupe</S0453>
      <S0461>Vous permet de déplacer vos fichiers et paramètres vers un nouveau PC.</S0461>
      <S0471>Invité Hyper-V</S0471>
      <S0481>Si ce fichier est supprimé et l'image finale a plusieurs éditions, l'utilisateur sera invité à sélectionner l'édition de Windows pour laquelle il dispose d'une clé appropriée.</S0481>
      <S0482>En cas de doute, ne pas enlever.</S0482>
      <S0518>Inclut le Centre de mobilité.</S0518>
      <S0525>Infrastructure pour le diagnostic et le dépannage des composants Windows.</S0525>
      <S0526>Infrastructure pour capturer les vidages mémoire sur incident et de les signaler à Microsoft.</S0526>
      <S0550>Internet Information Server (IIS)</S0550>
      <S0562>Il vous permet de configurer des combinaisons de touches que vous souhaitez pour empêcher les utilisateurs d'entrer à partir d'un clavier.</S0562>
      <S0575>Débogage du noyau</S0575>
      <S0576>Filtre du clavier</S0576>
      <S0577>Filtre du clavier AppShim</S0577>
      <S0610>Éditeur de stratégie de sécurité locale</S0610>
      <S0612>Notifications d'emplacement</S0612>
      <S0627>Gère et implémente les clichés instantanés de volumes pour les sauvegardes et autres utilisations.</S0627>
      <S0629>Sauvegarde Manifest (WinSxS\Backup)</S0629>
      <S0631>Répertoire de fonctionnalité manuel</S0631>
      <S0632>Configuration manuelle</S0632>
      <S0641>Diagnostic mémoire</S0641>
      <S0644>Tuile dynamique du bureau de la page de démarrage Metro. Si supprimé, il n'y aura pas de raccourci Bureau sur la page de démarrage Metro.</S0644>
      <S0647>Microsoft Data Access Components (MDAC)</S0647>
      <S0650>Microsoft Message Queue (MSMQ)</S0650>
      <S0651>Microsoft Sync Framework</S0651>
      <S0662>MobilePC</S0662>
      <S0689>Nécessaires à la gestion de disque - fonctionnalité pour réduire le volume.</S0689>
      <S0690>Nécessaire pour Media Center entre autres choses qui utilisent .NET Framework 2.0 et 3.5.</S0690>
      <S0693>Nécessaire pour la restauration du système, mises à jour planifiées - y compris pour le contrôle des mises à jour automatiques, certain démarrage de l'application sur l'ouverture de session, etc.</S0693>
      <S0694>Nécessaire pour les BIOS Legacy (non UEFI) OS boot.</S0694>
      <S0695>Nécessaire pour les BIOS UEFI - OS boot.</S0695>
      <S0699>Nécessaire pour Pare-feu Windows.</S0699>
      <S0700>Cache .NET assembly</S0700>
      <S0701>.NET Framework </S0701>
      <S0702>.NET Framework 2.0, 3.0 and 3.5</S0702>
      <S0703>.NET Framework Core</S0703>
      <S0704>Cache de configuration .NET 4.x</S0704>
      <S0712>Projection Réseau</S0712>
      <S0719>Outils d'administration NFS</S0719>
      <S0729>Sous-système NTVDM 16 bits</S0729>
      <S0730>Sous-système NTVDM fournissant un soutien pour le DOS 16 bits et les applications Windows 16 bits sur les systèmes x86.</S0730>
      <S0772>Contrôle parental</S0772>
      <S0786>Analyseur de performances</S0786>
      <S0812>PowerShell</S0812>
      <S0813>Bibliothèques .NET pré-compilé. Leur suppression fera qu'elles seront recrées après l'installation. Économise de l'espace sur le support d'installation.</S0813>
      <S0818>Prépare une installation de Windows pour la duplication, l'audit et la livraison au client.</S0818>
      <S0851>Fournit la capacité de monter des fichiers VHD ou ISO.</S0851>
      <S0852>Fournit l'indexation du contenu, de la propriété mise en cache, et les résultats de recherche pour les fichiers, e-mail, et d'autres contenus. Cela supprime la fonctionnalité de recherche complètement, pas seulement le service.</S0852>
      <S0888>Fiabilité Analysis Services</S0888>
      <S0923>Ressources pour le Panneau de configuration - Périphériques et imprimantes, les icônes seront manquantes si cela est supprimé. Aussi nécessaire pour l'icône de déconnexion de l'USB.</S0923>
      <S0958>Ouverture de session secondaire</S0958>
      <S0959>Secpol.msc - peut être utilisé pour vérifier ou configurer les paramètres de sécurité (polices) sur un ordinateur hôte dans un groupe de travail ou HomeGroup</S0959>
      <S0961>Centre de sécurité</S0961>
      <S0962>Un dispositif de sécurité qui vous invite à autoriser l'accès d'administration pour une application donnée. Comprend un service d'information sur la demande. Entre autres choses, nécessaire pour le Menu Démarrer de Win10.</S0962>
      <S0987>Envoyer vers 'Mail' et 'Bureau'</S0987>
      <S0988>Capteurs</S0988>
      <S1000>Fichiers de configuration pour .NET 4.x. Si vous ne prévoyez pas de désinstaller .NET 4.x, il peut être supprimé.</S1000>
      <S1005>Point de protection partagée (SPP)</S1005>
      <S1006>Shell Launcher</S1006>
      <S1016>SideShow</S1016>
      <S1033>Un petit utilitaire pour configurer certaines options de démarrage et de démarrage de Windows.</S1033>
      <S1074>Espaces de stockage</S1074>
      <S1075>Sous-système pour les applications UNIX</S1075>
      <S1076>Sous-système pour les applications UNIX (SUA) est un sous-système de compatibilité source pour la compilation et l'exécution d'applications et scripts UNIX personnalisées sur un ordinateur exécutant le système d'exploitation Windows.</S1076>
      <S1077>Superfetch</S1077>
      <S1079>Répertoire 'Support'</S1079>
      <S1080>Le répertoire Support dans le dossier racine de l'image, contient un assistant de migration. Cela n'a aucune influence sur le produit final installé, seulement les fichiers d'installation.</S1080>
      <S1081>Support pour le chiffrement de lecteur.</S1081>
      <S1083>Soutien pour le fournisseur qui ajoute des fonctionnalités pour améliorer la façon dont les utilisateurs découvrent et utilisent des dispositifs qui sont connectés à leur PC.</S1083>
      <S1097>Outil de configuration du système (MSConfig)</S1097>
      <S1098>Outil d'informations du système (MSInfo32)</S1098>
      <S1099>Outil de préparation du système (Sysprep)</S1099>
      <S1100>Restauration du système</S1100>
      <S1105>Planificateur de tâches</S1105>
      <S1113>Données de télémétries collectées et envoyées à Microsoft afin d'améliorer Windows.</S1113>
      <S1128>Supprime les fonctionnalités utilisées pour une initialisation de configuration non booté, comme autorun.inf, setup.exe et mettre à niveau à partir de Windows précédemment installé avec cette image.</S1128>
      <S1148>Ce service surveille l'emplacement actuel du système et gère la géolocalisation (un emplacement géographique avec des événements associés).</S1148>
      <S1156>Filtre de notifications Toast</S1156>
      <S1159>Outils de gestion des Services pour NFS sur les ordinateurs locaux et distants.</S1159>
      <S1197>Unified Telemetry Client (Asimov)</S1197>
      <S1198>Unified Write Filter</S1198>
      <S1221>Filtre USB</S1221>
      <S1224>Utilisé pour l'hébergement des sites Web sur cette cible.</S1224>
      <S1228>Contrôle de compte d'utilisateur (UAC)</S1228>
      <S1238>Divers fichiers temporaires, sûr de les supprimer.</S1238>
      <S1248>Soutien de disque virtuel</S1248>
      <S1249>Licences Virtual PC et pilote USB</S1249>
      <S1255>Cliché instantané de volume</S1255>
      <S1275>Mise à niveau express </S1275>
      <S1276>Sauvegarde Windows</S1276>
      <S1279>Windows Communication Foundation (WCF) 3</S1279>
      <S1280>Windows Communication Foundation (WCF) 4</S1280>
      <S1283>Programme d'amélioration de l'expérience utilisateur Windows (PIEC) recueille des informations sur la façon dont les clients utilisent des programmes Microsoft et sur certains problèmes qu'ils rencontrent. Microsoft utilise ces informations pour améliorer les produits et fonctionnalités que les clients utilisent le plus souvent et pour aider à résoudre les problèmes. La participation au programme est volontaire, et les résultats finaux sont des améliorations de logiciels afin de mieux répondre aux besoins des clients de Microsoft.</S1283>
      <S1284>Windows Defender</S1284>
      <S1285>Caractéristiques Windows Embedded</S1285>
      <S1286>Service hôte du fournisseur de chiffrement Windows</S1286>
      <S1287>Le service hôte du fournisseur de chiffrement Windows casse le chiffrement liées aux fonctionnalités des "3ème partie fournisseurs de chiffrement" à des processus qui doivent évaluer et appliquer des polices EAS.</S1287>
      <S1288>Service de rapport d’erreurs Windows</S1288>
      <S1290>Assistant d'aide de Windows (Help)</S1290>
      <S1291>Windows Identity Foundation (WIF)</S1291>
      <S1297>Windows Location Framework Service</S1297>
      <S1299>Windows Management Instrumentation</S1299>
      <S1305>Windows Presentation Foundation</S1305>
      <S1307>Récupération Windows</S1307>
      <S1309>Windows Search</S1309>
      <S1313>Volets Windows</S1313>
      <S1318>Windows Update</S1318>
      <S1319>Les caractéristiques de Windows Update permet à un ordinateur d'obtenir des mises à jour Windows de Microsoft ou d'un serveur WSUS et d'installer manuellement les mises à jour (fichiers MSU).</S1319>
      <S1339>Dossier Zip &amp; Cab</S1339>
    </System>
    <Accessories>
      <S0010>Outils d'accessibilité</S0010>
      <S0011>Assistant d'Accessibilité et Outils peuvent être utilisés pour configurer votre système pour répondre à vos besoins de vision, d'audition, et de mobilité. Nécessaire pour Cardspace.</S0011>
      <S0012>Accessoires</S0012>
      <S0132>Table des caractères</S0132>
      <S0191>Contient tous les curseurs Aero. Si supprimé, retour par défaut au schéma (aucun).</S0191>
      <S0192>Contient les thèmes Architecture, Personnages, Paysages, Nature et Scènes.</S0192>
      <S0193>Contient la Facilité des thèmes d'accès, les variations de contraste élevé.</S0193>
      <S0310>Facilité des thèmes d'accès</S0310>
      <S0514>Inclut</S0514>
      <S0586>Composants hérités</S0586>
      <S0655>Divers utilitaires de ligne de commande</S0655>
      <S0675>Pointeurs de souris</S0675>
      <S0758>Autres thèmes</S0758>
      <S0768>Paint</S0768>
      <S0836>Éditeur de caractères privés</S0836>
      <S0857>Fournit un moyen de créer vos propres polices de caractères.</S0857>
      <S0954>Ecrans de veille</S0954>
      <S1018>Simple dessin d'image et outil d'édition.</S1018>
      <S1236>Utilitaire qui affiche tous les caractères disponibles dans les polices.</S1236>
      <S1323>Wordpad</S1323>
    </Accessories>
    <Network>
      <S0017>Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS)</S0017>
      <S0018>Drapeaux de compatibilité ActiveX (Killbits)</S0018>
      <S0019>Programme d’installation ActiveX </S0019>
      <S0029>Adobe Flash pour Internet Explorer</S0029>
      <S0036>Permet aux administrateurs de comprendre, contrôler et gérer la quantité et le type de données qui sont stockées sur leurs serveurs. En utilisant le gestionnaire de fichiers de ressources du serveur, les administrateurs peuvent placer des quotas sur les dossiers et volumes, de filtrer activement les fichiers et générer des rapports de stockage complets.</S0036>
      <S0037>Permet aux données d'être synchronisés avec une source à distance à l'aide des techniques de compression pour réduire au minimum la quantité de données envoyées à travers le réseau.</S0037>
      <S0039>Permet la redirection des Imprimantes/Lecteurs/Ports pour les connexions RDP.</S0039>
      <S0040>Permet à un utilisateur de synchroniser les données à leur périphérique de leur dossier utilisateur situé dans le centre de données de la société. Inclut Active Directory Federation Services (ADFS).</S0040>
      <S0041>Permet de vérifier les résultats de votre activité récente de synchronisation si vous avez configuré votre ordinateur pour synchroniser des fichiers avec un serveur en réseau.</S0041>
      <S0049>Service de la passerelle de la couche Application</S0049>
      <S0066>Connecte automatiquement les ordinateurs portables à leur intranet via un VPN tant qu'un accès Internet est disponible.</S0066>
      <S0071>AxInstSV - prend en charge l'installation des contrôles ActiveX dans un environnement organisationnel.</S0071>
      <S0072>Service de transfert intelligent en arrière-plan (BITS)</S0072>
      <S0096>Liste noire des contrôles ActiveX dangereux ou malveillants, aide à garder Internet Explorer et Microsoft Office sûr.</S0096>
      <S0107>Client BranchCache</S0107>
      <S0108>Porte document</S0108>
      <S0116>Peut être utilisé pour créer des profils pour le gestionnaire de connexion et les distribuer à vos utilisateurs. L'utilisateur n'a pas besoin de connaître le numéro de téléphone d'un serveur dial-up, ou l'adresse IP d'un serveur VPN.</S0116>
      <S0136>Point de contrôle, F5, Juniper et SonicWALL intègre un support VPN.</S0136>
      <S0165>Recueille et stocke les informations de configuration pour le réseau et informe les programmes lorsque cette information est modifiée.</S0165>
      <S0184>Explorateur d'ordinateur</S0184>
      <S0194>Contient l'interface Internet Explorer (UI) seulement.</S0194>
      <S0243>Conçu pour réduire l'utilisation de la liaison WAN et d'améliorer la réactivité des applications pour les employés de bureau de la branche qui accèdent au contenu des serveurs dans des endroits éloignés. Les ordinateurs clients de la succursale utilisent un cache maintenu localement des données pour réduire le trafic sur une liaison WAN.</S0243>
      <S0265>Client DHCP</S0265>
      <S0268>Connexion d'accès directe</S0268>
      <S0283>Client de suivi de lien distribué</S0283>
      <S0284>Client DNS</S0284>
      <S0312>Edge CP</S0312>
      <S0329>Permet aux administrateurs informatiques la possibilité d'offrir un contrôle plus fin aux ressources d'entreprise. Si un utilisateur enregistre son périphérique, il peut accorder un certain accès tout en application de certains paramètres de la gouvernance sur le périphérique.</S0329>
      <S0330>Permet aux utilisateurs distants de modifier les paramètres du Registre sur cet ordinateur.</S0330>
      <S0332>Permet la récupération et la modification des paramètres de configuration de réseau pour l'ordinateur local. Nécessaire pour IPV6, DirectAccess et Windows 7 KB2750841, entre autres choses.</S0332>
      <S0335>Permet à votre machine d'être surveillé et géré par le gestionnaire MultiPoint et les applications de tableau de bord.</S0335>
      <S0355>Totalité du moteur d'affichage HTML, utilisé par l'Explorateur Windows et de nombreux autres programmes pour afficher des sites Web. La suppression de celui-ci casse également dans le Panneau de configuration l'ouverture de tous ses raccourcis dans de nouvelles fenêtres.</S0355>
      <S0409>Gestion des ressources des serveurs de fichiers</S0409>
      <S0410>Support du partage de fichiers</S0410>
      <S0417>Trouve et affiche les informations et les sites Web sur l'Internet.</S0417>
      <S0430>Autrefois connu comme Active Directory Application Mode (ADAM), assure le stockage et la récupération de données pour les applications utilisant un annuaire, sans imposer le déploiement de domaines ni de contrôleurs de domaines.</S0430>
      <S0465>HomeGroup</S0465>
      <S0477>Identifie les réseaux auxquels l'ordinateur est connecté, collecte et stocke les propriétés de ces réseaux, et notifie les applications quand ces propriétés changent.</S0477>
      <S0504>Implémente le protocole WS-Management pour la gestion à distance.</S0504>
      <S0515>Cette fonctionnalité inclut des agents SNMP qui analysent l'activité des périphériques réseau et envoient leur rapport à la console système du réseau.</S0515>
      <S0542>Intégré une signature dans le support qui peut être utilisé avec Skype, Office 365 de souscription; acheter des jeux, de la musique et des films dans les magasins de Microsoft; Onedrive et réglage Sync.</S0542>
      <S0546>Service d'authentification Internet (IAS)</S0546>
      <S0547>Partage de connexion Internet (ICS)</S0547>
      <S0548>Moteur d'Internet Explorer</S0548>
      <S0549>Fonctionnalité Internet Explorer (UI)</S0549>
      <S0552>Internet Protocol Helper (IP Helper)</S0552>
      <S0620>Maintient une synchronisation de vos fichiers réseau sélectionnés. Ceci est utile si vous utilisez un ordinateur portable pour se connecter à un réseau d'entreprise.</S0620>
      <S0628>Gère le dial-up et le réseau privé virtuel (VPN) de cet ordinateur à internet ou d'autres réseaux distants. Si vous utilisez une passerelle de matériel ou routeur, ce service ne soit pas nécessaire pour cette connexion.</S0628>
      <S0645>Compte Microsoft</S0645>
      <S0680>Connecteur MultiPoint</S0680>
      <S0687>Nécessaire pour la connexion RDP à cette machine.</S0687>
      <S0688>Nécessaire pour se connecter à d'autres machines via RDP.</S0688>
      <S0697>Nécessaire pour les dossiers partagés VMware, entre autres.</S0697>
      <S0706>Centre Réseau et partage</S0706>
      <S0707>Négocier les Connexions Réseau</S0707>
      <S0709>Service Liste des réseaux</S0709>
      <S0711>Connaissance des emplacements réseau</S0711>
      <S0734>Offre un moyen pratique pour quelqu'un en qui vous avez confiance, comme un ami ou une personne de soutien technique, de se connecter à votre ordinateur et vous aider à trouver une solution.</S0734>
      <S0735>Offre des services de routage pour les entreprises en région et des environnements de réseau étendu.</S0735>
      <S0736>Fichiers hors connexion</S0736>
      <S0740>Onedrive</S0740>
      <S0783>Appairage de réseau</S0783>
      <S0854>Fournit le support pour les plug-ins de protocole tiers pour le Partage de connexion à Internet.</S0854>
      <S0861>Kit d'administration du gestionnaire de connexion RAS (CMAK)</S0861>
      <S0890>Gestionnaire de connexions d’accès distant</S0890>
      <S0891>Outil client du service d'accès à distance</S0891>
      <S0892>Assistance à distance</S0892>
      <S0893>Client Bureau à distance</S0893>
      <S0894>Serveur Bureau à distance</S0894>
      <S0895>Redirection de Port pour les services de Bureau à distance</S0895>
      <S0896>Compression différentielle à distance (RDC)</S0896>
      <S0897>Registre à distance</S0897>
      <S0905>Supprime divers miniports WAN.</S0905>
      <S0931>Service Routage et accès distant</S0931>
      <S0932>Support Routage et accès distant</S0932>
      <S0990>Technologie de réseau sans serveur qui permet à plusieurs périphériques réseau pour partager des ressources et de communiquer directement avec l'autre.</S0990>
      <S1017>Simple Network Management Protocol (SNMP)</S1017>
      <S1019>Services TCP/IP simplifiés</S1019>
      <S1020>Les services TCP/IP simplifiés  prend en charge les services TCP/IP suivantes: Générateur de caractères, du jour, Ignorer, Écho et Citation du jour. TCP/IP simplifiés est fourni pour la compatibilité descendante et ne doit pas être installé à moins que cela soit nécessaire.</S1020>
      <S1035>SMB v2</S1035>
      <S1036>Serveur SMB v2</S1036>
      <S1037>Serveur commun SMB</S1037>
      <S1038>Serveur SMB v1</S1038>
      <S1039>SMB v1</S1039>
      <S1090>Prend en charge la mise en œuvre de dispositifs contrôlés par les clients et les services, et les hôtes de périphérique conformes au profil de périphériques pour les services Web (DPWS). Nécessaire pour Visual Studio Debugger à distance, et de Gestion de la numérisation, entre autres choses.</S1090>
      <S1093>Centre de synchronisation</S1093>
      <S1094>Synchronise l'heure sur le réseau.</S1094>
      <S1115>Client Telnet</S1115>
      <S1116>Serveur Telnet</S1116>
      <S1125>Client TFTP</S1125>
      <S1146>Ce service est chargé d'exécuter l'authentification IEEE 802.1X sur les interfaces Ethernet.</S1146>
      <S1147>Ce service gère le haut débit mobile (GSM et CDMA) cartes de données/adaptateurs et connexions de modules embarqués par des auto-configurations des réseaux.</S1147>
      <S1153>Pour accéder aux Connexions réseau avec cette suppression, dans Win8 + clic droit sur la zone du menu Démarrer, sinon créer un raccourci Ncpa.cpl ou 'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
      <S1161>Fichiers transférés à l'arrière-plan en utilisant la bande passante réseau inactive. Nécessaire pour le téléchargement de service Windows Update, installation manuelle de la mise à jour à partir d'une des œuvres de disques locaux sans cela.</S1161>
      <S1256>Plugins VPN</S1256>
      <S1268>Web Distributed Authoring and Versioning (WebDAV)</S1268>
      <S1269>Services Web sur les périphériques API (WSDAPI)</S1269>
      <S1271>WebClient</S1271>
      <S1289>Pare-feu Windows</S1289>
      <S1298>Windows Mail</S1298>
      <S1308>Windows Remote Management (WS-Management)</S1308>
      <S1310>Composant de Windows Server qui fournit à l'utilisateur centralisé l'authentification, l'autorisation et la comptabilité.</S1310>
      <S1317>Horloge Windows</S1317>
      <S1321>Configuration automatique de réseau câblé</S1321>
      <S1325>Dossiers de travail client</S1325>
      <S1328>Joindre Workplace</S1328>
      <S1329>Le service Station de travail. Nécessaire pour utiliser le partage de fichiers.</S1329>
      <S1330>WWAN AutoConfig</S1330>
      <S1334>Vous pouvez utiliser le Porte-documents pour conserver les fichiers synchronisés entre deux ordinateurs différents, même si les ordinateurs aren &amp;apos; t sur le même réseau.</S1334>
	  <S1346>Virtual PC</S1346>
	  <S1347>Vous permet d'exécuter une ou plusieurs machines virtuelles, chacune avec son propre système d'exploitation, sur un seul ordinateur. Cela vous donne la possibilité d'utiliser différents systèmes d'exploitation sur un seul ordinateur physique.</S1347>
	  <S1384>Onedrive (précédemment SkyDrive) est un stockage cloud, un site d'hébergement de fichiers qui permet aux utilisateurs de synchroniser des fichiers et d'y accéder plus tard à partir d'un navigateur Web ou un appareil mobile.</S1384>
	  <S1390>SMB Witness Client API</S1390>
	  <S1391>Utilisé dans SMBv3 pour améliorer les partages de fichiers en continu, et permet un basculement plus rapide du client..</S1391>
    </Network>
    <HardwareSupport>
      <S0030>AGP</S0030>
      <S0100>Bluetooth</S0100>
      <S0170>Pilote commun pour les boutons, indicateur DockMode et Laptop/Slate.</S0170>
      <S0328>Permet l'ouverture automatique des ports sur les routeurs pris en charge.</S0328>
      <S0334>Vous permet de connecter un ordinateur hôte à un réseau de stockage iSCSI externe via un adaptateur réseau Ethernet.</S0334>
      <S0400>Fax</S0400>
      <S0423>Lecteur de disquettes</S0423>
      <S0444>Usage général I/O (GPIO)</S0444>
      <S0449>Donne aux applications clientes la possibilité de capturer, comparer, manipuler et stocker des données biométriques sans accès direct à du matériel ou des échantillons biométriques.</S0449>
      <S0458>Support matériel</S0458>
      <S0524>Périphériques infrarouges</S0524>
      <S0551>Client d'impression Internet</S0551>
      <S0557>Initiateur iSCSI</S0557>
      <S0648>Mise en œuvre de Microsoft du protocole de la configuration protégée du Wi-Fi (WPS) .</S0648>
      <S0664>Modem</S0664>
      <S0692>Nécessaire pour certaines Webcams.</S0692>
      <S0806>Périphériques portables</S0806>
      <S0835>Impression</S0835>
      <S0855>Fournit l'API de téléphonie (TAPI) pour le soutien aux programmes qui contrôlent les périphériques de téléphonie sur l'ordinateur local, via le réseau local, sur les serveurs qui exécutent également le service.</S0855>
      <S0856>Fournit la logique nécessaires pour configurer, découvrir, de se connecter et de se déconnecter d'un réseau local sans fil (WLAN). Comprend un service de configuration automatique WLAN. La suppression entraine un ruban noir dans l'explorer lorsque celui-çi est ouvert par un logiciel tiers, pareil pour IE ouvert depuis un raccourci. Vous pouvez nous demander le fichier .reg 'Wlansvc' pour résoudre le problème</S0856>
      <S0951>Scanner</S0951>
      <S1004>Paramètres de modem partagé (mdmgl*.inf)</S1004>
      <S1034>Carte à puce</S1034>
      <S1070>Installateur de classe d'image fixe</S1070>
      <S1082>Support pour l'importation d'image à partir de périphériques.</S1082>
      <S1114>Téléphonie</S1114>
      <S1170>Module de plateforme de confiance (TPM)</S1170>
      <S1219>Hôte de périphérique UPnP</S1219>
      <S1226>Utilisé pour administrer le matériel de sécurité TPM de votre ordinateur.</S1226>
      <S1237>Plusieurs fonctionnalités de périphériques portables, tels que l'intégration de Windows Media Player et Media Transfer Protocol (MTP) de soutien. Ne pas retirer le support de stockage USB.</S1237>
      <S1250>Carte à puce virtuelle</S1250>
      <S1277>Service de biométrie Windows</S1277>
      <S1282>Windows Connect Now</S1282>
      <S1292>Acquisition d'image Windows (WIA)</S1292>
      <S1322>WLAN</S1322>
      <S1331>XPS Writer et services</S1331>
	  <S1401>Wi-Fi Network Manager (Wi-Fi Sense)</S1401>
	  <S1402>Fournit la capacité de partager automatiquement votre mot de passe Wi-Fi avec vos contacts Outlook, Skype ou Facebook, permettant une utilisation transparente du réseau Wi-Fi entre amis.</S1402>
	  <S1403>Imprimer au format PDF</S1403>
	  <S1418>Découverte du réseau</S1418>
	  <S1419>Inclut les services de découverte de fonction. Ces services de fournisseurs de découverte de réseau FD d'approvisionnement pour le Protocole Simple Services Découverte (SSDP) et le protocole Services Web - Découverte (WS-D).</S1419>
    </HardwareSupport>
    <Metro>
      <S0053>Applications</S0053>
      <S0109>Négociateur de connexions qui permet aux applications du Windows Store de recevoir des notifications d'internet.</S0109>
      <S0110>Choix du navigateur en arrière-plan</S0110>
      <S0406>Gestionnaire de fichiers (onedrive &amp; Photos)</S0406>
      <S0517>Inclut les services d'applications Metro, Paramètres PC et les applications Windows Store. Si vous voulez entrer une clé de produit sans Paramètres PC, par exmple 'slui.exe 3' depuis cmd.exe ou aller dans les Propriétés système. Nécessaire pour le Menu Démarrer de W10.</S0517>
      <S0643>Support des applications Metro (Appx)</S0643>
      <S0646>Microsoft Camera en arrière-plan</S0646>
      <S0858>Proximité</S0858>
      <S0997>Configuration Sync</S0997>
      <S1089>Prend en charge les connexions entre les périphériques qui sont à portée.</S1089>
      <S1095>Synchronise de nombreux paramètres entre vos ordinateurs et périphériques Windows. Cela rend plus simple de se déplacer entre les différentes machines et de maintenir une expérience cohérente.</S1095>
      <S1270>Expérience Webcam </S1270>
      <S1304>Windows PDF file viewer.</S1304>
      <S1306>Windows Reader en arrière-plan</S1306>
      <S1335>Vous pouvez utiliser la mise à jour du choix du navigateur pour sélectionner et installer le navigateur Web que vous souhaitez utiliser sur votre PC.</S1335>
	  <S1405>Contenu du détail de la démo</S1405>
	  <S1406>Profil de démo utile pour les magasins de détail de la publicité et de montrer les périphériques Windows. .</S1406>
	  <S1417>Apps Système</S1417>
    </Metro>
    <Languages>
      <S0054>Arabe</S0054>
      <S0088>Basque</S0088>
      <S0091>Bengali (Bangladesh)</S0091>
      <S0092>Bengali (India)</S0092>
      <S0112>Bulgarian</S0112>
      <S0126>Catalan</S0126>
      <S0140>Chinoise</S0140>
      <S0141>Police chinoises. Nécessaire pour la langue chinoise et l'installation d'Office (si supprimé, le message d'erreur peut être ignoré sur le pop-up).</S0141>
      <S0173>Elimination complète du soutien linguistique. Ne supprimez pas si vous avez l'intention d'utiliser cette langue.</S0173>
      <S0225>Croate</S0225>
      <S0231>Tchèque</S0231>
      <S0232>Danoise</S0232>
      <S0304>Néerlandais</S0304>
      <S0338>Anglais</S0338>
      <S0362>Estonienne</S0362>
      <S0393>Polices supplémentaires</S0393>
      <S0419>Finlandaise</S0419>
      <S0437>Français</S0437>
      <S0440>Galicienne</S0440>
      <S0446>Allemand</S0446>
      <S0450>Grec</S0450>
      <S0454>Gujarati</S0454>
      <S0459>Hébreu</S0459>
      <S0463>Hindi</S0463>
      <S0469>Hongrois</S0469>
      <S0473>Islandais</S0473>
      <S0521>Indonésienne</S0521>
      <S0528>Input Method Editor (IME)</S0528>
      <S0563>Italienne</S0563>
      <S0564>Japonaise</S0564>
      <S0565>Police japonaise. Nécessaire pour la langue japonaise et l'installation d'Office (si supprimé, le message d'erreur peut être ignoré sur le pop-up).</S0565>
      <S0566>Police JhengHei et Yahei </S0566>
      <S0571>Kannada</S0571>
      <S0578>Disposition du clavier</S0578>
      <S0579>Coréenne</S0579>
      <S0581>Langue</S0581>
      <S0582>Pack de langues</S0582>
      <S0583>Langues</S0583>
      <S0585>Letton</S0585>
      <S0587>Mode hérité de la langue</S0587>
      <S0595>Lituanienne</S0595>
      <S0623>Malay (Brunei)</S0623>
      <S0624>Malay (Malaysia)</S0624>
      <S0625>Malayalam</S0625>
      <S0634>Marathi</S0634>
      <S0640>Meiryo police</S0640>
      <S0682>Natural Language</S0682>
      <S0691>Nécessaire pour certaines langues de clavier, habituellement langues orientales.</S0691>
      <S0724>Norvégien</S0724>
      <S0774>Des claviers en particuliers ne seront pas supprimées si elles sont conservées ici ou à sa langue apparentée.</S0774>
      <S0805>Polonais</S0805>
      <S0807>Portugais (brésilien)</S0807>
      <S0808>Portugais</S0808>
      <S0860>Punjabi</S0860>
      <S0930>Roumaine</S0930>
      <S0935>Russe</S0935>
      <S0989>Serbe</S0989>
      <S1031>Slovaque</S1031>
      <S1032>Slovène</S1032>
      <S1048>Espagnol</S1048>
      <S1091>Suédoise</S1091>
      <S1101>Le service Table Driven Text peut être utilisé pour définir et personnaliser votre propre processeur d'entrée de texte (TIP).</S1101>
      <S1102>Table Text Service</S1102>
      <S1104>Tamil</S1104>
      <S1117>Telugu</S1117>
      <S1126>Thai</S1126>
      <S1172>Turque</S1172>
      <S1187>Ukrainienne</S1187>
      <S1220>Urdu</S1220>
      <S1223>Utilisé pour des fonctionnalités supplémentaires dans le discours et la recherche. Il étend la parole et recherche un soutien de la syntaxe plus naturelle, presque comme adressant à une autre personne.</S1223>
      <S1243>Vietnamien</S1243>
	  <S1388>Pseudo-locale</S1388>
	  <S1389>Utilisé pour tester la localisation d'applications..</S1389>
    </Languages>
    <Media>
      <S0056>Gestionnaire automatique de rotation</S0056>
      <S0085>Support basique de lecture DVD DirectShow intégré à Windows.</S0085>
      <S0086>Support basique de lecture de contenu MPEG-2 (H.222/H.262). Non nécessaire pour les lecteurs vidéo intégrant ce support.</S0086>
      <S0087>Tutoriels de base de Windows.</S0087>
      <S0305>DVD Maker</S0305>
      <S0306>DVD Play</S0306>
      <S0420>Animation à l'ouverture de session</S0420>
      <S0441>Explorateur de jeux</S0441>
      <S0442>Jeux</S0442>
      <S0485>Image Color Management (ICM)</S0485>
      <S0516>Inclut le support Media Player DLNA.</S0516>
      <S0519>Inclut des échantillons de vidéos, de musiques, des images et des sonneries.</S0519>
      <S0545>Intel Indeo Codecs</S0545>
      <S0622>Facilité d'accès, de jeux, et de gérer vos jeux.</S0622>
      <S0635>Thèmes Market</S0635>
      <S0637>Media Center</S0637>
      <S0638>Media Foundation</S0638>
      <S0639>Media Viewer</S0639>
      <S0649>Microsoft Media Foundation permet le développement d'applications et de composants pour l'utilisation des médias numériques sur Windows.</S0649>
      <S0676>Splitter MPEG-2</S0676>
      <S0678>Multimedia</S0678>
      <S0679>Jeux Multi-joueurs</S0679>
      <S0696>Nécessaire pour le support de l'écran tactile.</S0696>
      <S0787>Photo codec</S0787>
      <S0788>Photo Viewer</S0788>
      <S0816>Jeux Premium</S0816>
      <S0853>Fournit des fonctions qui permettent aux applications de traiter des données vidéo. Entre autre, nécessaires pour les webcams, Reaper, FSViewer et beaucoup d'autres.</S0853>
      <S0936>Echantillon de médias</S0936>
      <S1003>Partage du panneau de contrôle multimédia</S1003>
      <S1040>Outil Capture</S1040>
      <S1041>Magnétophone</S1041>
      <S1042>Thèmes de sons</S1042>
      <S1043>Sons (par défaut)</S1043>
      <S1051>Reconnaissance vocale</S1051>
      <S1052>Langage TTS</S1052>
      <S1069>Pense-Bête</S1069>
      <S1103>Tablet PC</S1103>
      <S1124>Prédiction de texte</S1124>
      <S1132>L'animation d'information après l'installation de Windows sur la première connexion.</S1132>
      <S1133>Les thèmes Market personnalisé sont spécifiques à une région particulière et comprennent fonds d'écran, des systèmes sonores et couleurs aero glass.</S1133>
      <S1174>Support Codecs et Tuner TV</S1174>
      <S1225>Utilisé dans l'explorateur de fichiers pour les miniatures d'images et les tuiles Metro.</S1225>
      <S1239>Divers thèmes de sons de Windows Shell.</S1239>
      <S1241>Assistant de création de DVD Vidéo.</S1241>
      <S1242>Vidéo pour Windows (VFW)</S1242>
      <S1258>Fond d'écran (par défaut)</S1258>
      <S1259>Fonds d'écran (Thèmes)</S1259>
      <S1272>Accueil Windows (Mise en route)</S1272>
      <S1278>Composant de la gestion des couleurs de Windows, assez largement utilisé par d'autres programmes d'appliquer la correction des couleurs. Entre autres choses nécessaires à la visionneuse de photos et beaucoup visualisation d'images et l'édition de logiciels comme Photoshop, Gimp et autres.</S1278>
      <S1300>Mise à jour Windows Media Center</S1300>
      <S1301>Windows Media Codec</S1301>
      <S1302>Windows Media Player</S1302>
      <S1303>Windows Media Streaming</S1303>
      <S1312>Sons Windows Shell.</S1312>
      <S1314>Indice de performance Windows (WinSAT)</S1314>
      <S1315>Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
      <S1316>Windows TIFF IFilter traite les images TIFF, puis fournit le texte reconnu à l'appelant pour la construction de l'index de recherche. Il peut être utilisé par le service d'indexation (pour Desktop Search), Microsoft Office SharePoint Server 2007 ou ultérieur, Microsoft SQL Server 2008 et Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
	  <S1353>Outil d'administration du serveur distant des Services Windows Media</S1353>
	  <S1354>Vous permet de gérer votre serveur Windows Media.</S1354>
	  <S1365>Service Partage réseau du Lecteur WMP</S1365>
	  <S1366>Outil Gravure d'image disque Windows</S1366>
	  <S1367>Fonction de gravure ISO intégré dans l'Explorateur. Ne supprime pas la possibilité de gravure ISO avec des programmes tiers.</S1367>
	  <S1407>Support Xbox</S1407>
	  <S1409>PlayReady</S1409>
	  <S1410>Microsoft PlayReady est un ensemble de technologies qui empêchent l'utilisation non autorisée ou la copie des contenus numériques, comme la musique et des vidéos, permettant aux fournisseurs de contenu de distribuer du contenu en toute sécurité sur Internet.</S1410>
    </Media>
    <Title>
      <S0099>Les composants bleus verrouillées nécessitent une licence.</S0099>
      <S0180>Composants</S0180>
      <S0738>Sur la droite, entrer les fichiers à protéger de la suppression. Les inscriptions sont évaluées comme un chemin de fichier se terminant, par exemple: System32\expand.exe de garder expand.exe dans le dossier X:\Windows\System32. Mêmes œuvres pour Program Files ou tout autre répertoire sur la cible.</S0738>
      <S0976>Sélectionner les fonctionnalités à protéger, y compris le support de la machine (liste du matériel).</S0976>
      <S1194>Décocher les composants pour la suppression. La Suppression est permanente, la restauration d'un composant Windows nécessite de le réinstaller ou d'utiliser une sauvegarde.</S1194>
      <S1260>Avant de continuer, s'il vous plaît lisez attentivement.</S1260>
      <S1261>La suppression de composants Windows est irréversible et peut entraîner des conséquences imprévues.</S1261>
      <S1262>Dans le cas d'une modification de l'image (offline), vous devez tester l'image modifiée dans un environnement virtuel avant de la déployer sur une machine réelle.</S1262>
      <S1263>Dans le cas d'une modification (online) en direct, il est conseillé de disposer d'une sauvegarde prête, avant d'appliquer les changements.</S1263>
      <S1264>En raison de la nature de l'installation des mises à jour Windows - si vous supprimez des composants, certaines mises à jour (correctifs, pack de langue, etc...) et de futurs Fonctionnalités pourraient ne pas s'installer.</S1264>
      <S1265>Les mises à jour attendent que les fichiers mis à jour soient présents. En raison d'une suppression partielle (suppression d'un composant dans le package), vous pourriez rencontrer une erreur d'installation lors de la mise à jour de correctifs cumulatifs ou des packs de langues (fichiers non présents sur le système).</S1265>
      <S1266>Si vous supprimez des composants à partir de Windows, vous devriez être prêt à les réinstaller à tout moment, que ce soit parce que vous voulez installer une mise à jour erroné, ou pour retrouver certains composants.</S1266>
      <S1281>Avertissement de suppression de composants Windows</S1281>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0162>Tout réduire</S0162>
      <S0171>Compatibilité</S0171>
      <S0172>Protection des fonctionnalités</S0172>
      <S0177>Fonctionnalité des composants</S0177>
      <S0375>Tout agrandir</S0375>
      <S0395>Options supplémentaires</S0395>
      <S0413>Filtre</S0413>
      <S0415>Trouver le suivant</S0415>
      <S0416>Se rendre sur le prochain article trouvé</S0416>
      <S0618>Support de la machine (liste du matériel)</S0618>
      <S0849>Modèles de fichiers protégés</S0849>
      <S0917>Réinitialiser</S0917>
      <S0919>Recocher tous les composants, ne pas les supprimer.</S0919>
      <S0957>Boîte de recherche</S0957>
      <S1195>Tout décocher</S1195>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0176>Composant</S0176>
      <S0394>Info supplémentaire</S0394>
      <S0728>Remarques</S0728>
      <S1021>Taille</S1021>
    </List>
    <Drivers>
      <S0234>Date</S0234>
      <S0293>Exporter Pilote</S0293>
      <S0294>Pilote exporté</S0294>
      <S0297>Désinstallation du pilote</S0297>
      <S0520>Périphériques individuels [avancée]</S0520>
      <S0658>Le chemin du pilote attendu est manquant</S0658>
      <S0698>Nécessaire pour le montage WIM et les pilotes de stockage.</S0698>
      <S0869>Lecture des informations des fichiers du pilote</S0869>
      <S0870>Lecture des informations du pilote</S0870>
      <S0969>Sélectionner un dossier où exporter les pilotes</S0969>
      <S1028>Sauter chemin du pilote en double</S1028>
      <S1138>Ces composants incluent des classes de matériel et de support général, même pour être en mesure d'installer un pilote pour un type donné de matériel.</S1138>
      <S1201>Désinstallation du périphérique</S1201>
    </Drivers>
    <Other>
      <S0291>Fait</S0291>
      <S0344>Entrée la fin du chemin du fichier</S0344>
      <S0356>Erreur</S0356>
      <S0378>Suppression explicite n'est pas supportée</S0378>
      <S0408>Modèle de fichier existe déjà</S0408>
      <S0421>Fix le renommage de l'Explorateur</S0421>
      <S0470>Hyper-V</S0470>
      <S0472>Hôte Hyper-V</S0472>
      <S0513>Inclure les périphériques cachés</S0513>
      <S0613>Verrouillé par la compatibilité</S0613>
      <S0820>Préparation de la désinstallation du pilote</S0820>
      <S0850>La protection inclut les périphériques cachés et débranchés de la liste des matériels sélectionnés.</S0850>
      <S0872>Redémarrer</S0872>
      <S0874>Redémarrer maintenant?</S0874>
      <S0875>Vérifier les sous-composants?</S0875>
      <S0876>Recommandé</S0876>
      <S0886>Lié au composant:</S0886>
      <S0899>Supprimer</S0899>
      <S0908>Suppression</S0908>
      <S0911>Fix routine Renommer terminé avec succès.</S0911>
      <S0912>Fix routine Renommer a échoué, s'il vous plaît, le signaler avec le fichier %temp%\NTLite.log joint.</S0912>
      <S0963>Il semble qu'une erreur est survenue lors de la modification de l'installation en direct, avoir une sauvegarde prête au cas où cette machine ne peut plus démarrer.</S0963>
      <S1160>Périphériques à écran tactile</S1160>
	  <S1357>Amovible uniquement en installation direct.</S1357>
	  <S1398>Nécessaire pour le StartMenu et les apps Metro.</S1398>
    </Other>
  </Components>
  <General>
    <UI>
      <S0002>Annuler</S0002>
      <S0003>OK</S0003>
      <S0098>Bleu</S0098>
      <S0138>Vérifier les mises à jour tous les jours</S0138>
      <S0212>Copier le fichier</S0212>
      <S0233>Foncé</S0233>
      <S0435>Espace libre</S0435>
      <S0602>Charger auto-préréglage</S0602>
      <S0760>Ecraser</S0760>
      <S0761>Ecraser le fichier existant?</S0761>
      <S0973>Sélectionner le dossier temporaire</S0973>
      <S1009>Afficher la barre d'information</S1009>
      <S1118>Répertoire temporaire</S1118>
      <S1119>Le répertoire temporaire n'existe pas.</S1119>
      <S1120>Le répertoire temporaire n'est pas accessible en écriture.</S1120>
      <S1121>Le répertoire temporaire doit être un sous-répertoire d'une partition.</S1121>
      <S1122>Le répertoire temporaire doit être situé sur une partition NTFS local.</S1122>
      <S1123>La partition du répertoire temporaire ne possède pas suffisamment d'espace libre.</S1123>
      <S1139>Comprend des points de montage et les fichiers temporaires WIM. Cela modifie uniquement les images nouvellement montées, les images déjà montées doivent être démontées en premier.</S1139>
      <S1157>Paramètres d'outils</S1157>
      <S1254>Style visuel</S1254>
	  <S1355>Lumière</S1355>
	  <S1382>Répertoire scratch (Extraire)</S1382>
	  <S1383>Inclut DISM et les emplacements temporaires général d'extraction. Définir cela à votre disque plus rapide peut aider à accélérer les intégrations. Réglé automatiquement sous le répertoire temporaire. Disponible avant que le processus est commencé.</S1383>
    </UI>
    <Other>
      <S0005>Traitement Annulé.</S0005>
      <S0007>Abandonné</S0007>
      <S0120>Vous ne pouvez pas obtenir d'informations du répertoire temporaire.</S0120>
      <S0135>Vérification des mises à jour</S0135>
      <S0159>Fermer la session en cours?</S0159>
      <S0160>Fermer ce programme?</S0160>
      <S0178>Suppression de composants</S0178>
      <S0214>Copier dans le presse-papiers avec CTRL + C</S0214>
      <S0218>Créer un répertoire temporaire inexistant?</S0218>
      <S0256>Détecter la police "Ne pas permettre une compression sur tous les volumes NTFS" sur cette machine. Le montage d'une image sur une telle machine ne sera pas supporté par le système d'exploitation. Afin de continuer, vous devrez désactiver cette police et redémarrer la machine en premier.</S0256>
      <S0258>Détecter les processus précédemment abandonnés sur cette source. Si l'état est inconnue il serait préférable de ne pas utiliser cette source, et de restaurer la sauvegarde et la recharger..</S0258>
      <S0259>Detection d'une version de Windows non prise en charge.</S0259>
      <S0295>Intégration du pilote</S0295>
      <S0398>Échec de la création du répertoire temporaire.</S0398>
      <S0402>Réglage des fonctionnalités</S0402>
      <S0418>L'ajout des mises à jour à la liste d'intégration est terminé.</S0418>
      <S0522>Info</S0522>
      <S0523>Information</S0523>
      <S0597>Modifier l'installation en direct</S0597>
      <S0599>Configuration en direct (online) est pour la version uniquement sous licence. L'application sera désactivée.</S0599>
      <S0672>Les images montées resteront montées.</S0672>
      <S0725>Pas assez d'espace disque.</S0725>
      <S0744>Seulement la licence gratuite est disponible.</S0744>
      <S0763>Intégration des mises à jour</S0763>
      <S0790>S'il vous plaît copiez le contenu entier de l'image à un emplacement accessible en écriture.</S0790>
      <S0792>S'il vous plaît installez la version 64 bits de ce programme.</S0792>
      <S0794>S'il vous plaît signalez-nous tous les problèmes.</S0794>
      <S0803>Ce programme doit être redémarré pour que les changements prennent effet.</S0803>
      <S0829>Préréglage chargé</S0829>
      <S0832>Appuyer sur OK pour ouvrir le journal de l'intégration du pilote concerné. Lire la proximité de la fin du fichier, avant (inoffensifs) de décharger les erreurs reg de la ruche.</S0832>
      <S0833>Une instance précédente de ce programme est déjà en cours d'exécution.</S0833>
      <S0868>Lecture des données</S0868>
      <S0873>Un redémarrage est nécessaire pour que toutes les modifications prennent effet.</S0873>
      <S0949>Enregistrement des paramètres généraux échoué.</S0949>
      <S1134>La source est maintenant dans un état inconnu et non recommandé pour être utilisée.</S1134>
      <S1144>Ce programme supporte la version de Windows 7 à 10TP.</S1144>
      <S1155>Pour sélectionner une autre image, décharger l'actuel ou choisir Nouvelle session dans la barre d'outils.</S1155>
      <S1190>Configuration sans assistance</S1190>
      <S1215>Intégration des mises à jour</S1215>
      <S1222>Utiliser la page de navigation sur la gauche pour plus d'options.</S1222>
      <S1227>Interrompu par l'utilisateur</S1227>
    </Other>
    <Menu>
      <S0008>A Propos</S0008>
      <S0009>Informations sur le programme, numéro de version et copyright</S0009>
      <S0137>Vérifier les mises à jour</S0137>
      <S0139>Vérifier si il y a une nouvelle version disponible de ce programme</S0139>
      <S0373>Quitter</S0373>
      <S0374>Quitter l'application, inviter à enregistrer les documents</S0374>
      <S0404>Fichier</S0404>
      <S0619>Menu principal</S0619>
      <S0880>Enregistrer</S0880>
      <S0881>Mettre à niveau votre licence et activer toutes les fonctionnalités</S0881>
      <S0998>Paramètres</S0998>
      <S0999>Paramètres d'application </S0999>
      <S1158>Barre d'outils </S1158>
      <S1176>Visitez-nous sur TwitterNTLite</S1176>
    </Menu>
  </General>
  <Source>
    <Images>
      <S0004>Annuler l'opération abandonnée.</S0004>
      <S0058>Auto-correction, et réessayer?</S0058>
      <S0093>64-bit</S0093>
      <S0094>32-bit</S0094>
      <S0103>Erreur de lecture du secteur d'amorçage, assurez-vous que le dossier original 'Boot' ou 'Efi' est présent.</S0103>
      <S0104>Démarrage/Configuration</S0104>
      <S0123>Vous ne pouvez pas remplacer l'image montée.</S0123>
      <S0143>Choisir une destination du fichier ISO</S0143>
      <S0144>Choisir l'emplacement où sauvegarder l'image</S0144>
      <S0145>Choisir Oui pour écraser, ou Non pour ajouter à l'image de destination.</S0145>
      <S0149>Nettoyage du dossier de montage</S0149>
      <S0183>La compression nécessite beaucoup de ressources</S0183>
      <S0202>Convertir la totalité de l'image sélectionnée au format ESD?</S0202>
      <S0203>Convertir la totalité de l'image sélectionnée au format standard WIM?</S0203>
      <S0204>Convertir au format standard WIM et charger l'édition de l'image sélectionnée?</S0204>
      <S0213>Copier les fichiers de l'image à un emplacement accessible en écriture en premier.</S0213>
      <S0215>Correction de l'édition</S0215>
      <S0228>L'image actuelle sera remplacée après la conversion, sauvegardée manuellement avant cette opération.</S0228>
      <S0241>Suppression des fichiers temporaires</S0241>
      <S0254>Détection d'une autre image montée avec le même chemin de montage mais un WIM différent.</S0254>
      <S0255>Détection d'une autre image montée avec le même WIM mais avec un chemin de montage différente.</S0255>
      <S0257>Détection de fichier en utilisation dans le dossier de montage.</S0257>
      <S0272>Abandonnant les modifications</S0272>
      <S0287>Voulez-vous supprimer cette image de la liste des images montées?</S0287>
      <S0346>Entrer la taille:</S0346>
      <S0359>Format de l'image ESD (Electronic Software Download) fait</S0359>
      <S0380>Explorer le répertoire</S0380>
      <S0381>Explorer le répertoire de montage</S0381>
      <S0384>Exporter tout</S0384>
      <S0390>Exportation</S0390>
      <S0407>Le fichier de destination est ouvert dans un autre programme, peut-être déjà monté.</S0407>
      <S0422>Version</S0422>
      <S0432>Trouvé et utilisé oscdimg dans la racine de l'application.</S0432>
      <S0462>Haute compression, lecture seule</S0462>
      <S0468>Hôte Windows semble être actuellement dans le mode de configuration des composants.</S0468>
      <S0479>Si certains paquets ont été supprimés de l'image avant, s'il vous plaît redémarrez la session en utilisant une image originale intacte.</S0479>
      <S0480>Si le problème persiste, s'il vous plaît vérifier manuellement la mise à jour sur le site officiel et essayer à nouveau avec la nouvelle version, ou contactez-nous par mail.</S0480>
      <S0483>Si vous avez des modifications en attente, assurez-vous que l'image est déchargée et sauvée avant de faire l'ISO, sinon continuer.</S0483>
      <S0486>Exportation de l'image</S0486>
      <S0487>Exportation de l'image échouée. L'image ESD est éventuellement cryptée. Si tel est le cas, s'il vous plaît cherchez et essayez 'ESD Décrypter' avant d'utiliser cette image.</S0487>
      <S0488>Historique de l'image</S0488>
      <S0489>L'image est ouverte par une autre application.</S0489>
      <S0490>L'image est en lecture seule.</S0490>
      <S0491>Joindre image</S0491>
      <S0492>Image chargée</S0492>
      <S0493>L'image pourrait être inutilisable et le montage doit être réeffectué après un redémarrage.</S0493>
      <S0494>Image monté</S0494>
      <S0495>Image sauvegardée</S0495>
      <S0496>Fractionnement de l'image</S0496>
      <S0497>Le fractionnement de l'image n'est pas nécessaires, la taille est déjà inférieure à la taille de la partie</S0497>
      <S0498>Déchargement de l'image</S0498>
      <S0499>Image déchargée sans enregistrer les modifications</S0499>
      <S0503>Images</S0503>
      <S0553>Non valide</S0553>
      <S0556>Chemin de l'image Windows non valide</S0556>
      <S0558>Image ISO</S0558>
      <S0559>L'image ISO sera créée à partir de l'ensemble du dossier</S0559>
      <S0560>Label ISO</S0560>
      <S0596>Installation en direct</S0596>
      <S0598>Charger l'installation en direct</S0598>
      <S0604>Chargé</S0604>
      <S0621>Assurez-vous que les ruches du registre ne sont pas ouvertes par un autre programme, puis réessayer.</S0621>
      <S0652>Taille fonctionnelle minimale de fractionnement pour cette image</S0652>
      <S0653>Le minimum recommandé pour fractionner Windows 7 est d'une taille de 200Mo du à une limite d'installation de Windows.
	  Si cette installation reste bloqué trop longtemps après la "décompression des fichiers Windows', la reconvertir en WIM et essayer avec une taille plus grande de chaque partie.</S0653>
      <S0654>Avertissement de taille minimale de fractionnement</S0654>
      <S0659>Registre Utilisateurs Système manquant.</S0659>
      <S0660>Dossier de montage manquant</S0660>
      <S0669>Monter l'image</S0669>
      <S0670>Monté</S0670>
      <S0671>Image montée</S0671>
      <S0673>Montage de l'image</S0673>
      <S0674>Chemin de montage</S0674>
      <S0723>Aucune</S0723>
      <S0727>Note: ce n'est pas l'image actuellement chargé, pour appliquer les modifications avec ce programme, vous devez charger la première image.</S0727>
      <S0750>Système d'exploitation</S0750>
      <S0751>Systèmes d'exploitation</S0751>
      <S0791>S'il vous plaît le supprimer et le remplacer par une image fonctionnelle.</S0791>
      <S0793>S'il vous plaît redémarrez et essayez à nouveau.</S0793>
      <S0797>S'il vous plaît réessayez lorsque les ressources auront été libérés, ou annuler et redémarrez la machine.</S0797>
      <S0799>S'il vous plaît sélectionnez un dossier contenant les fichiers et répertoires de l'ISO Windows extrait.</S0799>
      <S0800>S'il vous plaît sélectionnez une image WIM, habituellement appelé Install.wim ou Boot.wim dans le contenu de l'ISO Windows extrait, dans le répertoire Source.</S0800>
      <S0801>S'il vous plaît déchargez toutes éditions montées (icône d'état bleu) de cette image avant de réessayer.</S0801>
      <S0802>S'il vous plaît déchargez les deux images et relancer le processus.</S0802>
      <S0822>Préparation des fichiers pour l'image ISO.</S0822>
      <S0863>Lecture seule. Pour modifier l'image, reconvertir en WIM</S0863>
      <S0865>Lecture du registre.</S0865>
      <S0877>Actualiser lorsqu'ils sont disponibles</S0877>
      <S0885>Déchargement du registre</S0885>
      <S0898>La suppression sur cette version de Windows n'est pas pris en charge.</S0898>
      <S0914>Réouverture de l'image</S0914>
      <S0915>Remplacer l'image source</S0915>
      <S0924>Réessayer</S0924>
      <S0925>Nombre de tentatives</S0925>
      <S0940>Enregistrer les modifications effectuées de l'image</S0940>
      <S0948>Sauvegarde des modifications de l'image</S0948>
      <S0950>Sauvegarder l'image ISO</S0950>
      <S0968>Sélectionner un dossier contenant les fichiers d'installation de Windows</S0968>
      <S0977>Sélectionner le fichier d'image de Windows</S0977>
      <S0982>Le dossier choisi pour créer un fichier ISO est actuellement chargé.</S0982>
      <S0984>L'image sélectionnée est déjà dans la liste</S0984>
      <S0996>Voulez-vous définir la taille à</S0996>
      <S1046>Liste Source</S1046>
      <S1049>Etendu, Fractionné</S1049>
      <S1054>Le Fractionnement de l'image n'est officiellement pas supporté par Microsoft sous Windows 8 ou plus récent.
	  Toutefois, il est connu pour fonctionner si la taille de la partition est assez grande.
	  La taille minimum recommandée de la partition de scission pour Windows 8 ou plus récent est de la moitié de la taille finale de l'image source.
	  Si cette installation d'image reste bloqué sur le démarrage et demande une clé de produit ou une licence Windows, même si vous avez fourni une licence valide, reconvertir en WIM et essayer avec une taille plus grande de chaque partie.</S1054>
      <S1055>Partie de l'image fractionnée</S1055>
      <S1057>Fractionner l'image WIM sélectionnée dans des parties SWM multiples?</S1057>
      <S1059>Fractionnement</S1059>
      <S1061>Standard, modifiable</S1061>
      <S1073>Arrêter avant de stocker les données de l'image. Démonter l'image manuellement lorsque vous êtes prêt.</S1073>
      <S1087>Pris en charge uniquement sous Windows 8 ou plus récent </S1087>
      <S1130>L'image est corrompue.</S1130>
      <S1131>L'image est peut-être endommagée.</S1131>
      <S1140>Cette image n'est pas prise en charge.</S1140>
      <S1145>Ce programme utilise Windows IMAPI 2 pour les opérations de l'ISO, assurez-vous que votre système d'exploitation a une composante de travail IMAPI. Alternativement, copiez OSCDimg.exe dans la racine (à côté de ntlite.exe) et il sera utilisé à la place.</S1145>
      <S1154>Pour appliquer les modifications, utiliser la page Appliquer sur la gauche.</S1154>
      <S1171>Essayer de démonter en premier.</S1171>
      <S1179>Saisisser un nom pour l'image ISO:</S1179>
      <S1204>Décharger l'image</S1204>
      <S1205>Le déchargement du registre a échoué.</S1205>
      <S1207>Déchargement de l'image, modifications annulées</S1207>
      <S1208>Dangereux</S1208>
      <S1210>L'architecture de l'image n'est pris en charge.</S1210>
      <S1211>Suppression non pris en charge</S1211>
      <S1257>En attente de l'action du système actuel (cca 40 tentatives).</S1257>
      <S1267>Attention</S1267>
      <S1273>Lors de l'ouverture d'un dossier de montage, attention à ne pas laisser des fichiers ou des dossiers ouverts lors de l'enregistrement de l'image, ou l'image sera corrompue.</S1273>
      <S1340>L'image sélectionnée est une image isolée, ainsi la page Post-Installation et les fonctionnalités de création d'ISO seront désactivés.
	  Pour une fonctionnalité complète, vous devez copier l'intégralité du contenu de l'ISO et recharger l'image de ce dossier à la place.</S1340>
      <S1341>Isolé</S1341>
	  <S1351>Image modifié, liste actualisée, s'il vous plaît essayer à nouveau.</S1351>
    </Images>
    <Toolbar>
      <S0020>Ajouter</S0020>
      <S0023>Fichier image (WIM, ESD, SWM)</S0023>
      <S0024>Ajouter l'image Windows à la liste</S0024>
      <S0155>Cloner</S0155>
      <S0158>Faites une copie du préréglage sélectionné</S0158>
      <S0201>Convertir</S0201>
      <S0205>Convertir l'image sélectionnée en format WIM, ESD ou SWM.</S0205>
      <S0206>Convertir en ESD</S0206>
      <S0207>Convertir l'image sélectionnée à un format de compression élevé ESD, supporté sous Windows 8 ou plus récent.</S0207>
      <S0208>Convertir en SWM (image fractionnée)</S0208>
      <S0209>Convertir l'image sélectionnée à un format fractionné, format SWM; également connu sous le nom de dédoublement d'image. Utilisé par exemple pour contourner la limitation de 4Go par fichier en FAT32, ou étendre l'image à travers de multiples supports.</S0209>
      <S0210>Convertir en WIM</S0210>
      <S0211>Convertir l'image sélectionnée à un format WIM standard, prêt pour le montage et l'édition.</S0211>
      <S0220>Créer ISO</S0220>
      <S0221>Créer une image ISO à partir du dossier d'image Windows sélectionné. Vous ne pouvez pas créer un ISO à partir d'un de Windows déjà installé (Installation en direct).</S0221>
      <S0238>Supprimer</S0238>
      <S0240>Supprimer un préréglage sélectionné</S0240>
      <S0383>Exporter</S0383>
      <S0391>Exporter le préréglage choisi dans un fichier</S0391>
      <S0427>Oublier</S0427>
      <S0428>Supprimer l'élément sélectionné de la liste de l'historique de l'image</S0428>
      <S0484>Image</S0484>
      <S0501>Dossier de l'image</S0501>
      <S0502>Ajouter un dossier d'image de Windows à la liste</S0502>
      <S0505>Importer</S0505>
      <S0512>Importer le préréglage externe à la liste</S0512>
      <S0600>Charger</S0600>
      <S0605>Charger la source sélectionnée</S0605>
      <S0607>Lire et appliquer les paramètres précédemment enregistrés</S0607>
      <S0715>Nouveau</S0715>
      <S0716>Réinitialiser tous les réglages actuels de la source par défaut</S0716>
      <S0717>Nouvelle session</S0717>
      <S0718>Lancer une nouvelle session, prêt à charger une autre source sans démonter la source existante.</S0718>
      <S0824>Préréglage</S0824>
      <S0878>Rafraîchir la liste</S0878>
      <S0879>Rafraîchir l'image et les listes de préréglages</S0879>
      <S0910>Renommer</S0910>
      <S0913>Renommer le préréglage sélectionné</S0913>
      <S0937>Enregistrer</S0937>
      <S0938>Enregistrer sous...</S0938>
      <S0939>Enregistrer l'état actuel dans le préréglage</S0939>
      <S0943>Enregistrer les paramètres actuels dans un préréglage spécifiquement nommé</S0943>
      <S0947>Enregistrer les paramètres actuels dans le préréglage sélectionné</S0947>
      <S1203>Décharger</S1203>
      <S1206>Décharger et démonter la source sélectionnée</S1206>
    </Toolbar>
    <Presets>
      <S0057>Session Auto-sauvegardée</S0057>
      <S0142>Choisir une destination de fichier du préréglage à exporter</S0142>
      <S0156>Cloner le préréglage</S0156>
      <S0157>Cloner le préréglage sélectionné</S0157>
      <S0174>Terminé</S0174>
      <S0175>Chargement terminé de plusieurs préréglages.</S0175>
      <S0239>Supprimer le préréglage sélectionné?</S0239>
      <S0251>Nom de destination</S0251>
      <S0252>Destination nom du préréglage</S0252>
      <S0313>Modifier XML</S0313>
      <S0506>Importé</S0506>
      <S0511>Importer le préréglage</S0511>
      <S0555>Fichier de préréglage valide</S0555>
      <S0584>Dernière modification</S0584>
      <S0603>Charger le préréglage</S0603>
      <S0661>Préréglage manquant</S0661>
      <S0756>Nom d'origine</S0756>
      <S0825>Cloner le préréglage</S0825>
      <S0826>Préréglage supprimé</S0826>
      <S0827>Exporter le préréglage.</S0827>
      <S0828>Préréglage exporté</S0828>
      <S0830>Nom du préréglage</S0830>
      <S0831>Préréglage</S0831>
      <S0867>Lire XML</S0867>
      <S0918>Réinitialiser toutes les pages de modifications de l'image par défaut?</S0918>
      <S0941>Sauvegarder (écraser)</S0941>
      <S0942>Enregistrer les paramètres</S0942>
      <S0972>Sélectionner les fichiers de préréglage à importer</S0972>
      <S1180>Nom de type pour un nouveau ou existant préréglage pour enregistrer les paramètres actuels de l'image dans.</S1180>
      <S1181>Taper un nouveau nom pour le préréglage</S1181>
	  <S1343>Taper ici pour filtrer</S1343>
    </Presets>
    <Title>
      <S0601>Charger la source existante ci-dessous, ou en ajouter une nouvelle à la liste en utilisant la barre d'outils ci-dessus.</S0601>
      <S1044>Source</S1044>
      <S1045>La source peut être un contenu du DVD ou ISO Windows copié dans un dossier accessible en écriture.</S1045>
    </Title>
  </Source>
  <Updates>
    <Other>
      <S0006>Abandonner</S0006>
      <S0111>Date de construction</S0111>
      <S0118>Annulé</S0118>
      <S0119>Impossible de trouver DISM. Désactivation des options concernées pour cette session.</S0119>
      <S0161>Fermeture de DISM</S0161>
      <S0179>Le magasin de composants est corrompu, s'il vous plaît copier l'image d'origine et recommencez.</S0179>
      <S0197>Continuer</S0197>
      <S0226>Les fichiers système sont déjà utilisés par un autre processus.</S0226>
      <S0227>Paquets système non détecté, s'il vous plaît reportez-vous au journal ci-joint.</S0227>
      <S0372>Mises à jour existantes</S0372>
      <S0396>Extraire</S0396>
      <S0531>Installation en attente</S0531>
      <S0533>Installé</S0533>
      <S0540>Intégré</S0540>
      <S0541>Runonce intégré</S0541>
      <S0606>Chargement...</S0606>
      <S0642>Messages</S0642>
      <S0657>Fichiers système manquant.</S0657>
      <S0668>Dossier de montage semble être en cours d'utilisation. Ce programme est sur le point de fermer toutes les sessions de DISM sur votre machine, assurez-vous que vous n'utilisez pas toute autre opération de DISM en cours avant de continuer. 
	  Si vous savez ce qui est resté ouvert, appuyez sur Annuler après sa fermeture.</S0668>
      <S0720>Non</S0720>
      <S0739>Un ou plusieurs composants parents sont désactivés ainsi la fonctionnalité ne peut pas être activée.</S0739>
      <S0747>Ouvrir l'emplacement du fichier</S0747>
      <S0749>Ouvrir l'article web</S0749>
      <S0752>Opération non supportée.</S0752>
      <S0753>L'opération requiert des fichiers manquants.</S0753>
      <S0764>La mise à jour n'est pas applicable à cette image.</S0764>
      <S0767>Mises à jour</S0767>
      <S0782>Chemin</S0782>
      <S0784>Détection d'une opération en suspens du registre.</S0784>
      <S0796>S'il vous plaît redémarrez et essayez à nouveau.</S0796>
      <S0798>S'il vous plaît sélectionnez une autre image ou essayez de redémarrer la machine en premier.</S0798>
      <S0864>Lire l'information de la mise à jour</S0864>
      <S0871>Lecture de l'information de la mise à jour</S0871>
      <S0887>Type de libération</S0887>
      <S0967>Sélectionner un dossier contenant des mises à jour ou des packs de langues</S0967>
      <S0974>Sélectionner les fichiers de mise à jour ou des packs de langues pour les ajouter</S0974>
      <S0994>Pile de maintenance</S0994>
      <S1029>Sauter l'opération en cours.</S1029>
      <S1047>SP1 pré-requis</S1047>
      <S1060>Organisé</S1060>
      <S1078>Remplacée</S1078>
      <S1129>L'image a été endommagée par une panne de maintenance hors connexion et aucun autre service n'est autorisé.</S1129>
      <S1135>L'image spécifiée ne contient pas les fichiers requis pour continuer, ou certains fichiers sont en cours d'utilisation.</S1135>
      <S1136>L'image spécifiée n'est pas dans un état valide.</S1136>
      <S1162>Fichier corrompu ou non pris en charge</S1162>
      <S1165>Elément existant</S1165>
      <S1167>Chemin de fichier inexistant</S1167>
      <S1199>Désinstallation en attente</S1199>
      <S1200>Désinstallé</S1200>
      <S1213>Mise à jour</S1213>
      <S1240>Version</S1240>
      <S1332>Oui</S1332>
	  <S1356>Mauvaise architecture</S1356>
	  <S1370>Prérequis manquants</S1370>
	  <S1371>Non recommandé</S1371>
	  <S1372>Ralentit la phase finale de l'installation, et n'est pas réellement une mise à jour nécessaire, consultez l'article KB en ligne.</S1372>
	  <S1396>Empêche l'activation de .NET 3.5.</S1396>
	  <S1397>fPeut causer une boucle de redémarrage de Windows si le boot loader n'est pas utilisé. Assurez-vous de modifier les paramètres du BIOS pour permettre directement le boot loader de Windows lorsque vous installez cette mise à jour..</S1397>
    </Other>
    <Title>
      <S0022>Ajouter des mises à jour ou des packs de langues à intégrer.</S0022>
      <S1217>Mises à jour</S1217>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0424>Dossier de Mise à jour</S0424>
      <S0765>Mise à jour (sélection .msu) </S0765>
      <S0766>Ajouter les mises à jour dans la file d'attente</S0766>
      <S0907>Supprimer les éléments sélectionnés de la file d'attente</S0907>
      <S0978>Sélectionner tout</S0978>
      <S1216>File d'attente des mises à jour</S1216>
	  <S1368>Analyse</S1368>
	  <S1369>Affiche des messages spéciaux, comme la mise à jour de pré-requis ou des étapes recommandées. Activé uniquement si il ya un problème détecté (marqué en rouge) de mise à jour ou une recommandation spéciale.</S1369>
    </Toolbar>
  </Updates>
  <Licensing>
    <Other>
      <S0015>Activation de licence...</S0015>
      <S0121>Impossible de lire toute les informations du disque.</S0121>
      <S0122>Impossible de lire toute les informations de la carte réseau.</S0122>
      <S0133>Vérifier vos paramètres date et heure.</S0133>
      <S0134>Vérifier votre connexion Internet et réessayer plus tard.</S0134>
      <S0341>Profiter de la version complète!</S0341>
      <S0357>Erreur dans la réponse du serveur.</S0357>
      <S0426>Pour la réactivation s'il vous plaît contactez-nous par l'email que vous avez reçu lorsque vous avez acheté la licence, ou ajoutez l'info afin de prouver l'achat.</S0426>
      <S0436>LA version gratuite a certaines limitations de fonction et d'utilisation.</S0436>
      <S0537>Informations sur le matériel insuffisant</S0537>
      <S0554>Clé de licence valide.</S0554>
      <S0590>Activation de la licence a échoué.</S0590>
      <S0591>Activation de la licence ne fonctionnera pas.</S0591>
      <S0592>Clé de licence</S0592>
      <S0593>Licence restaurée avec succès sans dépenser activations en ligne.</S0593>
      <S0741>Activations en ligne dépensés.</S0741>
      <S0748>Ouvrer la page Web dans un navigateur contenant le lien de téléchargement du programme d'installation?</S0748>
      <S0789>S'il vous plaît sauvegardez votre activation en copiant le fichier license.dat, avec le fichier settings.xml ou la clé de licence elle-même. Les deux fichiers peuvent être trouvés dans le répertoire racine de cette application.</S0789>
      <S0795>S'il vous plaît signalez-nous si vous rencontrez un problème.</S0795>
      <S0841>Le programme va redémarrer de lui-même pour que les modifications prennent effet.</S0841>
      <S0889>Activations en ligne restants, après quoi seule l'activation du courriel est en vigueur.</S0889>
      <S0991>Erreur de connexion du service</S0991>
      <S0992>Connexion au service dépassée.</S0992>
      <S1127>Nous vous remercions de soutenir NTLite et de contribuer à la poursuite du développement et des améliorations.</S1127>
      <S1214>Mise à jour disponible</S1214>
      <S1333>Vous avez déjà la dernière version.</S1333>
      <S1336>Vous avez activé avec succès votre licence.</S1336>
    </Other>
    <UI>
      <S0146>Choisisser votre licence.</S0146>
      <S0345>Entrer la clé de licence</S0345>
      <S0434>Gratuit (limité, non-commerciale)</S0434>
      <S0589>Licence</S0589>
      <S0594>Exploiter une licence</S0594>
      <S0667>Plus d'infos</S0667>
      <S1212>Jusqu'à ce que la licence soit activée, les fonctions Premium ne seront pas disponibles.</S1212>
      <S1218>Mise à niveau</S1218>
      <S1253>Visiter le site Internet</S1253>
      <S1338>Votre licence nécessite la réactivation, vérifier votre clé et appuyer sur OK pour commencer la réactivation.</S1338>
	  <S1392>Home (simple-édition, non-commerciale)</S1392>
	  <S1393>Professional (simple-édition, commerciale)</S1393>
	  <S1394>Business (simple-édition, commerciale)</S1394>
	  <S1395>Enterprise (multi-édition, commerciale)</S1395>
    </UI>
  </Licensing>
  <Unattended>
    <Other>
      <S0016>Active</S0016>
      <S0028>Administrateurs</S0028>
      <S0061>Auto-ouverture de session de cet utilisateur</S0061>
      <S0063>Ouverture de session automatique</S0063>
      <S0190>Confirmer mot de passe</S0190>
      <S0217>Créer</S0217>
      <S0219>Créer une partition</S0219>
      <S0224>Certificats</S0224>
      <S0229>Personnaliser</S0229>
      <S0230>Groupe Personnalisé</S0230>
      <S0273>Disque</S0273>
      <S0274>Configuration du disque</S0274>
      <S0278>ID du disque</S0278>
      <S0281>Nom d'affichage</S0281>
      <S0285>Ne pas formater</S0285>
      <S0288>Domaine</S0288>
      <S0289>Nom de domaine</S0289>
      <S0292>Lettre du lecteur</S0292>
      <S0319>Activer l'administrateur intégré utilisant ce compte</S0319>
      <S0342>Entrer le groupe personnalisé</S0342>
      <S0343>Entrer le nom de domaine</S0343>
      <S0347>Entrer le nom de la partition</S0347>
      <S0348>Entrer le mot de passe</S0348>
      <S0350>Entrer la description de l'utilisateur</S0350>
      <S0351>Entrer le nom d'utilisateur d'affichage</S0351>
      <S0353>Entrer le nom d'utilisateur</S0353>
      <S0354>Entrer le nom du groupe de travail</S0354>
      <S0392>Etendre</S0392>
      <S0429>Formater</S0429>
      <S0451>Groupe</S0451>
      <S0475>ID</S0475>
      <S0476>Identification</S0476>
      <S0532>Installer sur cette partition</S0532>
      <S0567>Rejoigner le domaine</S0567>
      <S0568>Rejoigner Workgroup</S0568>
      <S0580>Nom</S0580>
      <S0588>Lettre</S0588>
      <S0608>Compte local</S0608>
      <S0609>Les comptes locaux</S0609>
      <S0615>Compte d'ouverture de session</S0615>
      <S0617>Mot de passe de la machine</S0617>
      <S0636>Maximale (étendre)</S0636>
      <S0665>Modifier</S0665>
      <S0666>Modifier la partition</S0666>
      <S0681>Nom</S0681>
      <S0755>Ordre</S0755>
      <S0775>Partition</S0775>
      <S0776>N° de partition</S0776>
      <S0777>N° de partition ou une lettre de lecteur déjà configuré.</S0777>
      <S0778>Modifications de la partition</S0778>
      <S0779>Partitions</S0779>
      <S0780>Mot de passe</S0780>
      <S0781>Les mots de passe ne sont pas égaux</S0781>
      <S0815>Fonctionnalité Premium</S0815>
      <S0862>Re-entrer le mot de passe</S0862>
      <S1001>Options de configuration</S1001>
      <S1024>Passer la configuration de compte local</S1024>
      <S1025>Passer la configuration d'un compte en ligne</S1025>
      <S1152>Délai d'attente [5-60 minutes]</S1152>
      <S1188>Non attribué</S1188>
      <S1209>Rejoindre non sécurisé</S1209>
      <S1229>Les comptes d'utilisateurs</S1229>
      <S1230>L'utilisateur existe déjà</S1230>
      <S1234>Nom d'utilisateur</S1234>
      <S1274>Quand vous sautez l'assistant de compte local, veillez à ajouter au moins un compte local ou de faire partie du domaine, afin d'être en mesure d'ouvrir une session.</S1274>
      <S1320>Nettoyer le disque</S1320>
      <S1326>Groupe de travail</S1326>
      <S1327>Nom du groupe de travail</S1327>
	  <S1385>Primaire</S1385>
	  <S1386>Etendu</S1386>
	  <S1387>Logique</S1387>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0025>Ajouter compte local</S0025>
      <S0026>Ajouter un compte d'utilisateur local pour les réglages automatiques.</S0026>
      <S0059>Auto-remplissage</S0059>
      <S0060>Ecraser les entrées disponibles avec les données de la machine hôte, lorsqu'elles sont disponibles.</S0060>
      <S0187>Configurer la partition de disque</S0187>
      <S0188>Configurer les partitions automatiquement lors du déploiement de Windows.</S0188>
      <S0237>Par défaut</S0237>
      <S0318>Activer</S0318>
      <S0569>Rejoindre le réseau</S0569>
      <S0570>Rejoindre automatiquement un domaine de réseau ou un groupe de travail</S0570>
      <S0708>Rejoindre le réseau</S0708>
      <S0732>SetupComplete OEM</S0732>
      <S0733>Lorsque vous utilisez une clé de produit OEM pour Windows 8 et plus récent, SetupComplete.cmd est normalement pas exécutée. Activer cette option pour inclure dans la SetupComplete.cmd dans les commandes Unattended-RunSynchronous à exécuter à la fin de l'installation.</S0733>
      <S0754>Options</S0754>
      <S0906>Supprimer le compte local sélectionné, réseau intégrer ou configuration de partition de disque à partir des paramètres sans surveillance.</S0906>
      <S1192>Mode Unattended</S1192>
	  <S1349>Copier à l'image </S1349>
	  <S1350>Copier le fichier de réponses directement à un endroit de l'image finale  (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). Non recommandé normalement, utiliser seulement si directement appliquer manuellement d'une image à une partition.</S1350>
	  <S1376>Ecraser les paramètres unattended existants avec ceux indiqués sur cette page.</S1376>
	  <S1381>Laisser les paramètres actuels unattended sur l'image sélectionnée intacte.</S1381>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0043>Toujours</S0043>
      <S0064>Protection automatique désactivée</S0064>
      <S0185>Nom de l'ordinateur</S0185>
      <S0186>Nom de l'ordinateur ne peut pas contenir d'espaces et est limité à 15 caractères. Utiliser * pour générer automatiquement un nom d'ordinateur aléatoire avec un préfixe statique basé sur l'entrée 'propriétaire enregistré' (dans la plupart les 8 premiers caractères seront utilisés).</S0186>
      <S0290>Ne pas nettoyer les périphériques non-présents</S0290>
      <S0309>Mise à jour dynamique</S0309>
      <S0320>Activer mise à jour dynamique</S0320>
      <S0349>Entrer une clé de produit pour cette image pour être utilisé lors de l'installation.</S0349>
      <S0399>Non</S0399>
      <S0445>Généraliser</S0445>
      <S0460>Aide personnalisée</S0460>
      <S0464>Réseau domestique</S0464>
      <S0527>Paramètres régionaux d'entrée</S0527>
      <S0529>Installer uniquement les mises à jour</S0529>
      <S0572>Garder tous les périphériques PnP installés</S0572>
      <S0614>Logo</S0614>
      <S0633>Fabricant</S0633>
      <S0663>Modèle</S0663>
      <S0710>Emplacement réseau</S0710>
      <S0713>Jamais</S0713>
      <S0731>Informations OEM</S0731>
      <S0737>Erreur sur</S0737>
      <S0746>OOBE (Options finale d'installation)</S0746>
      <S0757>Autres</S0757>
      <S0759>Experience Out-of-Box</S0759>
      <S0804>PnP Sysprep</S0804>
      <S0839>Clé de produit</S0839>
      <S0848>Protéger votre ordinateur automatiquement</S0848>
      <S0859>Réseau public</S0859>
      <S0882>Organisation Enregistré</S0882>
      <S0883>Propriétaire enregistré</S0883>
      <S0916>Rapport des statistiques d'installation</S0916>
      <S0986>Envoyer le rapport à Microsoft</S0986>
      <S1002>Configuration langue de l'interface</S1002>
      <S1007>Options de Shell</S1007>
      <S1022>Passer l'activation automatique</S1022>
      <S1023>Passer la page CLUF</S1023>
      <S1026>Passer la configuration du réseau sans fil</S1026>
      <S1050>Spécialiser</S1050>
      <S1084>Support des heures</S1084>
      <S1085>Support téléphonique</S1085>
      <S1086>URL d'assistance</S1086>
      <S1151>Fuseau horaire</S1151>
      <S1169>Oui</S1169>
      <S1178>Type de '[KEY]" (sans les guillemets) pour lire la clé OEM automatiquement à partir du BIOS lors de l'installation.</S1178>
      <S1184>Langue d'interface</S1184>
      <S1231>Expérience utilisateur pour les licences de Windows</S1231>
      <S1232>Utilisateur local</S1232>
      <S1233>Paramètres de l'utilisateur</S1233>
      <S1295>Langue de Windows</S1295>
      <S1296>Localisation de Windows</S1296>
      <S1311>Options de configuration de Windows</S1311>
      <S1324>Réseau de bureau</S1324>
    </List>
    <Title>
      <S0814>Choisir à l'avance la configuration des paramètres Windows, ce qui rend une installation entièrement automatisée. Activer cette page avec l'option supérieure gauche dans la barre d'outils.</S0814>
      <S1189>Unattended</S1189>
    </Title>
  </Unattended>
  <Drivers>
    <Title>
      <S0021>Ajouter des pilotes à intégrer et examiner les besoins matériels.</S0021>
      <S0300>Drivers</S0300>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0264>Sélectionné la liste des périphériques.</S0264>
      <S0298>Dossier de pilotes</S0298>
      <S0299>Trouver et ajouter tous les pilotes d'un dossier et sous-dossiers à la file d'attente</S0299>
      <S0303>Pilotes (sélection .inf)</S0303>
      <S0364>Exclure les inutilisés</S0364>
      <S0365>Détecter les pilotes appropriés pour la liste des périphériques sélectionnés, supprimer le reste de la file d'attente.</S0365>
      <S0386>Exporter le(s) pilote(s)</S0386>
      <S0387>Exporter l'hôte sélectionné ou l'image des pilotes dans un répertoire.</S0387>
      <S0388>Exporter la liste HW</S0388>
      <S0389>Exporter la liste de périphériques d'une machine hôte de n'importe quelle machine qui peut être importé à une liste de matériel de pilote</S0389>
      <S0467>Machine hôte</S0467>
      <S0507>Importer hôte</S0507>
      <S0508>Ajouter les pilotes de la machine hôte actuels à la liste.</S0508>
      <S0509>Importer liste HW</S0509>
      <S0510>Importer la liste des périphériques.</S0510>
      <S0616>Machine</S0616>
      <S0903>Suppression d'un pilote sélectionné à partir de la file d'attente</S0903>
      <S1013>Afficher les périphériques cachés</S1013>
      <S1014>Afficher les périphériques cachés et débranché dans la liste du matériel.</S1014>
    </Toolbar>
    <Other>
      <S0296>File d'attente du pilote</S0296>
      <S0301>Pilotes ajoutés à la file d'attente</S0301>
      <S0302>Pilotes supprimés de la file d'attente</S0302>
      <S0431>Trouvé</S0431>
      <S0455>Liste du matériel</S0455>
      <S0456>Liste Hardware</S0456>
      <S0457>Liste de matériel exporté.</S0457>
      <S0466>Hôte importé</S0466>
      <S0656>Manquant</S0656>
      <S0726>Non trouvé</S0726>
      <S0773>Partiel</S0773>
      <S0964>Sélectionner le dossier de pilote pour y mettre en file d'attente tous les pilotes</S0964>
      <S0965>Sélectionner les fichiers .inf du pilote à ajouter</S0965>
      <S0970>Sélectionner le fichier de destination pour l'exportation de la liste du matériel</S0970>
      <S0971>Sélectionner les fichiers de la liste du matériel à importer</S0971>
    </Other>
  </Drivers>
  <Tweaks>
    <List>
      <S0027>Mode d'approbation Administrateur pour le compte d'administrateur intégré</S0027>
      <S0034>Permet à IRDP de détecter et configurer des adresses de la passerelle par défaut.</S0034>
      <S0035>Permet à des applications UIAccess de demander l'élévation sans utiliser le bureau sécurisé</S0035>
      <S0038>Permet aux applications élevées d'accéder aux lecteurs réseau mappés. Lire sur 'EnableLinkedConnections' pour des raisons de sécurité.</S0038>
      <S0044>Toujours combiner </S0044>
      <S0045>Toujours afficher toutes les icônes et les notifications de la barre des tâches</S0045>
      <S0055>Redémarrage auto sur BSOD</S0055>
      <S0062>Automatique</S0062>
      <S0067>Refuser automatiquement les demandes d'élévation</S0067>
      <S0081>Infobulle - Explorer et Bureau</S0081>
      <S0082>Infobulle - info contenu du dossier</S0082>
      <S0083>Infobulle - zone de notification</S0083>
      <S0084>Infobulle - bouton Démarrer</S0084>
      <S0089>Comportement de l'invite d'élévation pour les administrateurs en mode d'approbation Administrateur</S0089>
      <S0090>Comportement de l'invite d'élévation pour les utilisateurs standard</S0090>
      <S0101>Démarrer</S0101>
      <S0105>Démarrer sur le bureau (Ignorer la page de démarrage)</S0105>
      <S0114>Cache des vignettes</S0114>
      <S0127>Fonctionnalités de gravure CD</S0127>
      <S0154>Effacer l'historique des documents récemment ouverts à la fermeture</S0154>
      <S0166>Combiner lorsque la barre des tâches est pleine</S0166>
      <S0169>Contrôle commun et fenêtre d'animation</S0169>
      <S0195>Contient des valeurs de démarrage de service Windows.</S0195>
      <S0198>Panneau de configuration - affichage classique</S0198>
      <S0199>Panneau de configuration - petites icônes</S0199>
      <S0200>Commandes ce que Windows fait dans un cas de crash.</S0200>
      <S0216>Contrôle des Crashs</S0216>
      <S0235>Détection de passerelle inactive</S0235>
      <S0236>Détection de passerelle inactive est une option TCP qui identifie les passerelles qui ne fonctionnent pas correctement et qui bascule l'ordinateur à une nouvelle passerelle par défaut.</S0236>
      <S0244>Icône de bureau - Panneau de configuration</S0244>
      <S0245>Icône de bureau - Poste de travail</S0245>
      <S0246>Icône de bureau - Réseau</S0246>
      <S0247>Icône de bureau - Corbeille</S0247>
      <S0248>Icône de bureau - Fichiers utilisateur</S0248>
      <S0253>Détecter les installations d'applications et des demandes pour l'élévation</S0253>
      <S0261>Détermine la mesure dans laquelle le système prend en charge la multidiffusion IP et participe au protocole de gestion du groupe Internet.</S0261>
      <S0270>Désactivé</S0270>
      <S0279>Afficher les icônes au lieu de vignettes</S0279>
      <S0280>Afficher les icônes au lieu de vignettes sur les dossiers de réseau</S0280>
      <S0282>Eléments de la barre d'affichage</S0282>
      <S0307>Enregistrements de ressources Dynamic DNS PTR</S0307>
      <S0308>Mises à jour DNS dynamiques</S0308>
      <S0315>Elever signé uniquement</S0315>
      <S0316>Élever sans invite</S0316>
      <S0321>Activer les connexions liées</S0321>
      <S0322>Activer uniquement si DHCP envoie l'option Perform Router Discovery</S0322>
      <S0323>Activer ou désactiver l'enregistrement des mises à jour DNS dynamique de PTR (pointeur) par ce client DNS, recherche aka inversée. Enregistrements PTR associent une adresse IP avec un nom de l'ordinateur.</S0323>
      <S0324>Activer ou désactiver l'enregistrement de la mise à jour DNS pour tous les adaptateurs sur cet ordinateur. Enregistrer les adresses de cette connexion dans DNS' cocher la case de chaque interface réseau dans les propriétés avancés, sera sans effet si désactivé ici.</S0324>
      <S0325>Activer UAC - Filtrer tous les administrateurs (EnableLUA)</S0325>
      <S0326>Activé</S0326>
      <S0382>Explorateur</S0382>
      <S0414>Filtre administrateur intégré</S0414>
      <S0474>Redirection ICMP</S0474>
      <S0478>Si elle est désactivée, l'icône de Windows Store dans la zone de notification sera vide.</S0478>
      <S0535>Détection d'installation</S0535>
      <S0573>Garder historique des documents récemment ouverts</S0573>
      <S0630>Manuel</S0630>
      <S0677>Niveau de multidiffusion IGMP</S0677>
      <S0683>Volet de navigation - Etendre automatiquement dans le dossier courant</S0683>
      <S0684>Volet de navigation - Afficher tous les dossiers</S0684>
      <S0685>Volet de navigation - Afficher les favoris</S0685>
      <S0686>Volet de navigation - Afficher les bibliothèques</S0686>
      <S0705>Réseau</S0705>
      <S0714>Ne jamais combiner</S0714>
      <S0721>Pas de support multidiffusion</S0721>
      <S0742>Élever uniquement les exécutables signés et validés</S0742>
      <S0743>Élever uniquement les applications UIAccess qui sont installés dans des endroits sécurisés</S0743>
      <S0745>Envoyer Seulement les paquets de multidiffusion IP</S0745>
      <S0785>Effectuer la découverte de routeur</S0785>
      <S0840>Assistant Compatibilité des programmes</S0840>
      <S0843>Demande de consentement</S0843>
      <S0844>Demande de consentement pour les binaires non-Windows</S0844>
      <S0845>Demande de consentement sur le bureau sécurisé</S0845>
      <S0846>Demande d'informations d'identification</S0846>
      <S0847>Demande d'informations d'identification sur le bureau sécurisé</S0847>
      <S0934>Exécuter tous les administrateurs en mode d'approbation Administrateur. Doit être activé pour les applications Metro et Menu Démarrer de Windows 10.</S0934>
      <S0960>Bureau sécurisé sur demande</S0960>
      <S0985>Envoyer et recevoir des paquets de multidiffusion IP (participer à IGMP)</S0985>
      <S0993>Services</S0993>
      <S1008>Afficher l'horloge</S1008>
      <S1010>Afficher l'option Connecter/Déconnecter du lecteur réseau</S1010>
      <S1011>Afficher l'assistant de localisation de réseau sur les nouveaux réseaux</S1011>
      <S1012>Afficher ou désactiver complètement la zone de notification.</S1012>
      <S1015>Arrêt sans connexion</S1015>
      <S1064>Menu Démarrer - Menu Documents</S1064>
      <S1065>Menu Démarrer - Suivi de l'utilisation</S1065>
      <S1092>Passer au Bureau sécurisé lors d'une demande d'élévation</S1092>
      <S1096>Système</S1096>
      <S1106>Barre des tâches - Regroupement des boutons</S1106>
      <S1107>Notifications de la barre des tâches</S1107>
      <S1108>Barre des tâches - Afficher sur tous les moniteurs</S1108>
      <S1109>Barre des tâches - Voir les applications du Store</S1109>
      <S1110>Barre des tâches - Petites icônes</S1110>
      <S1112>TCP/IP</S1112>
      <S1137>La valeur est le pourcentage maximum d'espace disque que l'installateur Windows peut utiliser pour le cache des anciens fichiers. La police n'a aucune incidence sur les fichiers qui ont déjà été enregistrées.</S1137>
      <S1143>Ce paramètre contrôle si Windows modifie sa table de routage en réponse au message d'Internet Control Message Protocol (ICMP) qui instruit à diriger les datagrammes pour le destinataire le long d'un itinéraire différent.</S1143>
      <S1149>Ce réglage vous permet d'afficher ou de masquer l'horloge de la barre d'état système dans la barre des tâches.</S1149>
      <S1173>Active ou désactive l'explorateur de graveur de disque, les fonctionnalités de formater et d'auto-éjection du lecteur optique.</S1173>
      <S1182>Invite UAC Administrateur</S1182>
      <S1183>Invite UAC Utilisateur</S1183>
      <S1185>UIAccess emplacement sécurisé requis</S1185>
      <S1186>UIAccess toggle</S1186>
      <S1244>Voir - Afficher les lecteurs vides</S1244>
      <S1245>Voir - Voir les extensions des types de fichiers connus</S1245>
      <S1246>Voir - Afficher les fichiers, dossiers et lecteurs cachés</S1246>
      <S1247>Voir - Afficher les fichiers protégés du système d'exploitation</S1247>
      <S1251>Virtualiser les échecs d'écriture de fichier et de registre à des emplacements par utilisateur. Si désactivé, les applications qui écrivent des données à des endroits protégés échoueront.</S1251>
      <S1252>Virtualiser, rediriger les échecs d'écriture</S1252>
      <S1293>Windows Installer</S1293>
      <S1294>Taille de Windows Installer</S1294>
	  <S1342>Réinitialiser les valeurs</S1342>
	  <S1358>Windows Update (Mises à jour importante)</S1358>
	  <S1359>Installer les mises à jour automatiquement</S1359>
	  <S1360>Télécharger les mises à jour, mais permettez-moi de choisir de les installer</S1360>
	  <S1361>Vérifier les mises à jour mais me laisser choisir si il faut les télécharger et les installer</S1361>
	  <S1362>Ne jamais vérifier les mises à jour</S1362>
	  <S1363>Inclure les mises à jour recommandées</S1363>
	  <S1364>Autoriser les utilisateurs (non-administrateurs) d'installer les mises à jour</S1364>
	  <S1377>Adobe Type Manager Font Driver (ATMFD)</S1377>
	  <S1378>Désactiver pour empêcher une vulnérabilité ATMFD.DLL d'élévation de privilèges . Voir le bulletin de sécurité MS15-077 pour plus d'informations.</S1378>
	  <S1411>Ecrire un évenement dans le journal système</S1411>
	  <S1412>Ecrire les informations de débogage</S1412>
	  <S1413>Image mémoire partielle (256 KB)</S1413>
	  <S1414>Image mémoire du noyau</S1414>
	  <S1415>Image mémoire complète</S1415>
	  <S1416>Image mémoire automatique</S1416>
    </List>
    <Title>
      <S0131>Modifier les différents paramètres de Windows. Utiliser les onglets ci-dessous.</S0131>
      <S1175>Tweaks</S1175>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0611>Machine locale</S0611>
      <S0922>Régler tous les paramètres à leurs valeurs actuels.</S0922>
      <S0953>Portée</S0953>
      <S1235>Utilisateurs</S1235>
    </Toolbar>
  </Tweaks>
  <Apply>
    <List>
      <S0031>Toutes les modifications sont enregistrées directement sur le système d'exploitation hôte</S0031>
      <S0033>Toutes les autres fratries d'images montées seront démontées avec leurs modifications enregistrées</S0033>
      <S0074>Sauvegarde du journal et du préréglage dans le répertoire source</S0074>
      <S0076>Sauvegarde du journal dans le répertoire source</S0076>
      <S0079>Sauvegarde du préréglage dans le répertoire source</S0079>
      <S0106>Les deux gestionnaires de démarrage sont en file d'attente pour la suppression, qui rendrait l'image inutilisable.</S0106>
      <S0117>Arrêter tout le traitement. Ne pas annuler les modifications effectuées jusqu'ici.</S0117>
      <S0129>Changer</S0129>
      <S0130>Changer et exécuter</S0130>
      <S0147>Opération en attente de nettoyage</S0147>
      <S0181>Les composants ont déjà été enlevés sur cette cible, l'intégration de la mise à jour peut échouer à cause de fichiers manquants</S0181>
      <S0189>Configuration des fonctionnalités</S0189>
      <S0269>Désactiver</S0269>
      <S0275>Configuration du disque actuel, les partitions ont été configurées dans le démarrage de cette image. Examiner attentivement la page Unattended</S0275>
      <S0286>Ne plus afficher</S0286>
      <S0371>Fichier Unattended existant sera supprimé</S0371>
      <S0379>Exécuter explicitement SetupComplete.cmd</S0379>
      <S0425>Pour une image UEFI, disque GPT, ajouter obligatoirement une partition EFI de 100Mo en premier, et ne pas marquer la partition comme active</S0425>
      <S0500>L'image sera laissée dans un état inconnu, il est alors fortement recommandé d'annuler tous les changements avant de l'utiliser à nouveau.</S0500>
      <S0530>Installer les mises à jour</S0530>
      <S0538>Intégration des pilotes</S0538>
      <S0539>Intégration des mises à jour</S0539>
      <S0574>Conserver uniquement</S0574>
      <S0722>Pas de modifications en attente, utiliser la barre d'outils ci-dessus ou le menu de navigation sur la gauche pour modifier certaines options</S0722>
      <S0811>Tâches Post-Installation</S0811>
      <S0817>Préparation des données</S0817>
      <S0837>Continuer à vos propres risques.</S0837>
      <S0842>Progression</S0842>
      <S0866>Lecture des données des mises à jour</S0866>
      <S0900>Suppression des composants</S0900>
      <S0901>Fichiers supprimés</S0901>
      <S0902>Aucun fichier supprimé</S0902>
      <S0933>Exécuter</S0933>
      <S0945>Enregistrer les modifications et décharger l'image</S0945>
      <S0983>Examiner la liste du matériel sur la page des drivers pour les pilotes manquants</S0983>
      <S1056>Fractionnement de l'image en plusieurs parties, si plus grand que</S1056>
      <S1063>Commencer l'application des modifications</S1063>
      <S1071>Arrêter avant d'enregistrer et de démonter l'image</S1071>
      <S1072>Arrêter le processus?</S1072>
      <S1111>Tâches</S1111>
      <S1141>Ceci est une session de modification de la machine hôte en direct (en ligne). Il est vivement recommandé de disposer d'une sauvegarde, si un problème survenait.</S1141>
      <S1150>Cette source a déjà été annulée et peut être à demi-traité, état instable</S1150>
      <S1191>Destination du fichier Unattended</S1191>
      <S1193>Installation Unattended</S1193>
      <S1337>Vous devrez décharger l'image manuellement à partir de la page principale pour que les modifications soient enregistrées dans l'image</S1337>
	  <S1373>Revoir l'analyse des messages d'intégration des mises à jour sur la page Mises à jour pour les étapes recommandées</S1373>
	  <S1399>Au moins une App métro doit être gardé afin que le Start Menu de Windows 10 soit installé correctement.</S1399>
	  <S1400>S'il vous plaît aller à la page Composants et gardez l'un d'eux..</S1400>
    </List>
    <Title>
      <S0051>Appliquer</S0051>
      <S0929>Revoir les modifications en attente et appuyer sur Démarrer dans la barre d'outils lorsque vous êtes prêt.</S0929>
    </Title>
    <Other>
      <S0052>Appliquer</S0052>
      <S0148>Nettoyage</S0148>
      <S0150>Nettoyage des répertoires vides</S0150>
      <S0151>Nettoyage des entrées restantes</S0151>
      <S0271>Désactivation</S0271>
      <S0336>Activation</S0336>
      <S0358>Erreurs et Avertissements</S0358>
      <S0397>Extraction</S0397>
      <S0438>Garde les fonctionnalités</S0438>
      <S0536>Installation</S0536>
      <S0543>Intégration</S0543>
      <S0544>Intégration de la partie d'image de démarrage</S0544>
      <S0762>Package</S0762>
      <S0819>Préparation des données</S0819>
      <S0821>Préparation  de la configuration des fonctionnalités</S0821>
      <S0823>Préparation de l'intégration</S0823>
      <S0834>Intégration package précédent verrouillé poursuite de l'intégration de cette image.</S0834>
      <S0838>En cours</S0838>
      <S0909>Suppression des fichiers obsolètes</S0909>
      <S0928>Réutilisation des fichiers de cache de pilote</S0928>
      <S0952>Balayage pour les fichiers obsolètes</S0952>
      <S1027>Ignoré</S1027>
      <S1030>Slip streaming service pack</S1030>
      <S1142>Ce paquet nécessite une nouvelle pile de maintenance ou une version plus récente de Windows.</S1142>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0073>Sauvegarde du journal</S0073>
      <S0075>Copier le journal de la session en cours dans le répertoire source, pour des futurs fins de débogage.</S0075>
      <S0077>Sauvegarde du préréglage</S0077>
      <S0078>Copier le préréglage actuel auto-sauvegardé dans le répertoire source, afin de le réutiliser ou à des fins de débogage.</S0078>
      <S0152>Nettoyer les sauvegardes des mises à jour</S0152>
      <S0153>Supprimer les fichiers de sauvegarde des mises à jour obsolètes, ne garder que les dernières versions. Tous les packs et mises à jour existants ne pouront pas être désinstallés après cette opération. Ce ne bloquera pas la désinstallation de futur servicepacks ou des mises à jour.</S0153>
      <S0222>Une fois l'image enregistrée, créé automatiquement l'image ISO. Les paramètres de la file d'attente seront invités à vérifier cette option.</S0222>
      <S0360>Compression ESD</S0360>
      <S0361>Compresser l'image en utilisant le format ESD, supporté uniquement sous Windows 8 ou plus récent. L'image résultante sera plus petite, mais elle doit être reconverti en WIM pour l'édition.</S0361>
      <S0385>Reconstruire l'image, réduisant potentiellement sa taille. En faisant cela, l'édition actuellement sélectionné restera comme la seule édition sur le fichier d'image.</S0385>
      <S0809>Image de post-traitement</S0809>
      <S0926>Réutilisation du cache du pilote </S0926>
      <S0927>Réduit efficacement la taille de Windows, utilisant les liens NTFS identique entre les fichiers du pilote dans le cache et où ils sont déployés (par exemple System32). Plus d'espace sauvé lorsqu'il est utilisé sur les déploiements en direct avec des pilotes installés.</S0927>
      <S0944>Enregistrer les modifications et démonter</S0944>
      <S0946>Enregistrer les modifications et démonter l'image actuellement chargée et de ses fratries.</S0946>
      <S0955>Seal features</S0955>
      <S0956>Supprime les mises à jour obsolètes des fonctionnalités de Windows 7, réduction plus importante de la taille de Windows. Les fonctionnalités de Windows (CPanel-&gt; Programmes&gt; Caractéristiques) pourraient ne pas être en mesure d'être modifiés après cette opération, assurez-vous donc à la page Fonctionnalités, les états des fonctionnalités en utilisant cette option.</S0956>
      <S1053>Fractionner</S1053>
      <S1058>Fractionner l'image WIM sélectionnée par de multiples parties SWM. Utilisé par exemple pour contourner la limitation de 4Go par fichier en FAT32, ou étendre l'image à travers de multiples supports.</S1058>
      <S1062>Démarrer</S1062>
      <S1066>Démarrer l'application de toutes les modifications.</S1066>
    </Toolbar>
  </Apply>
  <PostSetup>
    <Other>
      <S0032>Tous les fichiers</S0032>
      <S0125>Attention aux installateurs silencieux qui s'installent sur toutes les exécutions.</S0125>
      <S0366>Exécuter</S0366>
      <S0367>Exécution</S0367>
      <S0369>Existant</S0369>
      <S0534>Installer</S0534>
      <S0771>Paramètres</S0771>
      <S0884>Registre</S0884>
      <S0966>Sélectionner les fichiers à ajouter</S0966>
      <S0995>Définir</S0995>
      <S1068>Statut</S1068>
      <S1088>Types pris en charge</S1088>
      <S1168>Essaie de supprimer une commande inexistante</S1168>
      <S1177>Type</S1177>
      <S1202>Inconnu</S1202>
	  <S1344>Batch</S1344>
	  <S1345>Passive</S1345>
	  <S1352>Utiliser comme</S1352>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0167>Commande</S0167>
      <S0168>Ajouter une instruction de ligne de commande pour l'exécution après l'installation</S0168>
      <S0368>File d'attente d'exécution</S0368>
      <S0411>Ajouter une application d'installateur unique de fichier avec des paramètres, les archives SFX, le script PowerShell ou un fichier REG pour l'exécution après l'installation de Windows</S0411>
      <S0769>Information de paramètre</S0769>
      <S0770>Essayer le bouton d'aide sur le programme d'installation choisi pour voir la liste des paramètres disponibles</S0770>
      <S0904>Supprimer la ligne sélectionnée</S0904>
      <S0921>Etat de la source de réinitialisation. Supprime et renvoie les nouvelles entrées existantes.</S0921>
	  <S1374>Monter</S1374>
	  <S1375>Descendre</S1375>
    </Toolbar>
    <Title>
      <S0626>Gérer l'exécution Post-Installation des commandes et des installations d'applications. Ils sont exécutés à la fin de l'installation, une seule fois en tant qu'utilisateur système.</S0626>
      <S0810>Post-Installation</S0810>
    </Title>
  </PostSetup>
  <Features>
    <List>
      <S0242>Description</S0242>
      <S0401>Fonctionnalité</S0401>
      <S1067>État</S1067>
    </List>
    <Title>
      <S0403>Fonctionnalités</S0403>
      <S0975>Sélectionner les fonctionnalités à activer. C'est la même chose que les réglages dans le Panneau de configuration - 'Activer ou désactiver des fonctionnalités Windows'.</S0975>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0443>Général</S0443>
      <S0920>Définir l'état des fonctionnalités de la source par défaut</S0920>
    </Toolbar>
  </Features>
</NTLiteTranslation>
