<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.0.0.3236" display="Deutsch" code="de-DE" rtl="false">
	<Translator>
		<Name>KrX</Name>
		<EMail>Email hier her (Optional)</EMail>
	</Translator>
	<Components>
		<System>
			<S0001>Systemsprache</S0001>
			<S0013>Wartungscenter</S0013>
			<S0014>Wartungscenter zeigt wichtige Meldungen über Sicherheits- und Wartungseinstellungen an, die Ihre Aufmerksamkeit benötigen.</S0014>
			<S0042>Ermöglicht es Ihnen, mehrere Festplatten in verschiedenen Größen und Schnittstellen zu benutzen und gruppieren diese, damit das Betriebssystem sieht sie als eine große Festplatte sieht.</S0042>
			<S0046>Anwendungskompatibilität</S0046>
			<S0047>Anwendungsidentitätsdienst</S0047>
			<S0048>Anwendungsverwaltung</S0048>
			<S0050>Anwendungen können von Sicherheitstokendiensten ausgegebene Token mithilfe von WIF verarbeiten und identitätsbasierte Entscheidungen für die Webanwendung oder den Webdienst treffen..</S0050>
			<S0065>Automatische Backups Revisionen von Dateien in Bibliotheken enthalten.</S0065>
			<S0069>Automatische Wiedergabe</S0069>
			<S0070>Mit der Automatische Wiedergabe Funktionen werden Wechseldatenträger und Geräte erkannt, die in ein Laufwerk eingelegt oder an den Computer angeschlossen werden. Abhängig von den darauf enthaltenen Inhalten wie z. B. Bilder, Musik oder Videos können Sie dann eine geeignete Anwendung auswählen.</S0070>
			<S0080>Backups von einigen Windows-Datenbankdateien. Dies ist nicht der gesamte WinSxS Ordner, sondern nur einige zusätzliche Duplikate einiges Paketes, diese zu entfernen sollten nichts zerstören.</S0080>
			<S0095>BitLocker-Laufwerkverschlüsselung</S0095>
			<S0097>Block Level Backup Engine Dienst</S0097>
			<S0102>Boot Manager</S0102>
			<S0113>Cache und temporäre Dateien</S0113>
			<S0115>Caching-Mechanismus für Anwendungen um schneller zu starten.</S0115>
			<S0124>Cardspace</S0124>
			<S0128>CEIP (SQM)</S0128>
			<S0182>Eine umfangreiche Synchronisierungsplattform, die Zusammenarbeit und Offlinezugriff für Anwendungen, Dienste und Geräte ermöglicht.</S0182>
			<S0196>Kontextmenü-Optionen auf Dateien für Senden an Mail oder Desktop.</S0196>
			<S0223>Anmeldeinformationsverwaltung</S0223>
			<S0249>Desktop Kachel</S0249>
			<S0250>Desktop Window Manager (DWM)</S0250>
			<S0260>Bestimmt und überprüft die Identität einer Anwendung. Durch Deaktivierung dieses Diensts wird verhindert, dass AppLocker erzwungen wird.</S0260>
			<S0262>Geräteinformationen und Ressourcen</S0262>
			<S0263>Device Experience</S0263>
			<S0266>Diagnose und Fehlerbehebung</S0266>
			<S0267>Dialog Filter</S0267>
			<S0276>Defragmentierung</S0276>
			<S0277>Festplatten Fehlerdiagnose</S0277>
			<S0311>Einfache Übertragung</S0311>
			<S0314>Version Konfigurationsdatei (EI.cfg)</S0314>
			<S0317>Eingebetteter Sperren-Manager</S0317>
			<S0327>Ermöglicht es Anwendungen zu unterschiedlichen Zeitpunkten über heterogene Netzwerke und Systeme, die zeitweise auch offline sein dürfen, zu laufen. Für IIS benötigt.</S0327>
			<S0331>Ermöglicht das Starten von Prozessen unter Verwendung alternativer Anmeldeinformationen. Ist für Blizzard Battle.net Updates erforderlich, und ähnlichen Sachen.</S0331>
			<S0333>Ermöglicht die Verwendung der Hardware-Beschleunigung, um die grafische Benutzeroberfläche von Windows darzustellen.</S0333>
			<S0337>Erzwingt Gruppenrichtlinien für Speichergeräte.</S0337>
			<S0339>Erweiterte Speichergeräte</S0339>
			<S0340>Erweiterte Speichergeräte sind Geräte, die das IEEE 1667-Protokoll unterstützen, um Funktionen bereitzustellen, wie beispielsweise die Authentifizierung auf der Hardwareebene des Speichergeräts.</S0340>
			<S0363>Ereignisprotokoll</S0363>
			<S0405>Dateiversionen</S0405>
			<S0412>Dateien im Verzeichnis (Sources\SxS), beinhalten Dateien, welche benutzt werden können um Funktionen, wie .NET3.5 zu installieren, die über die Systemsteuerung nicht installiert werden können. Wenn Sie die Funktion in der Kategorie Funktionen aktiviert haben, sollte es sicher sein dies zu entfernen. Sie können immer das Original Image Verzeichnis benutzen, wenn Sie die Funktionen aktivieren möchten.</S0412>
			<S0433>Framework von zusammenhängenden Microsoft-Technologien, die es Programmierern ermöglicht eine einheitliche und umfassende Art der Entwicklung von Anwendungen, welche fast auf jeden Datenspeicher zugreifen kann. Beinhaltete Komponenten: ActiveX Datenobjekte (ADO), OLE DB, und Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
			<S0439>Gadget Plattform</S0439>
			<S0447>Gesture Filter</S0447>
			<S0448>Holen Sie sich Hilfe, Anleitung und Tools, zur Identifizierung  von Kompatibilitätsproblemen, die beim Migrieren Ihrer Anwendungen auf eine neuere Windows Version auftreten. Wird unter anderem für die Zuverlässigkeitsanalyse, ABBYY FineReader und KB2758694 (MSXML4)gebraucht.</S0448>
			<S0452>Gruppenrichtlinien Client</S0452>
			<S0453>Gruppenrichtlinien Speicherdienst </S0453>
			<S0461>Hilft Ihnen, Ihre Dateien und Einstellungen auf einen neuen PC zu verschieben.</S0461>
			<S0471>Hyper-V Gast</S0471>
			<S0481>Wenn diese Datei entfernt wird und das fertige Image aus mehr als einer Windows Version besteht, wird der Benutzer aufgefordert eine Windows Version zu wählen, für die er einen gülltigen Produktschlüssel besitzt.</S0481>
			<S0482>Wenn Sie unsicher sind, entfernen Sie dies nicht.</S0482>
			<S0518>Enthält Mobilitätscenter.</S0518>
			<S0525>Infrastruktur für Diagnose und Fehlersuche von Windows Komponenten.</S0525>
			<S0526>Infrastruktur, um Crash-Dumps zu erfassen und  diese an Microsoft zu senden.</S0526>
			<S0550>Internet Information Server (IIS)</S0550>
			<S0562>Es ermöglicht Ihnen, Tastenkombinationen zu konfigurieren, die Sie für Benutzer verhindern möchten.</S0562>
			<S0575>Kernel Debugging</S0575>
			<S0576>Tastatur Filter</S0576>
			<S0577>Tastatur Filter AppShim</S0577>
			<S0610>Lokaler Sicherheitsrichtlinien Editor</S0610>
			<S0612>Standort Benachrichtigungen</S0612>
			<S0627>Verwaltet und implementiert Volumeschattenkopien, die für Sicherungen und andere Zwecke verwendet werden.</S0627>
			<S0629>Manifest Backup (WinSxS\Backup)</S0629>
			<S0631>Manuelle Quellfunktionen</S0631>
			<S0632>Manuelles Setup</S0632>
			<S0641>Speicherdiagnose</S0641>
			<S0644>Dynamische Metro Desktop Kachel Startseite. Wird dies entfernt, fehlt die Desktop Verknüpfung auf der Metro Startseite.</S0644>
			<S0647>Microsoft Datenzugriffskomponenten (MDAC)</S0647>
			<S0650>Microsoft Nachrichten-Warteschlange (MSMQ)</S0650>
			<S0651>Microsoft Sync Framework</S0651>
			<S0662>MobilePC</S0662>
			<S0689>Für die Festplattenverwaltung erforderlich - Die Funktion Volumen zu verkleinern.</S0689>
			<S0690>Wird für Media Center  und andere Sachen benötigt, die .NET Framework 2.0 und 3.5 verwenden.</S0690>
			<S0693>Wird für die Systemwiederherstellung und geplante Updates benötigt - darunter die Windows Update automatische Prüfungen, einige Anwendungsstarts beim Anmelde etc.</S0693>
			<S0694>Benötigt für den BIOS-Typ (nicht UEFI) Betriebssystemstart.</S0694>
			<S0695>Benötigt für den UEFI-Typ Betriebssystemstart.</S0695>
			<S0699>Wird benötigt für Windows Firewall.</S0699>
			<S0700>.NET Assemblycache</S0700>
			<S0701>.NET Framework </S0701>
			<S0702>.NET Framework 2.0, 3.0 und 3.5</S0702>
			<S0703>.NET Framework Kern</S0703>
			<S0704>.NET 4.x Setup Cache</S0704>
			<S0712>Netzwerk Projektion</S0712>
			<S0719>NFS Verwaltungswerkzeuge</S0719>
			<S0729>NTVDM 16-bit Teilsystem</S0729>
			<S0730>NTVDM Teilsystem bietet die Unterstützung von 16-Bit DOS und 16-Bit Windows-Anwendungen auf x86 Systemen an.</S0730>
			<S0772>Kindersicherung</S0772>
			<S0786>Leistungsmonitor</S0786>
			<S0812>PowerShell</S0812>
			<S0813>Vorkompilierte .NET Bibliotheken. Dies zu entfernen führt dazu, dass es nach dem Setup neu erstellt wird. Spart Platz auf dem Installationsmedium.</S0813>
			<S0818>Bereitet eine Installation von Windows für die Vervielfältigung, Auditierung und Kundenauslieferung vor.</S0818>
			<S0851>Bietet die Möglichkeit, VHD oder ISO-Dateien zu mounten.</S0851>
			<S0852>Stellt die Inhaltsindexierung, richtige Zwischenspeicherung und die Suchergebnisse nach Dateien, E-Mails und anderen Inhalten bereit. Dies entfernt die Suchfunktion vollständig, nicht nur den Dienst.</S0852>
			<S0888>Zuverlässigkeitsanalyse Dienst</S0888>
			<S0923>Ressourcen für die Systemsteuerung - Geräte und Drucker, dieses Symbole wird fehlen, wenn dies entfernt wird. Wird auch für den USB Button in der Taskleiste zum sicheren Entfernen benötigt.</S0923>
			<S0958>Sekundäre Anmeldung</S0958>
			<S0959>secpol.msc - kann verwendet werden, um die Sicherheitseinstellungen (Richtlinien) auf einem Host-Computer in einer Arbeitsgruppe oder Heimnetzgruppe zu überprüfen oder zu konfigurieren</S0959>
			<S0961>Sicherheitscenter</S0961>
			<S0962>Eine Sicherheitsfunktion, die Sie auffordert, den administrativen Zugriff für eine bestimmte Anwendung zu erlauben. Beinhaltet den Anwendungsinformationen Dienst. Unter anderem wird es für das Win10 Startmenü benötigt.</S0962>
			<S0987>Senden an E-Mail und Desktop</S0987>
			<S0988>Sensoren</S0988>
			<S1000>Setup Dateien für .NET 4.x. Wenn Sie nicht die Deinstallation von .NET 4.x planen, ist dies sicher zu entfernen.</S1000>
			<S1005>Wiederherstellungspunkt (SPP)</S1005>
			<S1006>Shell Startprogramm</S1006>
			<S1016>SideShow</S1016>
			<S1033>Ein kleines Programm, um einige der Windows Boot und Startoptionen zu konfigurieren.</S1033>
			<S1074>Speicherplätze</S1074>
			<S1075>Subsystem für UNIX-basierte Anwendungen</S1075>
			<S1076>Subsystem für UNIX-basierte Anwendungen (SUA) ist ein kompatibles Subsystem zum Kompilieren und Ausführen benutzerdefinierter UNIX-basierter Anwendungen und Skripte auf einem Computer mit Windows Betriebssystem.</S1076>
			<S1077>Superfetch</S1077>
			<S1079>Support Verzeichnis</S1079>
			<S1080>Das Support Verzeichnis liegt im Image Stammordner und enthält den Migrationsassistenten. Dies hat keinen Einfluss auf das endgültige installierte Produkt, nur auf die Installationsdateien.</S1080>
			<S1081>Unterstützung für Plattenverschlüsselung.</S1081>
			<S1083>Unterstützung für zusätzliche Funktionen von Herstellern, um Nutzern die Benutzung der Geräte, die an Ihren PC angeschlossen werden, zu verbessern.</S1083>
			<S1097>Systemkonfiguration (MSConfig)</S1097>
			<S1098>Systeminformationen (MSInfo32)</S1098>
			<S1099>Systemvorbereitungstool (Sysprep)</S1099>
			<S1100>Systemwiederherstellung</S1100>
			<S1105>Aufgabenplanung</S1105>
			<S1113>Sammelt Telemetriedaten und berichtet diese an Microsoft um Windows zu verbessern.</S1113>
			<S1128>Entfernt die Funktion die für nicht gebootet Setup Installationen verwendet wird, wie autorun.inf, setup.exe und Upgrades von einem zuvor installierten Windows mit diesem Image.</S1128>
			<S1148>Dieser Service überwacht den aktuellen Standort des Systems und verwaltet Geofence (eine geographische Lage mit verbundenen Veranstaltungen).</S1148>
			<S1156>Toast Benachrichtigung Filter</S1156>
			<S1159>Anwendungen für die Verwaltung der Dienste für NFS auf lokalen und Remote Computern.</S1159>
			<S1197>Einheitlicher Telemetrie Client (Asimov)</S1197>
			<S1198>Einheitlicher Schreibfilter</S1198>
			<S1221>USB Filter</S1221>
			<S1224>Wird für das Hosting von Websites genutzt.</S1224>
			<S1228>Benutzerkontensteuerung (UAC)</S1228>
			<S1238>Verschiedene temporäre Dateien, sollte sicher sein diese zu entfernen.</S1238>
			<S1248>Virtuelle Festplattenunterstützung</S1248>
			<S1249>Virtual PC Lizenzierung und USB Treiber</S1249>
			<S1255>Volumeschattenkopie</S1255>
			<S1275>Windows Anytime Upgrade</S1275>
			<S1276>Windows Backup</S1276>
			<S1279>Windows Communication Foundation (WCF) 3</S1279>
			<S1280>Windows Communication Foundation (WCF) 4</S1280>
			<S1283>Windows-Programm zur Verbesserung der Benutzerfreundlichkeit (CEIP) sammelt Informationen, wie die Microsoft Kunden Programme benutzen und über die Probleme, die diese haben. Die gesammelten Informationen helfen Microsoft, die am häufigsten verwendeten Features zu verbessern und Lösungen für häufige Probleme zu entwickeln.</S1283>
			<S1284>Windows Defender</S1284>
			<S1285>Windows Embedded Funktionen</S1285>
			<S1286>Hostdienst für Windows Encryption Provider</S1286>
			<S1287>Hostdienst für Windows Encryption Provider zerstört die Verschlüsselungsfunktion von 3rd Party Encryption Providern auf Prozesse, die zur Bewertung und Anwendung von EAS Richtlinien benötigt werden.</S1287>
			<S1288>Windows Fehlerberichterstattung</S1288>
			<S1290>Windows Hilfe Assistent</S1290>
			<S1291>Windows Identity Foundation (WIF)</S1291>
			<S1297>Windows Location Framework Dienst</S1297>
			<S1299>Windows-Verwaltungsinstrumente</S1299>
			<S1305>Windows Presentation Foundation</S1305>
			<S1307>Windows Recovery</S1307>
			<S1309>Windows Suche</S1309>
			<S1313>Windows Sidebar</S1313>
			<S1318>Windows Update</S1318>
			<S1319>Die Windows Update Funktion erlaubt es Ihrem Computer, Windows Updates vom Microsoft oder WSUS Server zu erhalten, und Update Pakete manuell zu installieren (MSU Dateien).</S1319>
			<S1339>Zip &amp; Cab Ordner</S1339>
		</System>
		<Accessories>
			<S0010>Barrierefreiheit</S0010>
			<S0011>Werkzeuge, damit Sie Ihr System konfigurieren können, um Sehen, Hören und die Mobilität einzustellen. Needed for Cardspace.</S0011>
			<S0012>Zubehör</S0012>
			<S0132>Zeichenmappe</S0132>
			<S0191>Beinhaltet alle Aero Cursors. Wenn dies entfernt wird, wird das Schema auf Standard zurückgesetzt (keine).</S0191>
			<S0192>Beinhaltet Architektur, Cartoons/Animationen, Landschaften, Natur und Szenen Design.</S0192>
			<S0193>Beinhaltet Einfache Benutzung Design, Hoher Kontrast Variationen.</S0193>
			<S0310>Einfache Benutzung Design</S0310>
			<S0514>Enthält</S0514>
			<S0586>Legacy components</S0586>
			<S0655>Diverses nützliche für Eingabeaufforderung</S0655>
			<S0675>Mauszeiger</S0675>
			<S0758>Andere Designs</S0758>
			<S0768>Paint</S0768>
			<S0836>Editor für benutzerdefinierte Zeichen</S0836>
			<S0857>Bietet die Möglichkeit, Ihre eigenen Schriftarten zu erstellen.</S0857>
			<S0954>Bildschirmschoner</S0954>
			<S1018>Einfaches Zeichnungs- und Bildbearbeitungsprogramm.</S1018>
			<S1236>Dienstprogramm, das alle  Zeichen einer Schriftarten zeigt.</S1236>
			<S1323>Wordpad</S1323>
		</Accessories>
		<Network>
			<S0017>Active Directory Lightweight Directory Dienst (AD LDS)</S0017>
			<S0018>ActiveX Kompatibilitätskennzeichen (Killbits)</S0018>
			<S0019>ActiveX Installationsdienst</S0019>
			<S0029>Adobe Flash für Internet Explorer</S0029>
			<S0036>Hilft Administratoren die Menge und die Art der Daten zu verstehen, zu kontrollieren und zu verwalten  Daten, die auf ihren Servern gespeichert sind. Durch die Verwendung von Dateiserver Ressourcenmanager können Administratoren Bewertungen für Ordnern und Datenträgern setzen, Dateien aktiv prüfen und umfassende Speicherberichte generieren.</S0036>
			<S0037>Erlaubt es, Daten mit einer Remote Quelle zu synchronisieren unter Verwendung von Komprimierungstechniken, um die Menge der Daten die über das Netzwerk gesendet werden zu minimieren.</S0037>
			<S0039>Erlaubt die Umleitung Drucker / Laufwerke / Anschlüsse für RDP-Verbindungen.</S0039>
			<S0040>Ermöglicht einem Benutzer, Daten auf sein Gerät aus seinem Benutzerordner aus seiner Firma zu synchronisieren. Enthält Active Directory Federation Dienst (ADFS).</S0040>
			<S0041>Ermöglicht es Ihnen die letzten synchronisierte Elemete zu prüfen, wenn Sie Ihren Computer eingerichtet haben, Dateien über einen Netzwerkserver zu synchronisieren.</S0041>
			<S0049>Application Layer Gateway Dienst</S0049>
			<S0066>Verbindet automatisch mobile Computer zum Intranet über VPN, wenn eine Verbindung zum Internet besteht.</S0066>
			<S0071>AxInstSV - unterstützt die Installation von ActiveX-Steuerelementen in einer Organisationsumgebung.</S0071>
			<S0072>Intelligenter Hintergrundübertragungsdienst (BITS)</S0072>
			<S0096>Blacklistet unsichere oder bösartige ActiveX-Steuerelementen und hilft dabei den Internet Explorer und Microsoft Office sicherer zu machen.</S0096>
			<S0107>BranchCache Dienst</S0107>
			<S0108>Aktentasche</S0108>
			<S0116>Kann verwendet werden, um Profile für den Verbindungsmanager zu erstellen und diese an Ihre Benutzer zu verteilen. Der Benutzer baucht nicht die Telefonnummer  eines DFÜ-Servers, oder die IP-Adresse des VPN-Server zu kennen.</S0116>
			<S0136>Kontrollpunkt, F5, Juniper und Sonicwall integrierte VPN-Unterstützung.</S0136>
			<S0165>Sammelt und speichert die Konfigurationsinformationen für das Netz und benachrichtigt Programme, wenn diese Informationen geändert werden.</S0165>
			<S0184>Computerbrowser</S0184>
			<S0194>Enthält nur die Internet Explorer-Frontend (UI) .</S0194>
			<S0243>Konzipiert um die WAN-Verbindungsbelastung  zu reduzieren und die Anwendungsreaktionsfähigkeit zu verbessern, wenn auf Inhalte von weit entfernten Servern zugegriffen wird. Filial Clientcomputer verwenden einen lokal verwalteten Cache von Daten um den Datenverkehr über eine WAN-Verbindung zu reduzieren.</S0243>
			<S0265>DHCP Client</S0265>
			<S0268>Direktzugangsverbindung</S0268>
			<S0283>Client zur Überwachung verteilter Verknüpfungen</S0283>
			<S0284>DNS Client</S0284>
			<S0312>Edge CP</S0312>
			<S0329>Gibt IT-Administratoren die Möglichkeit, eine feinere Auswahl auf Firmenressourcen anzubieten. Wenn ein Benutzer sein Gerät registriert, kann die IT den Zugang gewähren, während immer noch einige Richtlinien am Gerät eingerichtet werden können.</S0329>
			<S0330>Ermöglicht Remotebenutzern die Registrierungseinstellungen dieses Computers zu verändern.</S0330>
			<S0332>Ermöglicht das Abrufen und Ändern von Netzwerkkonfigurationseinstellungen für den lokalen Computer. Unter anderem für IPV6, Direktzugriff und Windows 7 KB2750841 benötigt.</S0332>
			<S0335>Ermöglicht es Ihrem Computer überwacht und durch den Multipoint Manager und Dashboard Anwendungen verwaltet zu werden.</S0335>
			<S0355>Gesamte HTML Anzeige-Engine, die von Windows-Explorer und vielen anderen Programmen verwendet wird, um Webseiten anzuzeigen. Dies zu entfernen verursacht alle Verknüpfungen der Systemsteuerung in einem neuen Fenster geöffnet zu werden.</S0355>
			<S0409>Ressourcen-Manager für Dateiserver</S0409>
			<S0410>Dateifreigabe Unterstützung</S0410>
			<S0417>Findet und zeigt Informationen und Websites im Internet an.</S0417>
			<S0430>Microsoft hat ADAM für Organisationen entwickelt, die eine flexible Unterstützung für Verzeichnis-fähige Anwendungen benötigen. ADAM ist ein LDAP-Verzeichnisdienst, der als Benutzerdienst und nicht als Systemdienst ausgeführt wird. </S0430>
			<S0465>Heimnetzgruppe</S0465>
			<S0477>Identifiziert die Netzwerke, mit denen der Computer verbunden ist, sammelt und speichert Eigenschaften für diese Netzwerke, und benachrichtigt Anwendungen, wenn diese Eigenschaften sich ändern.</S0477>
			<S0504>Implementiert das WS Verwaltungsprotokoll für Remoteverwaltung.</S0504>
			<S0515>Enthält Agents, welche die Aktivität in Netzwerkgeräte überwachen und diese dem Netzwerkkonsolen-Arbeitsplatz melden.</S0515>
			<S0542>Integrierte Einloggen Unterstützung, die mit Skype und Office 365 genutzt werden kann; Spiele, Musik und Filme von Microsoft Store kaufen; OneDrive und Einstellung Synchronisierung.</S0542>
			<S0546>Internetauthentifizierungsdienst (IAS)</S0546>
			<S0547>Internetverbindungsfreigabe (ICS)</S0547>
			<S0548>Internet Explorer Engine</S0548>
			<S0549>Internet Explorer Funktion (UI)</S0549>
			<S0552>Internetprotokoll Helfer (IP Helfer)</S0552>
			<S0620>Behält eine Synchronisation der ausgewählten Netzwerkdateien. Dies ist nützlich, wenn Sie einen Laptop verwenden, um sich in ein Firm Netzwerk zu verbinden.</S0620>
			<S0628>Verwaltet DFÜ- und virtuelle private Netzwerk (VPN) Verbindungen von diesem Computer mit dem Internet oder anderen Remotenetzwerken. Wenn Sie einen Hardware-Gateway oder Router verwenden, wird dieser Dienst nicht für die Verbindung benötigt.</S0628>
			<S0645>Microsoft Konto</S0645>
			<S0680>MultiPoint Verbinder</S0680>
			<S0687>Zum Verbinden von RDP auf diese Maschine benötigt.</S0687>
			<S0688>Zum Verbinden mit andere Geräte über RDP erforderlich.</S0688>
			<S0697>Unter anderem für VMWare Freigegebene Ordner benötigt.</S0697>
			<S0706>Netzwerk- und Freigabecenter</S0706>
			<S0707>Netzwerkverbindungsvermittler</S0707>
			<S0709>Netzwerkübersicht Dienst</S0709>
			<S0711>Netzwerkadressinformationen</S0711>
			<S0734>Bietet eine komfortable Möglichkeit für jemanden, dem Sie vertrauen, wie ein Freund oder einem technischen Support-Mitarbeiter, um sich mit Ihrem Computer zu verbinden und Ihnenn bei einer Problem zu helfen.</S0734>
			<S0735>Bietet Routingdienste in LAN- und WAN-Netzwerkumgebungen.</S0735>
			<S0736>Offlinedateien</S0736>
			<S0740>OneDrive</S0740>
			<S0783>Peer Netzwerk</S0783>
			<S0854>Bietet Unterstützung für 3rd-Party Protokoll Plugins für die Internetverbindungsfreigabe.</S0854>
			<S0861>RAS Verbindungsmanager Verwaltungskit (CMAK)</S0861>
			<S0890>RAS-Verbindungsverwaltung</S0890>
			<S0891>Fernzugriffsdienst Werkzeuge</S0891>
			<S0892>Remoteunterstützung</S0892>
			<S0893>Remotedesktop Client</S0893>
			<S0894>Remotedesktop Server</S0894>
			<S0895>Remotedesktopdienste Anschluss Umlenkung</S0895>
			<S0896>Remotedifferenzialkomprimierung (RDC)</S0896>
			<S0897>Netzwerk Registry</S0897>
			<S0905>Entfernt verschiedene WAN Miniports.</S0905>
			<S0931>Routing und RAS Dienst</S0931>
			<S0932>Routing und RAS Unterstützung</S0932>
			<S0990>Serverlose Networking-Technologie, die mehrere Netzwerkgeräten erlaubt, Ressourcen zu teilen und direkt miteinander zu kommunizieren.</S0990>
			<S1017>Einfaches Netzwerk Verwaltungsprotokoll (SNMP)</S1017>
			<S1019>Einfache TCP/IP Dienste</S1019>
			<S1020>Der Einfache TCP / IP Dienst unterstützt die folgenden TCP / IP-Dienste: Schriftgenerator Tageszeit, Echo und Zitat des Tages. Der Einfache TCP / IP-Dienste ist für die Abwärtskompatibilität vorgesehen und sollten nicht installiert werden, solange er nicht gebraucht wird.</S1020>
			<S1035>SMB v2</S1035>
			<S1036>SMB Server v2</S1036>
			<S1037>SMB Allgemein Server</S1037>
			<S1038>SMB Server v1</S1038>
			<S1039>SMB v1</S1039>
			<S1090>Unterstützt die Realisierung von Client gesteuerten Geräten und Diensten und auch Geräte Hosts, gemäß dem Geräte Profil für Web Dienste (DPWS). Unter anderem für den Visual Studio Externen Debugger und Scan Verwaltung erforderlich.</S1090>
			<S1093>Synchronisierungscenter</S1093>
			<S1094>Synchronisiert Zeit über das Netzwerk.</S1094>
			<S1115>Telnet Client</S1115>
			<S1116>Telnet Server</S1116>
			<S1125>TFTP Client</S1125>
			<S1146>Dieser Dienst ist für die IEEE 802.1X-Authentifizierung von Ethernet-Schnittstellen verantwortlich.</S1146>
			<S1147>Dieser Dienst, verwaltet mobile Breitband (GSM &amp; CDMA) Datenkarten / integrierte Modul Adapter und Anschlüsse mit automatischer Konfiguration der Netzwerke.</S1147>
			<S1153>Um Netzwerkverbindungen herzustellen, wenn Sie dies entfernt haben, machen Sie in Win8 + einen Rechtsklick auf den Startmenübereich , ansonsten erstellen Sie eine Verknüpfung zu ncpa.cpl oder 'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'.</S1153>
			<S1161>Überträgt Dateien im Hintergrund über die ungenutzte Netzwerkbandbreite. Wird gebraucht für den Windows Update Dienst, manuelle Updateinstallation von der lokalen Festplatte, funktioniert auch ohne dies.</S1161>
			<S1256>VPN Plugins</S1256>
			<S1268>Web verteilte Bereitstellung und Versionsverwaltung (WebDAV)</S1268>
			<S1269>Webdienste auf Geräte API (WSDAPI)</S1269>
			<S1271>WebClient</S1271>
			<S1289>Windows Firewall</S1289>
			<S1298>Windows Mail</S1298>
			<S1308>Windows Remoteverwaltung (WS Verwaltung)</S1308>
			<S1310>Windows Server Komponente, die zentrale Authentifizierung und Verwaltung bietet.</S1310>
			<S1317>Windows Zeit</S1317>
			<S1321>Autokonfiguration verkabelter Netzwerke</S1321>
			<S1325>Arbeitsordner Client</S1325>
			<S1328>Beitreten eies Arbeitsplatzes</S1328>
			<S1329>Arbeitsstationsdienst. Benötigt, um Dateifreigaben zu sehen.</S1329>
			<S1330>Autokonfiguration von WWAN</S1330>
			<S1334>Sie können die Aktentasche verwenden, um Dateien synchron zwischen zwei verschiedenen Computern zu halten. Auch wenn die Computer nicht im selben Netzwerk sind.</S1334>
			<S1346>Virtueller PC</S1346>
			<S1347>Ermöglicht es Ihnen, eine oder mehrere virtuelle Maschinen, die jeweils ein eigenes Betriebssystem haben, auf einem Computer zu laufen. Dies gibt Ihnen die Möglichkeit, verschiedene Betriebssysteme auf einem physischen Computer zu verwenden.</S1347>
			<S1384>Microsoft Onedrive (bisher SkyDrive) ist ein Cloud Speicher, File Hosting Dienst, der es Benutzernermöglicht, Dateien zu synchronisieren und den Zugriff mit einem Webbrowser oder mobilen Gerät ermöglicht.</S1384>
			<S1390>SMB Witness Client API</S1390>
			<S1391>Verwendet in SMBv3, um die kontinuierliche Dateifreigaben zu verbessern und ermöglicht einen schnelleren Client Failover.</S1391>
		</Network>
		<HardwareSupport>
			<S0030>AGP</S0030>
			<S0100>Bluetooth</S0100>
			<S0170>Standardtreiber für Schaltflächen, DockMode und Laptop/Slate-Indikator.</S0170>
			<S0328>Aktiviert die automatische Anschlussöffnung auf unterstützten Routern.</S0328>
			<S0334>Ermöglicht es einem Host-Computer sich mit einem externen iSCSI-basierten Speicher-Array über eine Ethernet-Netzwerkadapter zu verbinden.</S0334>
			<S0400>Fax</S0400>
			<S0423>Diskettenlauf</S0423>
			<S0444>General-Purpose I/O (GPIO)</S0444>
			<S0449>Gibt Client-Anwendungen die Möglichkeit, biometrische Daten zu erfassen, zu vergleichen, zu manipulieren und zu speichern, ohne einen direkten Zugang zu einer biometrischen Hardware oder Mustern zu haben.</S0449>
			<S0458>Hardwareunterstützung</S0458>
			<S0524>Infrarotgeräte</S0524>
			<S0551>Internetdruckclient</S0551>
			<S0557>iSCSI Initiator</S0557>
			<S0648>Microsofts Implementierung vom Wi-Fi Protected Setup (WPS) Protokoll.</S0648>
			<S0664>Modem</S0664>
			<S0692>Wird für einige Webcams gebraucht.</S0692>
			<S0806>Tragbare Geräte</S0806>
			<S0835>Drucken</S0835>
			<S0855>Bietet Telefonie API Unterstützung (TAPI) für Programme, die Telefoniegeräte auf dem lokalen Computer und über LAN auf Servern benutzen.</S0855>
			<S0856>Bietet die Logik die erforderlich ist, um drahtlose lokale Netzwerke (WLAN) zu konfigurieren, zu entdecken, zu verbinden, und zu trennen. Inklusive WLAN Autokonfigurationsdienst.</S0856>
			<S0951>Scanner</S0951>
			<S1004>Gemeinsame Modemeinstellungen (mdmgl*.inf)</S1004>
			<S1034>Smartcard</S1034>
			<S1070>Einzelbild Klassen Installer</S1070>
			<S1082>Unterstützung für Bild Import von Geräten.</S1082>
			<S1114>Telefonie</S1114>
			<S1170>Trusted Platform Module (TPM)</S1170>
			<S1219>UPnP Gerätehost</S1219>
			<S1226>Wird verwendet, um die TPM-Sicherheitshardware in Ihrem Computer zu verwalten.</S1226>
			<S1237>Verschiedene tragbares Gerät Funktionalitäten, wie die Unterstützung von Windows Media Player Integration und Medientransferprotokoll (MTP). USB Speicherunterstützung wird nicht entfernt.</S1237>
			<S1250>Virtuelle Smart Card</S1250>
			<S1277>Windows Biometrie Dienst</S1277>
			<S1282>Windows Sofortverbindung - Konfigurationsregistrierungsstelle</S1282>
			<S1292>Windows Bilderfassung (WIA)</S1292>
			<S1322>WLAN</S1322>
			<S1331>XPS Writer und Dienst</S1331>
			<S1401>Wi-Fi Netzwerkmanager (WLAN Sens)</S1401>
			<S1402>Bietet die Möglichkeit, Ihr Wi-Fi Kennwort automatisch mit Outlook, Skype oder Ihren Facebook Kontakten zu teilen, die eine nahtlose Wi-Fi Netzwerknutzung zwischen Freunden ermöglicht.</S1402>
			<S1403>Als PDF drucken</S1403>
			<S1418>Netzwerkerkennung</S1418>
			<S1419>Enthält Dienste zur Erkennung von Funktionen. Diese FD Anbieter unterstützen den Netzwerk Suchdienste für das Simple Service Discovery Protocol (SSDP) und Web Services Discovery (WS-D) Protokoll.</S1419>
		</HardwareSupport>
		<Metro>
			<S0053>Anwendungen</S0053>
			<S0109>Broker Verbindungen, die es den Windows Store Anwendungen erlaubenBenachrichtigungen aus dem Internet zu empfangen.</S0109>
			<S0110>Webbrowsern Wahl Backend</S0110>
			<S0406>Dateimanager (OneDrive &amp; Fotos)</S0406>
			<S0517>Beinhaltet Metro App Dienste, PC Einstellungen App und den Windows Store. Wenn Sie einen Produktschlüssel, ohne die PC Einstellungen eingeben möchten, geben Sie "slui.exe 3 ' aus der cmd.exe ein oder gehen Sie auf Systemeigenschaften. Unter anderem für Win10-Startmenü erforderlich.</S0517>
			<S0643>Metro Anwendung (Appx) Unterstützung</S0643>
			<S0646>Microsoft Kamera Backend</S0646>
			<S0858>Umfeld</S0858>
			<S0997>Einstellung Synchronisierung</S0997>
			<S1089>Unterstützt Verbindungen zwischen Geräten, die in in der Nähe sind.</S1089>
			<S1095>Synchronisiert vielen Einstellungen zwischen Ihrem Windows PCs und Geräten. Dies macht es einfacher, sich zwischen verschiedenen Rechnern zu bewegen und eine konsistente Umgebung zu haben.</S1095>
			<S1270>Webcam Erfahrung</S1270>
			<S1304>Windows PDF Dateibetrachter.</S1304>
			<S1306>Windows Lese Backend</S1306>
			<S1335>Sie können die Webbrowsern Auswahl verwenden, um den Webbrowser, den Sie auf Ihrem PC verwenden möchten, auszuwählen und zu installieren.</S1335>
			<S1405>Einzelhandel Demo Inhalt</S1405>
			<S1406>Demo Profil nützlich für Einzelhandelsgeschäfte zum werben und anzeigen von Windows Geräten.</S1406>
			<S1417>System Anwendungen</S1417>
		</Metro>
		<Languages>
			<S0054>Arabisch</S0054>
			<S0088>Baskisch</S0088>
			<S0091>Bengalisch (Bangladesch)</S0091>
			<S0092>Bengalisch (Indien)</S0092>
			<S0112>Bulgarisch</S0112>
			<S0126>Katalanisch</S0126>
			<S0140>Chinesisch</S0140>
			<S0141>Chinesische Schriftarten. Für Chinesische Sprache und Installation von Office benötigt (Popup Installationsfehler können Sie ignoieren, wenn diese entfernt wird).</S0141>
			<S0173>Vollständige Entfernung der Sprachunterstützung. Entfernen Sie dies nicht, wenn Sie in dieser Sprache lesen oder schreiben möchten.</S0173>
			<S0225>Kroatisch</S0225>
			<S0231>Tschechisch</S0231>
			<S0232>Dänisch</S0232>
			<S0304>Holländisch</S0304>
			<S0338>Englisch</S0338>
			<S0362>Estnisch</S0362>
			<S0393>Zusätzliche Schriftarten</S0393>
			<S0419>Finnisch</S0419>
			<S0437>Französisch</S0437>
			<S0440>Galizisch</S0440>
			<S0446>Deutsch</S0446>
			<S0450>Griechisch</S0450>
			<S0454>Gujarati</S0454>
			<S0459>Hebräisch</S0459>
			<S0463>Hindi</S0463>
			<S0469>Ungarisch</S0469>
			<S0473>Isländisch</S0473>
			<S0521>Indonesisch</S0521>
			<S0528>Eingabemethodeneditor (IME)</S0528>
			<S0563>Italienisch</S0563>
			<S0564>Japanisch</S0564>
			<S0565>Japanisch Schriftart. Für Japanisch Sprache und Installation von Office benötigt (Popup Installationsfehler können Sie ignoieren, wenn diese entfernt wird).</S0565>
			<S0566>JhengHei und YaHei Schriftart</S0566>
			<S0571>Kannada</S0571>
			<S0578>Tastaturlayouts</S0578>
			<S0579>Koreanisch</S0579>
			<S0581>Sprache</S0581>
			<S0582>Sprachpaket</S0582>
			<S0583>Sprachen</S0583>
			<S0585>Lettisch</S0585>
			<S0587>Ältere Sprachunterstützung</S0587>
			<S0595>Litauisch</S0595>
			<S0623>Malaiisch (Brunei)</S0623>
			<S0624>Malaiisch (Malaysia)</S0624>
			<S0625>Malayalam</S0625>
			<S0634>Marathi</S0634>
			<S0640>Meiryo Schriftart</S0640>
			<S0682>Natürliche Sprache</S0682>
			<S0691>Für einige Sprach Tastaturen, meist östlichen Sprachen benötigt.</S0691>
			<S0724>Norwegisch</S0724>
			<S0774>Einige bestimmte Tastaturen werden nicht entfernt, wie Ihre Sprache, wenn Sie dies behalten .</S0774>
			<S0805>Polnisch</S0805>
			<S0807>Portugiesisch (Brasilien)</S0807>
			<S0808>Portugiesisch</S0808>
			<S0860>Punjabi</S0860>
			<S0930>Rumänisch</S0930>
			<S0935>Russisch</S0935>
			<S0989>Serbisch</S0989>
			<S1031>Slowakisch</S1031>
			<S1032>Slowenisch</S1032>
			<S1048>Spanisch</S1048>
			<S1091>Schwedisch</S1091>
			<S1101>Tablet Text Dienst kann verwendet werden, um einen eigenen Texteingabe Prozessor anzupassen und zu definieren (TIP).</S1101>
			<S1102>Tablet Text Dienst</S1102>
			<S1104>Tamilisch</S1104>
			<S1117>Telugu</S1117>
			<S1126>Thailändisch</S1126>
			<S1172>Türkisch</S1172>
			<S1187>Ukrainisch</S1187>
			<S1220>Urdu</S1220>
			<S1223>Wird für zusätzliche Funktionen in Sprache und Suche verwendet. Es erweitert die Sprache und die Suche nach einer natürlichen Syntax Unterstützung, fast wie das Sprechen mit eine andere Person.</S1223>
			<S1243>Vietnamesisch</S1243>
			<S1388>Pseudo Gebietsschema</S1388>
			<S1389>Wird verwendet zum Testen der Lokalisierung von Anwendungen.</S1389>
		</Languages>
		<Media>
			<S0056>Automatischer Dreh Manager</S0056>
			<S0085>Basic Windows integrierter Directshow DVD Film Wiedergabe Unterstützung.</S0085>
			<S0086>Basic Windows integrierter MPEG-2 (H.222 / H.262) Unterstützung. Wird nicht für Video-Player benötigt, die es integriert haben.</S0086>
			<S0087>Basic Windows Anleitungen.</S0087>
			<S0305>DVD Maker</S0305>
			<S0306>DVD Wiedergabe</S0306>
			<S0420>Erste Anmeldeanimation</S0420>
			<S0441>Game Explorer</S0441>
			<S0442>Games</S0442>
			<S0485>Farbverwaltung (ICM)</S0485>
			<S0516>Beinhaltet Media Player DLNA Unterstützung.</S0516>
			<S0519>Enthält Beispiel Videos, Musik, Bilder und Klingeltöne.</S0519>
			<S0545>Intel Indeo Codecs</S0545>
			<S0622>Erleichtert den Zugang, das Spielen und verwalten Ihrer Spiele.</S0622>
			<S0635>Markt Designs</S0635>
			<S0637>Media Center</S0637>
			<S0638>Media Foundation</S0638>
			<S0639>Media Viewer</S0639>
			<S0649>Microsoft Media Foundation ermöglicht die Entwicklung von Anwendungen und Komponenten für den Einsatz von digitalen Medien unter Windows.</S0649>
			<S0676>MPEG-2 Splitter</S0676>
			<S0678>Multimedia</S0678>
			<S0679>Multiplayer Spiele</S0679>
			<S0696>Wird gebraucht für Touch Screen Unterstützung.</S0696>
			<S0787>Foto Codec</S0787>
			<S0788>Fotoanzeige</S0788>
			<S0816>Premium Spiele</S0816>
			<S0853>Bietet Funktionen, die es einer Anwendung ermöglichen, Videodaten zu verarbeiten. Wird unter anderem gebraucht für Webcams, Reaper, FSViewer und viele andere.</S0853>
			<S0936>Medien Beispiele</S0936>
			<S1003>Geteilte Mediensteuerung</S1003>
			<S1040>Snipping Tool</S1040>
			<S1041>Sound Recorder</S1041>
			<S1042>Sound Themes</S1042>
			<S1043>Sounds (Standard)</S1043>
			<S1051>Spracherkennung</S1051>
			<S1052>Sprach TTS</S1052>
			<S1069>Sticky Notes</S1069>
			<S1103>Tablet PC</S1103>
			<S1124>Textvorhersage</S1124>
			<S1132>Die Informative Animation nach der Installation von Windows bei der ersten Anmeldung.</S1132>
			<S1133>Die markt benutzerdefinierten Designs sind spezifisch für eine bestimmte Region und umfassen Hintergrundbilder, Soundschemas und Aero Glass Farben.</S1133>
			<S1174>TV Tuner Codecs und Unterstützung</S1174>
			<S1225>Wird in Explorer Bilddatei Miniaturansichten und Metro Kacheln verwendet.</S1225>
			<S1239>Verschiedene Windows Shell Sounds.</S1239>
			<S1241>Assistenten zur Erstellung von Video DVD .</S1241>
			<S1242>Video für Windows (VFW)</S1242>
			<S1258>Hintergrundbilder (Standard)</S1258>
			<S1259>Hintergrundbilder (Designs)</S1259>
			<S1272>Begrüßungscenter (Erste Schritte)</S1272>
			<S1278>Windows Farbverwaltung Komponente, recht ausführlich von anderen Programmen verwendet, um Farbkorrekturen anzuwenden. Wird unter anderem für Fotoanzeige und vielen anderen Bildanzeige- und Bearbeitungssoftware wie Photoshop, Gimp und anderen gebraucht .</S1278>
			<S1300>Windows Media Center Update</S1300>
			<S1301>Windows Media Codec</S1301>
			<S1302>Windows Media Player</S1302>
			<S1303>Windows Media Streaming</S1303>
			<S1312>Windows Shell Sounds.</S1312>
			<S1314>Windows Systembewertungstool (WinSAT)</S1314>
			<S1315>Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
			<S1316>Windows TIFF IFilter verarbeitet TIFF-Bilder, und gibt dann den erkannten Text an den Aufrufer für den Aufbau des Suchindex weiter. Es kann für den Indexdienst (für Desktopsuche), Microsoft Office Sharepoint Server 2007 oder höher, Microsoft SQL Server 2008 und Microsoft SQL Server 2005 verwendet werden.</S1316>
			<S1353>Windows Media Dienste für Remote Server Verwaltung</S1353>
			<S1354>Ermöglicht es Ihnen Ihr Windows Media Server zu verwalten.</S1354>
			<S1365>WMP Netzwerkfreigabedienst</S1365>
			<S1366>Windows CD Image Brennprogramm</S1366>
			<S1367>Integrierte Explorer ISO Brennfunktion. Entfernt nicht die ISO Brennenfunktion für andere Programme von Drittanbietern.</S1367>
			<S1407>Xbox Unterstützung</S1407>
			<S1409>PlayReady</S1409>
			<S1410>Microsoft PlayReady hat ein neue Digital Rights Management System enthüllt. Damit können Standard-Audio- und -Video-Dateien, Klingeltöne, Bilder, Spiele und andere Inhalte geschützt werden, die an Nutzer von mobilen Endgeräten verkauft werden.</S1410>
		</Media>
		<Title>
			<S0099>Blaue Komponenten sind gesperrt und benötigen eine Lizenz.</S0099>
			<S0180>Komponenten</S0180>
			<S0738>Geben Sie auf der rechten Seite Dateien ein, die bei der Entfernung geschützt werden sollen. Einträge werden als Dateipfad eingegeben, z.B..: System32\expand.exe um expand.exe im X:\Windows\System32 Ordner zu behalten. Das gleiche funktioniert auch für Programme oder ein anderes Verzeichnis.</S0738>
			<S0976>Wählen Sie aus welche Funktionen sie schützen möchten, einschließlich der Maschinen Unterstützung (Hardware Liste).</S0976>
			<S1194>Deaktivieren Sie Komponenten für die Entfernung. Eine Entfernung ist dauerhaft, um eine Komponente wiederherzustellen, müssen Sie Windows neu installieren oder aus einem Backup wiederherstellen.</S1194>
			<S1260>Bevor Sie fortfahren, lesen Sie dies bitte sorgfältig.</S1260>
			<S1261>Das entfernen von Windows Komponenten ist ein unumkehrbaren Prozess und kann unvorhersehbare Folgen haben.</S1261>
			<S1262>Im Falle einer Image (offline) Modifikation, sollten Sie das bearbeitete Image in einer virtuellen Umgebung testen, bevor Sie es auf einer realen Maschine probieren.</S1262>
			<S1263>Im Falle einer Live (online) Modifikation, sollten Sie ein Backup bereithalten, bevor Sie Änderungen vornehmen.</S1263>
			<S1264>Aufgrund der Art der Windows Paketinstallation - wenn Sie Komponenten entfernen, können einige Updates (Hotfixes, Sprachpaket, etc.) und Funktionen, möglicherweise später nicht installiert werden.</S1264>
			<S1265>Updates erwarten, dass Dateien auf den neusten Stand aktualisiert werden. Durch entfernen von Teilpaketen (Entfernen einer Komponente aus dem Paket), könnten Sie in eine Situation kommen, wo vor allem größere Update Rollups oder Sprachpakete Probleme haben, um richtig zu erkennen, was aktualisiert werden muss und somit die Installation fehlschlägt.</S1265>
			<S1266>Wenn Sie Komponenten aus Windows zu entfernen, sollten Sie vorbereitet sein, an jeder Stelle neu zu installieren, sei es, weil Sie ein fehlgeschlagenes Update installieren möchten oder um einige entfernte Komponente zu behalten.</S1266>
			<S1281>Warnmeldung Windows Komponenten Entfernung</S1281>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0162>Alle einklappen</S0162>
			<S0171>Kompatibilität</S0171>
			<S0172>Schutz von Funktionen</S0172>
			<S0177>Komponentenfunktionalität</S0177>
			<S0375>Alle erweitern</S0375>
			<S0395>Zusatzoptionen</S0395>
			<S0413>Filter</S0413>
			<S0415>Weitersuchen</S0415>
			<S0416>Fokus auf das nächste gefundene Element</S0416>
			<S0618>Machinen Unterstützung (Hardware Liste)</S0618>
			<S0849>Geschützte Dateien</S0849>
			<S0917>Zurücksetzen</S0917>
			<S0919>Setzen Sie alle Komponenten wieder auf ausgewählt, um nicht entfernt zu werden.</S0919>
			<S0957>Suchfeld</S0957>
			<S1195>Alle deaktivieren</S1195>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0176>Komponente</S0176>
			<S0394>Zusätzliche Informationen</S0394>
			<S0728>Notizen</S0728>
			<S1021>Größe</S1021>
		</List>
		<Drivers>
			<S0234>Datum</S0234>
			<S0293>Treiber Exportieren</S0293>
			<S0294>Exportierte Treiber</S0294>
			<S0297>Treiber deinstallieren</S0297>
			<S0520>Einzelgeräte [Erweitert]</S0520>
			<S0658>Fehlende erwartete Treiberpfade</S0658>
			<S0698>Wird zum WIM mounten und Speicherung von Treibern benötigt.</S0698>
			<S0869>Lesen Treiberdateien Informationen</S0869>
			<S0870>Lesen Treiber Infos</S0870>
			<S0969>Wählen Sie einen Ordner, in den die Treiber exportiert werden sollen</S0969>
			<S1028>Überspringen doppelte Treiberpfade</S1028>
			<S1138>Zu diesen Komponenten gehören Hardware Klassen und allgemeine Unterstützung, um überhaupt in der Lage zu sein, einen Treiber für eine bestimmten Typ der Hardware zu installieren.</S1138>
			<S1201>Deinstallation von Geräten</S1201>
		</Drivers>
		<Other>
			<S0291>Fertig</S0291>
			<S0344>Dateipfad eingeben</S0344>
			<S0356>Fehler</S0356>
			<S0378>Entfernung nicht unterstützt</S0378>
			<S0408>Dateimuster bereits vorhanden</S0408>
			<S0421>Explorer Umbenennung beheben</S0421>
			<S0470>Hyper-V</S0470>
			<S0472>Hyper-V host</S0472>
			<S0513>Ausgeblendete Geräte hinzufügen</S0513>
			<S0613>Durch Kompatibilität gesperrt</S0613>
			<S0820>Vorbereiten der Treiber Deinstallation</S0820>
			<S0850>Diese Schutzart fügt versteckte und abgezogen Geräte, aus den ausgewählten Hardware Listen hinzu.</S0850>
			<S0872>Neustart</S0872>
			<S0874>Jetzt neustarten?</S0874>
			<S0875>Teilkomponenten wieder auswählen?</S0875>
			<S0876>Empfohlen</S0876>
			<S0886>Verwandt mit der Komponente:</S0886>
			<S0899>Entfernen</S0899>
			<S0908>Entfernen</S0908>
			<S0911>Umbenennung Routine erfolgreich abgeschlossen.</S0911>
			<S0912>Umbenennung ist fehlgeschlagen, berichten Sie bitte mit der %temp%\NTLite.log Datei als Anhang.</S0912>
			<S0963>Es scheint, als ob während der Bearbeitung der Live-Installation ein Fehler aufgetreten ist, legen Sie sich Ihr Backup bereit, falls diese Maschine nicht mehr booten.</S0963>
			<S1160>Touch Screen Geräte,</S1160>
			<S1357>Nur im Live Modus entfernbar.</S1357>
			<S1398>Für das Startmenü und Metro Anwendungen benötigt.</S1398>
		</Other>
	</Components>
	<General>
		<UI>
			<S0002>Abbrechen</S0002>
			<S0003>OK</S0003>
			<S0098>Blau</S0098>
			<S0138>Täglich nach Updates suchen</S0138>
			<S0212>Datei kopieren</S0212>
			<S0233>Dunkel</S0233>
			<S0435>Freier Speicherplatz</S0435>
			<S0602>Laden der automatischen Vorlage</S0602>
			<S0760>Überschreiben</S0760>
			<S0761>Existierende Datei überschreiben?</S0761>
			<S0973>Wähle temporären Ordner</S0973>
			<S1009>Zeige Infoleiste</S1009>
			<S1118>Temporäres Verzeichnis</S1118>
			<S1119>Temporäres Verzeichnis existiert nicht.</S1119>
			<S1120>Temporäres Verzeichnis ist nicht beschreibbar.</S1120>
			<S1121>Temporäres Verzeichnis muss ein Unterverzeichnis einer Partition sein.</S1121>
			<S1122>Temporäres Verzeichnis muss sich auf einer lokalen NTFS Partition befinden.</S1122>
			<S1123>Temporäre Verzeichnispartition hat nicht genügend freien Speicherplatz.</S1123>
			<S1139>Enthält Mount Punkte und temporäre WIM Dateien. Dies ändert nur neu gemountete Images, bereits gemountete Images müssen erst entmountet werden.</S1139>
			<S1157>Werkzeugeinstellungen</S1157>
			<S1254>Visueller Stil</S1254>
			<S1355>Hell</S1355>
			<S1382>Wegwerf (Entpack) Verzeichnis</S1382>
			<S1383>Beinhaltet DISM und allgemeine extrahierte temporäre Verzeichnisse. Stellen Sie dies auf Ihre schnellste Festplatte ein, dies kann zu einer Beschleunigung der Integrationen führen. Wird Automatisch auf das temporären Verzeichnis gesetzt. Verfügbar, bevor der Vorgang begonnen wird.</S1383>
		</UI>
		<Other>
			<S0005>Abgebrochener Vorgang.</S0005>
			<S0007>Abgebrochen</S0007>
			<S0120>Informationen zum temporären Verzeichnis, können nicht gelesen werden.</S0120>
			<S0135>Suche nach Updates</S0135>
			<S0159>Aktuelle Sitzung schließen?</S0159>
			<S0160>Dieses Programm schließen?</S0160>
			<S0178>Entfernung von Komponenten</S0178>
			<S0214>Mit STRG+C in die Zwischenablage kopieren</S0214>
			<S0218>Ein nicht existierendes temporäres Verzeichnis erstellen?</S0218>
			<S0256>Die Richtline 'Komprimierung auf allen NTFS Partitionen nicht erlauben' auf diesem Computer erkennen. Mounten eines Images ist auf einer solchen Maschine nicht vom Betriebssystem unterstützt. Um fortzufahren, müssen Sie zuerst diese Richtlinie deaktivieren und den Rechner neu starten.</S0256>
			<S0258>Erkennen von vorigen abgebrochenen Vorgängen für dieses Quelle. Status ist unbekannt und es wäre am besten, nicht diese Quelle weiter zu nutzen, anstelle sollten Sie ein Backup wiederherstellen und dies erneut laden.</S0258>
			<S0259>Erkennen von nicht unterstützte Windows Version.</S0259>
			<S0295>Treiberintegration</S0295>
			<S0398>Fehler beim Erstellen des temporären Verzeichnisses.</S0398>
			<S0402>Installation von Funktionen</S0402>
			<S0418>Hinzufügen von Paketen zur Integrationslite wurde beendet.</S0418>
			<S0522>Info</S0522>
			<S0523>Information</S0523>
			<S0597>Live Installation bearbeiten</S0597>
			<S0599>Live (Online) Konfiguration ist nur in für die lizenzierte Version. Diese Option wird deaktiviert.</S0599>
			<S0672>Gemountete Images bleiben gemountet.</S0672>
			<S0725>Nicht genügend Speicherplatz.</S0725>
			<S0744>Nur freie Lizenz verfügbar.</S0744>
			<S0763>Paket Integration</S0763>
			<S0790>Kopieren Sie bitte den gesamten Inhalt Ihres Images auf einen beschreibbaren Speicherort.</S0790>
			<S0792>Bitte installieren Sie die 64-Bit Version dieses Tools.</S0792>
			<S0794>Bitte melden Sie alle Probleme.</S0794>
			<S0803>Dieses Tool muss neu gestartet werden, damit Sprach Änderungen wirksam werden.</S0803>
			<S0829>Vorlage laden</S0829>
			<S0832>Drücken Sie auf OK, um das Treiberintegrationsprotokoll zu öffnen. Lesen Sie am Endes der Datei, vor den (harmlosen) Fehlern des reg hive entladens.</S0832>
			<S0833>Eine vorherige Instanz dieses Programms läuft bereits.</S0833>
			<S0868>Lesen von Daten</S0868>
			<S0873>Ein neustart ist erforderlich, damit alle Änderungen wirksam werden.</S0873>
			<S0949>Speichern von allgemeinen Einstellungen ist fehlgeschlagen.</S0949>
			<S1134>Die Quelle ist in einem unbekannten Zustand und es ist nicht empfohlen, diese zu verwenden.</S1134>
			<S1144>Dieses Programm unterstützt Windows 7 bis 10TP.</S1144>
			<S1155>Um ein anderes Image zu wählen, entladen Sie das jetzige oder wählen Sie eine neue Sitzung in der Symbolleiste.</S1155>
			<S1190>Unbeaufsichtigte Konfiguration</S1190>
			<S1215>Update Integration</S1215>
			<S1222>Verwenden Sie die seitliche Navigation links für weitere Optionen.</S1222>
			<S1227>Abgebrochen durch Anwender </S1227>
		</Other>
		<Menu>
			<S0008>Über</S0008>
			<S0009>Programminformationen, Versionsnummer und Copyright</S0009>
			<S0137>Auf Updates prüfen</S0137>
			<S0139>Überprüfen Sie, ob es eine neuere Version dieses Tools verfügbar ist</S0139>
			<S0373>Beenden</S0373>
			<S0374>Beenden der Anwendung; fordert zum Speichern von Dokumenten auf</S0374>
			<S0404>Datei</S0404>
			<S0619>Main menu</S0619>
			<S0880>Registrieren</S0880>
			<S0881>Erweitern Sie Ihre Lizenz und aktivieren Sie alle Funktionen</S0881>
			<S0998>Einstellungen</S0998>
			<S0999>Anwendungseinstellungen</S0999>
			<S1158>Symbolleiste</S1158>
			<S1176>Besuchen Sie uns auf Twitter @NTLite</S1176>
		</Menu>
	</General>
	<Source>
		<Images>
			<S0004>Ein Abbruch bricht den Vorgang ab.</S0004>
			<S0058>Autokorrektur und wiederholen?</S0058>
			<S0093>64-Bit</S0093>
			<S0094>32-Bit</S0094>
			<S0103>Bootsektor Lesefehler, stellen Sie sicher, dass die ursprüngliche 'Boot' oder 'Efi' Ordner vorhanden ist.</S0103>
			<S0104>Boot/Setup</S0104>
			<S0123>Gemountetes Image kann nicht ersetzt werden.</S0123>
			<S0143>Wählen Sie das Ziel für die ISO Datei </S0143>
			<S0144>Wählen Sie, wo das Image gespeichert werden soll</S0144>
			<S0145>Wählen Sie Ja, um zu überschreiben, oder Nein, um in das Ziel Image hinzuzufügen.</S0145>
			<S0149>Bereinigung des Mount Ordners</S0149>
			<S0183>Kompression erfordert viele Ressourcen</S0183>
			<S0202>Soll das ausgewählte Image in das ESD Format konvertiert werden?</S0202>
			<S0203>Soll das ausgewählte Image in das Standard WIM Format konvertiert werden?</S0203>
			<S0204>Soll in das Standard WIM Format konvertiert und das ausgewählte Image geladen werden?</S0204>
			<S0213>Kopieren Sie zuerst die Imagedateien an einen beschreibbaren Speicherort.</S0213>
			<S0215>Korrigiere Version</S0215>
			<S0228>Aktuelle Image wird nach der Konvertierung ersetzt, erstellen Sie ein manuelles Backup, bevor Sie diese Option nutzen.</S0228>
			<S0241>Löschen von temporären Dateien</S0241>
			<S0254>Ein anderes gemountetes Image, aber eine unterschiedliche WIM, mit der gleichen Mountpath wurde erkannt.</S0254>
			<S0255>Ein anderes gemountetes Image, mit der gleichen WIM, aber einem anderem Mountpath wurde erkannt.</S0255>
			<S0257>Eine Datei, die Verwendet wird, wurde innerhalb des Mount Ordners erkannt.</S0257>
			<S0272>Änderungen verwerfen</S0272>
			<S0287>Möchten Sie dieses Image aus der Liste der gemounteten Images entfernen?</S0287>
			<S0346>Teilgröße eingeben:</S0346>
			<S0359>ESD (Elektronischer Software Download) Image format Fakten</S0359>
			<S0380>Verzeichnis erkunden</S0380>
			<S0381>Mount Verzeichnis erkunden</S0381>
			<S0384>Alle exportieren</S0384>
			<S0390>Exportiervorgang</S0390>
			<S0407>Zieldatei vonist einem anderen Programm geöffnet, möglicherweise gemountet.</S0407>
			<S0422>Flags</S0422>
			<S0432>Oscdimg wurde im Anwendungsverzeichnis gefunden und wird genutzt.</S0432>
			<S0462>Hohe Kompression, schreibgeschützt</S0462>
			<S0468>Windows Host scheint sich derzeit im Komponenten Konfigurationsmodus zu befinden.</S0468>
			<S0479>Wenn einige Pakete aus dem Image bereits entfernt worden sind, starten Sie die Sitzung erneut unter Verwendung eines unberührten Images.</S0479>
			<S0480>Wenn das Problem weiterhin besteht, überprüfen Sie bitte manuell nach einem Update auf der offiziellen Website und versuchen Sie es mit der neueren Version erneut oder kontaktieren Sie uns über E-Mail.</S0480>
			<S0483>Wenn Sie noch ausstehenden Änderungen haben, stellen Sie sicher, dass das Image nicht geladen und die ISO gespeichert ist, ansonsten fahren sie fort.</S0483>
			<S0486>Image exportieren</S0486>
			<S0487>Das Image zu exportieren ist fehlgeschlagen. Möglicherweise verschlüsseltes ESD Image. Wenn das der Fall ist, bitte versuchen Sie es mit einem 'ESD Image Decrypter', bevor Sie das Image benutzen.</S0487>
			<S0488>Image vorgeschichte</S0488>
			<S0489>Das Image ist von einer anderen Anwendung geöffnet.</S0489>
			<S0490>Image ist schreibgeschützt.</S0490>
			<S0491>Image zusammenführen</S0491>
			<S0492>Image laden</S0492>
			<S0493>Image könnte unbrauchbar sein und die Bearbeitung sollte ernuet nach einem Neustart gestartet werden.</S0493>
			<S0494>Image Mount</S0494>
			<S0495>Image speichern</S0495>
			<S0496>Image teilen</S0496>
			<S0497>Teilung des Images ist nicht erforderlich, die Größe ist bereits kleiner als die eingegebene Teilgröße</S0497>
			<S0498>Image entladen</S0498>
			<S0499>Image entladen ohne Änderungen zu speichern</S0499>
			<S0503>Images</S0503>
			<S0553>Ungültig</S0553>
			<S0556>Ungültige Windows Image Pfad</S0556>
			<S0558>ISO Image</S0558>
			<S0559>Das ISO Image wird aus dem ganzen Ordner erstellt</S0559>
			<S0560>ISO Beschriftung</S0560>
			<S0596>Live Installation</S0596>
			<S0598>Lade Live Installation</S0598>
			<S0604>Geladen</S0604>
			<S0621>Stellen Sie sicher, dass die Registrierungsstrukturen nicht durch eine andere Anwendung geöffnet sind und probieren Sie es noch einmal.</S0621>
			<S0652>Minimale Teilungsgröße für dieses Image</S0652>
			<S0653>Empfohlene mindest Teilungsgröße für Windows 7 ist 200MB, aufgrund einer Windows Setup Einschränkung.
			Wenn diese Image Installation zu lange nach dem 'Windows Dateien werden Expandiert' braucht, wandeln Sie das Image wieder in eine WIM um und versuchen eine größere Größe.</S0653>
			<S0654>Warnung wegen minimaler Teilungsgröße</S0654>
			<S0659>Fehlende erwartete Systembenutzerregistrierung.</S0659>
			<S0660>Fehlendes Mount Verzeichnis</S0660>
			<S0669>Mount Image</S0669>
			<S0670>Gemountet</S0670>
			<S0671>Gemountete Images</S0671>
			<S0673>Image Mountvorgang</S0673>
			<S0674>Mount Pfad</S0674>
			<S0723>Keine</S0723>
			<S0727>Hinweis: Diese ist nicht das aktuell geladene Image, um Änderungen mit dieser Anwendung zu unternehmen, müssen Sie das Image zuerst laden.</S0727>
			<S0750>Betriebssystem</S0750>
			<S0751>Betriebssysteme</S0751>
			<S0791>Bitte löschen und   mit einem funktionierendem Image ersetzen.</S0791>
			<S0793>Bitte das System neu starten und versuchen Sie es dann erneut.</S0793>
			<S0797>Bitte versuchen Sie erneut, wenn die Ressourcen  freigegeben wurde oder brechen Sie ab und starten den Rechner neu.</S0797>
			<S0799>Bitte wählen Sie einen Ordner, der Windows ISO Dateien und Verzeichnisse beinhaltet.</S0799>
			<S0800>Bitte wählen Sie ein WIM Image, in der Regel ist der Dateinamen Install.wim oder Boot.wim in Ihrem extrahierten Windows ISO Quellen Verzeichnis.</S0800>
			<S0801>Bitte entfernen Sie alle gemounteten (blaues Statussymbol) Versionen aus dieser Image Datei, bevor Sie es erneuten Versuchen.</S0801>
			<S0802>Bitte entladen Sie beide Images und starte den Prozess neu.</S0802>
			<S0822>Vorbereiten von Dateien für das ISO Image.</S0822>
			<S0863>Schreibgeschützt. Um das Image zu bearbeiten, muss es zurück in eine WIM umgewandelt werden</S0863>
			<S0865>Registrierung lesen.</S0865>
			<S0877>Wenn verfügbar, aktualisieren</S0877>
			<S0885>Registrierung entladen</S0885>
			<S0898>Das entfernen ist auf dieser Windows Version nicht unterstützt.</S0898>
			<S0914>Image erneut öffnen</S0914>
			<S0915>Image ersetzen</S0915>
			<S0924>Wiederholen</S0924>
			<S0925>Wiederholungsanzahl</S0925>
			<S0940>Vorhandene änderungen am Image speichern</S0940>
			<S0948>Änderungen am Image werden gespeichert</S0948>
			<S0950>ISO Image wird gespeichert </S0950>
			<S0968>Wählen Sie einen Ordner mit Windows Installationsdateien</S0968>
			<S0977>Wählen Sie eine Windows Imagedatei</S0977>
			<S0982>Wählen Sie ein Ordner, in dass eine ISO Datei erstellt werden soll, welche derzeit  geladen ist.</S0982>
			<S0984>Ausgewähltes Image ist bereits in der Liste</S0984>
			<S0996>Möchten Sie die Größe festlegen auf</S0996>
			<S1046>Quellenliste</S1046>
			<S1049>Übergreifend, geteilt</S1049>
			<S1054>Ein geteiltes  Image, wird nicht offiziell von Microsoft  Windows 8 und neuere unterstützt.
			Es ist jedoch bekannt, dass es klappt, wenn die Teilgröße groß genug ist.
			Empfohlene mindestgröße   für Windows 8 und neuere, ist die Hälfte des fertigen Images.
			Wenn das Installationsimage   beim Hochfahren nach einem Produktschlüssel  oder nach einer Windows Lizenz fragt, auch wenn Sie eine gültige bereitgestellt haben, konvertieren Sie das Image in eine WIM zurück und versuchen eine größere Teilungsgröße einzugeben.</S1054>
			<S1055>Image teilen nach</S1055>
			<S1057>Teilt das ausgewählte  WIM Image in mehrere  SWM Teile?</S1057>
			<S1059>Teilungsprozess</S1059>
			<S1061>Standard, editierbare</S1061>
			<S1073>Angehalten, bevor Daten in das Image gespeichert wurden. Wenn Sie bereit sind, geben Sie das Image manuell frei.</S1073>
			<S1087>Nur für die Installation von Windows 8 oder neuer</S1087>
			<S1130>Das Image ist beschädigt.</S1130>
			<S1131>Das Image ist eventuell beschädigt.</S1131>
			<S1140>Dieses Image wird nicht unterstützt.</S1140>
			<S1145>Dieses Programm verwendet Windows IMAPI 2 zum ISO Erstellen, stellen Sie sicher, dass auf Ihrem Betriebssystem die IMAPI Komponente funktioniert. Alternativ, kopieren Sie die OSCDimg.exe in das Stammverzeichnis (neben ntlite.exe) und diese wird dann verwendet.</S1145>
			<S1154>Um Änderungen mit diesem Tool anzuwenden, verwenden Sie den Reiter Anwenden auf der linken Seite.</S1154>
			<S1171>Versuchen Sie zuerst zu entmounten.</S1171>
			<S1179>Geben Sie eine Bezeichnung für das ISO Image ein:</S1179>
			<S1204>Image entladen</S1204>
			<S1205>Registrierung zu entladen ist fehlgeschlagen.</S1205>
			<S1207>Image entladen, Änderungen verwerfen</S1207>
			<S1208>Unsicher</S1208>
			<S1210>Nicht unterstützte Image Architektur.</S1210>
			<S1211>Nicht unterstützte Entfernung</S1211>
			<S1257>Auf aktuelle Systemaktion warten (ca 40 Wiederholungen).</S1257>
			<S1267>Warnung</S1267>
			<S1273>Sollten Sie den Mount Ordner öffnen, achten Sie beim speichern des Images darauf, dass Sie keine Dateien oder Ordner daraus geöffnet haben oder das Image wird beschädigt.</S1273>
			<S1340>Das ausgewählte Image ist eine isoliertes Image, deshalb wird die Post Setup Seite und die Funktion um eine ISO zu erstellen, deaktiviert.
			Um alle Funktionen zu verwenden, sollten Sie den gesamten ISO Inhalte kopieren und das Image aus diesem Ordner laden.</S1340>
			<S1341>Isoliert</S1341>
			<S1351>Image wurde verändert und die Liste aktualisiert, versuchen Sie es erneut.</S1351>
		</Images>
		<Toolbar>
			<S0020>Hinzufügen</S0020>
			<S0023>Image Datei (WIM, ESD, SWM)</S0023>
			<S0024>Windows Image in die Liste hinzufügen</S0024>
			<S0155>Klonen</S0155>
			<S0158>Eine Kopie der gewählten Vorlage erstellen</S0158>
			<S0201>Konvertieren</S0201>
			<S0205>Ausgewähltes Image in das WIM, ESD oder SWM Format konvertieren.</S0205>
			<S0206>In ESD konvertieren</S0206>
			<S0207>Ausgewähltes Image in ein hoch komprimiertes ESDFormat konvertieren, welches von Windows 8 oder neuer unterstützt wird.</S0207>
			<S0208>In SWM konvertieren (geteiltes Image)</S0208>
			<S0209>Konvertiert das ausgewählte Image in das SWM Format; auch als geteiltes Image bekannt. Wird zum Beispiel verwendet, um die FAT32 4 GB Einzeldatei Beschränkung zu umgehen oder das Image auf mehreren Medien aufzuteilen.</S0209>
			<S0210>In WIM konvertieren</S0210>
			<S0211>Ausgewähltes Image in das Standard WIM Format konvertieren, bereit um es zu mounten und zu bearbeiten.</S0211>
			<S0220>ISO erstellen</S0220>
			<S0221>Ein ISO Image des ausgewählten Windows Ordners erstellen. Ein ISO kann nicht erstellt werden von einem bereits installierten Windows (Live Installation).</S0221>
			<S0238>Löschen</S0238>
			<S0240>Eine ausgewählte Vorlage löschen</S0240>
			<S0383>Exportieren</S0383>
			<S0391>Ausgewählte Vorlage in eine Datei exportieren</S0391>
			<S0427>Vergessen</S0427>
			<S0428>Entfernt das ausgewählte Element aus der Image Verlaufsliste</S0428>
			<S0484>Image</S0484>
			<S0501>Image Ordner</S0501>
			<S0502>Windows Image Ordner zur Liste hinzufügen</S0502>
			<S0505>Importieren</S0505>
			<S0512>Externe Vorlage in die Liste importieren</S0512>
			<S0600>Laden</S0600>
			<S0605>Gewählte Quelle laden</S0605>
			<S0607>Zuletzt gespeicherte Einstellungen laden und anwenden</S0607>
			<S0715>Neu</S0715>
			<S0716>Setzt alle aktuellen Einstellungen auf Standardwerte zurück</S0716>
			<S0717>Neue Sitzung</S0717>
			<S0718>Neue Sitzung starten, bereit eine andere Quelle zu laden, ohne das Unmounten vorhandener gemounteten Quellen.</S0718>
			<S0824>Vorlage</S0824>
			<S0878>Listen aktualisieren</S0878>
			<S0879>Image  und Vorlagenliste aktualisieren</S0879>
			<S0910>Umbenennen</S0910>
			<S0913>Ausgewählte Vorlage umbenennen</S0913>
			<S0937>Speichern</S0937>
			<S0938>Speichern als...</S0938>
			<S0939>Aktuellen Zustand in Vorlage speichern</S0939>
			<S0943>Speichern der aktuellen Einstellungen in eine  Vorlage unter selbt eingegebenem Namen</S0943>
			<S0947>Aktuelle Einstellungen in die ausgewählte Vorlage speichern</S0947>
			<S1203>Entladen</S1203>
			<S1206>Die gewählten Quelle entladen und unmounten</S1206>
		</Toolbar>
		<Presets>
			<S0057>Automatisch gespeicherte Sitzung</S0057>
			<S0142>Wählen Sie das Ziel für die zu exportirende Vorlage</S0142>
			<S0156>Vorlage klonen</S0156>
			<S0157>Ausgewählte Vorlage klonen</S0157>
			<S0174>Fertiggestellt</S0174>
			<S0175>Laden von mehreren Vorlagen abgeschlossene.</S0175>
			<S0239>Ausgewählte Vorlagen löschen?</S0239>
			<S0251>Zielnamen</S0251>
			<S0252>Name der Vorlage</S0252>
			<S0313>XML bearbeiten</S0313>
			<S0506>Importiert</S0506>
			<S0511>Vorlage importieren</S0511>
			<S0555>Ungültige Vorlage</S0555>
			<S0584>Letzte Bearbeitung</S0584>
			<S0603>Vorlage laden</S0603>
			<S0661>Fehlende Vorlage</S0661>
			<S0756>Originaler Name</S0756>
			<S0825>Vorlage geklont</S0825>
			<S0826>Vorlage gelöscht</S0826>
			<S0827>Vorlage exportieren.</S0827>
			<S0828>Vorlage exportiert</S0828>
			<S0830>Vorlagen Name</S0830>
			<S0831>Vorlagen</S0831>
			<S0867>XML lesen</S0867>
			<S0918>Änderungen auf allen Seiten auf Standard zurücksetzen?</S0918>
			<S0941>Speichern (überschreiben)</S0941>
			<S0942>Einstellungen speichern</S0942>
			<S0972>Wählen Sie eine Vorlagendatei zum importieren aus</S0972>
			<S1180>Geben Sie einen Namen ein, um eine neue oder bereits vorhandene Vorlage mit den aktuellen Einstellungen zu speichern.</S1180>
			<S1181>Geben Sie einen neuen Namen für die Vorlage ein</S1181>
			<S1343>Zum filtern hier eingeben</S1343>
		</Presets>
		<Title>
			<S0601>Laden Sie unten eine vorhandenen Quelle, oder fügen Sie einen neuen in die Liste ein, indem Sie die Symbolleiste benutzen.</S0601>
			<S1044>Quelle</S1044>
			<S1045>Die Quelle kann eine Windows DVD oder eine ISO, deren Inhalt in einem beschreibbarem Ordner liegt, sein.</S1045>
		</Title>
	</Source>
	<Updates>
		<Other>
			<S0006>Abbrechen</S0006>
			<S0111>Erstellungsdatum</S0111>
			<S0118>Abgebrochen</S0118>
			<S0119>DISM kann nicht gefunden werden. Betroffene Optionen für diese Sitzung werden deaktiviert.</S0119>
			<S0161>DISM wird geschlossen</S0161>
			<S0179>Komponenten Speicher ist beschädigt, bitte kopieren Sie das OriginalImage erneut und beginnen Sie erneut.</S0179>
			<S0197>Fortsetzen</S0197>
			<S0226>Entscheidende Dateien werden bereits von einem anderen Prozess verwendet.</S0226>
			<S0227>Entscheidendes Paket wurden nicht erkannt, berichten Sie bitte mit der Log Datei als anhang.</S0227>
			<S0372>Vorhandene Pakete</S0372>
			<S0396>Entpacken</S0396>
			<S0531>Installation ausstehend</S0531>
			<S0533>Installiert</S0533>
			<S0540>Integriert</S0540>
			<S0541>Integriert Runonce</S0541>
			<S0606>Wird geladen...</S0606>
			<S0642>Meldungen</S0642>
			<S0657>Entscheidende Dateien fehlen.</S0657>
			<S0668>Gemounteter Ordner scheint in Gebrauch zu sein. Dieses Tool ist dabei alle DISM Sitzungen auf Ihrem Computer zu schließen, stellen Sie sicher, dass keine anderen DISM Operation am laufen sind, bevor Sie fortfahren.
			Wenn Sie wissen, was es geöffnet hält, klicken Sie auf Abbrechen nach dem Sie es schließen.</S0668>
			<S0720>Nein</S0720>
			<S0739>Einem oder mehreren übergeordnete Funktionen sind deaktiviert, so dass die Funktion nicht aktiviert werden kann.</S0739>
			<S0747>Dateipfad öffnen</S0747>
			<S0749>Web Artikel öffnen</S0749>
			<S0752>Operation nicht unterstützt.</S0752>
			<S0753>Die Operation erfordert fehlenden Dateien.</S0753>
			<S0764>Das Paket ist nicht anwendbar auf diesem Image.</S0764>
			<S0767>Pakete</S0767>
			<S0782>Pfad</S0782>
			<S0784>Ausstehende Registrierungsvorgänge wurden erkannt.</S0784>
			<S0796>Bitte starten neu und versuchen es erneut.</S0796>
			<S0798>Bitte wählen Sie ein anderes Image oder versuchen Sie einen Neustart Ihres Rechners.</S0798>
			<S0864>Paketinformationen lesen</S0864>
			<S0871>Lesen Paketinformationen</S0871>
			<S0887>Erscheinungstyp</S0887>
			<S0967>Wählen Sie einen Ordner mit Updates oder Sprachpaketen</S0967>
			<S0974>Wählen Sie Update oder Sprachpaket Dateien zum hinzufügen</S0974>
			<S0994>Wartungsstapel</S0994>
			<S1029>Überspringen der aktuellen Operation.</S1029>
			<S1047>SP1 Voraussetzungen</S1047>
			<S1060>Stufenweise</S1060>
			<S1078>Abgelöst</S1078>
			<S1129>Das Image wurde von einer Offlinewartung beschädigt und kein weiterer Service ist erlaubt.</S1129>
			<S1135>Das ausgewählte Image beinhaltet nicht entscheidend Dateien die benötigt werden oder einige Dateien sind in Gebrauch.</S1135>
			<S1136>Das ausgewählte Image hat keinen gültigen Zustand.</S1136>
			<S1162>Unleserliche oder nicht unterstützte Datei</S1162>
			<S1165>Vorhandene Elemente</S1165>
			<S1167>Nicht vorhandener Dateipfad</S1167>
			<S1199>Deinstallation ausstehend</S1199>
			<S1200>Deinstalliert</S1200>
			<S1213>Aktualisierung</S1213>
			<S1240>Version</S1240>
			<S1332>Ja</S1332>
			<S1356>Falsche Architektur</S1356>
			<S1370>Fehlende Voraussetzungen</S1370>
			<S1371>Nicht empfohlen</S1371>
			<S1372>Verlangsamt die Endphase der Installation und ist nicht wirklich eine benötigtes Update, überprüfen Sie online den KB Artikel.</S1372>
			<S1396>Verhindert die Aktivierung von .NET 3.5.</S1396>
			<S1397>Kann ein NeustartSchleife verursachen, wenn Windows als Bootloader nicht verwendet wird. Ändern Sie die BIOS Einstellungen, um den Windows Bootloader direkt zu aktivieren, wenn Sie dieses Update installieren.</S1397>
		</Other>
		<Title>
			<S0022>Hinzuzufügen von Aktualisierungen oder Sprachpaketen für die Integration.</S0022>
			<S1217>Aktualisierungen</S1217>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0424>Ordner und Unterordner gefunden Pakete</S0424>
			<S0765>Paketdateien</S0765>
			<S0766>Fügen Sie ein Paket zur Integrationswarteschlange hinzu</S0766>
			<S0907>Entfernen von ausgewählten Objekten aus der Integrationswarteschlange</S0907>
			<S0978>Alle auswählen</S0978>
			<S1216>Aktualisierungswarteschlange</S1216>
			<S1368>Analysieren</S1368>
			<S1369>Zeigt besondere Meldungen an, wie Update Voraussetzungen oder empfohlenen Schritte. Nur aktiviert, wenn es eine erkannte Problem Aktualisierung gibt (rot markiert) oder ein besondere Empfehlung.</S1369>
		</Toolbar>
	</Updates>
	<Licensing>
		<Other>
			<S0015>Lizenz Aktivierung ...</S0015>
			<S0121>Festplatten Informationen können nicht gelesen werden.</S0121>
			<S0122>Netzwerkadapter Informationen können nicht gelesen werden.</S0122>
			<S0133>Prüfen Sie die Datum- und Uhrzeitformate.</S0133>
			<S0134>Überprüfen Sie Ihre Internetverbindung und versuchen Sie es erneut.</S0134>
			<S0341>Genießen Sie die Vollversion!</S0341>
			<S0357>Ein Serverproblem ist aufgetreten.</S0357>
			<S0426>Zur Reaktivierung, kontaktieren Sie uns unter unserer E-Mail mit Ihrer E-Mail Adresse, mit der Sie die Lizenz gekauft haben, oder fügen Sie die Bestellangabenzum nachweis des Kaufes hinzu.</S0426>
			<S0436>Die kostenlose Version hat bestimmte Funktions- und Nutzungseinschränkungen.</S0436>
			<S0537>Unzureichende Hardware Informationen</S0537>
			<S0554>Ungültiger Lizenzschlüssel.</S0554>
			<S0590>Lizenzaktivierung fehlgeschlagen.</S0590>
			<S0591>Lizenzaktivierung wird nicht funktionieren.</S0591>
			<S0592>Lizenzschlüssel</S0592>
			<S0593>Lizenz erfolgreich wierderhergestellt, ohne dafür eine Online Aktivierungen zu verschwenden.</S0593>
			<S0741>Online Aktivierungen benutzt.</S0741>
			<S0748>Webseite in einem Browser öffnen, die den Installationsprogramm Download Link enthält?</S0748>
			<S0789>Bitte sichern Sie Ihre Aktivierung durch Kopieren der Datei license.dat, zusammen mit der settings.xml Datei oder den Lizenzschlüssel selbst. Beide Dateien können im Stammverzeichnis der Anwendung gefunden werden.</S0789>
			<S0795>Bitte melden, wenn etwas unerwartetes passiert.</S0795>
			<S0841>Programm startet von selbst, damit die Änderungen wirksam werden.</S0841>
			<S0889>verbleibende Online Aktivierungen, wonach nur noch die E-Mail Aktivierung funktioniert.</S0889>
			<S0991>Dienst Verbindungsfehler</S0991>
			<S0992>Dienst Verbindungszeitüberschreitung.</S0992>
			<S1127>Danke für deine Unterstützung an NTLite und einen Beitrag zur weiteren Produktentwicklung und Verbesserungen.</S1127>
			<S1214>Update verfügbar</S1214>
			<S1333>Sie haben bereits die neueste Version.</S1333>
			<S1336>Sie haben erfolgreich Ihre Lizenz aktiviert.</S1336>
		</Other>
		<UI>
			<S0146>Wählen Sie Ihre Lizenz.</S0146>
			<S0345>Lizenzschlüssel eingeben</S0345>
			<S0434>Kostenlos (beschränkt, nicht-kommerzielle)</S0434>
			<S0589>Lizenz</S0589>
			<S0594>Lizenziert</S0594>
			<S0667>Mehr Informationen</S0667>
			<S1212>Bis die Lizenz aktiviert ist, stehen die Premium Funktionen nicht zur Verfügung.</S1212>
			<S1218>Upgrade</S1218>
			<S1253>Website besuchen</S1253>
			<S1338>Ihre Lizenz erfordert eine Reaktivierung, überprüfen Sie Ihren Lizenzschlüssel und klicken SIe auf OK um die Reaktivierung starten.</S1338>
			<S1392>Home (Einzelplatz, nicht kommerziell)</S1392>
			<S1393>Professional Einzelplatz, kommerziell)</S1393>
			<S1394>Business (Einzelplatz, kommerziell)</S1394>
			<S1395>Enterprise (Mehrplatz, kommerziell)</S1395>
		</UI>
	</Licensing>
	<Unattended>
		<Other>
			<S0016>Aktiv</S0016>
			<S0028>Administratoren</S0028>
			<S0061>Automatische Benutzersanmeldung</S0061>
			<S0063>Automatische Anmeldung</S0063>
			<S0190>Passwort bestätigen</S0190>
			<S0217>Erstellen</S0217>
			<S0219>Partition erstellen</S0219>
			<S0224>Anmeldeinformationen</S0224>
			<S0229>Benutzerdefiniert</S0229>
			<S0230>Benutzerdefinierte Gruppe</S0230>
			<S0273>Festplatte</S0273>
			<S0274>Festplattenkonfiguration</S0274>
			<S0278>Festplatte ID</S0278>
			<S0281>Anzeigename</S0281>
			<S0285>Nicht formatieren</S0285>
			<S0288>Domäne</S0288>
			<S0289>Domänenname</S0289>
			<S0292>Laufwerksbuchstabe</S0292>
			<S0319>Ermöglichen das benutzen des vordefinierten Administrator Kontos</S0319>
			<S0342>Benutzerdefinierte Gruppe eingeben</S0342>
			<S0343>Domänenname eingeben</S0343>
			<S0347>Partitionsbezeichnung eingeben</S0347>
			<S0348>Passwort eingeben</S0348>
			<S0350>Benutzerbeschreibung eingeben</S0350>
			<S0351>Anzeigename eingeben</S0351>
			<S0353>Benutzernamen eingeben</S0353>
			<S0354>Arbeitsgruppe eingeben</S0354>
			<S0392>Erweitern</S0392>
			<S0429>Formatieren</S0429>
			<S0451>Gruppe</S0451>
			<S0475>ID</S0475>
			<S0476>Identifikation</S0476>
			<S0532>Auf diese Partition installieren</S0532>
			<S0567>Domäne beitreten</S0567>
			<S0568>Arbeitsgruppe beitreten</S0568>
			<S0580>Beschriftung</S0580>
			<S0588>Buchstabe</S0588>
			<S0608>Lokales Konto</S0608>
			<S0609>Lokale Konten</S0609>
			<S0615>Anmeldeanzahl</S0615>
			<S0617>Gerätepasswort</S0617>
			<S0636>Maximal (Erweitert)</S0636>
			<S0665>Ändern</S0665>
			<S0666>Partition ändern</S0666>
			<S0681>Name</S0681>
			<S0755>Reihenfolge</S0755>
			<S0775>Partition</S0775>
			<S0776>Partition ID</S0776>
			<S0777>Partition ID oder Laufwerkbuchstabe bereits konfiguriert.</S0777>
			<S0778>Partitionsänderungen</S0778>
			<S0779>Partitionen</S0779>
			<S0780>Passwort</S0780>
			<S0781>Passwörter sind nicht identisch</S0781>
			<S0815>Premium Funktionen</S0815>
			<S0862>Kennwort erneut eingeben</S0862>
			<S1001>Installationsoptionen</S1001>
			<S1024>Lokalen Kontoeinrichtung überspringen</S1024>
			<S1025>Online Kontoeinrichtung überspringen</S1025>
			<S1152>Zeitüberschreitung [5-60 Minuten]</S1152>
			<S1188>Nicht zugewiesen</S1188>
			<S1209>Unsicheres beitreten</S1209>
			<S1229>Benutzerkonten</S1229>
			<S1230>Benutzer existiert bereits</S1230>
			<S1234>Benutzername</S1234>
			<S1274>Beim Überspringen des lokalen Konto Assistenten, müssen Sie mindestens ein lokales Konto hinzufügen oder Mitglied einer Domäne sein, um in der Lage zu sein sich anzumelden.</S1274>
			<S1320>Festplatte löschen</S1320>
			<S1326>Arbeitsgruppe </S1326>
			<S1327>Name der Arbeitsgruppe</S1327>
			<S1385>Primär</S1385>
			<S1386>Erweitert</S1386>
			<S1387>Logisch</S1387>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0025>Ein lokalen Konto hinzufügen</S0025>
			<S0026>Ein lokales Benutzerkonto in die unbeaufsichtigte Einstellungen hinzufügen.</S0026>
			<S0059>Automatisch ausfüllen</S0059>
			<S0060>Wenn verfügbar, Einträge vom Host Computer übernehmen. </S0060>
			<S0187>Festplattenpartition konfigurieren</S0187>
			<S0188>Partitionen automatisch bei der Windows Installation einrichten. </S0188>
			<S0237>Standard</S0237>
			<S0318>Aktivieren</S0318>
			<S0569>Netzwerk beitreten</S0569>
			<S0570>Automatisch einer Netzwerk Domäne oder Arbeitsgruppe beitreten</S0570>
			<S0708>Netzwerk beitreten</S0708>
			<S0732>OEM SetupComplete</S0732>
			<S0733>Bei Verwendung eines OEM Produktschlüssels in Windows 8 und neuere, wird die SetupComplete.cmd normalerweise nicht ausgeführt. Diese Option aktiieren, damit die SetupComplete.cmd in der unbeaufsichtigten RunSynchronous Befehle am Ende des Setup ausgeführt werden.</S0733>
			<S0754>Optionen</S0754>
			<S0906>Entfernen das ausgewählte lokale Konto, beigetretene Netzwerke oder konfigurierte Festplattenpartition aus den unbeaufsichtigten Einstellungen .</S0906>
			<S1192>Unbeaufsichtigter Modus</S1192>
			<S1349>Image kopieren</S1349>
			<S1350>Die Antwortdatei direkt in das fertige Image kopieren (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). In der Regel nicht empfohlen, verwenden Sie dies nur, wenn Sie direkt und manuell das Image auf einer Partition anwenden.</S1350>
			<S1376>Überschreibt alle vorhandenen unbeaufsichtigen Einstellungen mit denen auf dieser Seite.</S1376>
			<S1381>Behält die aktuelle unbeaufsichtigt Einstellungen auf dem ausgewählten Image.</S1381>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0043>Immer</S0043>
			<S0064>Automatischer Schutz ist deaktiviert</S0064>
			<S0185>Computername</S0185>
			<S0186>Der Computername darf keine Leerzeichen enthalten und ist auf 15 Zeichen begrenzt. Verwenden Sie * für einen automatisch generierten zufälligen Computernamen mit einem statischen Präfix bestehend aus 'Eingetragener Eigentümer' (die ersten 8 Zeichen werden verwendet).</S0186>
			<S0290>Fehlende Geräte nicht bereinigen</S0290>
			<S0309>Dynamisches Update</S0309>
			<S0320>Dynamisches Update aktivieren</S0320>
			<S0349>Geben Sie einen Produktschlüssel für dieses Image ein, um diesen während der Installation zu verwendet.</S0349>
			<S0399>falsch</S0399>
			<S0445>Verallgemeinern</S0445>
			<S0460>Angepasste Hilfe</S0460>
			<S0464>Heimnetzwerk</S0464>
			<S0527>Gebietsschema</S0527>
			<S0529>Nur Updates installieren</S0529>
			<S0572>Behalte alle PnP Geräte installiert</S0572>
			<S0614>Logo</S0614>
			<S0633>Hersteller</S0633>
			<S0663>Modell</S0663>
			<S0710>Netzwerkadresse</S0710>
			<S0713>Niemals</S0713>
			<S0731>OEM Informationen</S0731>
			<S0737>Bei einem Fehler</S0737>
			<S0746>OOBE (Finale Installationsoptionen)</S0746>
			<S0757>Andere</S0757>
			<S0759>Out-of-Box experience</S0759>
			<S0804>PnP Sysprep</S0804>
			<S0839>Produktschlüssel</S0839>
			<S0848>Computer automatisch schützen</S0848>
			<S0859>Öffentliches Netzwerk</S0859>
			<S0882>Eingetragene Organization</S0882>
			<S0883>Eingetragener Eigentümer</S0883>
			<S0916>Installationsstatistiken berichten</S0916>
			<S0986>Bericht an Microsoft senden</S0986>
			<S1002>Installations UI Sprache</S1002>
			<S1007>Shell Optionen</S1007>
			<S1022>Autoaktivierung überspringen</S1022>
			<S1023>EULA Seite überspringen</S1023>
			<S1026>WLAN Einrichtung überspringen</S1026>
			<S1050>Spezialisieren</S1050>
			<S1084>Supportzeiten</S1084>
			<S1085>Support Telefon</S1085>
			<S1086>Support URL</S1086>
			<S1151>Zeitzone</S1151>
			<S1169>wahr</S1169>
			<S1178>Geben Sie '[KEY]' (ohne Anführungszeichen) ein, damit der OEM Schlüssel automatisch aus dem BIOS während der Installation gelesen wird.</S1178>
			<S1184>UI Sprache</S1184>
			<S1231>Benutzererfahrung für Windows Lizenzierung</S1231>
			<S1232>Benutzersprache</S1232>
			<S1233>Benutzereinstellungen</S1233>
			<S1295>Windows Sprache</S1295>
			<S1296>Windows Lokalisierung</S1296>
			<S1311>Windows Einrichtungsoptionen</S1311>
			<S1324>Arbeitsplatznetzwerk</S1324>
		</List>
		<Title>
			<S0814>Konfigurieren von Windows Setup Elementen im Voraus, so dass eine vollautomatische Installation erstellt wird. Sie können diese Seite oben links in den Symbolleiste aktivieren.</S0814>
			<S1189>Unbeaufsichtigt</S1189>
		</Title>
	</Unattended>
	<Drivers>
		<Title>
			<S0021>Treiber für Integration hinzufügen und Hardwareanforderungen einsehen.</S0021>
			<S0300>Treiber</S0300>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0264>Ausgewählte Geräteliste.</S0264>
			<S0298>Ordner mit mehreren Treibern</S0298>
			<S0299>Findet und fügt alle Treiber aus einem Ordner und Unterordner in die Integration Warteschlange ein</S0299>
			<S0303>Treiber (INF Auswahl)</S0303>
			<S0364>Unbenutzte ausschließen</S0364>
			<S0365>Erkennen von richtigen Treiber für die ausgewählte Geräteliste, entfernt alle restlichen aus der Integration Warteschlange.</S0365>
			<S0386>Treiber exportieren</S0386>
			<S0387>Ausgewählten Host oder Image Treiber in ein Verzeichnis exportieren.</S0387>
			<S0388>HW Liste exportieren</S0388>
			<S0389>Exportiert die Host Hardware Geräteliste von jeder Maschine, welche dann in eine lizenzierte Version importiert werden kann</S0389>
			<S0467>Host Maschine</S0467>
			<S0507>Host importieren</S0507>
			<S0508>Aktuelle Host Maschinen Treiber zur Liste hinzufügen.</S0508>
			<S0509>HW Liste importieren</S0509>
			<S0510>Geräteliste importieren.</S0510>
			<S0616>Maschine</S0616>
			<S0903>Einen ausgewählten Treiber aus der Integration Warteschlange entfernen</S0903>
			<S1013>Ausgeblendete Geräte anzeigen</S1013>
			<S1014>Versteckte und abgezogen Geräte in der Hardware Liste anzeigen.</S1014>
		</Toolbar>
		<Other>
			<S0296>Treiber Warteschlange</S0296>
			<S0301>Treiber wurden zur Warteschlange hinzugefügt</S0301>
			<S0302>Treibern wurden aus der Warteschlange entfernt</S0302>
			<S0431>Gefunden</S0431>
			<S0455>Hardware Checkliste</S0455>
			<S0456>Hardware Liste</S0456>
			<S0457>Hardware Liste wurde exportiert.</S0457>
			<S0466>Host importiert</S0466>
			<S0656>Fehlend</S0656>
			<S0726>Nicht gefunden</S0726>
			<S0773>Teilweise</S0773>
			<S0964>Wählen Sie ein Treiberordner, um alle Treiber in die Warteschlange hinzuzufügen</S0964>
			<S0965>Wählen Sie eine Treiber INF Dateien zum hinzufügen</S0965>
			<S0970>Wählen Sie eine Hardware Liste Export Zieldatei</S0970>
			<S0971>Wählen Sie eine Hardware Listen Dateien zum importieren</S0971>
		</Other>
	</Drivers>
	<Tweaks>
		<List>
			<S0027>Administratorbestätigungsmodus für das integrierte Administratorkonto</S0027>
			<S0034>Ermöglicht es IRDP, das erkennen und konfigurieren von Default Gateway Adressen.</S0034>
			<S0035>UIAccess-Anwendungen können erhöhte Rechte ohne sicheren Desktop anfordern</S0035>
			<S0038>Ermöglicht es Anwendungen mit erhöhte Rechten, den Zugang zu Netzlaufwerken. Lesen Sie mehr zum Thema 'EnableLinkedConnections' aus Sicherheitsgründen.</S0038>
			<S0044>Immer gruppieren</S0044>
			<S0045>Immer alle Symbole und Benachrichtigungen auf der Taskleiste anzeigen</S0045>
			<S0055>Automatischer Neustart bei BSOD Crash</S0055>
			<S0062>Automatisch</S0062>
			<S0067>Anfragen für erhöhte Rechte automatisch ablehnen</S0067>
			<S0081>Balloon Tips - Explorer und Desktop</S0081>
			<S0082>Balloon Tips - Ordnerinhalte Informationen</S0082>
			<S0083>Balloon Tips - Benachrichtigungsbereich</S0083>
			<S0084>Balloon Tips - Start Button</S0084>
			<S0089>Verhalten der Eingabeaufforderung für Administratoren im Administratorbestätigungsmodus</S0089>
			<S0090>Verhalten der Eingabeaufforderung für Standardbenutzer</S0090>
			<S0101>Hochfahren</S0101>
			<S0105>Direkt Desktop hochfahren (Startseite überspringen)</S0105>
			<S0114>Cache Miniaturansichten </S0114>
			<S0127>CD Brennfunktionen</S0127>
			<S0154>Liste der zuletzt geöffneten Dokumente beim Beenden bereinigen</S0154>
			<S0166>Kombinieren, wenn Taskleiste voll ist</S0166>
			<S0169>Allgemeine Steuerung und Fensteranimationen</S0169>
			<S0195>Enthält Windows Dienst Systemstart Werte.</S0195>
			<S0198>Systemsteuerung - Klassische Ansicht</S0198>
			<S0199>Systemsteuerung - Kleine Symbole</S0199>
			<S0200>Regelt, was Windows in einem Falle eines Absturzes macht.</S0200>
			<S0216>Absturz Regelung</S0216>
			<S0235>Erkennung inaktiver Gateways</S0235>
			<S0236>Erkennung inaktiver Gateways ist eine Funktion von TCP, die Gateways, die nicht einwandfrei funktionieren identifiziert und den Computer auf einen neuen Standard Gateway umleitet.</S0236>
			<S0244>Desktopsymbol - Systemsteuerung</S0244>
			<S0245>Desktopsymbol - Arbeitsplatz</S0245>
			<S0246>Desktopsymbol - Netzwerk</S0246>
			<S0247>Desktopsymbol - Papierkorb</S0247>
			<S0248>Desktopsymbol - Benutzerdateien</S0248>
			<S0253>Erkennt Anwendungsinstallationen und führt die Eingabeaufforderung aus</S0253>
			<S0261>Bestimmt das Ausmaß des System IP-Multicasting und des Internet Gruppenverwaltungsprotokolls.</S0261>
			<S0270>Deaktiviert</S0270>
			<S0279>Symbole anstatt Miniaturansichten anzeigen</S0279>
			<S0280>Symbole anstatt von Miniaturansichten auf Netzwerkordner anzeigen</S0280>
			<S0282>Taskleistensymbol anzeigen</S0282>
			<S0307>Dynamische DNS PTR Ressourceneinträge</S0307>
			<S0308>Dynamische DNS Updates</S0308>
			<S0315>Nur signierte ausführen</S0315>
			<S0316>Ohne Eingabeaufforderung ausführen</S0316>
			<S0321>Aktiviert verknüpfte Verbindungen</S0321>
			<S0322>Nur aktivieren, wenn der DHCP die Option Routersuche ausführt</S0322>
			<S0323>Aktivieren oder deaktiviert die dynamische DNS Update Registrierung von PTR (Pointern) Datensätzen dieses DNS Clients, auch bekannt als Reverse-Lookup. PTR Einträge verbinden eine IP-Adresse mit einem Computernamen.</S0323>
			<S0324>Aktivieren oder deaktivieren der DNS Update Registrierung für alle Adapter auf diesem Computer. 'Adressen dieser Verbindung in DNS registrieren' Kontrollkästchen von jeder Netzwerkschnittstelle TCP / IP erweiterten Eigenschaften, wird keine Wirkung haben, wenn hier deaktiviert.</S0324>
			<S0325>UAC aktivieren - Alle Administratoren filtern (EnableLUA)</S0325>
			<S0326>Aktiviert</S0326>
			<S0382>Explorer</S0382>
			<S0414>Integrierten Administrator filtern</S0414>
			<S0474>ICMP Umleitung</S0474>
			<S0478>Wenn deaktiviert, wird das Windows Store Taskleistensymbol leer bleiben.</S0478>
			<S0535>Installer Erkennung</S0535>
			<S0573>Verlauf der zuletzt geöffneten Dokumente behalten</S0573>
			<S0630>Manuell</S0630>
			<S0677>Multicast IGMP Ebene</S0677>
			<S0683>Navigationsbereich - Automatisch zum aktuellen Ordner erweitern</S0683>
			<S0684>Navigationsbereich - Alle Ordner anzeigen</S0684>
			<S0685>Navigationsbereich - Favoriten anzeigen</S0685>
			<S0686>Navigationsbereich - Bibliotheken anzeigen</S0686>
			<S0705>Netzwerk</S0705>
			<S0714>Nie gruppieren</S0714>
			<S0721>Keine Multicast Unterstützung</S0721>
			<S0742>Nur Dateien ausführen, welcher signiert und validiert sind</S0742>
			<S0743>Nur UIAccess Anwendungen ausführen, welche an sicheren Orten installiert sind</S0743>
			<S0745>Nur IP Multicast Pakete senden</S0745>
			<S0785>Routersuche ausführen</S0785>
			<S0840>Programmkompatibilitätsassistent</S0840>
			<S0843>Eingabeaufforderung für Zustimmungen</S0843>
			<S0844>Eingabeaufforderung für nicht Windows Binaries</S0844>
			<S0845>Bei Eingabeaufforderung von Zustimmungen auf dem sicheren Desktop wechseln</S0845>
			<S0846>Eingabeaufforderung der Anmeldeinformationen</S0846>
			<S0847>Bei Eingabeaufforderung der Anmeldeinformationen auf dem sicheren Desktop wechseln</S0847>
			<S0934>Alle Administratoren im Administratorbestätigungsmodus ausführen. Muss für Metro Anwendungen und Windows 10 Startmenü aktiviert sein.</S0934>
			<S0960>Sicherer Desktop bei Eingabeaufforderung</S0960>
			<S0985>Senden und Empfangen von IP Multicast Paketen (nehmen an IGMP)</S0985>
			<S0993>Dienste</S0993>
			<S1008>Uhr anzeigen</S1008>
			<S1010>Zeige die Netzlaufwerk verbiden/trennen Option</S1010>
			<S1011>Zeige den Netzwerk Standort Assistenten bei neue Netzwerken</S1011>
			<S1012>Anzeigen oder vollständig deaktivieren des Benachrichtigungsbereiches.</S1012>
			<S1015>Abschalten ohne Anmeldung</S1015>
			<S1064>Startmenü - Dokumenten Menü</S1064>
			<S1065>Startmenü - Verwendungsverfolgung</S1065>
			<S1092>Auf den sicheren Desktop wechseln, wenn Benutzeraufforderung nach erhöhten Rechten erscheint</S1092>
			<S1096>System</S1096>
			<S1106>Taskleiste - Schaltflächen gruppieren</S1106>
			<S1107>Taskleiste Benachrichtigungen</S1107>
			<S1108>Taskleiste - Auf alle Bildschirmen anzeigen</S1108>
			<S1109>Taskleiste - Anzeigen von Store Anwendungen</S1109>
			<S1110>Taskleiste - Kleine Symbole verwenden</S1110>
			<S1112>TCP/IP</S1112>
			<S1137>Der Wert ist die maximale Prozentzahl des Festplattenspeichers, welcher der Windows Installer für den Cache von alten Dateien verwenden kann. Die Richtlinie hat keinen Einfluss auf Dateien, die bereits gesichert sind.</S1137>
			<S1143>Dieser Parameter steuert, ob Windows seine Routing Tabellen in Abhängigkeit von Internet Control Message Protocol (ICMP) Nachrichten ändert, welcher es direkt beauftragt, Datagramme für den Empfänger auf einem anderen Weg zu senden.</S1143>
			<S1149>Diese Einstellung ermöglicht es Ihnen, das ein- oder ausblenden der Uhr in der Taskleiste.</S1149>
			<S1173>Ein- oder ausgeschaltet der Explorer brennen, Format und automatisches Auswerfen von optischen Laufwerken Funktionen.</S1173>
			<S1182>UAC Administrator Eingabeaufforderung</S1182>
			<S1183>UAC Benutzer Eingabeaufforderung</S1183>
			<S1185>UIAccess sicherer Speicherort erforderlich</S1185>
			<S1186>UIAccess Toggle</S1186>
			<S1244>Ansicht - Leere Laufwerke im Ordner Computer anzeigen</S1244>
			<S1245>Ansicht - Erweiterungen bei bekannten Dateitypen anzeigen</S1245>
			<S1246>Ansicht - Ausgeblendete Dateien, Ordner und Laufwerke anzeigen</S1246>
			<S1247>Ansicht - Geschützte Systemdateien anzeigen</S1247>
			<S1251>Virtualisiert Datei- und Registrierungsschreibfehler an Einzelbenutzerstandorten. Wenn deaktiviert, werden Anwendungen, die Daten an geschützten Orten schreiben, fehlschlagen.</S1251>
			<S1252>Virtualisiert umgeleitete Schreibfehler </S1252>
			<S1293>Windows Installer</S1293>
			<S1294>Windows Installer Patch Cachegröße</S1294>
			<S1342>Wert zurücksetzen</S1342>
			<S1358>Windows Update (Wichtige Updates)</S1358>
			<S1359>Updates automatisch installieren</S1359>
			<S1360>Updates herunterladen, aber mich wählen lassen, wann Sie installieret werden sollen</S1360>
			<S1361>Nach Updates suchen, aber mich wählen lassen, ob sie herunterladen und installieren werden sollen</S1361>
			<S1362>Nie nach Updates suchen</S1362>
			<S1363>Empfohlenen Updates hinzufügen</S1363>
			<S1364>Erlaubt Benutzern (Nicht Admins) Updates zu installieren</S1364>
			<S1377>Adobe Typ Verwaltung Schriftartentreiber  (ATMFD)</S1377>
			<S1378>Deaktivieren Sie ATMFD.DLL, um die Erhöhung von Berechtigungen zu vermeiden. Sehen Sie sich die Security Bulletin MS15-077 für weitere Informationen an.</S1378>
			<S1411>Schreibt ein Ereignis in das Systemprotokoll</S1411>
			<S1412>Debuginformationen schreiben</S1412>
			<S1413>Kleines Memory Dump (256 KB)</S1413>
			<S1414>Kernel Memory Dump</S1414>
			<S1415>Kompletter Memory Dump</S1415>
			<S1416>Automatischer Memory Dump</S1416>
		</List>
		<Title>
			<S0131>Ändert verschiedene Windows Einstellungen. Verwenden Sie die Registerkarten unten, um zwischen den Unterseiten zu navigieren.</S0131>
			<S1175>Optimierungen</S1175>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0611>Lokaler Computer</S0611>
			<S0922>Setzt die aktuellen Registerkarten Einstellungen auf die Quellwerte.</S0922>
			<S0953>Anwendungsbereich</S0953>
			<S1235>Benutzer</S1235>
		</Toolbar>
	</Tweaks>
	<Apply>
		<List>
			<S0031>Alle Änderungen werden direkt auf das Host Betriebssystem gespeichert</S0031>
			<S0033>Alle anderen gemounteten Images werden ungemountet und die Änderungen gespeichert</S0033>
			<S0074>Sicherungsprotokoll und Vorlage auf die Quelle sichern</S0074>
			<S0076>Sicherungsprotokoll auf die Quelle sichern</S0076>
			<S0079>Vorlage auf die Quelle sichern</S0079>
			<S0106>Beide Bootmanager stehen in der Warteschlange für die Entfernung, dies würde das Image unbrauchbar machen.</S0106>
			<S0117>Beenden den Vorgang. Stellt bereits erledigte Änderungen nicht wieder her.</S0117>
			<S0129>Ändern</S0129>
			<S0130>Ändern und ausführen</S0130>
			<S0147>Säubere ausstehende Aktionen</S0147>
			<S0181>Komponenten wurden bereits auf diesem Image entfernt, deshalb könnte die Update Integration aufgrund fehlender Dateien scheitern</S0181>
			<S0189>Funktionen konfigurieren</S0189>
			<S0269>Deaktivieren</S0269>
			<S0275>Festplattenkonfiguration vorhanden, Partitionen werden zum starten dieses Images konfiguriert. Schauen Sie sich sorgfältig die Seite unbeaufsichtigt an</S0275>
			<S0286>Diese Mitteilung nicht mehr in der Zukunft anzeigen</S0286>
			<S0371>Vorhandene unbeaufsichtigte Antwortdatei wird gelöscht</S0371>
			<S0379>SetupComplete.cmd explizit ausführen</S0379>
			<S0425>Für ein UEFI Image, GPT Datenträger, fügen Sie die zwingend benötigte 100 MB EFI als erste Partition ein und markieren Sie keine Partition als aktiv</S0425>
			<S0500>Image wird in einem unbekannten Zustand gelassen, es wird sehr empfehlen die Änderungen zu verwerfen, bevor Sie weiter fortfahren.</S0500>
			<S0530>Pakete installieren</S0530>
			<S0538>Treiber integrieren</S0538>
			<S0539>Pakete integrieren</S0539>
			<S0574>Nur behalten</S0574>
			<S0722>Keine ausstehenden Änderungen vorhanden, verwenden Sie die Symbolleiste oben oder das Navigationsmenü auf der linken Seite um einige Optionen zu verändern</S0722>
			<S0811>Post Setup Aufgaben</S0811>
			<S0817>Daten vorbereiten</S0817>
			<S0837>Fortfahren auf eigene Gefahr.</S0837>
			<S0842>Fortschritt</S0842>
			<S0866>Lesen von aktualisierten Daten</S0866>
			<S0900>Komponenten entfernen</S0900>
			<S0901>Entfernte Dateien</S0901>
			<S0902>Nicht entfernte Dateien</S0902>
			<S0933>Ausführen</S0933>
			<S0945>Änderungen speichern und des Images entladen</S0945>
			<S0983>Schauen Sie sich noch einmal alle Hardware Checklisten auf der Seite Treiber an, um fehlende Treiber anzusehen</S0983>
			<S1056>Image in mehrere Teile aufteilen, wenn größer als</S1056>
			<S1063>Beginnt die Änderungen anzuwenden</S1063>
			<S1071>Vor dem Speichern und Freigeben des Images anhalten</S1071>
			<S1072>Prozess anhalten?</S1072>
			<S1111>Aufgaben</S1111>
			<S1141>Dies ist eine Live (online) Host Maschine Bearbeitungssitzung. Es wird dringend empfohlen, eine Sicherungskopie bereit zu haben, falls etwas schief geht.</S1141>
			<S1150>Diese Quelle wurde zuvor abgebrochen und kann in einer halb verarbeitet, instabilen Zustand sein</S1150>
			<S1191>Ziel der unbeaufsichtigten Antwortdatei</S1191>
			<S1193>Unbeaufsichtigte Installation</S1193>
			<S1337>Sie müssen das Image von der Hauptseite manuell entladen, damit die Änderungen in dem Image gespeichert werden</S1337>
			<S1373>Schauen Sie sich die Update Integration Analyse Meldungen auf der Seite Aktualisierungen an, um empfohlenen Schritte zu sehen</S1373>
			<S1399>Mindestens eine Metro Anwendung muss behalten werden, so dass das Windows 10 Startmenü richtig installiert wird.</S1399>
			<S1400>Gehen Sie zur der Komponenten Seite und behalten Sie eine davon.</S1400>
		</List>
		<Title>
			<S0051>Anwenden</S0051>
			<S0929>Schauen Sie sich noch einmal alle Änderungen an und drücken Sie in der Symbolleiste auf Start, wenn Sie bereit sind.</S0929>
		</Title>
		<Other>
			<S0052>Anwenden</S0052>
			<S0148>Bereinigung</S0148>
			<S0150>Bereinigung von leere Verzeichnissen</S0150>
			<S0151>Bereinigung von übergebliebenen Einträgen</S0151>
			<S0271>Deaktivieren</S0271>
			<S0336>Aktivieren</S0336>
			<S0358>Fehler und Warnungen</S0358>
			<S0397>Extrahieren</S0397>
			<S0438>Funktionen Schutz</S0438>
			<S0536>Installieren</S0536>
			<S0543>Integrationsprozess</S0543>
			<S0544>Integration Boot Image</S0544>
			<S0762>Paket</S0762>
			<S0819>Vorbereitung von Daten</S0819>
			<S0821>Konfigurationsvorbereitung von Funktionen</S0821>
			<S0823>Integration vorbereiten</S0823>
			<S0834>Vorherige Paket Integration, hat jede weitere Integration in dieses Image gesperrt.</S0834>
			<S0838>Bearbeitungsprozess</S0838>
			<S0909>Veraltete Dateien entfernen</S0909>
			<S0928>Treiber Cache Dateien weiterverwenden</S0928>
			<S0952>Nach veraltete Dateien suchen</S0952>
			<S1027>Übersprungen</S1027>
			<S1030>Service Pack Slipstreamen</S1030>
			<S1142>Dieses Paket erfordert einen neuen Wartungsstapel oder eine neuere Version von Windows.</S1142>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0073>Sicherungsprotokoll</S0073>
			<S0075>Kopieren des aktuellen Sitzungsprotokolls in die Quelle, für zukünftige Debugging Zwecke.</S0075>
			<S0077>Sicherungsvorlage</S0077>
			<S0078>Kopieren der aktuell automatisch gespeicherten Vorlage in die Quelle, für die künftige Wiederverwendung oder Debugging Zwecke.</S0078>
			<S0152>Säubere Update Backups</S0152>
			<S0153>Veraltete Backup Dateien werden entfernt und nur aktuelle Versionen werden behalten. Alle vorhandenen Service Packs und Updates, können dann nicht mehr nach dieser Operation deinstalliert werden. Dies wird nicht die Deinstallation von zukünftigen Service Packs oder Updates blockieren. </S0153>
			<S0222>Nachdem das Image gespeichert ist, automatisch das ISO Image erstellen. Parameter in der Warteschlange werden aufgerufen, wenn diese Option aktiviert wird.</S0222>
			<S0360>ESD Kompression</S0360>
			<S0361>Komprimiert das Image mit dem ESD Format, wird nur von Windows 8 und neuere unterstützt. Fertiges Image wird kleiner, muss aber wieder in ein WIM Image konvertiert werden, um bearbeitete zu werden.</S0361>
			<S0385>Image neu erstellen, möglicherweise wird die Größe reduziert. Auf diese Weise wird die aktuell ausgewählte Version, als einzige Imagedatei behalten.</S0385>
			<S0809>Image Nachbearbeitung</S0809>
			<S0926>Treiber Cache wiederverwenden</S0926>
			<S0927>Reduziert effektiv die Windows Größe, verwendet NTFS Links zwischen identischen Treiberdateien im Cache und die im momentanen Einsatz (z.B. System32). Der meiste Speicherplatz wird gesparrt, wenn es im Live Einsatz mit installierten Treiber verwendet wird.</S0927>
			<S0944>Änderungen speichern und unmounten</S0944>
			<S0946>Änderungen speichern und das aktuell geladene Image unmounten.</S0946>
			<S0955>Funktionen versiegeln</S0955>
			<S0956>Entfernt veraltete Windows 7 Funktionen Updates und reduziert die Größe noch mehr. Windows Funktionen (CPanel-&gt;Programs-&gt;Features) können möglicherweise nicht mehr nach diesem Vorgang geändert werden, deshalb sollten Sie diese auf der Funktionen Seite einrichten, wenn Sie diese Option benutzen. </S0956>
			<S1053>Teilen</S1053>
			<S1058>Teilt das ausgewählte WIM Image in mehrere SWM Teile. Wird zum Beispiel verwendet, um die FAT32 4 GB Einzeldatei Beschränkung zu umgehen oder das Image auf mehreren Medien aufzuteilen.</S1058>
			<S1062>Start</S1062>
			<S1066>Alle Änderungen anwenden.</S1066>
		</Toolbar>
	</Apply>
	<PostSetup>
		<Other>
			<S0032>Alle Dateien</S0032>
			<S0125>Vorsicht mit Silent Installationen, die sich als Ausführung installieren.</S0125>
			<S0366>Ausführen</S0366>
			<S0367>Ausführen von</S0367>
			<S0369>Vorhanden</S0369>
			<S0534>Installer</S0534>
			<S0771>Parameter</S0771>
			<S0884>Registry</S0884>
			<S0966>Dateien zum hinzufügen wählen</S0966>
			<S0995>Setzen</S0995>
			<S1068>Status</S1068>
			<S1088>Unterstützte Typen</S1088>
			<S1168>Versuchte, nicht existierenden Befehl zu entfernen</S1168>
			<S1177>Typ</S1177>
			<S1202>Unbekannt</S1202>
			<S1344>Batch</S1344>
			<S1345>Passiv</S1345>
			<S1352>benutzen als</S1352>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0167>Befehl</S0167>
			<S0168>Hinzufügen einer Befehlszeile Anweisung für die Ausführung nach der Installation</S0168>
			<S0368>Ausführungswarteschlange</S0368>
			<S0411>Hinzufügen eines Installationsprogrammes mit Parametern, SFX Archiv, Powershell Skript oder eine REG-Datei für die Ausführung nach der Windows Einrichtung</S0411>
			<S0769>Parameter Informationen</S0769>
			<S0770>Probieren Sie die HilfeSchalter auf dem ausgewählten Installationsprogramm, um die Liste der verfügbaren Parameter zu sehen</S0770>
			<S0904>Ausgewählten Zeile entfernen</S0904>
			<S0921>Quellenzustand zurücksetzen. Entfernt neue und stellt vorhandene Einträge wirder her.</S0921>
			<S1374>Nach oben bewegen</S1374>
			<S1375>Nach unten bewegen</S1375>
		</Toolbar>
		<Title>
			<S0626>Verwaltet Post-Setup Befehlsausführung und Anwendungsinstallationen. Es wird am Ende der Einrichtung nur einmal als Systembenutzer ausgeführt.</S0626>
			<S0810>Post-Setup</S0810>
		</Title>
	</PostSetup>
	<Features>
		<List>
			<S0242>Beschreibung</S0242>
			<S0401>Funktion</S0401>
			<S1067>Zustand</S1067>
		</List>
		<Title>
			<S0403>Funktionen</S0403>
			<S0975>Wählen Sie, welche Funktionen aktiviert werden sollen. Diese Seite, macht das gleiche wie die Systemsteuerung - 'Windows Funktionen ein- oder ausschalten' macht.</S0975>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0443>Allgemein</S0443>
			<S0920>Funktion Einstellungen auf Quellen Standard zurücksetzen</S0920>
		</Toolbar>
	</Features>
</NTLiteTranslation>