<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation version="1.0.0.3155" display="Português (Brasil)" code="pt-BR" rtl="false">
	<Translator>
		<Name>igorruckert</Name>
		<EMail></EMail>
	</Translator>
	<Components>
		<System>
			<S0001>Idioma do sistema</S0001>
			<S0013>Central de Ações</S0013>
			<S0014>A Central de Ações exibe mensagens importantes sobre configurações de segurança e manutenção que necessitam de sua atenção.</S0014>
			<S0042>Permite que você pegue vários discos de tamanhos e interfaces diferentes e agrupe-os, para que o sistema operacional os veja como um grande disco.</S0042>
			<S0046>Compatibilidade de aplicativo</S0046>
			<S0047>Serviço de Identidade de Aplicativo</S0047>
			<S0048>Inicializador de Aplicativos</S0048>
			<S0050>Aplicativos podem usar WIF para processar tokens emitidos de serviços de token de segurança e tomar decisões baseadas em identidade para o aplicativo da web ou serviço da web.</S0050>
			<S0065>Automaticamente faz o backup de revisões de arquivos contidos em Bibliotecas.</S0065>
			<S0069>Reprodução Automática</S0069>
			<S0070>A Reprodução Automática permite escolher qual programa usar automaticamente para diferentes tipos de mídia digital, como CDs de música ou imagens da câmera digital.</S0070>
			<S0080>Backup de alguns arquivos do banco de dados de pacotes do Windows. Esta não é a pasta WinSxS completa, mas somente alguns pacotes duplicados extras. Removê-los não irá corromper nada.</S0080>
			<S0095>Criptografia de Unidade BitLocker</S0095>
			<S0097>Serviço de Mecanismo de Backup em Nível de Bloco</S0097>
			<S0102>Gerenciador de Inicialização</S0102>
			<S0113>Arquivos do cache e temporários</S0113>
			<S0115>Mecanismo de cache para iniciar aplicativos mais rapidamente.</S0115>
			<S0124>CardSpace</S0124>
			<S0128>CEIP (SQM)</S0128>
			<S0182>Plataforma de sincronização abrangente que permite colaboração e acesso offline para aplicativos, serviços e dispositivos.</S0182>
			<S0196>Opções de menu de contexto em arquivos para Enviar para - E-mail ou Área de Trabalho.</S0196>
			<S0223>Gerenciador de Credenciais</S0223>
			<S0249>Bloco 'Área de Trabalho'</S0249>
			<S0250>Gerenciador de Janelas da Área de Trabalho</S0250>
			<S0260>Determina e verifica a identidade de um aplicativo. Remover esse serviço evitará que AppLocker seja forçado.</S0260>
			<S0262>Informações e recursos da Categoria do Dispositivo</S0262>
			<S0263>Experiência do Dispositivo</S0263>
			<S0266>Diagnósticos e Solução de Problemas</S0266>
			<S0267>Filtro de Diálogo</S0267>
			<S0276>Desfragmentador de Disco</S0276>
			<S0277>Diagnósticos de falha de disco</S0277>
			<S0311>Transferência Fácil</S0311>
			<S0314>Arquivo de configuração da edição (ei.cfg)</S0314>
			<S0317>Gerenciador de Bloqueio Incorporado</S0317>
			<S0327>Permite que aplicativos executados em momentos diferentes se comuniquem através de redes heterogêneas e sistemas que podem estar temporariamente offline. Necessário para IIS.</S0327>
			<S0331>Permite iniciar processos sob credenciais alternativas. Necessário para atualizações do Battle.net da Blizzard, entre outras coisas.</S0331>
			<S0333>Permite o uso da aceleração de hardware para processar a interface gráfica de usuário do Windows.</S0333>
			<S0337>Aplica a diretiva de grupo para dispositivos de armazenamento.</S0337>
			<S0339>Armazenamento Aprimorado</S0339>
			<S0340>Dispositivos de Armazenamento Aprimorado são dispositivos que oferecem suporte ao protocolo IEEE 1667 para fornecer funções como autenticação ao nível do hardware do dispositivo de armazenamento.</S0340>
			<S0363>Logs de Eventos</S0363>
			<S0405>Histórico de Arquivos</S0405>
			<S0412>Arquivos nesta pasta (Sources\SxS), contido fora da imagem principal, pode ser usado para instalar recursos como .NET 3.5 após a instalação, normalmente não sendo possível instalar através do Painel de Controle. Se você já o habilitou em recursos, é seguro remover isso. Você sempre pode usar a pasta da imagem original ao habilitar recursos que o exigem explicitamente.</S0412>
			<S0433>Framework das tecnologias inter-relacionadas da Microsoft que permite aos programadores uma maneira uniforme e abrangente de desenvolver aplicativos que podem acessar praticamente qualquer banco de dados. Seus componentes incluem: ActiveX Data Objects (ADO), OLE DB e Open Database Connectivity (ODBC).</S0433>
			<S0439>Plataforma de dispositivo</S0439>
			<S0447>Filtro de Gestos</S0447>
			<S0448>Obtenha ajuda, orientação e ferramentas para ajudá-lo a identificar e resolver problemas de compatibilidade, que você pode encontrar ao migrar seus aplicativos para uma versão mais recente do Windows. Necessário para Análise de Confiabilidade, ABBYY FineReader e KB2758694 (MSXML4), entre outras coisas.</S0448>
			<S0452>Cliente da Diretiva de Grupo</S0452>
			<S0453>Serviço de armazenamento de diretiva de grupo</S0453>
			<S0461>Ajuda a mover seus arquivos e configurações para um novo PC.</S0461>
			<S0471>Convidado Hyper-V</S0471>
			<S0481>Se este arquivo for removido e a imagem final possuir mais de uma edição, o usuário será solicitado para selecionar a edição do Windows para a qual ele possui uma chave adequada.</S0481>
			<S0482>Se não tiver certeza, não remova.</S0482>
			<S0518>Inclui o Mobility Center.</S0518>
			<S0525>Infraestrutura para diagnóstico e solução de problemas de componentes do Windows.</S0525>
			<S0526>Infraestrutura para capturar despejos e relatá-los de volta para a Microsoft.</S0526>
			<S0550>Internet Information Server (IIS)</S0550>
			<S0562>Ele permite que você configure combinações de teclas. que deseja impedir que usuários entrem a partir de um teclado.</S0562>
			<S0575>Depuração de Kernel</S0575>
			<S0576>Filtro de Teclado</S0576>
			<S0577>Filtro de Teclado AppShim</S0577>
			<S0610>Editor de Diretivas de Segurança Local</S0610>
			<S0612>Notificações de localização</S0612>
			<S0627>Gerencia e Implementa Cópias de Sombra de Volume usado para backups e outros fins.</S0627>
			<S0629>Backup Manifest (WinSxS\Backup)</S0629>
			<S0631>Repositório de recurso manual</S0631>
			<S0632>Configuração Manual</S0632>
			<S0641>Diagnóstico de Memória</S0641>
			<S0644>Bloco 'Área de Trabalho' dinâmico da interface Metro. Se removido, não haverá um atalho da Área de Trabalho na página inicial Metro.</S0644>
			<S0647>Microsoft Data Access Components (MDAC)</S0647>
			<S0650>Microsoft Message Queue (MSMQ)</S0650>
			<S0651>Microsoft Sync Framework</S0651>
			<S0662>MobilePC</S0662>
			<S0689>Necessário para o gerenciamento de disco - recurso para reduzir volumes.</S0689>
			<S0690>Necessário para o Media Center, entre outras coisas que usam o .NET Framework 2.0 e 3.5.</S0690>
			<S0693>Necessário para a Restauração do Sistema, atualizações agendadas - incluindo a verificação automática do Windows Update, inicialização de certos aplicativo no logon, etc.</S0693>
			<S0694>Necessário para a inicialização do SO do tipo BIOS (não-UEFI).</S0694>
			<S0695>Necessário para a inicialização do SO do tipo UEFI.</S0695>
			<S0699>Necessário para o Firewall do Windows.</S0699>
			<S0700>Cache .NET assembly</S0700>
			<S0701>.NET Framework </S0701>
			<S0702>.NET Framework 2.0, 3.0 e 3.5</S0702>
			<S0703>Núcleo do .NET Framework</S0703>
			<S0704>Cache de Instalação do .NET 4.x</S0704>
			<S0712>Projeção de Rede</S0712>
			<S0719>Ferramentas Administrativas NFS</S0719>
			<S0729>Subsistema NTVDM 16-bits</S0729>
			<S0730>Subsistema NTVDM fornece suporte para aplicativos DOS 16-bits e Windows 16-bit em sistemas x86.</S0730>
			<S0772>Controles Parentais</S0772>
			<S0786>Monitor de Performance</S0786>
			<S0812>PowerShell</S0812>
			<S0813>Bibliotecas .NET pré-compiladas. Remover isto fará com que ele seja recriado após a instalação, quando o sistema estiver ocioso. Libera espaço na mídia de instalação.</S0813>
			<S0818>Prepara uma instalação do Windows para duplicação, auditoria e entrega ao cliente.</S0818>
			<S0851>Oferece a capacidade de montar arquivos VHD ou ISO.</S0851>
			<S0852>Fornece a indexação de conteúdo, cache das propriedades e resultados de pesquisa para arquivos, e-mails e outros conteúdos. Isso remove a funcionalidade de Pesquisa completamente, não apenas um serviço.</S0852>
			<S0888>Serviços de Análise de Confiabilidade</S0888>
			<S0923>Recursos para o Painel de Controle - Dispositivos e Impressoras, os ícones sumirão se isto for removido. Necessário para a botão de remoção segura de dispositivo USB da área de notificação.</S0923>
			<S0958>Logon Secundário</S0958>
			<S0959>secpol.msc - pode ser usado para verificar ou definir as configurações de segurança (políticas) em um computador hospedeiro em um grupo de trabalho ou o grupo doméstico.</S0959>
			<S0961>Central de Segurança</S0961>
			<S0962>Um recurso de segurança que solicita a permissão de acesso administrativo para um determinado aplicativo. Inclui serviço de Informações do Aplicativo. Entre outras coisas, necessário para o Menu Iniciar do Windows 10.</S0962>
			<S0987>Enviar Para E-mail e Área de Trabalho</S0987>
			<S0988>Sensores</S0988>
			<S1000>Arquivos de instalação do .NET 4.x. Se você não planeja desinstalar o .NET 4.x, é seguro remover.</S1000>
			<S1005>Ponto de Proteção Compartilhado (SPP)</S1005>
			<S1006>Inicializador do Shell</S1006>
			<S1016>SideShow</S1016>
			<S1033>Um pequeno utilitário para configurar algumas das opções de boot e inicialização do Windows.</S1033>
			<S1074>Espaços de Armazenamento</S1074>
			<S1075>Subsistema para aplicativos baseados em UNIX</S1075>
			<S1076>Subsistema para aplicativos baseados em UNIX  (SUA) é um subsistema de compatibilidade de origem para compilar e executar scripts e aplicativos baseados em UNIX personalizados, em um computador executando o sistema operacional Windows.</S1076>
			<S1077>Superfetch</S1077>
			<S1079>Pasta de suporte</S1079>
			<S1080>Pasta de suporte na pasta raiz da imagem, contém o assistente de migração. Isso não influencia o produto final instalado, apenas os arquivos de instalação.</S1080>
			<S1081>Suporte para criptografia de unidade.</S1081>
			<S1083>Suporte para fornecedor adiciona recursos para melhorar como os usuários descobrem e usam dispositivos que estão conectados ao seu PC.</S1083>
			<S1097>Ferramenta de Configuração do Sistema (MSConfig)</S1097>
			<S1098>Ferramenta de Informações do Sistema (MSInfo32)</S1098>
			<S1099>Ferramenta de Preparação do Sistema (Sysprep)</S1099>
			<S1100>Restauração do Sistema</S1100>
			<S1105>Agendador de Tarefas</S1105>
			<S1113>Coleta e envio de relatórios de dados de telemetria para a Microsoft, para melhorar o Windows.</S1113>
			<S1128>Remove funcionalidades utilizadas para a inicialização de configuração não-inicializável, como autorun.inf, setup.exe e atualiza do Windows instalado anteriormente com esta imagem.</S1128>
			<S1148>Este serviço monitora o local atual do sistema e gerencia 'geo-cercas' (uma localização geográfica com eventos associados).</S1148>
			<S1156>Filtro de Notificações Toast</S1156>
			<S1159>Ferramentas para gerenciar Serviços para NFS em computadores locais e remotos.</S1159>
			<S1197>Cliente de Telemetria Unificado (Asimov)</S1197>
			<S1198>Filtro de Escrita Unificado</S1198>
			<S1221>Filtro USB</S1221>
			<S1224>Usado para hospedar sites neste destino.</S1224>
			<S1228>Controle de Conta de Usuário (UAC)</S1228>
			<S1238>Vários arquivos temporários, deve ser seguro remover.</S1238>
			<S1248>Suporte para disco virtual</S1248>
			<S1249>Licenciamento do Virtual PC e driver USB</S1249>
			<S1255>Cópia de Sombra de Volume</S1255>
			<S1275>Windows Anytime Upgrade</S1275>
			<S1276>Backup do Windows</S1276>
			<S1279>Windows Communication Foundation (WCF) 3</S1279>
			<S1280>Windows Communication Foundation (WCF) 4</S1280>
			<S1283>Windows Customer Experience Improvement Program (CEIP) coleta informações sobre como os clientes Microsoft usam programas e alguns dos problemas que encontram. A Microsoft usa essas informações para melhorar os produtos e recursos que os clientes usam mais maior frequência e para ajudar a resolver problemas. A participação no programa é voluntária, e os resultados finais são melhorias no software para melhor atender as necessidades dos clientes da Microsoft.</S1283>
			<S1284>Windows Defender</S1284>
			<S1285>Recursos do Windows Embedded</S1285>
			<S1286>Serviço de Host do Provedor de Criptografia do Windows</S1286>
			<S1287>A criptografia dos agentes do Serviço de Host do Provedor de Criptografia do Windows relatou funcionalidades de Provedores de Criptografia de Terceiros em processos que precisam avaliar e aplicar políticas EAS.</S1287>
			<S1288>Relatórios de Erro do Windows</S1288>
			<S1290>Assistente de Ajuda do Windows</S1290>
			<S1291>Windows Identity Foundation (WIF)</S1291>
			<S1297>Serviço de Estrutura de Localização do Windows</S1297>
			<S1299>Instrumentação de Gerenciamento do Windows</S1299>
			<S1305>Windows Presentation Foundation</S1305>
			<S1307>Recuperação do Windows</S1307>
			<S1309>Pesquisa do Windows</S1309>
			<S1313>Windows Sidebar</S1313>
			<S1318>Windows Update</S1318>
			<S1319>O Windows Update permite que um computador obtenha as atualizações do Windows do servidor da Microsoft ou WSUS, e instale manualmente a atualização de pacotes (arquivos MSU).</S1319>
			<S1339>Pasta ZIP &amp; CAB</S1339>
		</System>
		<Accessories>
			<S0010>Ferramentas de Acessibilidade</S0010>
			<S0011>O Assistente de Acessibilidade e ferramentas podem ser usadas para configurar o sistema para atender às suas necessidades de visão, audição e mobilidade. Necessário para o Cardspace.</S0011>
			<S0012>Acessórios</S0012>
			<S0132>Mapa de Caracteres</S0132>
			<S0191>Contém todos os cursores do Aero. Se removido, o padrão volta para Esquema do Sistema (nenhum).</S0191>
			<S0192>Contém os temas Arquitetura, Personagens, Paisagens, Natureza e Cenas.</S0192>
			<S0193>Contém os temas de Facilidade de Acesso, variações de alto contraste.</S0193>
			<S0310>Temas de Facilidade de Acesso</S0310>
			<S0514>Inclui</S0514>
			<S0586>Componentes herdados</S0586>
			<S0655>Utilitários Diversos de Linha de Comando</S0655>
			<S0675>Ponteiros do Mouse</S0675>
			<S0758>Outros Temas</S0758>
			<S0768>Paint</S0768>
			<S0836>Editor de Caracteres Particulares</S0836>
			<S0857>Fornece uma maneira de criar seus próprios caracteres de fonte.</S0857>
			<S0954>Protetores de Tela</S0954>
			<S1018>Ferramenta de desenho e edição de imagens simples.</S1018>
			<S1236>Utilitário que exibe todos os caracteres disponíveis na fonte.</S1236>
			<S1323>Wordpad</S1323>
		</Accessories>
		<Network>
			<S0017>Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS)</S0017>
			<S0018>Sinalizadores de Compatibilidade do ActiveX (Killbits)</S0018>
			<S0019>Serviço de Instalação ActiveX</S0019>
			<S0029>Adobe Flash para Internet Explorer</S0029>
			<S0036>Permite aos administradores compreender, controlar e gerenciar a quantidade e o tipo de dados armazenados em seus servidores. Usando o Gerenciador de Recursos do Servidor de Arquivos, os administradores podem colocar cotas em pastas e volumes, proteger arquivos ativamente e gerar relatórios de armazenamento abrangentes.</S0036>
			<S0037>Permite que dados a serem sincronizados com uma fonte remota usem técnicas de compressão para minimizar a quantidade de dados transmitidos através da rede.</S0037>
			<S0039>Permite o redirecionamento de Impressoras/Unidades/Portas para conexões RDP.</S0039>
			<S0040>Permite que um usuário sincronize dados para seu dispositivo a partir de sua pasta de usuário, localizada no centro de dados da empresa. Inclui o Active Directory Federation Services (ADFS).</S0040>
			<S0041>Permite verificar os resultados da atividade recente de sincronização se você configurou seu computador para sincronizar arquivos com um servidor de rede.</S0041>
			<S0049>Serviço de Gateway da Camada de Aplicativo</S0049>
			<S0066>Automaticamente conecta computadores móveis à sua intranet sobre VPN, sempre que o acesso à Internet estiver disponível.</S0066>
			<S0071>AxInstSV - suporta a instalação de controles ActiveX em um ambiente organizacional.</S0071>
			<S0072>Serviço de Transferência Inteligente de Tela de Fundo (BITS)</S0072>
			<S0096>Lista negra de controles ActiveX inseguros ou maliciosos, ajuda a manter o Internet Explorer e o Microsoft Office mais seguro.</S0096>
			<S0107>Cliente BranchCache</S0107>
			<S0108>Porta Arquivos</S0108>
			<S0116>Pode ser usado para criar perfis para o Gerenciador de Conexões e os distribui aos usuários. O usuário não precisa saber o número de telefone de um servidor dial-up, ou o endereço IP de um servidor VPN.</S0116>
			<S0136>Suporte incorporado para Ponto de Verificação, F5, Juniper e VPN SonicWALL.</S0136>
			<S0165>Coleta e armazena informações de configuração para a rede e notifica programas, quando essa informação for modificada.</S0165>
			<S0184>Navegador do Computador</S0184>
			<S0194>Contém somente a interface do Internet Explorer (UI).</S0194>
			<S0243>Projetado para reduzir a utilização de link WAN e melhorar a capacidade de resposta do aplicativo para funcionários de filiais que acessam conteúdo de servidores em locais remotos. Computadores de cliente de filiais usam um cache local de dados para reduzir o tráfego de um link WAN.</S0243>
			<S0265>Cliente DHCP</S0265>
			<S0268>Conexão de Acesso Direto</S0268>
			<S0283>Cliente de Rastreamento de Link Distribuído</S0283>
			<S0284>Cliente DNS</S0284>
			<S0312>Edge CP</S0312>
			<S0329>Permite que os administradores de TI com a capacidade de oferecer controle refinado a recursos corporativos. Se um usuário registra o seu dispositivo, ele pode conceder algum acesso, aplicando-se ainda alguns parâmetros de administração no dispositivo.</S0329>
			<S0330>Permite que usuários remotos modifiquem configurações do registro neste computador.</S0330>
			<S0332>Permite a recuperação e a modificação de definições de configuração de rede para o computador local. Necessário para IPV6, o DirectAccess e o KB2750841 do Windows 7, entre outras coisas.</S0332>
			<S0335>Permite que sua máquina seja monitorada e gerenciado pelos apps Gerenciador Multiponto e  Painel de Controle.</S0335>
			<S0355>Mecanismo de exibição HTML completo, usado pelo Windows Explorer e outros programas para exibir sites. Remover isto também faz com que o Painel de Controle abra todos os seus atalhos em novas janelas.</S0355>
			<S0409>Gerenciador de Recursos do Servidor de Arquivos</S0409>
			<S0410>Suporte para compartilhamento de arquivos</S0410>
			<S0417>Localiza e exibe informações e sites na Internet.</S0417>
			<S0430>Anteriormente conhecido como Active Directory Application Mode (ADAM), fornece serviços de diretório para aplicativos habilitados para diretório, sem causar a sobrecarga de domínios e florestas e os requisitos de um único esquema em uma floresta.</S0430>
			<S0465>Grupo Doméstico</S0465>
			<S0477>Identifica as redes a que o computador se conectou, coleta e armazena as propriedades destas redes e notifica os aplicativos quando estas propriedades forem alteradas.</S0477>
			<S0504>Implementa o protocolo WS-Management para o gerenciamento remoto.</S0504>
			<S0515>Inclui agentes que monitoram a atividade em dispositivos de rede e relatam para a estação de trabalho do console de rede.</S0515>
			<S0542>Suporte para login integrado que pode ser usado com o Skype, assinatura Office 365; comprar jogos, músicas e filmes de lojas da Microsoft; OneDrive e Configurar Sincronia.</S0542>
			<S0546>Serviço de Autenticação da Internet (IAS)</S0546>
			<S0547>Compartilhamento de Conexão da Internet (ICS)</S0547>
			<S0548>Motor do Internet Explorer</S0548>
			<S0549>Recurso do Internet Explorer (UI)</S0549>
			<S0552>Auxiliar de Protocolo da Internet (IP Helper)</S0552>
			<S0620>Mantém uma sincronização de seus arquivos de rede selecionados. Isso é útil se você usar um laptop para se conectar a uma rede local de trabalho.</S0620>
			<S0628>Gerencia conexões de rede dial-up e virtual privada  (VPN) deste computador à Internet ou outras redes remotas. Se você usar um gateway de hardware ou roteador, este serviço não é necessário para essa conexão.</S0628>
			<S0645>Conta Microsoft</S0645>
			<S0680>Conector Multiponto</S0680>
			<S0687>Necessário para a conexão RDP nesta máquina.</S0687>
			<S0688>Necessárias para conexão com outras máquinas sobre RDP.</S0688>
			<S0697>Necessários para pastas compartilhadas do VMWare, entre outras coisas.</S0697>
			<S0706>Centro de Rede e Compartilhamento</S0706>
			<S0707>Mediador de Conexão de Rede</S0707>
			<S0709>Serviço de Lista de Rede</S0709>
			<S0711>Reconhecimento de Local da Rede</S0711>
			<S0734>Oferece uma maneira conveniente para alguém que você confia, como um amigo ou pessoa de suporte técnico, se conecte ao seu computador e oriente-o através de uma solução.</S0734>
			<S0735>Oferece serviços de roteamento a empresas na área local e ambientes de rede de área ampla.</S0735>
			<S0736>Arquivos Offline</S0736>
			<S0740>OneDrive (SkyDrive) - Área de Trabalho</S0740>
			<S0783>Rede Ponto a Ponto</S0783>
			<S0854>Fornece suporte para plugins de protocolo de terceiros para compartilhamento da conexão de Internet.</S0854>
			<S0861>Kit de Administração do Gerenciador de Conexões RAS (CMAK)</S0861>
			<S0890>Gerenciador de Conexão de Acesso Remoto</S0890>
			<S0891>Ferramentas do Cliente do Serviço de Acesso Remoto</S0891>
			<S0892>Assistência Remota</S0892>
			<S0893>Cliente da Área de Trabalho Remota</S0893>
			<S0894>Servidor da Área de Trabalho Remota</S0894>
			<S0895>Redirecionador de Portas dos Serviços da Área de Trabalho Remota</S0895>
			<S0896>Compactação Diferencial Remota (RDC)</S0896>
			<S0897>Registro Remoto</S0897>
			<S0905>Remove várias miniportas WAN.</S0905>
			<S0931>Serviço de Acesso Remoto e Roteamento</S0931>
			<S0932>Suporte para Acesso Remoto e Roteamento</S0932>
			<S0990>Tecnologia de rede sem servidor que permite que vários dispositivos de rede compartilhem recursos e comuniquem-se diretamente com o outro.</S0990>
			<S1017>Protocolo de Gerenciamento de Rede Simples (SNMP)</S1017>
			<S1019>Serviços TCP/IP simples</S1019>
			<S1020>Serviços de TCP/IP Simples suporta os seguintes serviços TCP/IP: Gerador de Caracteres, Hora do Dia, Descarte, Echo e Citação do Dia. Serviços de TCP/IP Simples é fornecido para compatibilidade com versões anteriores e não deve ser instalado a menos que seja necessário.</S1020>
			<S1035>SMB v2</S1035>
			<S1036>Servidor SMB v2</S1036>
			<S1037>Servidor SMB Comum</S1037>
			<S1038>Servidor SMB v1</S1038>
			<S1039>SMB v1</S1039>
			<S1090>Suporta a implementação de dispositivos e serviços controlados pelo cliente, e dispositivo de hospedagem em conformidade com o Perfil de Dispositivos para Serviços Web (DPWS). Necessário para o Depurador Remoto do Visual Studio, e Gerenciamento de Digitalização, entre outras coisas.</S1090>
			<S1093>Central de Sincronização</S1093>
			<S1094>Sincroniza o tempo através da rede.</S1094>
			<S1115>Cliente Telnet</S1115>
			<S1116>Servidor Telnet</S1116>
			<S1125>Cliente TFTP</S1125>
			<S1146>Este serviço é responsável por executar a autenticação IEEE 802.1 X em interfaces Ethernet.</S1146>
			<S1147>Este serviço gerencia a banda larga móvel (GSM e CDMA) de cartão de dados/adaptadores de módulo incorporado e conexões, pela configuração automática das redes.</S1147>
			<S1153>Para acessar as conexões de rede com esta removida, no Windows 8 + clique direito na Área do menu Iniciar, caso contrário, crie um atalho para ncpa.cpl ou 'explorer shell:::{7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E}'</S1153>
			<S1161>Transfere arquivos em segundo plano usando a banda de rede ociosa. Necessário para o serviço de download do Windows Update, a instalação de atualizações manual a partir de um disco local funciona sem isso.</S1161>
			<S1256>Plugins VPN</S1256>
			<S1268>Web Distributed Authoring and Versioning (WebDAV)</S1268>
			<S1269>Web Services on Devices API (WSDAPI)</S1269>
			<S1271>Cliente Web</S1271>
			<S1289>Firewall do Windows</S1289>
			<S1298>Windows Mail</S1298>
			<S1308>Gerenciamento Remoto do Windows (WS-Management)</S1308>
			<S1310>Componente do Servidor Windows que fornece criação de contas, autorização e autenticação de usuário centralizado.</S1310>
			<S1317>Hora do Windows</S1317>
			<S1321>Configuração Automática de Rede com Fio</S1321>
			<S1325>Cliente de Pastas de Trabalho</S1325>
			<S1328>Ingressar no Local de Trabalho</S1328>
			<S1329>Serviço de estação de trabalho. Necessário para navegar por arquivos compartilhados.</S1329>
			<S1330>Configuração Automática de WWAN</S1330>
			<S1334>Você pode usar o Porta Arquivos para manter os arquivos sincronizados entre dois computadores diferentes, mesmo se os computadores não estão na mesma rede.</S1334>
			<S1346>Virtual PC</S1346>
			<S1347>Permite que você execute uma ou mais máquinas virtuais, cada um com seu próprio sistema operacional, em um único computador. Isto fornece a flexibilidade de usar diferentes sistemas operacionais em um computador físico.</S1347>
		</Network>
		<HardwareSupport>
			<S0030>AGP</S0030>
			<S0100>Bluetooth</S0100>
			<S0170>Driver comum para Botões, DockMode e indicador de Laptop/Lousa.</S0170>
			<S0328>Permite a abertura automática de portas em roteadores suportados.</S0328>
			<S0334>Permite que você se conecte um computador hospedeiro para uma matriz de armazenamento externo baseado em iSCSI através de um adaptador de rede Ethernet.</S0334>
			<S0400>Fax</S0400>
			<S0423>Disquete</S0423>
			<S0444>General-Purpose I/O (GPIO)</S0444>
			<S0449>Oferece aos aplicativos do cliente a capacidade de capturar, comparar, manipular e armazenar dados biométricos sem ter acesso direto a qualquer hardware biométrico ou amostras.</S0449>
			<S0458>Suporte de hardware</S0458>
			<S0524>Dispositivos infravermelhos</S0524>
			<S0551>Cliente de Impressão via Internet</S0551>
			<S0557>Iniciador iSCSI</S0557>
			<S0648>Implementação do protocolo Wi-Fi Protected Setup (WPS) da Microsoft.</S0648>
			<S0664>Modem</S0664>
			<S0692>Necessário para algumas Webcams.</S0692>
			<S0806>Dispositivos portáteis</S0806>
			<S0835>Impressão</S0835>
			<S0855>Fornece suporte ao API Telephony (TAPI) para programas que controlam dispositivos de telefonia no computador local e, através da LAN, em servidores que estejam executando o serviço.</S0855>
			<S0856>Fornece a lógica necessária para configurar, descobrir, conectar e desconectar de uma área local de rede sem fio (WLAN). Inclui serviço de configuração automática de WLAN.</S0856>
			<S0951>Scanner</S0951>
			<S1004>Configurações de modem compartilhadas (mdmgl*.inf)</S1004>
			<S1034>Cartão Inteligente</S1034>
			<S1070>Instalador de Classe de Imagem Estática</S1070>
			<S1082>Suporte para importar imagens de dispositivos.</S1082>
			<S1114>Telefonia</S1114>
			<S1170>Módulo de Plataforma Confiável (TPM)</S1170>
			<S1219>Host de Dispositivo UPnP</S1219>
			<S1226>Usado para administrar o hardware de segurança TPM em seu computador.</S1226>
			<S1237>Suporte para várias funcionalidades do dispositivos portáteis, como a integração do Windows Media Player e Media Transfer Protocol (MTP). Não remover o suporte de armazenamento USB.</S1237>
			<S1250>Cartão Inteligente Virtual</S1250>
			<S1277>Serviço Biométrico do Windows</S1277>
			<S1282>Windows Connect Now</S1282>
			<S1292>Aquisição de Imagens do Windows (WIA)</S1292>
			<S1322>WLAN</S1322>
			<S1331>XPS Writer e Serviços</S1331>
		</HardwareSupport>
		<Metro>
			<S0053>Apps</S0053>
			<S0109>Agente de conexão que permite que a Loja de Aplicativos do Windows receba notificações a partir da Internet.</S0109>
			<S0110>Backend de Escolha do Navegador</S0110>
			<S0406>Gerenciador de Arquivos (OneDrive &amp; Fotos)</S0406>
			<S0517>Inclui os serviços de apps Metro, app de Configurações do PC e Windows Store. Se você deseja inserir uma chave de produto sem as  Configurações do PC, digite 'slui.exe 3' a partir de cmd.exe ou vá para Propriedades do Sistema. Entre outras coisas, necessário para o Menu Iniciar do Windows 10.</S0517>
			<S0643>Suporte para apps Metro (Appx)</S0643>
			<S0646>Backend do Microsoft Camera</S0646>
			<S0858>Proximidade</S0858>
			<S0997>Configurar Sincronização</S0997>
			<S1089>Oferece suporte a conexões entre dispositivos que estão dentro ao alcance.</S1089>
			<S1095>Sincroniza vários ajustes entre os PCs com Windows e dispositivos. Isto torna mais simples mover-se entre diferentes máquinas e manter uma experiência consistente.</S1095>
			<S1270>Experiência da Webcam</S1270>
			<S1304>Visualizador de arquivos PDF do Windows.</S1304>
			<S1306>Backend do Windows Reader</S1306>
			<S1335>Você pode usar a atualização 'Escolher Navegador' para selecionar e instalar o navegador da web que você deseja usar no seu PC.</S1335>
		</Metro>
		<Languages>
			<S0054>Arábico</S0054>
			<S0088>Basco</S0088>
			<S0091>Bengali (Bangladesh)</S0091>
			<S0092>Bengali (Índia)</S0092>
			<S0112>Búlgaro</S0112>
			<S0126>Catalão</S0126>
			<S0140>Chinês</S0140>
			<S0141>Fontes chinesas. Necessário para a língua chinesa e instalação do Office (erro de instalação pode ser ignorado no popup se isto for removido).</S0141>
			<S0173>Remoção completa de suporte de idioma. Não remova se você pretende ler ou digitar neste idioma.</S0173>
			<S0225>Croata</S0225>
			<S0231>Tcheco</S0231>
			<S0232>Dinamarquês</S0232>
			<S0304>Holandês</S0304>
			<S0338>Inglês</S0338>
			<S0362>Estoniano</S0362>
			<S0393>Fontes Extras</S0393>
			<S0419>Finlandês</S0419>
			<S0437>Francês</S0437>
			<S0440>Galego</S0440>
			<S0446>Alemão</S0446>
			<S0450>Grego</S0450>
			<S0454>Guzerate</S0454>
			<S0459>Hebraico</S0459>
			<S0463>Hindi</S0463>
			<S0469>Húngaro</S0469>
			<S0473>Islandês</S0473>
			<S0521>Indonésio</S0521>
			<S0528>Editor do Método de Entrada (IME)</S0528>
			<S0563>Italiano</S0563>
			<S0564>Japonês</S0564>
			<S0565>Fonte japonesa. Necessário para a língua japonesa e instalação do Office (erro de instalação pode ser ignorado no popup se isto for removido).</S0565>
			<S0566>Fonte JhengHei e YaHei</S0566>
			<S0571>Kannada</S0571>
			<S0578>Layouts de Teclado</S0578>
			<S0579>Coreano</S0579>
			<S0581>Idioma</S0581>
			<S0582>Pacote de Idioma</S0582>
			<S0583>Idiomas</S0583>
			<S0585>Letão</S0585>
			<S0587>Suporte a Idioma Herdado</S0587>
			<S0595>Lituano</S0595>
			<S0623>Malaio (Brunei)</S0623>
			<S0624>Malaio (Malásia)</S0624>
			<S0625>Malaiala</S0625>
			<S0634>Marata</S0634>
			<S0640>Fonte Meiryo</S0640>
			<S0682>Idioma Natural</S0682>
			<S0691>Necessário para alguns teclados, geralmente para idiomas orientais.</S0691>
			<S0724>Norueguês</S0724>
			<S0774>Um teclado especial não será removido se mantido aqui ou seu idioma relacionado.</S0774>
			<S0805>Polonês</S0805>
			<S0807>Português (Brasil)</S0807>
			<S0808>Português</S0808>
			<S0860>Punjabi</S0860>
			<S0930>Romeno</S0930>
			<S0935>Russo</S0935>
			<S0989>Sérvio</S0989>
			<S1031>Eslovaco</S1031>
			<S1032>Esloveno</S1032>
			<S1048>Espanhol</S1048>
			<S1091>Sueco</S1091>
			<S1101>O Serviço de Tabela de Texto pode ser usado para definir e personalizar seu próprio Processador de Entrada de Texto (TIP).</S1101>
			<S1102>Serviço de Tabela de Texto</S1102>
			<S1104>Tamil</S1104>
			<S1117>Telugu</S1117>
			<S1126>Tailandês</S1126>
			<S1172>Turco</S1172>
			<S1187>Ucraniano</S1187>
			<S1220>Urdu</S1220>
			<S1223>Usado para funcionalidades extras na fala e pesquisa. Ele estende a Fala e Pesquisa para um suporte de sintaxe mais natural, quase como falar com uma outra pessoa.</S1223>
			<S1243>Vietnamita</S1243>
		</Languages>
		<Media>
			<S0056>Gerenciador de Rotação Automática</S0056>
			<S0085>Suporte básico DirectShow para reprodução de filmes em DVD incorporado do Windows.</S0085>
			<S0086>Suporte básico para conteúdo MPEG-2 (H.222/H.262) incorporado do Windows. Não é necessário para reprodutor de vídeo com este já incluso.</S0086>
			<S0087>Tutoriais básicos do Windows.</S0087>
			<S0305>DVD Maker</S0305>
			<S0306>Reprodução de DVD</S0306>
			<S0420>Animação do primeiro logon</S0420>
			<S0441>Explorador de Jogos</S0441>
			<S0442>Jogos</S0442>
			<S0485>Gerenciamento de Cores de Imagem (ICM)</S0485>
			<S0516>Inclui suporte DLNA do Media Player.</S0516>
			<S0519>Inclui vídeos de amostra, música, fotos e ringtones.</S0519>
			<S0545>Codecs Intel Indeo</S0545>
			<S0622>Torna mais fácil acessar, jogar e gerenciar seus jogos.</S0622>
			<S0635>Temas da Loja</S0635>
			<S0637>Media Center</S0637>
			<S0638>Media Foundation</S0638>
			<S0639>Visualizador de Mídia</S0639>
			<S0649>O Microsoft Media Foundation permite o desenvolvimento de aplicações e componentes para a utilização de mídia digital no Windows.</S0649>
			<S0676>MPEG-2 Splitter</S0676>
			<S0678>Multimídia</S0678>
			<S0679>Jogos Multiplayer</S0679>
			<S0696>Necessário para suporte touchscreen.</S0696>
			<S0787>Codec de Fotos</S0787>
			<S0788>Visualizador de Fotos</S0788>
			<S0816>Jogos Premium</S0816>
			<S0853>Fornece funções que permitem que um aplicativo processe dados de vídeo. Entre outras coisas, necessário para webcams, Reaper, FSViewer e muitos outros.</S0853>
			<S0936>Mídia de amostra</S0936>
			<S1003>Painel de Controle - Compartilhar Mídia</S1003>
			<S1040>Ferramenta de Captura</S1040>
			<S1041>Gravador de Som</S1041>
			<S1042>Esquemas de Som</S1042>
			<S1043>Sons (Padrão)</S1043>
			<S1051>Reconhecimento de Fala</S1051>
			<S1052>Fala TTS</S1052>
			<S1069>Notas Autoadesivas </S1069>
			<S1103>Tablet PC</S1103>
			<S1124>Previsão de texto</S1124>
			<S1132>A animação informativa depois de instalar o Windows no primeiro logon.</S1132>
			<S1133>Os temas personalizados da loja são específicos para uma determinada região e incluem papéis de parede, esquemas de som e cores aero glass.</S1133>
			<S1174>Codecs e suporte do Sintonizador de TV</S1174>
			<S1225>Usado nas miniaturas de arquivos de imagem no Explorer e blocos Metro.</S1225>
			<S1239>Vários sons temáticos do Windows.</S1239>
			<S1241>Assistente de criação de DVDs de Vídeo.</S1241>
			<S1242>Vídeo Para Windows (VFW)</S1242>
			<S1258>Tela de Fundo da Área de Trabalho (Padrão)</S1258>
			<S1259>Telas de Fundo da Área de Trabalho (Temas)</S1259>
			<S1272>Centro de Boas-Vindas (Introdução)</S1272>
			<S1278>Componente de gerenciamento de cores do Windows, muito usado por outros programas para aplicar a correção de cor. Entre outras coisas, necessário para o Visualizador de Fotos e vários visualizadores de imagens, e software de edição como o Photoshop, Gimp e outros.</S1278>
			<S1300>Atualização do Windows Media Center</S1300>
			<S1301>Windows Media Codec</S1301>
			<S1302>Windows Media Player</S1302>
			<S1303>Windows Media Streaming</S1303>
			<S1312>Sons do Windows.</S1312>
			<S1314>Ferramenta de Avaliação de Sistema do Windows (WinSAT)</S1314>
			<S1315>Windows TIFF IFilter (OCR)</S1315>
			<S1316>O Windows TIFF IFilter processa imagens TIFF, e em seguida, fornece o texto reconhecido para o chamador para a criação do índice de pesquisa. Ele pode ser usado pelo serviço de indexação (para Pesquisa da Área de Trabalho), Microsoft Office SharePoint Server 2007 ou posterior, Microsoft SQL Server 2008 e Microsoft SQL Server 2005.</S1316>
			<S1353>Ferramentas de Administração de Servidor Remoto de Serviços do Windows Media</S1353>
			<S1354>Permite que você gerencie o servidor do Windows Media.</S1354>
			<S1365>Serviço de Compartilhamento de Rede WMP</S1365>
			<S1366>Ferramenta de Gravação de Imagem de Disco do Windows</S1366>
			<S1367>Recurso incorporado para gravação de ISO do Explorer. Não remove a habilidade de gravação de ISO para programas de terceiros.</S1367>
		</Media>
		<Title>
			<S0099>Componentes bloqueados requerem uma licença.</S0099>
			<S0180>Componentes</S0180>
			<S0738>Na direita, entre arquivos para proteger da remoção. As entradas são avaliadas com o final de caminho do arquivo, ex.: System32\expand.exe para manter expand.exe na pasta X:\Windows\System32. O mesmo se aplica para Arquivos de Programas ou qualquer outra pasta no destino.</S0738>
			<S0976>Selecione quais funcionalidades proteger, incluindo suporte de máquina (listas de hardware).</S0976>
			<S1194>Desmarque componentes para remoção. A remoção é permanente, restaurar um componente requer a reinstalação do Windows ou recuperação a partir de um backup.</S1194>
			<S1260>Antes de prosseguir, por favor, leia isto com atenção.</S1260>
			<S1261>Remover componentes do Windows é um processo irreversível e pode causar consequências imprevistas.</S1261>
			<S1262>No caso de uma modificação de imagem (offline), você deve testar a imagem editada em um ambiente virtual antes de implantá-la em uma máquina real.</S1262>
			<S1263>No caso de uma modificação ativa (online), você deve ter um backup pronto antes de aplicar qualquer alteração.</S1263>
			<S1264>Devido à natureza de instalação do pacote do Windows - se você remover componentes, algumas atualizações (hotfix, pacote de idioma, etc.) podem não ser instaladas.</S1264>
			<S1265>As atualizações esperam que os arquivos sendo atualizados estejam presentes. Devido à remoção parcial do pacote (remoção de um componente no pacote), você pode enfrentar uma situação onde especialmente conjuntos maiores de atualizações ou pacotes de idiomas terão dificuldade para detectar corretamente o que precisa ser atualizado e, assim, falhar a instalação.</S1265>
			<S1266>Se você remover componentes do Windows, você deve estar preparado para reinstalar a qualquer momento, seja porque você quer instalar uma atualização que falhou, ou para retornar algum componente de volta.</S1266>
			<S1281>Aviso de remoção de componente do Windows</S1281>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0162>Recolher todos</S0162>
			<S0171>Compatibilidade</S0171>
			<S0172>Proteções de funcionalidade</S0172>
			<S0177>Funcionalidade do componente</S0177>
			<S0375>Expandir todos</S0375>
			<S0395>Opções extras</S0395>
			<S0413>Filtro</S0413>
			<S0415>Localizar próximo</S0415>
			<S0416>Foco no próximo item localizado</S0416>
			<S0618>Suporte de máquina (listas de hardware)</S0618>
			<S0849>Padrões de arquivo protegido</S0849>
			<S0917>Redefinir</S0917>
			<S0919>Define todos os componentes para serem marcados, não para serem removidos.</S0919>
			<S0957>Caixa de Pesquisa</S0957>
			<S1195>Desmarcar todos</S1195>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0176>Componente</S0176>
			<S0394>Informações extras</S0394>
			<S0728>Notas</S0728>
			<S1021>Tamanho</S1021>
		</List>
		<Drivers>
			<S0234>Data</S0234>
			<S0293>Exportar Driver</S0293>
			<S0294>Driver exportado</S0294>
			<S0297>Desinstalar driver</S0297>
			<S0520>Dispositivos individuais [Avançado]</S0520>
			<S0658>Caminho esperado do driver ausente</S0658>
			<S0698>Necessário para montagem de WIM e drivers de armazenamento.</S0698>
			<S0869>Lendo informações de arquivos do driver</S0869>
			<S0870>Lendo informações do driver</S0870>
			<S0969>Selecione uma pasta para exportar os drivers</S0969>
			<S1028>Ignorando caminho duplicado do driver</S1028>
			<S1138>Estes componentes incluem as classes de hardware e suporte geral para ser possível instalar um driver em um determinado tipo de hardware.</S1138>
			<S1201>Desinstalando dispositivo</S1201>
		</Drivers>
		<Other>
			<S0291>Concluído</S0291>
			<S0344>Entre o final do caminho do arquivo</S0344>
			<S0356>Erro</S0356>
			<S0378>Remoção explícita não suportada</S0378>
			<S0408>O padrão de arquivo já existe</S0408>
			<S0421>Corrigir renomeação do Explorer</S0421>
			<S0470>Hyper-V</S0470>
			<S0472>Host Hyper-V</S0472>
			<S0513>Incluir dispositivos ocultos</S0513>
			<S0613>Bloqueado pela compatibilidade</S0613>
			<S0820>Preparando desinstalação do driver</S0820>
			<S0850>A proteção inclui dispositivos ocultos e desconectados das listas de hardware selecionadas.</S0850>
			<S0872>Reiniciar</S0872>
			<S0874>Reiniciar agora?</S0874>
			<S0875>Verificar subcomponentes novamente?</S0875>
			<S0876>Recomendado</S0876>
			<S0886>Relacionado ao componente:</S0886>
			<S0899>Remover</S0899>
			<S0908>Removendo</S0908>
			<S0911>Renomear rotina de correção concluída com êxito.</S0911>
			<S0912>Falha ao renomear rotina de correção, por favor, reporte com o arquivo %temp%\NTLite.log anexado.</S0912>
			<S0963>Parece que ocorreu um erro durante a edição da instalação ativa, tenha seu backup pronto caso esta máquina não inicialize mais.</S0963>
			<S1160>Dispositivos touchscreen</S1160>
			<S1357>Removível somente no modo Ativo.</S1357>
		</Other>
	</Components>
	<General>
		<UI>
			<S0002>Cancelar</S0002>
			<S0003>OK</S0003>
			<S0098>Azul</S0098>
			<S0138>Verificar atualizações diariamente</S0138>
			<S0212>Copiar arquivo</S0212>
			<S0233>Escuro</S0233>
			<S0435>Espaço livre</S0435>
			<S0602>Autocarregar predefinição 'Sessão salva automaticamente'</S0602>
			<S0760>Substituir</S0760>
			<S0761>Substituir arquivo existente?</S0761>
			<S0973>Selecionar pasta temporária</S0973>
			<S1009>Exibir barra de informações</S1009>
			<S1118>Pasta temporária</S1118>
			<S1119>A pasta temporária não existe</S1119>
			<S1120>Não é possível escrever na pasta temporária.</S1120>
			<S1121>A pasta temporária deve ser uma subpasta de uma partição.</S1121>
			<S1122>A pasta temporária deve estar localizada em uma partição NTFS local.</S1122>
			<S1123>A partição da pasta temporária não possui espaço livre suficiente.</S1123>
			<S1139>Inclui pontos de montagem e arquivos temporários WIM. Isso altera apenas imagens montadas recentemente, as imagens já montadas precisam ser desmontadas primeiro.</S1139>
			<S1157>Configurações da ferramenta</S1157>
			<S1254>Estilo visual</S1254>
			<S1355>Leve</S1355>
			<S1382>Pasta de extração inicial</S1382>
			<S1383>Inclui DISM e os locais temporários de extração geral. Definir isto para o seu disco mais rápido pode ajudar a acelerar as integrações. Automático configura-o na pasta temporária. Disponível antes do processamento ser iniciado.</S1383>
		</UI>
		<Other>
			<S0005>Processando cancelamento.</S0005>
			<S0007>Abortado</S0007>
			<S0120>Não foi possível obter informações da pasta temporária.</S0120>
			<S0135>Verificando atualizações</S0135>
			<S0159>Fechar sessão atual?</S0159>
			<S0160>Fechar este programa?</S0160>
			<S0178>Remoção de componente</S0178>
			<S0214>Copiar para área de transferência com CTRL+C</S0214>
			<S0218>Criar pasta temporária não existente?</S0218>
			<S0256>Detectada a política 'Não permitir compactação em todos os volumes NTFS' nesta máquina. Montar uma imagem em uma máquina desse tipo não é suportado pelo sistema operacional. Para prosseguir você terá de desativar esta política e reiniciar a máquina primeiro.</S0256>
			<S0258>Detectado processamento cancelado anteriormente nesta fonte. O estado é desconhecido e seria melhor não usar mais esta fonte, em vez disso, restaure o backup e recarregue.</S0258>
			<S0259>Detectada versão não suportada do Windows.</S0259>
			<S0295>Integração de driver</S0295>
			<S0398>Falha ao criar pasta temporária.</S0398>
			<S0402>Configuração de recurso</S0402>
			<S0418>Adicionar pacotes à lista de integração concluído.</S0418>
			<S0522>Informações</S0522>
			<S0523>Informação</S0523>
			<S0597>Editar instalação ativa</S0597>
			<S0599>A configuração ativa (Online) é somente para a versão licenciada. Aplicar será desativado.</S0599>
			<S0672>Imagens montadas permanecerão montadas.</S0672>
			<S0725>Espaço insuficiente em disco.</S0725>
			<S0744>Somente licença gratuita disponível.</S0744>
			<S0763>Integração de pacote</S0763>
			<S0790>Por favor, copie o conteúdo completo da imagem inteira para um local com permissão de escrita.</S0790>
			<S0792>Por favor, instale a versão de 64-bits desta ferramenta.</S0792>
			<S0794>Por favor, reporte quaisquer problemas.</S0794>
			<S0803>Por favor, reinicie esta ferramenta para que a alteração de idioma seja efetivada.</S0803>
			<S0829>Carregar predefinição</S0829>
			<S0832>Pressione OK para abrir o log integração de driver relevante. Leia perto do final do arquivo, antes (inofensivo) de descarregar erros da ramificação do registro.</S0832>
			<S0833>Uma instância anterior deste programa ainda está em execução.</S0833>
			<S0868>Lendo dados</S0868>
			<S0873>É necessário reiniciar para que todas as alterações sejam efetivadas.</S0873>
			<S0949>Falha ao salvar configurações gerais.</S0949>
			<S1134>A fonte está em um estado desconhecido e não é recomendado ser usada.</S1134>
			<S1144>Este programa suporta do Windows 7 até o 10 Technical Preview.</S1144>
			<S1155>Para selecionar outra imagem, descarregue a atual ou escolha 'Nova sessão' na barra de ferramentas.</S1155>
			<S1190>Configuração autônoma</S1190>
			<S1215>Integração de atualizações</S1215>
			<S1222>Utilize a navegação de página do lado esquerdo para mais opções.</S1222>
			<S1227>Abortado pelo usuário</S1227>
		</Other>
		<Menu>
			<S0008>Sobre</S0008>
			<S0009>Exibe informações sobre o programa, o número da versão e direitos autorais</S0009>
			<S0137>Verificar atualizações</S0137>
			<S0139>Verifica se há uma versão mais recente disponível desta ferramenta</S0139>
			<S0373>Sair</S0373>
			<S0374>Fecha o aplicativo; pergunta para salvar documentos</S0374>
			<S0404>Arquivo</S0404>
			<S0619>Menu principal</S0619>
			<S0880>Registrar</S0880>
			<S0881>Faça upgrade de sua licença e ative todos os recursos</S0881>
			<S0998>Configurações</S0998>
			<S0999>Configurações do aplicativo</S0999>
			<S1158>Barra de ferramentas</S1158>
			<S1176>Visite-nos no Twitter @NTLite</S1176>
		</Menu>
	</General>
	<Source>
		<Images>
			<S0004>Cancelar aborta esta operação.</S0004>
			<S0058>Corrigir automaticamente e repetir?</S0058>
			<S0093>64-bits</S0093>
			<S0094>32-bits</S0094>
			<S0103>Erro de leitura do setor de boot, certifique-se de que a pasta 'Boot' ou 'Efi' original está presente.</S0103>
			<S0104>Boot/Instalação</S0104>
			<S0123>Não é possível substituir a imagem montada.</S0123>
			<S0143>Escolha o destino da imagem ISO</S0143>
			<S0144>Escolha onde salvar a imagem</S0144>
			<S0145>Escolha Sim para substituir, ou Não para anexar na imagem de destino.</S0145>
			<S0149>Limpando pasta de montagem</S0149>
			<S0183>A compactação exige muitos recursos</S0183>
			<S0202>Converter a imagem selecionada para o formato ESD?</S0202>
			<S0203>Converter a imagem selecionada para o formato WIM padrão?</S0203>
			<S0204>Converter para o formato WIM padrão e carregar a edição da imagem selecionada?</S0204>
			<S0213>Copia os arquivos da imagem para um local com permissão de escrita primeiro.</S0213>
			<S0215>Corrigindo edição</S0215>
			<S0228>A imagem atual será substituída após a conversão, faça o backup manual antes desta operação.</S0228>
			<S0241>Excluindo arquivos temporários</S0241>
			<S0254>Detectada outra imagem montada com o mesmo caminho de montagem, mas com WIM diferente.</S0254>
			<S0255>Detectada outra imagem montada com o mesmo WIM, mas com caminho de montagem diferente.</S0255>
			<S0257>Arquivo em uso detectado dentro da pasta de montagem.</S0257>
			<S0272>Descartando alterações</S0272>
			<S0287>Deseja remover esta imagem na lista de imagens montadas?</S0287>
			<S0346>Entre o tamanho da parte:</S0346>
			<S0359>Fatos do formato de imagem ESD (Electronic Software Download)</S0359>
			<S0380>Explorar pasta</S0380>
			<S0381>Explorar pasta montada</S0381>
			<S0384>Exportar tudo</S0384>
			<S0390>Exportando</S0390>
			<S0407>O arquivo de destino está aberto em outro programa, possivelmente montado.</S0407>
			<S0422>Sinalizadores</S0422>
			<S0432>Encontrado e usando oscdimg na raiz do aplicativo.</S0432>
			<S0462>Alta compactação, somente leitura</S0462>
			<S0468>O Windows Anfitrião parece estar atualmente no modo de configuração de componente.</S0468>
			<S0479>Se alguns pacotes tiverem sido removidos da imagem antes, por favor, reinicie a sessão usando uma imagem original intacta.</S0479>
			<S0480>Se o problema persistir, verifique manualmente para uma atualização no site oficial, e tente novamente com a versão mais recente ou entre em contato conosco por e-mail.</S0480>
			<S0483>Se você tiver alterações pendentes, verifique se a imagem foi descarregada e salva antes de criar a ISO, caso contrário, continue.</S0483>
			<S0486>Exportar imagem</S0486>
			<S0487>Falha ao exportar imagem. Possível imagem ESD criptografada. Se este for caso, pesquise e tente  'Descriptografar ESD' antes de usar esta imagem.</S0487>
			<S0488>Histórico de imagem</S0488>
			<S0489>A imagem está aberta em outro aplicativo.</S0489>
			<S0490>A imagem é somente leitura.</S0490>
			<S0491>Unir imagem</S0491>
			<S0492>Carregar imagem</S0492>
			<S0493>A imagem pode ser inutilizável e a edição deve ser reiniciada do início após uma reinicialização.</S0493>
			<S0494>Montar imagem</S0494>
			<S0495>Salvar imagem</S0495>
			<S0496>Dividir imagem</S0496>
			<S0497>Dividir a imagem não é necessário, o tamanho já é menor que o tamanho da parte</S0497>
			<S0498>Descarregar imagem</S0498>
			<S0499>Descarregar imagem sem salvar alterações</S0499>
			<S0503>Imagens</S0503>
			<S0553>Inválido</S0553>
			<S0556>Caminho inválido da imagem do Windows</S0556>
			<S0558>Imagem ISO</S0558>
			<S0559>A imagem ISO será criada a partir da pasta inteira</S0559>
			<S0560>Rótulo da ISO</S0560>
			<S0596>Instalação ativa</S0596>
			<S0598>Carregar instalação ativa</S0598>
			<S0604>Carregada</S0604>
			<S0621>Certifique-se de que as ramificações do registro não estão abertas em outra ferramenta e então tente novamente.</S0621>
			<S0652>Tamanho mínimo funcional da parte dividida para esta imagem</S0652>
			<S0653>O tamanho mínimo de divisão recomendado para o Windows 7 é 200MB, devido a uma limitação do Instalador do Windows.
			Se esta imagem de  instalação ficar parada por muito tempo depois de 'Expandindo arquivos do Windows', converta de volta para WIM e tente um tamanho maior de divisão.</S0653>
			<S0654>Aviso de tamanho mínimo de divisão</S0654>
			<S0659>Registro de Usuário do Sistema esperado faltando. </S0659>
			<S0660>Pasta de montagem faltando</S0660>
			<S0669>Imagem montada</S0669>
			<S0670>Montada</S0670>
			<S0671>Imagens montadas</S0671>
			<S0673>Montando imagem</S0673>
			<S0674>Caminho de Montagem</S0674>
			<S0723>Nenhuma</S0723>
			<S0727>Nota: esta não é a imagem carregada atualmente, para aplicar as alterações com esta ferramenta, você deve carregar a imagem primeiro.</S0727>
			<S0750>Sistema operacional</S0750>
			<S0751>Sistemas operacionais</S0751>
			<S0791>Por favor, exclua a imagem e substitua por uma funcional.</S0791>
			<S0793>Por favor, reinicie e tente novamente.</S0793>
			<S0797>Por favor, tente novamente quando os recursos foram liberados, ou cancele e reinicie a máquina.</S0797>
			<S0799>Por favor, selecione a pasta contendo os arquivos e pastas extraídos da ISO do Windows.</S0799>
			<S0800>Por favor, selecione uma imagem WIM, geralmente nomeada Install.wim ou Boot.wim no conteúdo extraído da ISO do Windows, pasta Sources.</S0800>
			<S0801>Por favor, descarregue quaisquer edições montadas (ícone em azul) deste arquivo de imagem antes de tentar novamente.</S0801>
			<S0802>Por favor, descarregue ambas as imagens e reinicie o processo.</S0802>
			<S0822>Preparando arquivos para a imagem ISO.</S0822>
			<S0863>Somente leitura. Para editar a imagem, ele precisa ser convertida de volta para o formato WIM.</S0863>
			<S0865>Lendo registro.</S0865>
			<S0877>Atualizar, se disponível</S0877>
			<S0885>Descarregar registro</S0885>
			<S0898>A remoção nesta versão do Windows não é suportada.</S0898>
			<S0914>Reabrindo imagem</S0914>
			<S0915>Substituir imagem fonte</S0915>
			<S0924>Repetir</S0924>
			<S0925>Contagem de  tentativas</S0925>
			<S0940>Salvar alterações existentes para a imagem</S0940>
			<S0948>Salvando alterações para a imagem</S0948>
			<S0950>Salvando imagem ISO</S0950>
			<S0968>Selecione uma pasta contendo os arquivos de instalação do Windows</S0968>
			<S0977>Selecione o arquivo de imagem do Windows</S0977>
			<S0982>A pasta selecionada para criar um arquivo ISO está carregada em modo ativo no momento.</S0982>
			<S0984>A imagem selecionada já está presente na lista</S0984>
			<S0996>Deseja definir o tamanho para</S0996>
			<S1046>Lista fonte</S1046>
			<S1049>Estendida, dividida</S1049>
			<S1054>A divisão de imagem não é oficialmente suportada pela Microsoft no Windows 8 e mais recentes.
			No entanto é sabido que funciona se o tamanho da parte for grande o suficiente.
			O tamanho mínimo de divisão recomendado para o Windows 8 e mais recente é a metade do tamanho final da imagem de origem.
			Se esta instalação com esta imagem ficar parada na inicialização pedindo uma chave do produto ou uma licença do Windows, mesmo tendo fornecido uma válida, converta de volta para WIM e tente um tamanho maior de divisão.</S1054>
			<S1055>Dividir imagem em partes</S1055>
			<S1057>Dividir imagem WIM selecionada em várias partes SWM?</S1057>
			<S1059>Dividindo</S1059>
			<S1061>Padrão, editável</S1061>
			<S1073>Parado antes de armazenar dados da imagem. Libere a imagem manualmente quando estiver pronto.</S1073>
			<S1087>Suportado somente para instalação do Windows 8 ou mais recentes</S1087>
			<S1130>A imagem está corrompida.</S1130>
			<S1131>A imagem pode estar corrompida.</S1131>
			<S1140>A imagem não é suportada.</S1140>
			<S1145>Este programa usa o Windows IMAPI 2 para operações com ISO, certifique-se de que seu sistema possui um componenet IMAPI funcional. Como alternativa, copie o arquivo oscdimg.exe na raiz (próximo do arquivo ntlite.exe) e ele será usado em seu lugar.</S1145>
			<S1154>Para aplicar quaisquer alterações com esta ferramenta, use a página Aplicar à esquerda.</S1154>
			<S1171>Tentar desmontar primeiro.</S1171>
			<S1179>Digite o rótulo da imagem ISO:</S1179>
			<S1204>Descarregar imagem</S1204>
			<S1205>Falha ao descarregar registro.</S1205>
			<S1207>Descarregando imagem, descartando alterações</S1207>
			<S1208>inseguro</S1208>
			<S1210>A arquitetura da imagem não é suportada.</S1210>
			<S1211>remoções não suportadas</S1211>
			<S1257>À espera de ação do sistema atual (cca 40 repetições).</S1257>
			<S1267>Aviso</S1267>
			<S1273>Ao abrir uma pasta de montagem, tome cuidado para não manter nenhum arquivo ou pasta aberto ao salvar a imagem, ou a imagem ficará corrompida.</S1273>
			<S1340>A imagem selecionada é uma imagem isolada, assim, será desabilitada a página Pós-instalação e funcionalidade Criar ISO.
			Para todas as  funções, você deve copiar o conteúdo inteiro da ISO e recarregar a imagem a partir desta pasta.</S1340>
			<S1341>Isolado</S1341>
			<S1351>Imagem alterada, lista atualizada. Por favor, tente novamente.</S1351>
		</Images>
		<Toolbar>
			<S0020>Adicionar</S0020>
			<S0023>Arquivo de imagem (WIM, ESD, SWM)</S0023>
			<S0024>Adiciona a imagem do Windows à lista</S0024>
			<S0155>Clonar</S0155>
			<S0158>Cria uma duplicata da predefinição selecionada</S0158>
			<S0201>Converter</S0201>
			<S0205>Converte a imagem selecionada para o formato WIM, ESD ou SWM.</S0205>
			<S0206>Converter para ESD</S0206>
			<S0207>Converte a imagem selecionada para o formato ESD de alta compactação, suportado em instalações do Windows 8 e posteriores.</S0207>
			<S0208>Converter para SWM (Dividir imagem)</S0208>
			<S0209>Converte a imagem selecionada para o formato SWM expandido; também conhecido como divisão de imagem. Usado, por exemplo, para evitar a limitação de 4GB de tamanho de arquivo em FAT32, ou expandir a imagem por diversas mídias.</S0209>
			<S0210>Converter para WIM</S0210>
			<S0211>Converte a imagem selecionada para o formato WIM padrão, pronto para ser montado e editado.</S0211>
			<S0220>Criar ISO</S0220>
			<S0221>Cria uma imagem ISO da pasta selecionada com a imagem do Windows</S0221>
			<S0238>Excluir</S0238>
			<S0240>Exclui uma predefinição selecionada</S0240>
			<S0383>Exportar</S0383>
			<S0391>Exporta a predefinição selecionada para arquivo</S0391>
			<S0427>Esquecer</S0427>
			<S0428>Remove o item selecionado da lista do histórico de imagens</S0428>
			<S0484>Imagem</S0484>
			<S0501>Pasta da imagem</S0501>
			<S0502>Adiciona a pasta da imagem do Windows à lista</S0502>
			<S0505>Importar</S0505>
			<S0512>Importa uma predefinição externa para a lista</S0512>
			<S0600>Carregar</S0600>
			<S0605>Carrega a fonte selecionada</S0605>
			<S0607>Lê e aplica configurações salvas anteriormente</S0607>
			<S0715>Novo</S0715>
			<S0716>Redefine todas as configurações atuais para seus padrões</S0716>
			<S0717>Nova sessão</S0717>
			<S0718>Inicia uma nova sessão, pronta para carregar outra fonte sem desmontar as existentes.</S0718>
			<S0824>Predefinição</S0824>
			<S0878>Atualizar listas</S0878>
			<S0879>Atualiza as listas de imagem e predefinição</S0879>
			<S0910>Renomear</S0910>
			<S0913>Renomeia a predefinição selecionada</S0913>
			<S0937>Salvar</S0937>
			<S0938>Salvar como...</S0938>
			<S0939>Salva o estado atual como predefinição</S0939>
			<S0943>Salva as configurações atuais como uma predefinição com nome específico</S0943>
			<S0947>Salva as configurações atuais sobre a predefinição selecionada</S0947>
			<S1203>Descarregar</S1203>
			<S1206>Descarrega e desmonta a fonte selecionada</S1206>
		</Toolbar>
		<Presets>
			<S0057>Sessão salva automaticamente</S0057>
			<S0142>Escolha o destino do arquivo de predefinição exportado</S0142>
			<S0156>Clonar predefinição</S0156>
			<S0157>Clona a predefinição selecionada</S0157>
			<S0174>Concluído</S0174>
			<S0175>Concluído o carregamento de várias predefinições.</S0175>
			<S0239>Excluir predefinições selecionadas?</S0239>
			<S0251>Nome de destino</S0251>
			<S0252>Nome da predefinição de destino</S0252>
			<S0313>Editar XML</S0313>
			<S0506>Importado</S0506>
			<S0511>Importar predefinição</S0511>
			<S0555>Arquivo de predefinição inválido</S0555>
			<S0584>Última alteração</S0584>
			<S0603>Carregar predefinição</S0603>
			<S0661>Predefinição faltando</S0661>
			<S0756>Nome original</S0756>
			<S0825>Clonar predefinição</S0825>
			<S0826>Predefinição excluída</S0826>
			<S0827>Exportar predefinição.</S0827>
			<S0828>Predefinição exportada.</S0828>
			<S0830>Nome da predefinição</S0830>
			<S0831>Predefinições</S0831>
			<S0867>Lendo XML</S0867>
			<S0918>Redefinir todas as alterações da página para os padrões da imagem?</S0918>
			<S0941>Salvar (sobrescrever)</S0941>
			<S0942>Salvar configurações</S0942>
			<S0972>Selecione os arquivos de predefinição para importar</S0972>
			<S1180>Digite o nome para uma predefinição nova ou existente, para a qual as configurações da imagem serão salvas.</S1180>
			<S1181>Digite um novo nome para a predefinição</S1181>
			<S1343>digite aqui para filtrar</S1343>
		</Presets>
		<Title>
			<S0601>Carregue uma fonte existente abaixo, ou adicione uma nova à lista usando a barra de ferramentas acima.</S0601>
			<S1044>Fonte</S1044>
			<S1045>A fonte pode ser um DVD do Windows ou o conteúdo da ISO copiada em uma pasta com permissão de escrita.</S1045>
		</Title>
	</Source>
	<Updates>
		<Other>
			<S0006>Abortar</S0006>
			<S0111>Data de criação</S0111>
			<S0118>Cancelado</S0118>
			<S0119>Não é possível localizar DISM. Desativando opções afetadas para esta sessão.</S0119>
			<S0161>Fechando DISM</S0161>
			<S0179>O armazenamento de componentes está corrompido. Por favor, copie a imagem original e inicie novamente.</S0179>
			<S0197>Continuar</S0197>
			<S0226>Arquivos cruciais já estão sendo usados por outro processo.</S0226>
			<S0227>Pacote crucial não detectado. Por favor, reporte com o log anexado.</S0227>
			<S0372>Pacotes existentes</S0372>
			<S0396>Extrair</S0396>
			<S0531>Instalação Pendente</S0531>
			<S0533>Instalado</S0533>
			<S0540>Integrado</S0540>
			<S0541>Executar Uma Vez Integrado</S0541>
			<S0606>Carregando...</S0606>
			<S0642>Mensagens</S0642>
			<S0657>Arquivos cruciais faltando.</S0657>
			<S0668>A pasta de montagem parece estar em uso. Esta ferramenta está prestes a fechar todas as sessões do DISM em sua máquina, certifique-se de que você não tem qualquer outra operação DISM em andamento antes de continuar.
			Se você sabe o que está mantendo-a aberta, pressione Cancelar após fechá-la.</S0668>
			<S0720>Não</S0720>
			<S0739>Um ou mais recursos essenciais estão desativadas, sendo assim, o recurso não pode ser habilitado.</S0739>
			<S0747>Abrir local do arquivo</S0747>
			<S0749>Abrir artigo da web</S0749>
			<S0752>Operação não suportada.</S0752>
			<S0753>A operação necessita de arquivos faltando.</S0753>
			<S0764>O pacote não é aplicável nesta imagem.</S0764>
			<S0767>Pacotes</S0767>
			<S0782>Caminhos</S0782>
			<S0784>Operação pendente no registro detectada.</S0784>
			<S0796>Por favor, reinicie e tente novamente.</S0796>
			<S0798>Por favor, selecione outra imagem ou tente reiniciar a máquina primeiro.</S0798>
			<S0864>Ler informações do pacote</S0864>
			<S0871>Lendo informações do pacote</S0871>
			<S0887>Tipo da versão</S0887>
			<S0967>Selecione uma pasta contendo atualizações ou pacotes de idioma</S0967>
			<S0974>Selecione atualizações ou pacotes de idioma para adicionar</S0974>
			<S0994>Pilha de Serviços</S0994>
			<S1029>Ignorando a operação atual.</S1029>
			<S1047>Pré-requisito do SP1</S1047>
			<S1060>Realizados</S1060>
			<S1078>Substituído</S1078>
			<S1129>A imagem foi danificada por uma falha de manutenção offline e a manutenção não mais é permitida.</S1129>
			<S1135>A imagem especificada não possui arquivos cruciais necessários para continuar, ou alguns arquivos estão em uso.</S1135>
			<S1136>A imagem especificada não está em um estado válido.</S1136>
			<S1162>Arquivo ilegível ou não suportado.</S1162>
			<S1165>Item existente</S1165>
			<S1167>Caminho do arquivo inexistente</S1167>
			<S1199>Desinstalação Pendente</S1199>
			<S1200>Desinstalado</S1200>
			<S1213>Atualização</S1213>
			<S1240>Versão</S1240>
			<S1332>Sim</S1332>
			<S1356>Arquitetura incorreta</S1356>
			<S1370>Pré-requisitos faltando</S1370>
			<S1371>Não recomandado</S1371>
			<S1372>Retarda a fase final de instalação e não é uma atualização necessária, verifique o artigo do KB online.</S1372>
		</Other>
		<Title>
			<S0022>Adiciona atualizações ou pacotes de idioma para integração.</S0022>
			<S1217>Atualizações</S1217>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0424>Pacotes encontrados em pasta e subpastas</S0424>
			<S0765>Arquivos de pacote</S0765>
			<S0766>Adicionar pacote à fila de integração</S0766>
			<S0907>Remover itens selecionados da fila de integração</S0907>
			<S0978>Selecionar todos</S0978>
			<S1216>Fila de atualização</S1216>
			<S1368>Analisar</S1368>
			<S1369>Mostra quaisquer mensagens especiais, como atualizar os pré-requisitos ou passos recomendados. Habilitado somente se houver uma atualização problemática (marcada em vermelho), ou uma recomendação especial presente.</S1369>
		</Toolbar>
	</Updates>
	<Licensing>
		<Other>
			<S0015>Ativando licença...</S0015>
			<S0121>Não é possível ler nenhuma informação do disco.</S0121>
			<S0122>Não é possível ler qualquer informação do adaptador de rede.</S0122>
			<S0133>Verifique suas configurações de data e hora.</S0133>
			<S0134>Verifique sua conexão com a internet e tente novamente mais tarde.</S0134>
			<S0341>Aproveite a versão completa!</S0341>
			<S0357>Erro na resposta do servidor.</S0357>
			<S0426>Para reativação, por favor, entre em contato conosco por e-mail através do e-mail usado para comprar a licença, ou adicione as informações do pedido para comprovar a compra.</S0426>
			<S0436>A versão gratuita possui limitações em certos recursos e uso.</S0436>
			<S0537>Informações de hardware insuficientes</S0537>
			<S0554>Chave de licença inválida.</S0554>
			<S0590>Falha na ativação da licença.</S0590>
			<S0591>A ativação da licença não irá funcionar.</S0591>
			<S0592>Chave de licença</S0592>
			<S0593>Licença restaurada com sucesso sem necessidade de ativação online.</S0593>
			<S0741>Necessidade de ativação online.</S0741>
			<S0748>Abrir página da web contendo link de download do instalador?</S0748>
			<S0789>Por favor, faça backup de sua ativação copiando o arquivo licence.dat, arquivo settings.xml ou a chave de licença em si. Ambos os arquivos podem ser encontrados na pasta do aplicativo.</S0789>
			<S0795>Por favor, reporte se algo inesperado acontecer.</S0795>
			<S0841>O programa será reiniciado para que as alterações sejam aplicadas.</S0841>
			<S0889>ativações online restantes, após o qual a ativação somente por e-mail estará em vigor.</S0889>
			<S0991>Erro de conexão ao serviço</S0991>
			<S0992>Tempo limite de conexão ao serviço.</S0992>
			<S1127>Obrigado por apoiar o NTLite e contribuir para melhorias e desenvolvimento de produto.</S1127>
			<S1214>Atualização disponível</S1214>
			<S1333>Você já possui a versão mais recente.</S1333>
			<S1336>Você ativou sua licença com sucesso.</S1336>
		</Other>
		<UI>
			<S0146>Escolha sua licença.</S0146>
			<S0345>Entre a chave de licença</S0345>
			<S0434>Gratuita</S0434>
			<S0589>Licença</S0589>
			<S0594>Licenciada</S0594>
			<S0667>Mais informações</S0667>
			<S1212>Até que a licença seja ativada, os recursos premium ficarão indisponíveis.</S1212>
			<S1218>Fazer upgrade</S1218>
			<S1253>Visitar site na web</S1253>
			<S1338>Sua licença precisa ser reativada, verifique sua chave e pressione OK para iniciar a reativação.</S1338>
		</UI>
	</Licensing>
	<Unattended>
		<Other>
			<S0016>Ativar</S0016>
			<S0028>Administradores</S0028>
			<S0061>Logon automático deste usuário</S0061>
			<S0063>Logon automático</S0063>
			<S0190>Confirmar senha</S0190>
			<S0217>Criar</S0217>
			<S0219>Criar partição</S0219>
			<S0224>Credenciais</S0224>
			<S0229>Personalizado</S0229>
			<S0230>Grupo personalizado</S0230>
			<S0273>Disco</S0273>
			<S0274>Configuração de Disco</S0274>
			<S0278>ID do Disco</S0278>
			<S0281>Nome de exibição</S0281>
			<S0285>Não formatar</S0285>
			<S0288>Domínio</S0288>
			<S0289>Nome do domínio</S0289>
			<S0292>Letra da Unidade</S0292>
			<S0319>Ativar Administrador incorporado usando esta conta</S0319>
			<S0342>Entre o grupo personalizado</S0342>
			<S0343>Entre o nome do Domínio</S0343>
			<S0347>Entre o rótulo da partição</S0347>
			<S0348>Entre a senha</S0348>
			<S0350>Entre a descrição do usuário</S0350>
			<S0351>Entre o nome de exibição do usuário</S0351>
			<S0352>Entre o nome de usuário</S0352>
			<S0353>Entre o usuário</S0353>
			<S0354>Entre o nome do Grupo de Trabalho</S0354>
			<S0392>Estender</S0392>
			<S0429>Formatar</S0429>
			<S0451>Grupo</S0451>
			<S0475>ID</S0475>
			<S0476>Identificação</S0476>
			<S0532>Instalar nesta partição</S0532>
			<S0567>Ingressar no Domínio</S0567>
			<S0568>Ingressar no Grupo de Trabalho</S0568>
			<S0580>Rótulo</S0580>
			<S0588>Letra</S0588>
			<S0608>Conta local</S0608>
			<S0609>Contas locais</S0609>
			<S0615>Contagem de logons</S0615>
			<S0617>Senha da Máquina</S0617>
			<S0636>Máximo (Estender)</S0636>
			<S0665>Modificar</S0665>
			<S0666>Modificar</S0666>
			<S0681>Nome</S0681>
			<S0755>Ordem</S0755>
			<S0775>Partição</S0775>
			<S0776>ID da Partição</S0776>
			<S0777>ID da Partição ou letra da unidade já configurada.</S0777>
			<S0778>Modificações da partição</S0778>
			<S0779>Partições</S0779>
			<S0780>Senha</S0780>
			<S0781>As senhas são diferentes</S0781>
			<S0815>Recurso Premium</S0815>
			<S0862>Repetir senha</S0862>
			<S1001>Opções de Configuração</S1001>
			<S1024>Ignorar configuração de conta local</S1024>
			<S1025>Ignorar configuração de conta online</S1025>
			<S1152>Período de tempo limite [Minutos: 5-60]</S1152>
			<S1188>Não atribuído</S1188>
			<S1209>Ingressar Inseguro</S1209>
			<S1229>Contas de usuário</S1229>
			<S1230>O usuário já existe</S1230>
			<S1234>Nome de usuário</S1234>
			<S1274>Ao ignorar o assistente de conta local, certifique-se de adicionar pelo menos uma conta local ou fazer parte do domínio, para ser capaz de fazer logon.</S1274>
			<S1320>Limpar Disco</S1320>
			<S1326>Grupo de Trabalho</S1326>
			<S1327>Nome do Grupo de Trabalho</S1327>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0025>Adicionar conta local</S0025>
			<S0026>Adiciona uma conta de usuário local para as configurações autônomas. </S0026>
			<S0059>Preencher automático</S0059>
			<S0060>Sobrescrever entradas disponíveis com dados da máquina anfitriã, quando disponível.</S0060>
			<S0187>Configurar partição do disco</S0187>
			<S0188>Configura partições automaticamente durante a implantação do Windows.</S0188>
			<S0237>Padrão</S0237>
			<S0318>Ativar</S0318>
			<S0569>Ingressar na rede</S0569>
			<S0570>Ingressar automaticamente em um domínio de rede ou grupo de trabalho</S0570>
			<S0708>Ingressar na Rede</S0708>
			<S0732>OEM SetupComplete</S0732>
			<S0733>Ao usar um chave de produto OEM no Windows 8 e mais recente, SetupComplete.cmd normalmente não é executado. Habilite esta opção para incluir SetupComplete.cmd nos comandos Unattended-RunSynchronous para ser executado no final da instalação.</S0733>
			<S0754>Opções</S0754>
			<S0906>Remove conta local selecionada, ingresso na rede ou configuração de partição do disco das configurações autônomas.</S0906>
			<S1192>Modo autônomo</S1192>
			<S1349>Copiar para imagem</S1349>
			<S1350>Copia o arquivo de resposta diretamente no local da imagem final (%WINDIR%\Panther\unattend.xml). Normalmente não recomendado, use somente se aplicar diretamente no modo manual uma imagem para uma partição.</S1350>
			<S1376>Substitui as configurações autônomas existentes por aquelas definidas nesta página.</S1376>
			<S1381>Deixa intactas as configurações autônomas atuais na imagem selecionada.</S1381>
		</Toolbar>
		<List>
			<S0043>Sempre</S0043>
			<S0064>Proteção automática</S0064>
			<S0185>Nome do computador</S0185>
			<S0186>O nome do computador não pode conter espaços e é limitado em 15 caracteres. Use * para gerar automaticamente um nome aleatório com um prefixo estático, obtido da entrada 'Proprietário Registrado' (pelo menos os 8 primeiros caracteres serão usados).</S0186>
			<S0290>Não limpar dispositivos ausentes</S0290>
			<S0309>Atualização dinâmica</S0309>
			<S0320>Ativar atualização dinâmica</S0320>
			<S0349>Entre a chave de produto para esta imagem, que será usada durante a instalação.</S0349>
			<S0399>false</S0399>
			<S0445>Generalizar</S0445>
			<S0460>Ajuda personalizada</S0460>
			<S0464>Início</S0464>
			<S0527>Idioma de entrada</S0527>
			<S0529>Instalar somente atualizações</S0529>
			<S0572>Manter todos os dispositivos PnP instalados</S0572>
			<S0614>Logotipo</S0614>
			<S0633>Fabricante</S0633>
			<S0663>Modelo</S0663>
			<S0710>Local de rede</S0710>
			<S0713>Nunca</S0713>
			<S0731>Informações OEM</S0731>
			<S0737>Ao ocorrer erro</S0737>
			<S0746>OOBE (Opções de instalação final)</S0746>
			<S0757>Outro</S0757>
			<S0759>Experiência out-of-box</S0759>
			<S0804>PnP Sysprep</S0804>
			<S0839>Chave do produto</S0839>
			<S0848>Proteger seu computador automaticamente</S0848>
			<S0859>Público</S0859>
			<S0882>Organização Registrada</S0882>
			<S0883>Proprietário Registrado</S0883>
			<S0916>Reportar estatísticas de instalação</S0916>
			<S0986>Enviar relatório para Microsoft</S0986>
			<S1002>Configurar Idioma da Interface</S1002>
			<S1007>Opções do shell</S1007>
			<S1022>Pular ativação automática</S1022>
			<S1023>Pular página do Contrato de Licença</S1023>
			<S1026>Pular configuração de rede sem fio</S1026>
			<S1050>Especializar</S1050>
			<S1084>Horário de suporte</S1084>
			<S1085>Telefone de suporte</S1085>
			<S1086>URL de suporte</S1086>
			<S1151>Fuso horário</S1151>
			<S1169>true</S1169>
			<S1178>Digite '[KEY]' (sem aspas) para fazer a leitura da chave OEM automaticamente da BIOS durante a instalação.</S1178>
			<S1184>Idioma da interface</S1184>
			<S1231>Experiência do usuário para licenciamento do Windows</S1231>
			<S1232>Localização do usuário</S1232>
			<S1233>Configurações do usuário</S1233>
			<S1295>Idioma do Windows</S1295>
			<S1296>Localização do Windows</S1296>
			<S1311>Opções de instalação do Windows</S1311>
			<S1324>Trabalho</S1324>
		</List>
		<Title>
			<S0814>Configure as escolhas da instalação do Windows com antecedência, criando uma instalação totalmente automatizada. Habilite esta página com a opção barra de ferramentas superior esquerda.</S0814>
			<S1189>Autônomo</S1189>
		</Title>
	</Unattended>
	<Drivers>
		<Title>
			<S0021>Adicione drivers para integração e revise os requisitos de hardware.</S0021>
			<S0300>Drivers</S0300>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0264>Lista de dispositivos selecionados.</S0264>
			<S0298>Pasta com vários drivers</S0298>
			<S0299>Localize e adicione todos os drivers a partir de uma pasta e subpastas para a fila de integração.</S0299>
			<S0303>Drivers (seleção INF)</S0303>
			<S0364>Excluir sem uso</S0364>
			<S0365>Detecta os drivers apropriados da lista de dispositivos selecionados, remove o resto da lista de integração.</S0365>
			<S0386>Exportar driver(s)</S0386>
			<S0387>Exporta os drivers da máquina anfitriã ou imagem para uma pasta.</S0387>
			<S0388>Exportar lista de hardware</S0388>
			<S0389>Exportar lista de dispositivo de hardware do host de qualquer máquina que pode ser importada para uma versão licenciada do driver na lista de verificação na página de hardware.</S0389>
			<S0467>Máquina anfitriã</S0467>
			<S0507>Importar anfitrião</S0507>
			<S0508>Adiciona os drivers da máquina anfitriã na lista.</S0508>
			<S0509>Importar lista de hardware</S0509>
			<S0510>Importa a lista de dispositivos.</S0510>
			<S0616>Máquina</S0616>
			<S0903>Remove um driver selecionado da lista de integração</S0903>
			<S1013>Exibir dispositivos ocultos</S1013>
			<S1014>Mostra dispositivos ocultos e desconectados na lista de verificação de hardware.</S1014>
		</Toolbar>
		<Other>
			<S0296>Fila de drivers</S0296>
			<S0301>Drivers adicionados à fila</S0301>
			<S0302>Drivers removidos da fila</S0302>
			<S0431>Encontrado(s)</S0431>
			<S0455>Lista de verificação de hardware</S0455>
			<S0456>Lista de hardware</S0456>
			<S0457>Lista de hardware exportada.</S0457>
			<S0466>Anfitrião importado</S0466>
			<S0656>Faltando</S0656>
			<S0726>Não encontrado</S0726>
			<S0773>Parcial</S0773>
			<S0964>Selecione pasta de drivers para adicioná-los à lista</S0964>
			<S0965>Selecione os arquivos INF de drivers para adicionar</S0965>
			<S0970>Selecione o destino do arquivo de exportação da lista de hardware</S0970>
			<S0971>Selecione arquivos de lista de hardware para importar</S0971>
		</Other>
	</Drivers>
	<Tweaks>
		<List>
			<S0027>Modo de Aprovação de Administrador para a conta de Administrador incorporada</S0027>
			<S0034>Permite que IRDP detecte e configure os endereços de Gateway Padrão.</S0034>
			<S0035>Permite que aplicativos UIAccess solicitem elevação sem usar a área de trabalho segura</S0035>
			<S0038>Permite que aplicativos elevados acessem unidades de rede mapeadas. Leia em 'EnableLinkedConnections' para questões de segurança.</S0038>
			<S0044>Sempre combinar</S0044>
			<S0045>Sempre exibir todos os ícones e notificações na Barra de Tarefas</S0045>
			<S0055>Reiniciar Automático em Tela Azul</S0055>
			<S0062>Automático</S0062>
			<S0067>Negar solicitações de elevação automaticamente</S0067>
			<S0068>Reinicializa Automaticamente em 'Tela Azul da Morte' (BSOD).</S0068>
			<S0081>Balões de dicas - Explorer e Área de Trabalho</S0081>
			<S0082>Balões de dicas - Informações de conteúdo da pasta</S0082>
			<S0083>Balões de dicas - Área de Notificação</S0083>
			<S0084>Balões de dicas - Botão Iniciar</S0084>
			<S0089>Comportamento da solicitação de elevação para administradores no Modo de Aprovação de Administrador</S0089>
			<S0090>Comportamento do prompt de elevação para usuários padrão</S0090>
			<S0101>Inicialização</S0101>
			<S0105>Iniciar na Área de Trabalho (Pular Tela Inicial)</S0105>
			<S0114>Cache de miniaturas</S0114>
			<S0127>Recursos para gravação de CD</S0127>
			<S0154>Limpar histórico de documentos recentes ao sair</S0154>
			<S0166>Combinar se a Barra de Tarefas estiver cheia</S0166>
			<S0169>Animações de controle comum e janela</S0169>
			<S0195>Contém valores de Início de serviço do Windows.</S0195>
			<S0198>Painel de Controle - visualização clássica</S0198>
			<S0199>Painel de Controle - ícones pequenos</S0199>
			<S0200>Controla o que o Windows faz em caso de travamento.</S0200>
			<S0216>Controle de travamento</S0216>
			<S0235>Detecção de Gateway Inativo</S0235>
			<S0236>Detecção de gateway inativo é uma característica TCP que identifica gateways que não estão funcionando corretamente e alterna o computador para um novo gateway padrão.</S0236>
			<S0244>Ícone da Área de Trabalho - Painel de Controle</S0244>
			<S0245>Ícone da Área de Trabalho - Meu Computador</S0245>
			<S0246>Ícone da Área de Trabalho - Rede</S0246>
			<S0247>Ícone da Área de Trabalho - Lixeira</S0247>
			<S0248>Ícone da Área de Trabalho - Arquivos do Usuário</S0248>
			<S0253>Detecta instalações de aplicativo e solicita a elevação</S0253>
			<S0261>Determina a medida que o sistema oferece suporte  para multicast de IP e participa no Protocolo de Gerenciamento de Grupo da Internet.</S0261>
			<S0270>Desativado</S0270>
			<S0279>Exibir ícones em vez de miniaturas</S0279>
			<S0280>Exibe ícones em vez de miniaturas em pastas de rede</S0280>
			<S0282>Exibir itens da bandeja</S0282>
			<S0307>Registros de recursos PTR de DNS dinâmico</S0307>
			<S0308>Atualizações de DNS dinâmico</S0308>
			<S0315>Elevar somente com assinatura</S0315>
			<S0316>Elevar sem solicitação</S0316>
			<S0321>Ativar conexões vinculadas</S0321>
			<S0322>Ativar somente se o DHCP enviar a opção 'Realizar Descoberta de Roteador'</S0322>
			<S0323>Habilita/desabilita o registro de atualização de DNS dinâmico de registros PTR (apontador) por este cliente DNS, também conhecido como pesquisa reversa. Registros PTR associam um endereço IP ao nome do computador.</S0323>
			<S0324>Habilita/desabilita o registro de atualização de DNS para todos os adaptadores neste computador. A caixa de seleção 'Registrar os endereços desta conexão no DNS' das propriedades avançadas TCP/IP de cada interface de rede, não terá efeito se desabilitada aqui.</S0324>
			<S0325>Ativar UAC - Filtra todos os administradores (EnableLUA)</S0325>
			<S0326>Ativado</S0326>
			<S0382>Explorer</S0382>
			<S0414>Filtrar Administrador incorporado</S0414>
			<S0474>Redirecionar ICMP</S0474>
			<S0478>Se desativado, faz com que o ícone da bandeja da Loja do Windows esteja vazio.</S0478>
			<S0535>Detecção de instalador</S0535>
			<S0573>Manter histórico de documentos abertos recentemente</S0573>
			<S0630>Manual</S0630>
			<S0677>Nível multicast IGMP</S0677>
			<S0683>Painel de navegação - Expandir automaticamente para pasta atual</S0683>
			<S0684>Painel de navegação - Exibir todas as pastas</S0684>
			<S0685>Painel de navegação - Exibir favoritos</S0685>
			<S0686>Painel de navegação - Exibir bibliotecas</S0686>
			<S0705>Rede</S0705>
			<S0714>Nunca combinar</S0714>
			<S0721>Sem suporte multicast</S0721>
			<S0742>Somente elevar executáveis com assinatura e validação</S0742>
			<S0743>Somente elevar aplicativos UIAccess instalados em locais seguros</S0743>
			<S0745>Somente enviar pacotes IP multicast</S0745>
			<S0785>Realizar descoberta de roteador</S0785>
			<S0840>Assistente de Compatibilidade de Programa</S0840>
			<S0843>Solicitar consentimento</S0843>
			<S0844>Solicitar consentimento para binários não-Windows</S0844>
			<S0845>Solicitar consentimento na Área de Trabalho segura</S0845>
			<S0846>Solicitar credenciais</S0846>
			<S0847>Solicitar credenciais na Área de Trabalho segura</S0847>
			<S0934>Executa todos os administradores no Modo de Aprovação de Administrador. Precisa ser habilitada para apps Metro e Menu Iniciar do Windows 10.</S0934>
			<S0960>Área de Trabalho segura ao solicitar</S0960>
			<S0985>Enviar e receber pacotes IP multicast (participar no IGMP)</S0985>
			<S0993>Serviços</S0993>
			<S1008>Exibir relógio</S1008>
			<S1010>Exibir opção Mapear/Desconectar Unidade de Rede</S1010>
			<S1011>Exibir Assistente para Local de Rede em novas redes</S1011>
			<S1012>Exibe ou desativa totalmente a área de notificação.</S1012>
			<S1015>Desligar sem fazer logon</S1015>
			<S1064>Menu Iniciar - menu Documentos</S1064>
			<S1065>Menu Iniciar - Rastreamento de uso</S1065>
			<S1092>Alterar para Área de Trabalho segura ao solicitar elevação</S1092>
			<S1096>Sistema</S1096>
			<S1106>Barra de Tarefas - Agrupar botões</S1106>
			<S1107>Notificações da Barra de Tarefas</S1107>
			<S1108>Barra de Tarefas - Exibir em todos os monitores</S1108>
			<S1109>Barra de Tarefas - Exibir apps da Loja</S1109>
			<S1110>Barra de Tarefas - Ícones pequenos</S1110>
			<S1112>TCP/IP</S1112>
			<S1137>O valor é a porcentagem máxima de espaço em disco que o Windows Installer pode usar para o cache de arquivos antigos. Esta diretiva não afeta arquivos já salvos.</S1137>
			<S1143>Este parâmetro controla se o Windows altera sua tabela de roteamento em resposta às mensagens do Protocolo da Mensagens de Controle da Internet (ICMP), que o instruem a direcionar datagramas para o destinatário ao longo de uma rota diferente.</S1143>
			<S1149>Esta configuração lhe permite exibir ou ocultar o relógio da Área de Notificação na Barra de Tarefas.</S1149>
			<S1173>Ativa/desativa os recursos de Gravar em Disco, Formatar e Ejetar para unidades ópticas.</S1173>
			<S1182>UAC - Solicitação de Administrador</S1182>
			<S1183>UAC - Solicitação de Usuário</S1183>
			<S1185>Local seguro UIAccess necessário</S1185>
			<S1186>Alternar UIAccess</S1186>
			<S1244>Exibição - Mostrar unidades vazias</S1244>
			<S1245>Exibição - Mostrar extensões dos tipos de arquivos conhecidos</S1245>
			<S1246>Exibição - Mostrar arquivos, pastas e unidades ocultas</S1246>
			<S1247>Exibição - Mostrar arquivos protegidos do sistema operacional</S1247>
			<S1251>Virtualiza falhas de gravação de arquivos e registros para locais por usuário. Se desativado, aplicativos que gravam dados em locais protegidos irão falhar.</S1251>
			<S1252>Virtualizar, redirecionar falhas de gravação</S1252>
			<S1293>Windows Installer</S1293>
			<S1294>Tamanho do cache de patch do Windows Installer</S1294>
			<S1342>Redefinir Valor</S1342>
			<S1358>Windows Update (Atualizações importantes)</S1358>
			<S1359>Instalar atualizações automaticamente</S1359>
			<S1360>Baixar atualizações, mas permitir que es escolha quando instalá-las</S1360>
			<S1361>Verificar atualizações, mas permitir que es escolha quando baixá-las e instalá-las</S1361>
			<S1362>Nunca verificar se há atualizações</S1362>
			<S1363>Incluir atualizações recomendadas</S1363>
			<S1364>Permitir usuários (não-administradores) instalarem atualizações</S1364>
			<S1377>Adobe Type Manager Font Driver (ATMFD)</S1377>
			<S1378>Desative para prevenir a vulnerabilidade do privilégio de elevação de ATMFD.DLL. Veja o Boletim de Segurança MS15-077 para mais informações.</S1378>
		</List>
		<Title>
			<S0131>Altera várias configurações do Windows. Use as abas abaixo para navegar entre as subpáginas.</S0131>
			<S1175>Ajustes</S1175>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0611>Máquina Local</S0611>
			<S0922>Define as configurações da guia atual para seus valores de origem.</S0922>
			<S0953>Âmbito de aplicação</S0953>
			<S1235>Usuários</S1235>
		</Toolbar>
	</Tweaks>
	<Apply>
		<List>
			<S0031>Todas as alterações são salvas no sistema anfitrião</S0031>
			<S0033>Todas as outras imagens irmãs montadas serão desmontadas com suas alterações salvas</S0033>
			<S0074>Fazer backup do log e predefinição na fonte</S0074>
			<S0076>Fazer backup do log na fonte</S0076>
			<S0079>Fazer backup da predefinição na fonte</S0079>
			<S0106>Ambos os Gerenciadores de Inicialização estão para serem removidos, isto tornará a imagem inutilizável. Por favor, vá até a página Componentes e desmarque um deles.</S0106>
			<S0117>Para todo o processamento. Não reverte as alterações feitas até agora.</S0117>
			<S0129>Alterar</S0129>
			<S0130>Alterar e executar</S0130>
			<S0147>Limpar operações pendentes</S0147>
			<S0181>Componentes já foram removidos no destino, a integração de atualização pode falhar devido a falta de arquivos</S0181>
			<S0189>Configurar recursos</S0189>
			<S0269>Desativar</S0269>
			<S0275>Configuração de disco presente, as partições estão configuradas em iniciar a partir desta imagem. Revise com cuidado a página Autônomo</S0275>
			<S0286>Não exibir novamente</S0286>
			<S0371>Arquivo de resposta autônoma existente será excluído</S0371>
			<S0379>Explicitamente executar SetupComplete.cmd</S0379>
			<S0425>Para uma imagem UEFI, disco GPT, adicionar obrigatoriamente 100MB EFI como primeira partição, e não marcar nenhuma partição como ativa</S0425>
			<S0500>A imagem ficará em estado desconhecido, é altamente recomendável descartar quaisquer alterações antes da sua utilização.</S0500>
			<S0530>Instalar pacotes</S0530>
			<S0538>Integras drivers</S0538>
			<S0539>Integrar pacotes</S0539>
			<S0574>Manter somente</S0574>
			<S0722>Nenhuma alteração pendente, use a barra de ferramentas acima ou o menu de navegação à esquerda para alterar algumas opções</S0722>
			<S0811>Tarefas pós-instalação</S0811>
			<S0817>Preparar dados</S0817>
			<S0837>Prossiga por sua conta e risco.</S0837>
			<S0842>Progresso</S0842>
			<S0866>Ler dados atualizados</S0866>
			<S0900>Remover componentes</S0900>
			<S0901>Arquivos removidos</S0901>
			<S0902>Nenhum arquivo removido</S0902>
			<S0933>Executar</S0933>
			<S0945>Salvar alterações, e descarregar imagem</S0945>
			<S0983>Revise a lista de seleção de hardware na página Drivers para drivers faltando</S0983>
			<S1056>Dividir imagem em partes, se maior que</S1056>
			<S1063>Iniciar aplicação de alterações</S1063>
			<S1071>Parar antes de salvar e liberar a imagem</S1071>
			<S1072>Parar o processo?</S1072>
			<S1111>Tarefas</S1111>
			<S1141>Esta é uma sessão de edição de máquina anfitriã ativa (online). É altamente recomendado possuir um backup em mãos caso algo dê errado.</S1141>
			<S1150>Esta fonte foi cancelada anteriormente e pode ter sido processada pela metade, estado instável</S1150>
			<S1191>Destino do arquivo de resposta autônoma</S1191>
			<S1193>Instalação autônoma</S1193>
			<S1337>Você vai ter que descarregar manualmente a partir da página Fonte para que as alterações sejam salvas no arquivo de imagem</S1337>
			<S1373>Revise as mensagens de análise da integração de atualizações na página Atualizações para ações recomendadas</S1373>
		</List>
		<Title>
			<S0051>Aplicar</S0051>
			<S0929>Revise as alterações pendentes e pressione Iniciar na barra de ferramentas quando estiver pronto.</S0929>
		</Title>
		<Other>
			<S0052>Aplicando</S0052>
			<S0148>Limpando</S0148>
			<S0150>Limpando pastas vazias</S0150>
			<S0151>Limpando entradas restantes</S0151>
			<S0271>Desativando</S0271>
			<S0336>Ativando</S0336>
			<S0358>Erros e avisos</S0358>
			<S0397>Extraindo</S0397>
			<S0438>Guarda de funcionalidade</S0438>
			<S0536>Instalando</S0536>
			<S0543>Integrando</S0543>
			<S0544>Integrando parte da imagem de boot</S0544>
			<S0762>Pacote</S0762>
			<S0819>Preparando dados</S0819>
			<S0821>Preparando configuração de recursos</S0821>
			<S0823>Preparando integração</S0823>
			<S0834>Integração de pacote anterior bloqueada para maior integração com esta imagem.</S0834>
			<S0838>Processando</S0838>
			<S0909>Removendo arquivos obsoletos</S0909>
			<S0928>Reusando arquivos de cache do driver</S0928>
			<S0952>Verificando por arquivos obsoletos</S0952>
			<S1027>Ignorado</S1027>
			<S1030>Integrando service pack</S1030>
			<S1142>Este pacote requer uma nova pilha de serviços ou uma versão mais recente do Windows.</S1142>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0073>Backup do log</S0073>
			<S0075>Copia o log da sessão atual para a fonte, para fins de depuração futuros.</S0075>
			<S0077>Backup da predefinição</S0077>
			<S0078>Copia a predefinição salva atual para a fonte, para reutilizar futuramente ou fins de depuração.</S0078>
			<S0152>Limpar backup de atualização</S0152>
			<S0153>Remova arquivos de backup atualizados obsoletos, mantendo somente as versões mais recentes. Todos os service packs e atualizações existentes  não poderão ser desinstalados após esta operação. Isto não bloqueia a desinstalação de futuros service packs ou atualizações.</S0153>
			<S0222>Depois que a imagem é salva, cria automaticamente a imagem ISO. Parâmetros na fila serão solicitados ao marcar esta opção.</S0222>
			<S0360>Compactação ESD</S0360>
			<S0361>Compacta a imagem usando o formato ESD, suportado apenas na instalação do Windows 8 e mais recentes. A imagem resultante será menor, mas precisa ser convertida de volta para WIM para ser editada.</S0361>
			<S0385>Recria a imagem, reduzindo seu tamanho. Ao fazer isto, a edição atual selecionada permanecerá como a única entrada no arquivo de imagem principal.</S0385>
			<S0809>Pós-processamento de imagem</S0809>
			<S0926>Reutilizar cache do driver</S0926>
			<S0927>Reduz o tamanho efetivo do Windows, utilizando links NTFS entre arquivos de driver idênticos no cache e local de implantação (por exemplo, System32). Maior espaço salvo quando usado em implantações ativas com drivers instalados.</S0927>
			<S0944>Salvar alterações e desmontar</S0944>
			<S0946>Salva as alterações e desmonta a imagem atualmente carregada e seus irmãos.</S0946>
			<S0955>Recursos para lacrar</S0955>
			<S0956>Remove atualizações obsoletas de Recursos do Windows 7, reduzindo ainda mais o tamanho. Os Recursos do Windows (Painel de Controle-&gt;Programas-&gt;Recursos) não poderão mais ser alterados após esta operação, então certifique-se de configurar os Recursos finais ao usar esta opção.</S0956>
			<S1053>Dividir</S1053>
			<S1058>Divide a imagem WIM selecionada em múltiplas partes SWM. Usado, por exemplo, para limitação de 4GB de arquivo único em sistema FAT32, ou expande a imagem em várias mídias.</S1058>
			<S1062>Iniciar</S1062>
			<S1066>Inicia a aplicação das alterações.</S1066>
		</Toolbar>
	</Apply>
	<PostSetup>
		<Other>
			<S0032>Todos os arquivos</S0032>
			<S0125>Cuidado com instaladores silenciosos que se instalam em qualquer execução.</S0125>
			<S0366>Executar</S0366>
			<S0367>Executando</S0367>
			<S0369>Existente</S0369>
			<S0534>Instalador</S0534>
			<S0771>Parâmetros</S0771>
			<S0884>Registro</S0884>
			<S0966>Selecione os arquivos para adicionar</S0966>
			<S0995>Definir</S0995>
			<S1068>Status</S1068>
			<S1088>Tipos Suportados</S1088>
			<S1168>Tentativa de remover comando inexistente</S1168>
			<S1177>Tipo</S1177>
			<S1202>Desconhecido</S1202>
			<S1344>Lote</S1344>
			<S1345>Passivo</S1345>
			<S1352>usar como</S1352>
		</Other>
		<Toolbar>
			<S0167>Comando</S0167>
			<S0168>Adiciona instrução de linha de comando para execução após a instalação</S0168>
			<S0368>Fila de execução</S0368>
			<S0411>Adiciona um instalador de aplicativo com parâmetros, arquivo SFX, script PowerShell ou arquivo REG para execução após a instalação do Windows</S0411>
			<S0769>Informações do Parâmetro</S0769>
			<S0770>Tenta ajudar ativando o instalador selecionado para a ver a lista de parâmetros disponíveis</S0770>
			<S0904>Remover linha selecionada</S0904>
			<S0921>Redefine o estado da fonte. Remove novas entradas e retorna existentes.</S0921>
			<S1374>Mover para cima</S1374>
			<S1375>Mover para baixo</S1375>
		</Toolbar>
		<Title>
			<S0626>Gerencia a execução pós-instalação de comandos e instalação de aplicativos. Eles serão executados no final da instalação, somente uma vez como Usuário do Sistema.</S0626>
			<S0810>Pós-Instalação</S0810>
		</Title>
	</PostSetup>
	<Features>
		<List>
			<S0242>Descrição</S0242>
			<S0401>Recurso</S0401>
			<S1067>Estado</S1067>
		</List>
		<Title>
			<S0403>Recursos</S0403>
			<S0975>Selecione quais recursos habilitar. Esta página faz o mesmo que 'Ativar ou desativar recursos do Windows' no Painel de Controle faria.</S0975>
		</Title>
		<Toolbar>
			<S0443>Geral</S0443>
			<S0920>Define o estado dos recursos para os padrões da fonte</S0920>
		</Toolbar>
	</Features>
</NTLiteTranslation>
