<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<NTLiteTranslation display="Romanian" code="ro-ro" rtl="false">
  <Translator>
    <Name>boooggy</Name>
    <EMail>Email here (optional)</EMail>
  </Translator>
  <Components>
    <System>
      <S0001>Limba Sistem</S0001>
      <S0013>Centrul de acțiune</S0013>
      <S0014>Centrul de acțiune listează mesaje importante despre setările de securitate și întreținere care au nevoie de atenție.</S0014>
      <S0042>Vă permite să ia mai multe discuri de diferite mărimi și interfețe și de grup le împreună astfel încât sistemul de operare le vede ca fiind unul de mare disc.</S0042>
      <S0046>Compatibilitate aplicații</S0046>
      <S0047>Cerere Identity serviciu</S0047>
      <S0048>Application Launcher</S0048>
      <S0050>Aplicațiile pot utiliza WIF pentru a procesa jetoane emise de serviciile de simbol de securitate și să ia decizii bazate pe identitate la cererea web sau serviciul web.</S0050>
      <S0065>backup automat revizuiri ale fișierelor conținute în biblioteci.</S0065>
      <S0069>AutoPlay</S0069>
      <S0070>AutoPlay vă permite să alegeți ce program pentru a utiliza in mod automat pentru diferite tipuri de media digitale, cum ar fi CD-uri de muzică sau imagini de pe camera digitală.</S0070>
      <S0080>Backup unor fișiere de baze de date pachet de Windows. Acest lucru nu este întregul magazin WinSxS, acestea sunt duplicate suplimentare ale unora dintre mențiunile pachete, scoate-le nu trebuie să se rupă nimic.</S0080>
      <S0095>Criptare unitate BitLocker</S0095>
      <S0097>Block Service Level Backup Motorul</S0097>
      <S0102>Boot Manager de încărcare</S0102>
      <S0113>Cache și temporare fișiere</S0113>
      <S0115>mecanism Caching pentru aplicații pentru a începe mai repede.</S0115>
      <S0124>CardSpace</S0124>
      <S0128>CEIP (mp)</S0128>
      <S0182>Platforma de sincronizare cuprinzătoare care să permită colaborarea și accesul offline pentru aplicații, servicii și dispozitive.</S0182>
      <S0196>Opțiuni de meniu context fișierelor de Trimite - Mail sau Desktop.</S0196>
      <S0223>Manager de acreditări</S0223>
      <S0249>Desktop Tile</S0249>
      <S0250>Desktop Window Manager</S0250>
      <S0260>Stabilește și verifică identitatea unei cereri. Scoaterea acest serviciu va împiedica AppLocker de a fi puse în aplicare.</S0260>
      <S0262>Dispozitiv informații și resurse categoria</S0262>
      <S0263>Dispozitiv Experienta</S0263>
      <S0266>Diagnosticare si depanare</S0266>
      <S0267>Filtru Dialog</S0267>
      <S0276>Disk Defragmenter</S0276>
      <S0277>Disc de diagnosticare cu insuficienta</S0277>
      <S0311>Easy Transfer</S0311>
      <S0314>fișier de configurare Edition (EI.cfg)</S0314>
      <S0317>Lockdown Management Embedded</S0317>
      <S0327>permite aplicațiilor care rulează la diferite momente pentru a comunica prin rețele și sisteme eterogene care pot fi temporar offline. Necesare pentru IIS.</S0327>
      <S0331>Permite procese incepand sub acreditări alternative. Necesară pentru actualizări Blizzard Battle.net, printre alte lucruri.</S0331>
      <S0333>Permite utilizarea de accelerare hardware pentru a face interfața grafică Windows.</S0333>
      <S0337>Activarea Impune politică de grup pentru dispozitive de stocare. Depozitare</S0337>
      <S0339>consolidată</S0339>
      <S0340>consolidată dispozitive de stocare sunt dispozitive care acceptă protocolul IEEE 1667 pentru a oferi funcții, cum ar fi autentificarea la nivel hardware a dispozitivului de stocare.</S0340>
      <S0363>Event Log</S0363>
      <S0405>Istoricul fișierului</S0405>
      <S0412>fișiere în acest director ( Surse \ SxS), conținute în afara imaginii principale, poate fi utilizat pentru a instala caracteristici, cum ar fi .NET3.5 după instalarea care în mod normal nu instalați prin panoul de control. Dacă îl activat deja în funcții, este sigur pentru a elimina acest lucru. Îl poți folosi întotdeauna directorul imaginii originale la activarea caracteristici care necesită în mod explicit.</S0412>
      <S0433>Cadru de tehnologii Microsoft interdependente, care permite programatorilor un mod cuprinzător de dezvoltare a aplicațiilor care pot accesa aproape orice magazin de date uniform și. Componentele sale includ: ActiveX Data Objects (ADO), OLE DB, și conectivitate baze de date deschise (ODBC).</S0433>
      <S0439>platformă Gadget</S0439>
      <S0447>Gesture Filter
</S0447>
      <S0448>Obțineți ajutor, orientare și instrumente pentru a vă ajuta să identificați și să lucreze prin problemele de compatibilitate care pot apărea când migrarea aplicațiilor la o versiune mai nouă de Windows. Necesare pentru analiza Fiabilitate, ABBYY FineReader și KB2758694 (Msxml4), printre altele.</S0448>
      <S0452>Group Policy Group</S0452>
      <S0453>serviciu de stocare politica Grupa</S0453>
      <S0461>Ajută să mutați fișierele și setările pentru un PC nou.</S0461>
      <S0471>Hyper-V de oaspeți</S0471>
      <S0481>Dacă acest fișier este îndepărtată și imaginea finală are mai mult de o editie, utilizatorul se va solicita să selectați ediție Ferestre pentru care are o cheie adecvată.</S0481>
      <S0482>Dacă nu sunteți sigur, nu scoateți.</S0482>
      <S0518>Include Centrul de mobilitate.</S0518>
      <S0525>Infrastructura pentru diagnosticare si depanare componente Windows.</S0525>
      <S0526>Infrastructura pentru a captura gropile de avarie și le raportează înapoi la Microsoft.</S0526>
      <S0550>Internet Information Server (IIS)</S0550>
      <S0562>Acesta vă permite să configurați combinații de taste pe care doriți pentru a împiedica utilizatorii de la intrarea de pe o tastatură.</S0562>
      <S0575>Kernel depanare</S0575>
      <S0576>Keyboard Filtru</S0576>
      <S0577>Tastatura Filter AppShim</S0577>
      <S0610>Local Security Policy Editor</S0610>
      <S0612>Locație notificări</S0612>
      <S0627>Gestionează și implementează volum Copii Shadow utilizate pentru backup și în alte scopuri.</S0627>
      <S0629>Manifest Backup (WinSxS \ Backup)</S0629>
      <S0631>depozit Manual caracteristică</S0631>
      <S0632>Setup Manual</S0632>
      <S0641>Memory Diagnostic</S0641>
      <S0644>pagina Metro Start țiglă Desktop dinamic. Dacă eliminat, nu a câștigat N't fi o scurtătură Desktop la pagina Metro Start.</S0644>
      <S0647>Microsoft Data Access Components (MDAC)</S0647>
      <S0650>Microsoft Message Queue (MSMQ)</S0650>
      <S0651>cadru Microsoft Sync</S0651>
      <S0662>MobilePC</S0662>
      <S0689>Necesare pentru managementul disc - reduce funcționalitatea volum.</S0689>
      <S0690>Necesare pentru Media Center, printre altele, care folosesc .NET Framework 2.0 și 3.5.</S0690>
      <S0693>Necesare pentru System Restore, actualizări regulate - inclusiv Windows Update controale automate, unele pornire aplicație pe logon etc.</S0693>
      <S0694>necesare pentru tipul BIOS (non-UEFI) OS portbagaj.</S0694>
      <S0695>Necesare pentru OS portbagajului de tip UEFI.</S0695>
      <S0699>Necesare pentru Windows Firewall.</S0699>
      <S0700>.NET Cache de asamblare</S0700>
      <S0701>.NET Framework .NET Framework 2.0</S0701>
      <S0702>, 3.0 și 3.5</S0702>
      <S0703>.NET Framework Core</S0703>
      <S0704>.NET 4.x Setup Cache</S0704>
      <S0712>Projection rețea</S0712>
      <S0719>NFS Instrumente de administrare</S0719>
      <S0729>Note NTVDM subsistem pe 16 biți</S0729>
      <S0730>subsistemul NTVDM acordarea de sprijin pentru 16 biți DOS și 16-biți aplicații Windows pe sistemele x86.</S0730>
      <S0772>Parametrii Control parental</S0772>
      <S0786>Performance Monitor</S0786>
      <S0812>PowerShell</S0812>
      <S0813>biblioteci pre-compilate .NET. Scoaterea acest lucru va face ca acesta să fie recreat după instalare pe inactiv. Economisește spațiu pe suportul media de instalare.</S0813>
      <S0818>pregateste o instalare de Windows pentru duplicare, audit și livrare client.</S0818>
      <S0851>Oferă capacitatea de a monta VHD sau ISO fișiere.</S0851>
      <S0852>Oferă indexarea conținutului, caching proprietate, și rezultatele de căutare pentru fișiere, e-mail, și alte tipuri de conținut. Astfel, se elimină funcționalitate de căutare complet, nu doar un serviciu.</S0852>
      <S0888>fiabilitate Analysis Services</S0888>
      <S0923>Resurse pentru Control Panel - Dispozitive și imprimante, pictogramele vor lipsi, dacă acest lucru este eliminat. De asemenea, necesare pentru butonul tava USB în condiții de siguranță-deconectare.</S0923>
      <S0958>Logon secundar</S0958>
      <S0959>secpol.msc - poate fi folosit pentru a verifica sau configura setările de securitate (politici) pe un calculator gazdă într-un grup de lucru sau HomeGroup</S0959>
      <S0961>Centrul de securitate</S0961>
      <S0962>O caracteristică de securitate care vă solicită să permită accesul administrativ pentru o anumită aplicație. Include aplicatia Informații. Printre altele, este necesar pentru Win10 Start Menu.</S0962>
      <S0987>Trimite Mail și Desktop</S0987>
      <S0988>Senzori</S0988>
      <S1000>fișiere de instalare pentru .NET 4.x. Dacă nu aveți de gând să dezinstalarea .NET 4.x, condiții de siguranță pentru a elimina.</S1000>
      <S1005>Shared Protecția Point (SPP)</S1005>
      <S1006>opțiuni Shell Launcher</S1006>
      <S1016>SideShow</S1016>
      <S1033>Un mic utilitar pentru a configura unele dintre opțiunile de boot și pornire Windows.</S1033>
      <S1074>Spatii de depozitare</S1074>
      <S1075>Subsistemul pentru aplicații bazate pe UNIX</S1075>
      <S1076>subsistem pentru aplicații bazate pe UNIX (SUA) este un subsistem sursă de compatibilitate pentru compilarea și rularea aplicațiilor personalizate bazate pe UNIX și script-uri de pe un calculator care rulează sistemul de operare Windows.</S1076>
      <S1077>SuperFetch</S1077>
      <S1079>director Suport</S1079>
      <S1080>director Sprijin în folderul rădăcină de imagine, conține expertul migrației. Acest lucru nu influențează produsul final instalat, doar fișierele de instalare.</S1080>
      <S1081>Suport pentru criptare unitate.</S1081>
      <S1083>Suport pentru furnizor adăugat caracteristici pentru a îmbunătăți modul în care utilizatorii descoperi și de a folosi dispozitive care sunt conectate la PC-ul lor.</S1083>
      <S1097>Sistem instrument System Configuration (MSConfig)</S1097>
      <S1098>instrumentul Informații sistem (msinfo32)</S1098>
      <S1099>instrument Prepararea System (Sysprep)</S1099>
      <S1100>System Restore</S1100>
      <S1105>Task Scheduler</S1105>
      <S1113>date de telemetrie de colectare și raportare a Microsoft pentru a îmbunătăți Windows.</S1113>
      <S1128>Abilitatea de a alerga setup.exe și upgrade la Windows instalat în prealabil cu această imagine.</S1128>
      <S1148>Acest servicii monitorizează locația curentă a sistemului și gestionează geo-garduri (o locație geografică cu evenimente asociate).</S1148>
      <S1156>Toast Notificarea Filtru</S1156>
      <S1159>Instrumente pentru gestionarea serviciilor de NFS pe computere locale și la distanță.</S1159>
      <S1197>Unified Client Telemetry (Asimov)</S1197>
      <S1198>Unified Write Filter</S1198>
      <S1221>Filtru USB</S1221>
      <S1224>Folosit pentru gazduire site-uri web de pe acest obiectiv.</S1224>
      <S1228>User Account Control (UAC)</S1228>
      <S1238>Diferite fișiere temporare, ar trebui să fie în siguranță pentru a elimina.</S1238>
      <S1248>suport disc virtual</S1248>
      <S1249>Licensing Virtual PC și driver USB</S1249>
      <S1255>plugins Volume Shadow Copy</S1255>
      <S1275>Windows Anytime Upgrade</S1275>
      <S1276>Ferestre Backup</S1276>
      <S1279>Windows Communication Foundation (WCF) 3</S1279>
      <S1280>Ferestre Foundation Communication (WCF) 4</S1280>
      <S1283>Programului îmbunătățire a experienței clienților (CEIP) colectează informații despre modul în care clienții Microsoft utiliza programe și despre unele dintre problemele cu care se confruntă. Microsoft utilizează aceste informații pentru a îmbunătăți produsele și caracteristicile clienților folosesc cel mai des și de a ajuta la rezolvarea problemelor. Participarea la program este voluntară, iar rezultatele finale sunt îmbunătățiri software pentru a satisface mai bine nevoile clienților Microsoft.</S1283>
      <S1284>Windows Defender</S1284>
      <S1285>caracteristici Windows Embedded</S1285>
      <S1286>furnizor de criptare Host serviciu Windows</S1286>
      <S1287>functionalitati legate gazdă criptare brokeri serviciul Windows furnizor de criptare de la 3rd party furnizorii de criptare proceselor care au nevoie pentru a evalua și de a aplica politici de EAS.</S1287>
      <S1288>Ferestre Error Reporting</S1288>
      <S1290>Ferestre expertul Ajutor</S1290>
      <S1291>Ferestre Identity Foundation (WIF)</S1291>
      <S1297>Ferestre Locatie Serviciu cadru</S1297>
      <S1299>modificare Windows Management Instrumentation</S1299>
      <S1305>Windows Presentation Foundation</S1305>
      <S1307>Remote Management recuperare Windows</S1307>
      <S1309>componentă Windows Search</S1309>
      <S1313>Bara laterală Windows</S1313>
      <S1318>Windows Update</S1318>
      <S1319>Windows Update permite un calculator pentru a obține Actualizări Windows de la Microsoft sau un server WSUS, și pentru a instala manual pachete de actualizare (fișiere MSU).</S1319>
      <S1339>Zip &amp; Cab dosar</S1339>
    </System>
    <Accessories>
      <S0010>Instrumente de accesibilitate</S0010>
      <S0011>Instrumentele de accesibilitate pot fi folosite pentru a configura sistemul ca sa satisfaca nevoile dumneavoastra de vedere, de auz și de mobilitate. Necesare pentru CardSpace.</S0011>
      <S0012>Accesorii</S0012>
      <S0132>Plan caractere</S0132>
      <S0191>Conține toate cursoarele Aero. Dacă eliminat, implicit înapoi la schema (none).</S0191>
      <S0192>Conține arhitectura, Caractere, Peisaje, Natura și scene teme.</S0192>
      <S0193>Conține Ușor de teme de acces, variații mari de contrast.</S0193>
      <S0310>Accesibilitate Teme</S0310>
      <S0514>Include</S0514>
      <S0586>componente Legacy</S0586>
      <S0655>comandă diverse linie de Utilități</S0655>
      <S0675>Mouse Pointeri</S0675>
      <S0758>Alte teme</S0758>
      <S0768>Paint</S0768>
      <S0836>Imprimare privată Editor Caracter</S0836>
      <S0857>Oferă o modalitate de a crea propriile personaje font.</S0857>
      <S0954>Screensavers</S0954>
      <S1018>desen imagine simplă și instrument de editare.</S1018>
      <S1236>Utility care afișează toate caracterele disponibile în fonturile .</S1236>
      <S1323>Wordpad</S1323>
    </Accessories>
    <Network>
      <S0017>Active Directory Services Director ușoare (AD LDS)</S0017>
      <S0018>Steaguri ActiveX Compatibilitate (Killbits)</S0018>
      <S0019>ActiveX Installer service</S0019>
      <S0029>Adobe Flash pentru Internet Explorer</S0029>
      <S0036>permite administratorilor sa înțeleagă, controleaze, și să gestioneze cantitatea și tipul de date care sunt stocate pe serverele lor. Prin utilizarea de fișiere Resource Server Manager, administratorii pot plasa cote pe foldere și volume, ecran activ fișiere și genera rapoarte cuprinzătoare de depozitare.</S0036>
      <S0037>Permite datelor să fie sincronizate cu o sursă de la distanță folosind tehnici de compresie pentru a minimiza cantitatea de date trimise în întreaga rețea.</S0037>
      <S0039>Permite redirecționarea Printers/Drives/Porturi pentru conexiuni RDP.</S0039>
      <S0040>Permite unui utilizator pentru a sincroniza datele pe aparat lor din dosarul de utilizator situat în societate 'al lui centru de date. Include Active Directory Services Federația (ADFS).</S0040>
      <S0041>Permite pentru a verifica rezultatele activității de sincronizare recentă dacă ce v-am configurat computerul pentru a sincroniza fișiere cu un server de rețea.</S0041>
      <S0049>Cerere Layer Gateway Serviciu</S0049>
      <S0066>Conectează automat computere mobile de intranet lor peste VPN orice acces moment la internet este disponibil.</S0066>
      <S0071>AxInstSV - susține instalarea controalelor ActiveX într-un mediu organizațional.</S0071>
      <S0072>Background Intelligent Transfer de servicii (BITS)</S0072>
      <S0096>Lista neagră a controalelor ActiveX nesigure sau periculoase, ajută păstrarea Internet Explorer și Microsoft Office mai sigur.</S0096>
      <S0107>BranchCache Client</S0107>
      <S0108>Servieta</S0108>
      <S0116>Poate fi folosit pentru a crea profiluri de Connection Manager și să le distribuiți utilizatorilor. Utilizatorul nu trebuie să știe numărul de telefon al unui server dial-up, sau adresa IP a unui server VPN.</S0116>
      <S0136>Checkpoint, F5, Juniper și SonicWALL built-in suport VPN.</S0136>
      <S0165>Colectează și stochează informații de configurare pentru rețea și notifică programele atunci când aceste informații se modifică.</S0165>
      <S0184>Computer Browser nume</S0184>
      <S0194>Conține interfața Internet Explorer (UI) numai.</S0194>
      <S0243>Conceput pentru a reduce WAN link utilizarea și îmbunătățirea cerere de reacție pentru lucrătorii de birou sucursale care accesează conținut de pe serverele in locatii indepartate. Computerele client filială folosi un cache local menținut de date pentru a reduce traficul pe un link WAN.</S0243>
      <S0265>Client DHCP</S0265>
      <S0268>Acces Direct Connection</S0268>
      <S0283>distribuite Client Link Tracking</S0283>
      <S0284>DNS Client</S0284>
      <S0312>CP Edge</S0312>
      <S0329>Permite administratorilor IT cu capacitatea de a oferi un control mai fin granulate la resursele companiei. Dacă un utilizator se înregistrează aparatul lor, se poate acorda unele acces în timp ce încă aplicarea unor parametri de guvernanță pe dispozitiv.</S0329>
      <S0330>Permite utilizatorilor de la distanță să modifice setările de registry pe acest computer.</S0330>
      <S0332>Permite recuperarea și modificarea setărilor de configurare de rețea pentru computerul local. Necesare pentru IPv6, DirectAccess și Windows 7 KB2750841, printre altele.</S0332>
      <S0335>Permite aparatului să fie monitorizate și gestionate de MultiPoint Manager și aplicații Dashboard.</S0335>
      <S0355>intreg motor de afișare HTML, folosit de Windows Explorer si multe alte programe pentru a afișa site-uri web. Eliminarea acestei cauze, de asemenea, pe Panou de control pentru a deschide toate comenzile rapide sale în ferestre noi.</S0355>
      <S0409>File Server Resource Manager</S0409>
      <S0410>partajarea de fișiere suport</S0410>
      <S0417>Găsește și afișează informații și site-uri web pe Internet.</S0417>
      <S0430>Anterior cunoscută sub numele Active Directory Application Mode (ADAM), oferă servicii de director pentru aplicații de anuare activat fără a suporta aeriene de domenii și pădurilor și cerințele unei schema unică de-a lungul o pădure.</S0430>
      <S0465>HomeGroup</S0465>
      <S0477>Identifică rețelele la care computerul sa conectat, colectează și stochează proprietăți pentru aceste rețele, și notifică aplicații atunci când aceste proprietăți schimba.</S0477>
      <S0504>Implementează protocolul WS-Management pentru administrare de la distanță.</S0504>
      <S0515>Include agenți care monitorizeaza activitatea în dispozitive de rețea și să raporteze stația de lucru consola de rețea.</S0515>
      <S0542>integrat în sprijinul care poate fi utilizat cu Skype, Office 365 abonament; cumpara jocuri, muzica si filme din magazinele Microsoft; OneDrive și Setarea Sync.</S0542>
      <S0546>Internet Authentication Service (IAS)</S0546>
      <S0547>Internet Connection Sharing (ICS)</S0547>
      <S0548>Motor Internet Explorer</S0548>
      <S0549>Internet Explorer Feature (UI)</S0549>
      <S0552>Internet Protocol Helper (IP Helper)</S0552>
      <S0620>Menține o sincronizare de fișiere de rețea selectate. Acest lucru este util dacă utilizați un laptop pentru a vă conecta la o rețea la locul de muncă.</S0620>
      <S0628>Gestionează rețea virtuală privată (VPN) conexiunile dial-up și de la acest computer la Internet sau la alte rețele la distanță. Dacă utilizați o poarta hardware sau router, acest serviciu nu este necesar pentru această privință.</S0628>
      <S0645>Microsoft Account</S0645>
      <S0680>geam MultiPoint Connector</S0680>
      <S0687>necesare pentru conectarea RDP la această mașină.</S0687>
      <S0688>Necesare pentru conectarea la alte aparate peste RDP.</S0688>
      <S0697>Necesare pentru VMWare Shared Folders, printre altele.</S0697>
      <S0706>Centru rețea și partajare</S0706>
      <S0707>rețea Conexiune Broker</S0707>
      <S0709>locație de rețea Lista de servicii de rețea</S0709>
      <S0711>rețea Locatie Awareness</S0711>
      <S0734>Oferă o modalitate convenabilă pentru o persoană de încredere, cum ar fi un prieten sau o persoană de suport tehnic, să se conecteze la computer și te plimbi printr-o soluție.</S0734>
      <S0735>Oferă servicii de rutare a întreprinderilor din zona locală și medii de rețea de arie largă.</S0735>
      <S0736>Eroare Fișiere neconectate</S0736>
      <S0740>OneDrive (SkyDrive) - Desktop</S0740>
      <S0783>Peer Networking</S0783>
      <S0854>Oferă suport pentru 3rd protocol parte plug-in-uri pentru Internet Connection Sharing.</S0854>
      <S0861>RAS Connection Manager de Administrație (CMAK)</S0861>
      <S0890>Remote Connection Access Manager</S0890>
      <S0891>distanță de servicii de acces Client Tools</S0891>
      <S0892>Asistență la distanță</S0892>
      <S0893>Remote Desktop Client</S0893>
      <S0894>Remote Server Desktop</S0894>
      <S0895>Remote Desktop Services Port Redirector</S0895>
      <S0896>Remote Differential Compression (RDC)</S0896>
      <S0897>Remote Registry</S0897>
      <S0905>Elimină diverse miniports WAN.</S0905>
      <S0931>Routing română și Remote Access Serviciul</S0931>
      <S0932>Rutare și suport Remote Access</S0932>
      <S0990>sârb, care permite mai multe rețele dispozitive pentru a partaja resursele și să comunice direct între ele.</S0990>
      <S1017>Simple Network Management Protocol (SNMP)</S1017>
      <S1019>Servicii Simple TCP/IP TCP</S1019>
      <S1020>Simple/IP suportă următoarele TCP/IP: generator de caractere, in timpul zilei, aruncați, ECHO și Citatul Zilei. TCP simplu/IP este prevăzută pentru compatibilitate înapoi și nu ar trebui să fie instalat dacă nu este necesar.</S1020>
      <S1035>Smartcard SMB v2</S1035>
      <S1036>SMB Server v2</S1036>
      <S1037>SMB Server comună</S1037>
      <S1038>SMB Server v1</S1038>
      <S1039>SMB v1</S1039>
      <S1090>Susține punerea în aplicare a dispozitivelor controlate client și servicii, precum și gazdele dispozitiv conforme Profilul Dispozitive pentru Web Services (DPWS). Necesare pentru Visual Studio distanță Debugger, și scanare Management, printre altele.</S1090>
      <S1093>Sync Center</S1093>
      <S1094>Sincronizează timp în rețea.</S1094>
      <S1115>Telefonie Telnet Client</S1115>
      <S1116>Telnet Server</S1116>
      <S1125>client TFTP</S1125>
      <S1146>Acest serviciu este responsabil pentru efectuarea autentificării IEEE 802.1x la interfețe Ethernet.</S1146>
      <S1147>Acest serviciu reușește de bandă largă mobilă (GSM și CDMA) card de date/adaptoare de module integrate și conexiunile de auto-configurarea rețelelor.</S1147>
      <S1153>Pentru a accesa Conexiuni în rețea cu acest eliminat, în Win8 + clic-dreapta pe meniul Start Zona, altfel creați comenzi rapide pentru ncpa.cpl OR, coajă explorator ::: {7007ACC7-3202-11D1-AAD2-00805FC1270E} &amp;Apos ;.</S1153>
      <S1161>fișiere Transferuri în fundal folosind banda de rețea inactiv. Necesare pentru Windows Descărcați serviciul de actualizare, instalare de actualizare manuală de la o fabrică locală de disc, fără acest lucru.</S1161>
      <S1256>VPN</S1256>
      <S1268>Web distribuite Authoring și versiuni (WebDAV)</S1268>
      <S1269>Servicii Web pe dispozitive API (WSDAPI)</S1269>
      <S1271>WebClient</S1271>
      <S1289>Paravanul de protecție Windows</S1289>
      <S1298>Windows Mail</S1298>
      <S1308>Ferestre (WS-Management)</S1308>
      <S1310>Windows Server, care oferă autentificarea utilizatorului centralizată, autorizare și contabilitate.</S1310>
      <S1317>Windows Time</S1317>
      <S1321>cablu AutoConfig</S1321>
      <S1325>Lucru Dosare Client</S1325>
      <S1328>locul de muncă Alătură-te</S1328>
      <S1329>serviciu Workstation. Necesare pentru a căuta acțiuni de fișiere.</S1329>
      <S1330>WWAN AutoConfig</S1330>
      <S1334>Puteți utiliza Servieta pentru a păstra fișierele în sincronizare între două calculatoare diferite, chiar dacă calculatoarele arent N't în aceeași rețea.</S1334>
    </Network>
    <HardwareSupport>
      <S0030>AGP</S0030>
      <S0100>Bluetooth</S0100>
      <S0170>driver comun pentru Butoane, DockMode și laptop/Slate Indicator.</S0170>
      <S0328>Permite deschiderea portului automat pe routere acceptate.</S0328>
      <S0334>Vă permite să conectați un calculator gazdă la o serie de stocare iSCSI bazat pe extern prin intermediul unui adaptor de rețea Ethernet.</S0334>
      <S0400>Fax</S0400>
      <S0423>Floppy disk</S0423>
      <S0444>scop general I/O (GPIO)</S0444>
      <S0449>Oferă aplicațiile client capacitatea de a capta, a compara, manipula, și stocarea datelor biometrice fără a obține acces direct la orice hardware biometric sau mostre.</S0449>
      <S0458>Suport hardware</S0458>
      <S0524>dispozitive infraroșu</S0524>
      <S0551>Client Internet Printing</S0551>
      <S0557>imagine iSCSI Initiator</S0557>
      <S0648>Microsoft'S Implementarea Wi-Fi Protected Setup protocol (WPS).</S0648>
      <S0664>Modem</S0664>
      <S0692>Necesare pentru unele uri.</S0692>
      <S0806>Dispozitive portabile</S0806>
      <S0835>Imprimare</S0835>
      <S0855>Oferă Telefonie API (TAPI) sprijin pentru programele care controleaza dispozitivele de telefonie de pe computerul local și, prin LAN, pe servere care rulează, de asemenea, serviciul.</S0855>
      <S0856>Oferă logica necesare pentru a configura, descoperi, conectați și deconectați de la o rețea locală fără fir (WLAN). Include servicii WLAN AutoConfig.</S0856>
      <S0951>Scanner</S0951>
      <S1004>setări modem partajate (mdmgl * .inf)</S1004>
      <S1034>Smartcard</S1034>
      <S1070>Still Image Class Installer</S1070>
      <S1082>Suport pentru imaginea importul de dispozitive.</S1082>
      <S1114>Telefonie</S1114>
      <S1170>adevărat Trusted Platform Module (TPM)</S1170>
      <S1219>UPnP Dispozitiv gazdă</S1219>
      <S1226>Utilizate pentru a administra hardware-ul de securitate TPM pe computer.</S1226>
      <S1237>Diverse funcționalități dispozitiv portabil, cum ar fi integrarea Windows Media Player si Media Transfer Protocol (MTP) sprijin. Nu elimina suportul de stocare USB.</S1237>
      <S1250>Virtual Smart Card</S1250>
      <S1277>componentă de gestionare a culorilor pentru Windows biometrice serviciu</S1277>
      <S1282>Windows Connect acum</S1282>
      <S1292>Windows Image Acquisition (WIA)</S1292>
      <S1322>WLAN</S1322>
      <S1331>XPS Writer si Servicii</S1331>
    </HardwareSupport>
    <Metro>
      <S0053>Aplicații</S0053>
      <S0109>Brokers conexiuni care permit Windows Store Apps pentru a primi notificări de pe internet.</S0109>
      <S0110>Browser Choice backend</S0110>
      <S0406>File Manager (OneDrive &amp; Poze)</S0406>
      <S0517>Include servicii app metrou, PC Settings app și Windows Store. Dacă doriți să introduceți o cheie de produs fără PC Settings, tip &amp;Apos; slui.exe 3 '; din cmd.exe sau du-te la Proprietăți sistem. Printre altele, este necesar pentru Win10 Start Menu.</S0517>
      <S0643>aplicații Metro (appx) sprijin</S0643>
      <S0646>Microsoft Camera backend</S0646>
      <S0858>proximitate</S0858>
      <S0997>Setarea Sync</S0997>
      <S1089>Suporta conexiuni intre aparatele care sunt în raza de aproape.</S1089>
      <S1095>Sincronizează multe setări între PC-uri Windows și dispozitive. Acest lucru face mai simplu să se deplaseze între diverse masini si sa mentina o experiență consistentă.</S1095>
      <S1270>Webcam Experiență</S1270>
      <S1304>Ferestre vizualizator de fișiere PDF.</S1304>
      <S1306>Ferestre Reader backend</S1306>
      <S1335>Puteți utiliza actualizarea Choice Browser pentru a selecta și instala browserul Web pe care doriți să utilizați pe PC.</S1335>
    </Metro>
    <Languages>
      <S0054>Arabic</S0054>
      <S0088>Bască</S0088>
      <S0091>Bengali (Bangladesh)</S0091>
      <S0092>Bengali (India)</S0092>
      <S0112>bulgară</S0112>
      <S0126>Catalană</S0126>
      <S0140>Chinese</S0140>
      <S0141>Fonturi chinezești. Necesare pentru limba chineză și Office (eroarea la instalare poate fi ignorate dacă sunt indepărtate).</S0141>
      <S0173>îndepărtarea completă suport lingvistic. Nu îndepărtați dacă intenționați să citiți sau scrieți în această limbă.</S0173>
      <S0225>Croată</S0225>
      <S0231>Cehă</S0231>
      <S0232>Daneză</S0232>
      <S0304>Olandeză</S0304>
      <S0338>engleză</S0338>
      <S0362>Estoniană</S0362>
      <S0393>fonturi suplimentare</S0393>
      <S0419>Finlandeză</S0419>
      <S0437>Franceză</S0437>
      <S0440>galiciană</S0440>
      <S0446>German</S0446>
      <S0450>Client grec</S0450>
      <S0454>Gujarati</S0454>
      <S0459>ebraică</S0459>
      <S0463>hindi</S0463>
      <S0469>Maghiară</S0469>
      <S0473>Islandeză</S0473>
      <S0521>indoneziană</S0521>
      <S0528>Editor metodă de intrare (IME)</S0528>
      <S0563>Italian</S0563>
      <S0564>Japoneză</S0564>
      <S0565>Italian Japonez font japoneză. Necesare pentru Limba japoneză și Oficiul instalează (instala eroare pot fi ignorate în popup dacă acest indepartat).</S0565>
      <S0566>JhengHei și YaHei Font</S0566>
      <S0571>Kannada</S0571>
      <S0578>aranjamente de tastatură</S0578>
      <S0579>coreeană etichetă</S0579>
      <S0581>Limba</S0581>
      <S0582>Limba Limba Pack</S0582>
      <S0583>Limbi</S0583>
      <S0585>letone componente</S0585>
      <S0587>Legacy Suport pentru limbi Legacy</S0587>
      <S0595>Lituaniană</S0595>
      <S0623>Malay (Brunei)</S0623>
      <S0624>Malay (Malaezia)</S0624>
      <S0625>Malayalam</S0625>
      <S0634>Marathi</S0634>
      <S0640>Meiryo Font</S0640>
      <S0682>Natural Language</S0682>
      <S0691>Necesare pentru unele tastaturi de limbă, de obicei limbi est.</S0691>
      <S0724>Norvegiană</S0724>
      <S0774>un anumit tastaturi nu va fi eliminat în cazul în ținute aici sau limba conexe.</S0774>
      <S0805>polonez</S0805>
      <S0807>portugheză (braziliană)</S0807>
      <S0808>Portuguese</S0808>
      <S0860>Punjabi</S0860>
      <S0930>Română</S0930>
      <S0935>Reîncercați Română Rusă</S0935>
      <S0989>tehnologia de rețea serverless</S0989>
      <S1031>Slovacă Slovenă</S1031>
      <S1032>slovenă</S1032>
      <S1048>Sursa spaniolă</S1048>
      <S1091>Suedeză</S1091>
      <S1101>masa Driven serviciu Text pot fi folosite pentru a defini și personaliza propriul procesor de intrare Text (TIP).</S1101>
      <S1102>Tabelul Serviciul Textul</S1102>
      <S1104>Tamil</S1104>
      <S1117>Telugu</S1117>
      <S1126>Telefonie Thai</S1126>
      <S1172>turc Tip</S1172>
      <S1187>Tip ucrainean</S1187>
      <S1220>Urdu</S1220>
      <S1223>Folosit pentru funcționalități suplimentare în vorbire și de căutare. Se extinde vorbire și de căutare pentru un suport sintaxă mai natural, aproape ca abordarea o altă persoană.</S1223>
      <S1243>Vietnameză</S1243>
    </Languages>
    <Media>
      <S0056>Auto-Rotation manager</S0056>
      <S0085>Ferestre Basic încorporat DirectShow DVD sprijinul redarea filmelor.</S0085>
      <S0086>Ferestre Basic încorporat MPEG-2 (H.222/H.262) sprijin de conținut. Nu este necesar pentru video player care l-au construit-in.</S0086>
      <S0087>Tutoriale pentru Windows Basic.</S0087>
      <S0305>DVD Maker</S0305>
      <S0306>DVD Redare</S0306>
      <S0420>Primul-logon animație</S0420>
      <S0441>Joc Explorer</S0441>
      <S0442>Jocuri</S0442>
      <S0485>Imagine Imagine Color Management (ICM)</S0485>
      <S0516>Include suport Media Player DLNA.</S0516>
      <S0519>Include videoclipuri eșantion, muzică, imagini și tonuri de apel.</S0519>
      <S0545>Intel Indeo Codecs</S0545>
      <S0622>Face ușor de acces, juca, și de a gestiona jocurile.</S0622>
      <S0635>Teme Piața</S0635>
      <S0637>Media Center</S0637>
      <S0638>Media Foundation</S0638>
      <S0639>Media Viewer</S0639>
      <S0649>Microsoft Foundation Media permite dezvoltarea de aplicatii si componente pentru utilizarea mass-media digitale pe Windows.</S0649>
      <S0676>MPEG-2 Splitter</S0676>
      <S0678>Multimedia</S0678>
      <S0679>Multimedia Jocuri Multiplayer</S0679>
      <S0696>Necesare pentru sprijin touch-screen.</S0696>
      <S0787>codec Photo</S0787>
      <S0788>Photo Viewer</S0788>
      <S0816>Premium</S0816>
      <S0853>Oferă funcții care permit o cerere pentru a procesa datele video. Multe dintre caracteristicile sale au fost înlocuite cu caracteristici în DirectX.</S0853>
      <S0936>Media Exemplu rus</S0936>
      <S1003>Trimiteți Media Control Panel</S1003>
      <S1040>Teme de decupare Instrumentul de</S1040>
      <S1041>Sound Recorder</S1041>
      <S1042>Sunet</S1042>
      <S1043>Sunete (implicit)</S1043>
      <S1051>Recunoaștere vorbire</S1051>
      <S1052>vorbire TTS</S1052>
      <S1069>Sticky Notes</S1069>
      <S1103>Tablet PC</S1103>
      <S1124>Predicție Text</S1124>
      <S1132>Animație informațional după ce Windows instalat pe primul log on.</S1132>
      <S1133>Temele personalizate-piață sunt specifice pentru o anumită regiune și includ imagini de fundal, sisteme de sunet si culori sticla aero.</S1133>
      <S1174>Codec-uri TV tuner și sprijin</S1174>
      <S1225>Utilizat în Explorer fișiere imagine miniaturi și dale de metrou.</S1225>
      <S1239>Sună Diverse tematice pentru Windows Shell.</S1239>
      <S1241>Video DVD expertul creație.</S1241>
      <S1242>Video pentru Windows (VFW)</S1242>
      <S1258>Wallpaper (implicit)</S1258>
      <S1259>Wallpapers (Teme)</S1259>
      <S1272>Welcome Center (Noțiuni de bază)</S1272>
      <S1278>Ferestre, destul de larg folosit de alte programe pentru a aplica corecția de culoare. Printre alte lucruri necesare pentru Photo Viewer și multe vizualizarea imaginii și software de editare cum ar fi Photoshop, Gimp și altele.</S1278>
      <S1300>Windows Media Center</S1300>
      <S1301>Windows Media Codec</S1301>
      <S1302>Windows Media Player</S1302>
      <S1303>Windows Media Streaming</S1303>
      <S1312>sunete pentru Windows Shell.</S1312>
      <S1314>Instrument de evaluare Bara laterală Windows Ferestre System (WinSAT)</S1314>
      <S1315>Ferestre TIFF IFilter (OCR)</S1315>
      <S1316>Ferestre TIFF IFilter procesează imagini TIFF, iar apoi oferă textul recunoscut la apelantului pentru construirea indexului de căutare. Acesta poate fi utilizat de către serviciul de indexare (pentru Desktop Search), Microsoft Office SharePoint Server 2007 sau mai târziu, Microsoft SQL Server 2008 și Microsoft SQL Server 2005. caracteristică</S1316>
    </Media>
    <Title>
      <S0099>albastru componente blocate necesită o licență.</S0099>
      <S0180>Componente</S0180>
      <S0738>La dreapta intra fișiere pentru a proteja de îndepărtare. Intrările sunt evaluate ca o cale de fișier se încheie, de exemplu: System32 \ expand.exe să păstreze expand.exe în X: folderul \ Windows \ System32. Aceleasi lucrari de Program Files sau orice alt director de pe țintă.</S0738>
      <S0976>Selectați funcționalități pentru a proteja, inclusiv suport masina (liste hardware).</S0976>
      <S1194>componente Debifați pentru îndepărtarea. Îndepărtare este permanent, restabilirea o componentă necesită Windows reinstalați sau recuperare de backup.</S1194>
      <S1260>Înainte de a continua, vă rugăm să citiți cu atenție.</S1260>
      <S1261>Eliminarea componentelor Windows este un proces ireversibil și poate provoca consecințe neprevăzute.</S1261>
      <S1262>În cazul unei modificări a imaginii (deconectat), ar trebui să testați imaginea editată într-un mediu virtual, înainte de desfășurarea l la o mașină reală.</S1262>
      <S1263>În cazul unui viu (on-line) modificarea, ar trebui să aveți o copie de rezervă gata înainte de aplicarea oricăror modificări.</S1263>
      <S1264>Datorită naturii de instalare pachetul Windows - dacă eliminați componente, unele actualizări (remedieri rapide, ambalaj limba, etc.), nu s-ar putea instala.</S1264>
      <S1265>Actualizări așteaptă fișiere în curs de actualizare pentru a fi prezent. Datorită îndepărtarea pachet partiala (eliminarea unei componente în pachet), puteți rula într-o situație în care seturile de actualizare în special mai mari sau pachete de limbă va lupta pentru a detecta în mod corect ceea ce trebuie să fie actualizat și, prin urmare, nu instalarea.</S1265>
      <S1266>Dacă eliminați componente din Windows, ar trebui să fie pregătit să reinstalați în orice moment, fie că doriți să instalați o actualizare lipsa, sau să se întoarcă unele componente înapoi.</S1266>
      <S1281>Ferestre avertizare îndepărtare componentă</S1281>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0162>Reduceți totul</S0162>
      <S0171>Compatibilitate</S0171>
      <S0172>protecție funcționalitate</S0172>
      <S0177>Componentă de funcționalitate</S0177>
      <S0375>Măriți totul</S0375>
      <S0395>opțiuni suplimentare</S0395>
      <S0413>Filtru</S0413>
      <S0415>Cauta următoare</S0415>
      <S0416>Focus pe următorul element găsit</S0416>
      <S0618>suport mașină (liste Hardware)</S0618>
      <S0849>Imprimare modele de fișiere protejate</S0849>
      <S0917>Resetare</S0917>
      <S0919>Setați toate componentele înapoi la verificat, nu pentru a fi eliminate.</S0919>
      <S0957>Caseta de căutare</S0957>
      <S1195>Debifați toate</S1195>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0176>Componentă</S0176>
      <S0394>informatii suplimentare</S0394>
      <S0728>Note</S0728>
      <S1021>Dimensiune</S1021>
    </List>
    <Drivers>
      <S0234>Data</S0234>
      <S0293>Export driver</S0293>
      <S0294>driver exportate</S0294>
      <S0297>dezinstalare driver</S0297>
      <S0520>Dispozitive individuale [Avansata]</S0520>
      <S0658>Lipsește cale de așteptat șofer</S0658>
      <S0698>Necesare pentru montarea WIM și drivere de stocare.</S0698>
      <S0869>informații fișierele de lectură driver</S0869>
      <S0870>Citind informatii șofer</S0870>
      <S0969>Selectați un dosar în care de a exporta driverele</S0969>
      <S1028>sărit Salt peste calea driver duplicat</S1028>
      <S1138>Aceste componente includ clase de hardware și sprijin general pentru a fi chiar posibilitatea de a instala un driver pentru un anumit tip de hardware.</S1138>
      <S1201>Dezinstalat dispozitiv Dezinstalarea</S1201>
    </Drivers>
    <Other>
      <S0291>Adoptată</S0291>
      <S0344>Intră fișier cale scop</S0344>
      <S0356>Eroare</S0356>
      <S0378>îndepărtarea Explicit nu sunt acceptate</S0378>
      <S0408>Model de fișier există deja</S0408>
      <S0421>Fix Explorer redenumirea</S0421>
      <S0470>Hyper-V</S0470>
      <S0472>Hyper-V gazdă</S0472>
      <S0513>Include dispozitive ascunse</S0513>
      <S0613>Blocat de compatibilitate</S0613>
      <S0820>Pregătirea șofer</S0820>
      <S0850>protejate Protecția include dispozitive ascunse și deconectată de la listele de hardware selectate.</S0850>
      <S0872>Reboot</S0872>
      <S0874>Reporniți acum?</S0874>
      <S0875>Verificați din nou sub-componentele?</S0875>
      <S0876>Recomandate</S0876>
      <S0886>inrudite cu componenta: Tipul de lansare</S0886>
      <S0899>Eliminați</S0899>
      <S0908>Eliminare Eliminarea</S0908>
      <S0911>fix de rutină cu succes.</S0911>
      <S0912>Redenumirea fix de rutină nu a reușit, vă rugăm să raport cu temp%% \ NTLite.log fisier atasat.</S0912>
      <S0963>Se pare ca a avut loc o eroare la editarea instalare live, au rezervă gata în cazul în care această mașină nu mai pot porni.</S0963>
      <S1160>Dispozitive Touch-screen</S1160>
    </Other>
  </Components>
  <General>
    <UI>
      <S0002>Anulare</S0002>
      <S0003>OK</S0003>
      <S0098>albastru</S0098>
      <S0138>Verificare actualizări zilnic</S0138>
      <S0212>Copiere fișier</S0212>
      <S0233>închis</S0233>
      <S0435>Gratuit spațiu gratuit</S0435>
      <S0602>Încărcați ultimul &amp;Apos, Auto-a salvat sesiune &amp;Apos; presetat automat</S0602>
      <S0760>Suprascriere</S0760>
      <S0761>Suprascriere fișier existent Suprascrieți?</S0761>
      <S0973>Alegeti folder temporar</S0973>
      <S1009>Arată info bar opțiune</S1009>
      <S1118>director temporar</S1118>
      <S1119>director temporar nu există.</S1119>
      <S1120>Director temporar nu este inscriptibil.</S1120>
      <S1121>Director temporar trebuie să fie un subdirector de o partiție.</S1121>
      <S1122>Director temporar trebuie să fie amplasat pe o partiție locală NTFS.</S1122>
      <S1123>Partiție directorul temporar nu are suficient spațiu liber.</S1123>
      <S1139>Acest lucru se schimba imagini doar recent montate, montat deja imaginile trebuie să fie demontat primul.</S1139>
      <S1157>setările scule</S1157>
      <S1254>stil vizual</S1254>
    </UI>
    <Other>
      <S0005>Prelucrare Anulata.</S0005>
      <S0007>Anulat</S0007>
      <S0120>Nu pot obține informații despre directorul temporar.</S0120>
      <S0135>Verificarea actualizări</S0135>
      <S0159>Inchidere sesiune curentă?</S0159>
      <S0160>Închideți acest program?</S0160>
      <S0178>Îndepărtare componente</S0178>
      <S0214>Copiere în clipboard cu CTRL + C</S0214>
      <S0218>Creare director temporar inexistente?</S0218>
      <S0256>Detectat N'nu se permite compresia pe toate volumele NTFS &amp;Apos; Politica pe această mașină. Montarea unei imagini pe o astfel de mașină nu este acceptată de sistemul de operare. În scopul de a continua, va trebui să dezactivați această politică și reporniți aparatul prima.</S0256>
      <S0258>Detectat anulat anterior prelucrare pe această sursă. De stat este necunoscut și ar fi cel mai bine să nu utilizeze această sursă suplimentară, în schimb a restaura backup și reîncărcați.</S0258>
      <S0259>Detectat versiune neacceptată de Windows.</S0259>
      <S0295>integrare driver</S0295>
      <S0398>crearea director temporar a eșuat.</S0398>
      <S0402>configurare Caracteristică</S0402>
      <S0418>Terminat adăugarea de pachete pe lista de integrare.</S0418>
      <S0522>Info</S0522>
      <S0523>Informații</S0523>
      <S0597>instala direct edita</S0597>
      <S0599>configurare live (Online) este numai versiunea licențiat. Aplicarea va fi dezactivat.</S0599>
      <S0672>imagini suspendate va rămâne montat.</S0672>
      <S0725>Nimeni norvegiene nu suficient spațiu pe disc.</S0725>
      <S0744>Doar licență gratuită disponibilă.</S0744>
      <S0763>Pachet de integrare pachet</S0763>
      <S0790>Vă rugăm să copiați întregul conținut imagine într-o locație inscriptibil.</S0790>
      <S0792>Vă rugăm să instalați versiunea pe 64 de biți a acestui instrument.</S0792>
      <S0794>Vă rugăm raportați orice probleme.</S0794>
      <S0803>Reporniți acest instrument de schimbare limbă să aibă efect.</S0803>
      <S0829>încărcare Preset</S0829>
      <S0832>Apăsați OK pentru a deschide jurnalul de integrare driver relevante. Citiți aproape de sfârșitul fișierului, înainte de erori reg stup (inofensiv) de descărcare.</S0832>
      <S0833>Exemplu Anterior acestui program este deja în execuție.</S0833>
      <S0868>Citirea datelor</S0868>
      <S0873>Reboot este necesar pentru toate modificările să aibă efect.</S0873>
      <S0949>Salvarea setărilor generale a eșuat.</S0949>
      <S1134>Sursa este acum într-o stare necunoscută și nu este recomandat pentru a fi utilizate.</S1134>
      <S1144>Acest program sprijină client Windows 7 prin 10TP.</S1144>
      <S1155>Pentru a selecta o altă imagine, descarcă curent sau alege sesiune nouă din bara de instrumente.</S1155>
      <S1190>neasistate de configurare nesupravegheat</S1190>
      <S1215>Integrare Actualizare</S1215>
      <S1222>navigare Folosiți pagina din stânga pentru mai multe opțiuni.</S1222>
      <S1227>Utilizator avortat</S1227>
    </Other>
    <Menu>
      <S0008>Informații despre program</S0008>
      <S0009>Vizioneaza informatii despre program, versiune și drepturi de autor</S0009>
      <S0137>Căutare actualizări</S0137>
      <S0139>Verificați dacă există disponibilă o versiune mai nouă a acestui program</S0139>
      <S0373>Exit</S0373>
      <S0374>Quit aplicarea fișiere nesupravegheat existente; solicită să salvați documentele</S0374>
      <S0404>Fișier</S0404>
      <S0619>Meniul principal</S0619>
      <S0880>Register</S0880>
      <S0881>Upgrade licență și a permite toate caracteristicile</S0881>
      <S0998>Opțiuni Setări</S0998>
      <S0999>Setări Setări aplicație</S0999>
      <S1158>Toolbar</S1158>
      <S1176>Vizitați-ne pe TwitterNTLite</S1176>
    </Menu>
  </General>
  <Source>
    <Images>
      <S0004>Anuleaza opreste operațiunea.</S0004>
      <S0058>Autocorecție și încercați din nou?</S0058>
      <S0093>64-bit</S0093>
      <S0094>32-bit</S0094>
      <S0103>sector de boot citit eroare, asigurați-vă că originalul 'al Boot &amp;Apos; OR ', Efi &amp;Apos; folder este prezent.</S0103>
      <S0104>Boot/Setup</S0104>
      <S0123>Nu poate înlocui imaginea montată.</S0123>
      <S0143>Alegeți destinația fișierului ISO</S0143>
      <S0144>Alegeți unde să salvați imaginea</S0144>
      <S0145>Selectați Da pentru a suprascrie, sau Nu pentru a adăuga la imaginea de destinație.</S0145>
      <S0149>Curățare director de montare murdar</S0149>
      <S0183>Compresia necesită o mulțime de resurse</S0183>
      <S0202>Conversia întreagii imagini selectată pentru formatul ESD?</S0202>
      <S0203>Conversia întreagii imagini selectată pentru formatul WIM standard?</S0203>
      <S0204>Conversia la formatul standard de WIM și încărcați ediția imaginea selectată?</S0204>
      <S0213>Copiați fișierele imagine într-o locație inscriptibilă.</S0213>
      <S0215>Corectarea Ediției</S0215>
      <S0228>Imagine curentă va fi înlocuită după conversie, backup manual înainte de această operație.</S0228>
      <S0241>Ștergerea fișierelor temporare</S0241>
      <S0254>detectat o altă imagine montat cu același Mountpath dar diferite WIM.</S0254>
      <S0255>Detectat o altă imagine montat cu același WIM dar diferite mountpath.</S0255>
      <S0257>Fișier detectat în uz în dosarul de montare.</S0257>
      <S0272>aruncarea schimbări</S0272>
      <S0287>Doriți să eliminați această imagine din lista de imagini montate?</S0287>
      <S0346>Enter dimensiune parte:</S0346>
      <S0359>ESD (Electronic Software Download) fapte format imagine</S0359>
      <S0380>Exploreaza director</S0380>
      <S0381>Exploreaza director muntele</S0381>
      <S0384>Export exporta toate</S0384>
      <S0390>Exportul</S0390>
      <S0407>fișier destinație este deschis de un alt program, eventual montat.</S0407>
      <S0422>Steaguri</S0422>
      <S0432>găsit și utilizarea oscdimg în rădăcina de aplicare.</S0432>
      <S0462>Ridicat de compresie, read-only</S0462>
      <S0468>gazdă pentru Windows pare să fie în prezent în modul de configurare componente.</S0468>
      <S0479>Dacă unele pachete au fost eliminate din imagine înainte, vă rugăm să reporniți sesiunea folosind o imagine intact originală.</S0479>
      <S0480>Dacă problema persistă, vă rugăm să verificați manual pentru o actualizare pe site-ul oficial și încercați din nou cu versiunea mai nouă, sau contactati-ne pe e-mail.</S0480>
      <S0483>Dacă aveți modificări în așteptare, asigurați-vă că imaginea este descărcată și salvată înainte de a face ISO, altfel continua.</S0483>
      <S0486>export Imagine</S0486>
      <S0487>Imagine Export eșuat. Eventual criptate imagine ESD. Dacă aceasta este cazul, vă rugăm să căutați și să încerce N'ESD Decrypt &amp;Apos; înainte de a utiliza această imagine.</S0487>
      <S0488>Istorie Image</S0488>
      <S0489>Image este deschis de o altă aplicație.</S0489>
      <S0490>Imaginea este doar în citire.</S0490>
      <S0491>Image alătura</S0491>
      <S0492>încărcare Imagine Imagine</S0492>
      <S0493>ar putea fi inutilizabile și editarea trebuie repornit proaspăt după un reboot.</S0493>
      <S0494>Montare Imagine</S0494>
      <S0495>Imagine salva</S0495>
      <S0496>divizat imagine</S0496>
      <S0497>Divizare Imaginea nu este necesar, dimensiunea este deja mai mică decât dimensiunea parte</S0497>
      <S0498>descărcare Imagine</S0498>
      <S0499>descărcare Imagine fără a salva modificările</S0499>
      <S0503>Imagini</S0503>
      <S0553>nevalid</S0553>
      <S0556>cale imagine nevalidă pentru Windows</S0556>
      <S0558>Imagine ISO</S0558>
      <S0559>ISO imagine ISO va fi creat din întregul folder</S0559>
      <S0560>etichetă ISO</S0560>
      <S0561>imagini WIM izolate nu ar trebui să se facă într-o imagine ISO.</S0561>
      <S0596>instalare live</S0596>
      <S0598>încărcare instalare live</S0598>
      <S0604>setările salvate anterior încărcate</S0604>
      <S0621>Asigurați-vă că stupii de registry nu sunt deschise de un alt instrument și apoi încercați din nou.</S0621>
      <S0652>minim funcțional împărțită dimensiuni parte pentru aceasta imagine</S0652>
      <S0653>minimă recomandată dimensiunea parte Split pentru Windows 7 este 200MB datorează unei limitări de instalare Windows.
Dacă această instalație imagine devine blocat pentru prea mult timp după ce și Apos; Extinderea fișiere pentru Windows &amp;Apos ;, converti înapoi la WIM și să încercați o ruptură mai mare dimensiune parte.</S0653>
      <S0654>Divizat avertisment minim dimensiune</S0654>
      <S0659>lipsă de așteptat registru System User.</S0659>
      <S0660>Director Lipsește muntele</S0660>
      <S0669>Mount imagine</S0669>
      <S0670>imagini</S0670>
      <S0671>montată</S0671>
      <S0673>Imagine Montare</S0673>
      <S0674>Mount Path</S0674>
      <S0723>Nici unul</S0723>
      <S0727>Notă: acest lucru nu este imaginea încărcate în prezent, pentru a aplica orice modificări cu acest instrument, trebuie să încărcați imaginea primul.</S0727>
      <S0750>Sistemul de operare</S0750>
      <S0751>Sisteme de operare</S0751>
      <S0791>Vă rugăm să ștergeți și înlocuiți-l cu o imagine de lucru.</S0791>
      <S0793>Vă rugăm reporniți și încercați din nou.</S0793>
      <S0797>Încercați din nou în cazul în care resursele au fost eliberați, sau de a anula și reporniți aparatul.</S0797>
      <S0799>Selectați un director care conține extrase fișierele pentru Windows ISO și directoare.</S0799>
      <S0800>Selectați o imagine WIM, de obicei numit Install.wim sau Boot.wim în conținutul Ferestre ISO extras, surse director.</S0800>
      <S0801>Vă rugăm să descărcați orice montate (icon de stat albastru) edițiile din acest fișier imagine înainte de a reîncerca.</S0801>
      <S0802>Vă rugăm să descarce ambele imagini și reporni procesul.</S0802>
      <S0822>Pregătirea fișierelor pentru imaginea ISO.</S0822>
      <S0863>Citeste doar. Pentru a edita imaginea, aceasta trebuie să fie convertite înapoi în WIM</S0863>
      <S0865>Citeste registru.</S0865>
      <S0877>Recomandate Refresh când disponibile</S0877>
      <S0885>Registry Registrul descărcare</S0885>
      <S0898>indepartarea pe această versiune pentru Windows nu sunt acceptate.</S0898>
      <S0914>Redeschiderea imagine</S0914>
      <S0915>Înlocuiți imagine sursă</S0915>
      <S0924>Reîncercare</S0924>
      <S0925>Retry Reîncercați conta</S0925>
      <S0940>Salvați modificările existente imaginea</S0940>
      <S0948>prestabilite selectate Salvarea modificări la imaginea</S0948>
      <S0950>Imagine Salvarea ISO</S0950>
      <S0968>Selectați un folder care conține fișiere de instalare pentru Windows</S0968>
      <S0977>Fișier imagine Selectați Windows</S0977>
      <S0982>dosar selectat pentru a crea un fișier ISO este în prezent încărcată în mod activ.</S0982>
      <S0984>Imagine selectat este deja pe lista</S0984>
      <S0996>Doriți să setați dimensiunea de</S0996>
      <S1046>Lista Sursa</S1046>
      <S1049>spaniole calibrat, divizat</S1049>
      <S1054>Split, Split, imagine nu este suportat oficial de Microsoft pe Windows 8 și mai noi. &lt;Br /&gt; Cu toate acestea, este cunoscut pentru a lucra în cazul în care dimensiunea parte este destul de mare.
minimă recomandată dimensiunea parte Split pentru Windows 8 și noua este de jumătate din final dimensiunea imaginii sursă.
Dacă această instalație imagine devine blocat pe pornire cere o cheie de produs sau o licență Windows, chiar dacă ați furnizat una validă, conversia înapoi la WIM și să încercați o ruptură dimensiune mai mare parte.</S1054>
      <S1055>Parte imaginea Split,</S1055>
      <S1057>Split, imaginea WIM selectată în mai multe părți SWM?</S1057>
      <S1059>Divizarea</S1059>
      <S1061>Standard, editat</S1061>
      <S1073>Oprit înainte stocarea de date la imaginea. Eliberați imagine manual atunci când este gata.</S1073>
      <S1087>suportate numai pentru Windows 8 sau mai nou de configurare</S1087>
      <S1130>Imaginea este corupt.</S1130>
      <S1131>Imaginea poate fi corupt.</S1131>
      <S1140>Această imagine nu este acceptată.</S1140>
      <S1145>Acest program utilizează Windows IMAPI 2 pentru operațiuni ISO, asigurați-vă că sistemul de operare are o componentă IMAPI lucru. Alternativ, copiați oscdimg.exe în rădăcină (de lângă ntlite.exe) și va fi folosit în loc.</S1145>
      <S1154>Pentru a aplica orice modificare cu acest instrument, folosiți pagina Aplicati pe stânga în loc.</S1154>
      <S1171>Incearca demontarea întâi.</S1171>
      <S1179>Introduceți o etichetă pentru imaginea ISO:</S1179>
      <S1204>Descărcare imagine</S1204>
      <S1205>Descărcare registri eșuat.</S1205>
      <S1207>Descărcarea imaginilor, aruncând schimbări</S1207>
      <S1208>nesigure</S1208>
      <S1210>arhitectura imagine neacceptat.</S1210>
      <S1211>Mutări nesusținute</S1211>
      <S1257>așteptare pe acțiune sistemului actual (cca 40 încercări).</S1257>
      <S1267>Atenție</S1267>
      <S1273>La deschiderea unui dosar de montare, aveți grijă să nu păstreze fișiere sau foldere de pe ea deschisă în timp ce salvarea imaginii, sau imaginea va fi corupt.</S1273>
    </Images>
    <Toolbar>
      <S0020>Adaugă</S0020>
      <S0023>Fișier imagine (WIM, ESD, SWM)</S0023>
      <S0024>Adaugă imagine Windows la lista</S0024>
      <S0155>Clonare</S0155>
      <S0158>Duplicare a fișierului preset selectat</S0158>
      <S0201>Conversie</S0201>
      <S0205>Conversia imaginii selectată la un WIM, ESD sau format SWM.</S0205>
      <S0206>Conversia la ESD</S0206>
      <S0207>Conversia imagine selectată într-un format ESD de înaltă compresie, suportat pe Windows 8 sau mai nou</S0207>
      <S0208>Conversia la SWM (imagine Split)</S0208>
      <S0209>Conversia imaginii selectată într-un format calibrat, SWM; De asemenea, cunoscut sub numele de divizare a imaginii. Folosit de exemplu pentru a ocoli FAT32 singur fișier 4GB limitare, sau se întind pe mai multe media imaginea.</S0209>
      <S0210>Conversia la WIM</S0210>
      <S0211>Conversia imaginii selectat la un format standard WIM, gata pentru montare și editare.</S0211>
      <S0220>Creare fișier ISO</S0220>
      <S0221>Creare imagine ISO din folderul selectat de imagine pentru Windows</S0221>
      <S0238>Ștergere</S0238>
      <S0240>Ștergerea unui fișier preset selectat</S0240>
      <S0383>Export</S0383>
      <S0391>Export preset selectat într-un fișier</S0391>
      <S0427>Uită</S0427>
      <S0428>Scoateți elementul selectat din lista istoric imagine</S0428>
      <S0484>Imagine</S0484>
      <S0501>Dosar Imagine</S0501>
      <S0502>Adaugă dosar imagine Windows pentru a lista</S0502>
      <S0505>Import</S0505>
      <S0512>Import preset extern în lista</S0512>
      <S0600>Încărcare</S0600>
      <S0605>Încărcare sursa selectată</S0605>
      <S0607>Citeste si aplica</S0607>
      <S0715>Nou</S0715>
      <S0716>Resetați toate setările curente la valorile implicite sursa</S0716>
      <S0717>sesiune nouă</S0717>
      <S0718>Începeți nouă sesiune, gata pentru a încărca o altă sursă, fără demontarea imaginilor existente.</S0718>
      <S0824>Preset</S0824>
      <S0878>Actualizează</S0878>
      <S0879>Improspateaza imaginea și presetate liste</S0879>
      <S0910>Redenumire</S0910>
      <S0913>Redenumire preset selectat</S0913>
      <S0937>Salvare</S0937>
      <S0938>Salvare ca...</S0938>
      <S0939>Salvează starea curentă a presetului</S0939>
      <S0943>Salvează setările curente pentru presetare numit specific</S0943>
      <S0947>Salvați setările curente peste</S0947>
      <S1203>Descărcare</S1203>
      <S1206>Descărcați și demontează surse selectate</S1206>
    </Toolbar>
    <Presets>
      <S0057>Auto-salvat</S0057>
      <S0142>Alege destinație fișier preset</S0142>
      <S0156>Clonare fișier preset</S0156>
      <S0157>Clonare fișier preset selectat</S0157>
      <S0174>Finalizat</S0174>
      <S0175>Terminat încărcarea mai multor fișiere preset.</S0175>
      <S0239>Ștergeți fișiere preset selectate?</S0239>
      <S0251>nume destinație</S0251>
      <S0252>Destinație Numele prestabilit</S0252>
      <S0313>Editare XML</S0313>
      <S0506>Import importate</S0506>
      <S0511>Presetat Import</S0511>
      <S0555>Fișier presetat invalid</S0555>
      <S0584>Ultima schimbare</S0584>
      <S0603>încărcare presetat</S0603>
      <S0661>dispărute presetat</S0661>
      <S0756>numele original</S0756>
      <S0825>Preset Preset clona</S0825>
      <S0826>Preset eliminat</S0826>
      <S0827>Preset export.</S0827>
      <S0828>Preset exportate</S0828>
      <S0830>nume presetare</S0830>
      <S0831>Presets</S0831>
      <S0867>Citeste XML</S0867>
      <S0918>Resetați toate modificările pagina la valorile implicite de imagine?</S0918>
      <S0941>Save (suprascriere)</S0941>
      <S0942>Salvați setările</S0942>
      <S0972>Selectați fișierele prestabilite pentru a importa</S0972>
      <S1180>nume de tip pentru un nou sau existent presetare pentru a salva setările curente de imagine în.</S1180>
      <S1181>Tastați un nume nou pentru presetarea</S1181>
    </Presets>
    <Title>
      <S0601>Încărcare sursă existentă de mai jos, sau adăugare nouă în listă, folosind bara de instrumente de mai sus.</S0601>
      <S1044>Sursa</S1044>
      <S1045>Sursa poate fi un conținut DVD Windows sau ISO copiate într-un folder inscriptibil.</S1045>
    </Title>
  </Source>
  <Updates>
    <Other>
      <S0006>Anuleaza</S0006>
      <S0111>data fabricației</S0111>
      <S0118>Anulat</S0118>
      <S0119>Nu se poate găsi DISM. Dezactivarea opțiunilor afectate de această sesiune.</S0119>
      <S0161>Închidere DISM</S0161>
      <S0179>Magazinul de componente este corupt, vă rugăm să copiați imaginea originală și începeți din nou.</S0179>
      <S0197>Continuați</S0197>
      <S0226>Fișiere cruciale sunt deja folosite de un alt proces.</S0226>
      <S0227>Pachet Crucial nu este detectat, raportați cu jurnalul atașat.</S0227>
      <S0372>existente pachete</S0372>
      <S0396>Extras</S0396>
      <S0531>Instalarea așteptare</S0531>
      <S0533>Instalat</S0533>
      <S0540>semn integrat</S0540>
      <S0541>Integrat RunOnce</S0541>
      <S0606>Loading...</S0606>
      <S0642>Mesaje</S0642>
      <S0657>lipsă lipsă fișiere cruciale.</S0657>
      <S0668>Mount dosar pare a fi în uz. Acest instrument este pe cale de a închide toate sesiunile DISM pe mașina dvs., asigurați-vă că nu aveți nici o altă operațiune DISM în curs înainte de a continua.
Dacă știi ce este menținându-l deschis, apăsați Cancel după închiderea acestuia.</S0668>
      <S0720>Nu</S0720>
      <S0739>Unul sau mai multe caracteristici mamă sunt dezactivate atât funcția nu poate fi activat.</S0739>
      <S0747>deschide fișierul locație</S0747>
      <S0749>Articol web deschis</S0749>
      <S0752>Operațiunea nu este acceptată.</S0752>
      <S0753>Operațiunea necesită fișiere lipsă.</S0753>
      <S0764>Pachetul nu este aplicabilă această imagine.</S0764>
      <S0767>Pachete</S0767>
      <S0782>Path</S0782>
      <S0784>Până operare registru detectat.</S0784>
      <S0796>Reporniți și încercați din nou.</S0796>
      <S0798>Selectați o altă imagine sau încercați repornirea mașinii primul.</S0798>
      <S0864>Cititi informatii pachet</S0864>
      <S0871>Citind informatii pachet</S0871>
      <S0887>Tipul de lansare</S0887>
      <S0967>Selectați un dosar care conține actualizări sau pachete de limbă</S0967>
      <S0974>Selectați actualizeze sau pachet limba fișiere pentru a adăuga</S0974>
      <S0994>Deservire stiva</S0994>
      <S1029>Sar peste operația curentă.</S1029>
      <S1047>SP1 pre-condiție</S1047>
      <S1060>Montat</S1060>
      <S1078>SuperFetch Inlocuit</S1078>
      <S1129>Imaginea a fost deteriorat de un eșec service offline și nu mai mult de service este permis.</S1129>
      <S1135>Imaginea specificat nu este conțin fișiere cruciale necesare pentru a continua, sau unele fișiere sunt în uz.</S1135>
      <S1136>Imaginea specificat nu este în stare validă.</S1136>
      <S1162>Încercat să adăugați un fișier pachet citit sau neacceptat</S1162>
      <S1165>încercat să adaugi pachet existent</S1165>
      <S1167>Încercat să adauge o cale pachet inexistent</S1167>
      <S1199>Uninstall așteptare</S1199>
      <S1200>ucrainene neasistate dezinstalat</S1200>
      <S1213>Actualizare</S1213>
      <S1240>Versiunea</S1240>
      <S1332>Da</S1332>
    </Other>
    <Title>
      <S0022>Adăugați pachetele de actualizare sau de limbă pentru integrare.</S0022>
      <S1217>Actualizări</S1217>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0424>pachete folder și subfolderele găsit</S0424>
      <S0765>Fișiere Pachet</S0765>
      <S0766>Adaugă un pachet la coada integrării</S0766>
      <S0907>Eliminați elementele selectate din coada de integrare</S0907>
      <S0978>Selectați toate</S0978>
      <S1216>Actualizare coadă</S1216>
    </Toolbar>
  </Updates>
  <Licensing>
    <Other>
      <S0015>Se activeaza licența...</S0015>
      <S0121>Nu pot citi informații despre disc.</S0121>
      <S0122>Nu pot citi informații despre adaptorul de rețea.</S0122>
      <S0133>Verificați setările de data și ora .</S0133>
      <S0134>Verificați conexiunea la internet și încercați din nou mai târziu.</S0134>
      <S0341>Bucurați-vă de versiunea completă!</S0341>
      <S0357>Eroare Eroare în răspuns de la server.</S0357>
      <S0426>activ Pentru reactivarea va rugam sa ne contactati pe e-mail de la e-mail ați achiziționat licența cu, sau adăugați informații pentru a dovedi achiziția.</S0426>
      <S0436>Versiune gratuită are anumite caracteristici și utilizare limitări.</S0436>
      <S0537>Info hardware insuficientă</S0537>
      <S0554>Cheie de licență este nevalidă.</S0554>
      <S0590>licență de activare de licență nu a reușit.</S0590>
      <S0591>Activare licență nu va funcționa.</S0591>
      <S0592>Cheie de licență</S0592>
      <S0593>licență restaurat cu succes fara a cheltui activari online.</S0593>
      <S0741>activari online cheltuit.</S0741>
      <S0748>Deschideți pagina web într-un browser care conține link-ul de instalare de download?</S0748>
      <S0789>Vă rugăm rezervă de activare prin copierea fișierului license.dat, cu dosar settings.xml sau cheia de licență în sine. Ambele fișiere pot fi găsite în directorul rădăcină al acestei cereri.</S0789>
      <S0795>Vă rugăm raportați dacă neașteptate.</S0795>
      <S0841>Programul va reporni în sine pentru ca modificările să aibă efect.</S0841>
      <S0889>rămas activari online, dupa care activarea doar email este în vigoare.</S0889>
      <S0991>Serviciul eroare conexiune</S0991>
      <S0992>Conectarea la servicii timeout.</S0992>
      <S1127>thailandeze Vă mulțumim pentru susținerea NTLite și contribuția la dezvoltarea de produse și accesorii.</S1127>
      <S1214>Actualizare integrare Actualizare Actualizare disponibil</S1214>
      <S1333>Aveți deja cea mai recentă versiune.</S1333>
      <S1336>Ați activat cu succes licenta.</S1336>
    </Other>
    <UI>
      <S0146>Alegeți licența.</S0146>
      <S0345>tasta Enter de licență</S0345>
      <S0434>Gratuit</S0434>
      <S0589>License</S0589>
      <S0594>Licentiat</S0594>
      <S0667>Mai multe informații</S0667>
      <S1212>Până licență este activat, caracteristici premium va fi indisponibil.</S1212>
      <S1218>Actualizări Upgrade</S1218>
      <S1253>Viziteaza site</S1253>
      <S1338>licență dvs. necesită reactivarea, verificați cheia și apăsați OK pentru a începe reactivarea.</S1338>
    </UI>
  </Licensing>
  <Unattended>
    <Other>
      <S0016>Activ</S0016>
      <S0028>Administratori</S0028>
      <S0061>Autologon acest utilizator</S0061>
      <S0063>Logon automat</S0063>
      <S0190>Confirmare parolă</S0190>
      <S0217>Creați</S0217>
      <S0219>Creare partiție</S0219>
      <S0224>Atestări</S0224>
      <S0229>Personalizat</S0229>
      <S0230>grup particularizat</S0230>
      <S0273>Disc</S0273>
      <S0274>Configurare disc</S0274>
      <S0278>ID Disk</S0278>
      <S0281>numele afișat</S0281>
      <S0285>Nu formatați</S0285>
      <S0288>Domeniu</S0288>
      <S0289>Domeniu de nume de domeniu</S0289>
      <S0292>literă de unitate</S0292>
      <S0319>Enable built-in Administrator folosind acest cont</S0319>
      <S0342>Intră grup personalizat</S0342>
      <S0343>Introduceti numele de domeniu</S0343>
      <S0347>Introduceți eticheta partiție</S0347>
      <S0348>Introduceți parola</S0348>
      <S0350>Introduceți descriere utilizator</S0350>
      <S0351>Introduceți numele de afișare de utilizator</S0351>
      <S0352>Introduceți numele de utilizator</S0352>
      <S0353>Introduceți numele de utilizator</S0353>
      <S0354>Introduceți numele grupului de lucru</S0354>
      <S0392>Extinderea</S0392>
      <S0429>Format</S0429>
      <S0451>Group</S0451>
      <S0475>ID</S0475>
      <S0476>ID Identificarea</S0476>
      <S0532>Install pentru această partiție</S0532>
      <S0567>Alăturați domeniu</S0567>
      <S0568>Alăturați Workgroup</S0568>
      <S0580>Label</S0580>
      <S0588>Scrisoarea</S0588>
      <S0608>cont Local</S0608>
      <S0609>conturile locale</S0609>
      <S0615>Nr Logon</S0615>
      <S0617>mașină Machine Password</S0617>
      <S0636>maxime (Extinderea)</S0636>
      <S0665>Modificare</S0665>
      <S0666>Modificare Modificare partitie</S0666>
      <S0681>Nume</S0681>
      <S0755>Ordine</S0755>
      <S0775>Partition</S0775>
      <S0776>Partition Partition ID</S0776>
      <S0777>ID Partition sau o literă de unitate deja configurate.</S0777>
      <S0778>Modificări Partition</S0778>
      <S0779>Paravane</S0779>
      <S0780>Parola</S0780>
      <S0781>Parola Parolele nu sunt egale</S0781>
      <S0815>Jocuri facilitate Premium</S0815>
      <S0862>Re-introduceti parola</S0862>
      <S1001>Opțiuni de configurare</S1001>
      <S1024>Treci configurarea contului locale</S1024>
      <S1025>Treci configurare cont online</S1025>
      <S1152>perioadă Timeout [Minute 5-60]</S1152>
      <S1188>ucrainean Nealocat</S1188>
      <S1209>Unsecure Alăturați</S1209>
      <S1229>Conturile de utilizator</S1229>
      <S1230>Utilizator existent deja</S1230>
      <S1234>Utilizator</S1234>
      <S1274>Când sărind peste expertul cont local, asigurați-vă că pentru a adăuga cel puțin un cont local sau face parte din domeniul, pentru a fi în măsură să vă logați.</S1274>
      <S1320>Wipe Disk</S1320>
      <S1326>Workgroup</S1326>
      <S1327>Workgroup Nume</S1327>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0025>Adauga cont local</S0025>
      <S0026>Adăugați un cont de utilizator local la setările nesupravegheate.</S0026>
      <S0059>Auto-fill</S0059>
      <S0060>Overwrite intrări disponibile cu datele de mașini gazdă, în cazul în care sunt disponibile.</S0060>
      <S0187>Configurare Partiție disc</S0187>
      <S0188>Setare automată partiții de instalare în timpul implementării Windows.</S0188>
      <S0237>Implicit</S0237>
      <S0318>Activați</S0318>
      <S0569>Alăturați-vă rețelei</S0569>
      <S0570>Alătură automat un domeniu de rețea sau un grup de lucru</S0570>
      <S0708>rețea Alătură-te</S0708>
      <S0732>OEM SetupComplete</S0732>
      <S0733>Când folosiți o cheie de produs OEM în Windows 8 și mai noi, SetupComplete.cmd nu este în mod normal executată. Activați această opțiune pentru a include SetupComplete.cmd în comandă nesupravegheat-RunSynchronous să fie executat la sfârșitul de instalare.</S0733>
      <S0754>Opțiuni</S0754>
      <S0906>Eliminare cont locală selectat, rețeaua se alăture sau de configurare partiție disc din setările nesupravegheate.</S0906>
      <S1192>Modul nesupravegheat</S1192>
    </Toolbar>
    <List>
      <S0043>Întotdeauna</S0043>
      <S0064>Protecție automată dezactivată</S0064>
      <S0185>Nume Computer</S0185>
      <S0186>Nume computer nu poate conține spații și este limitat la 15 de caractere. Utilizați * pentru auto-generat numele computerului aleatoare cu un prefix static realizat din N'înregistrării Proprietar &amp;Apos; intrare (cel mult prima 8 caractere vor fi folosite).</S0186>
      <S0290>Nu curățați dispozitive non-prezente</S0290>
      <S0309>modificare dinamic</S0309>
      <S0320>Activare modificare dinamic</S0320>
      <S0349>Introduceți o cheie de produs pentru această imagine pentru a fi utilizate în timpul instalării .</S0349>
      <S0399>False</S0399>
      <S0445>Generaliza</S0445>
      <S0460>Ajutor personalizate</S0460>
      <S0464>Acasa</S0464>
      <S0527>Localizare intrare</S0527>
      <S0529>instala doar actualizările</S0529>
      <S0572>Păstrați toate dispozitivele PnP instalate</S0572>
      <S0614>Logo</S0614>
      <S0633>Producator</S0633>
      <S0663>model</S0663>
      <S0710>Locație de rețea</S0710>
      <S0713>Nu</S0713>
      <S0731>Informații OEM</S0731>
      <S0737>Pe</S0737>
      <S0746>OOBE (Final opțiuni instalare)</S0746>
      <S0757>Alte</S0757>
      <S0759>experienta out-of-box</S0759>
      <S0804>PnP Sysprep</S0804>
      <S0839>Prelucrarea cheie de produse</S0839>
      <S0848>proteja computerul a modelelor de fișiere în mod automat</S0848>
      <S0859>Proximitate Kit publice</S0859>
      <S0882>Recomandate organizație înregistrată</S0882>
      <S0883>organizație înregistrată proprietarul înregistrat</S0883>
      <S0916>statistici Raport de instalare</S0916>
      <S0986>Trimite raport Microsoft</S0986>
      <S1002>Setup UI Limba</S1002>
      <S1007>Shell</S1007>
      <S1022>Treci activare automată</S1022>
      <S1023>Treci pagina EULA</S1023>
      <S1026>Treci de configurare fără fir</S1026>
      <S1050>specializează</S1050>
      <S1084>Ore de sprijin</S1084>
      <S1085>Suport telefon</S1085>
      <S1086>Suport URL</S1086>
      <S1151>zona semi-procesate timp</S1151>
      <S1169>Adevărat</S1169>
      <S1178>Tip Tip &amp;Apos; [KEY] &amp;Apos; (Fără ghilimele) pentru a citi cheie OEM automat de BIOS în timpul configurării.</S1178>
      <S1184>limba UI</S1184>
      <S1231>experiență de utilizare pentru licențiere pentru Windows</S1231>
      <S1232>locale de utilizare</S1232>
      <S1233>Setări utilizator</S1233>
      <S1295>limbă pentru Windows</S1295>
      <S1296>Ferestre localizare</S1296>
      <S1311>Opțiuni de instalare Windows</S1311>
      <S1324>lucru</S1324>
    </List>
    <Title>
      <S0814>alegeri configurare configurarea Windows in avans, ceea ce face o instalare complet automatizat. Activați această pagină cu opțiunea bara de instrumente din stânga sus.</S0814>
      <S1189>Unattended</S1189>
    </Title>
  </Unattended>
  <Drivers>
    <Title>
      <S0021>Adauga drivere pentru integrare și revizuire cerintele hardware.</S0021>
      <S0300>Drivere</S0300>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0264>selectate listă dispozitiv.</S0264>
      <S0298>Folder cu mai multe drivere</S0298>
      <S0299>găsiți și adăugați toate driverele dintr-un folder și subfoldere la coada integrării</S0299>
      <S0303>Drivers (selecție INF)</S0303>
      <S0364>Event estoniană Autentificare Exclude neutilizat</S0364>
      <S0365>Detect driverele adecvate pentru lista de dispozitive selectat, scoateți restul din coada de integrare.</S0365>
      <S0386>Șofer Export (e)</S0386>
      <S0387>Export selectat drivere gazdă sau imagini într-un director.</S0387>
      <S0388>Lista Export HW</S0388>
      <S0389>Export hardware gazdă listă dispozitiv de orice aparat care poate fi importat la un driver versiune licențiată hardware pagina checlist</S0389>
      <S0467>mașină gazdă</S0467>
      <S0507>Import gazdă</S0507>
      <S0508>Adaugă drivere actuale de mașini gazdă la lista.</S0508>
      <S0509>Lista Import HW</S0509>
      <S0510>Import listă dispozitiv.</S0510>
      <S0616>Masini</S0616>
      <S0903>Eliminați un driver selectat din coada de integrare</S0903>
      <S1013>Afișare dispozitive ascunse</S1013>
      <S1014>arata ascunse și dispozitive unplugged în lista de verificare hardware.</S1014>
    </Toolbar>
    <Other>
      <S0296>driver in așteptare</S0296>
      <S0301>Drivers Drivere adăugat la coadă</S0301>
      <S0302>Drivers scoase din coada</S0302>
      <S0431>Găsit</S0431>
      <S0455>Hardware listă de verificare</S0455>
      <S0456>lista Hardware</S0456>
      <S0457>lista Hardware exportate.</S0457>
      <S0466>gazdă importate</S0466>
      <S0656>Lipsește</S0656>
      <S0726>Nu a fost gasit</S0726>
      <S0773>parțială</S0773>
      <S0964>Selectați dosarul șofer să stea la cozi tuturor conducătorilor auto în ea</S0964>
      <S0965>Selectați fișierele INF driver pentru a adăuga</S0965>
      <S0970>Selectați Lista hardware de fișiere destinație de export</S0970>
      <S0971>lista Select hardware fișiere pentru a importa</S0971>
    </Other>
  </Drivers>
  <Tweaks>
    <List>
      <S0027>Mod aprobare Admin pentru contul de administrator încorporat</S0027>
      <S0034>Permiteți IRDP pentru a detecta și configura implicite adrese Gateway.</S0034>
      <S0035>Permite aplicațiilor UIAccess să solicite altitudine, fără a utiliza spațiul de lucru securizat</S0035>
      <S0038>Permite aplicațiilor ridicate pentru a accesa unități de rețea mapate. Citește mai departe N'EnableLinkedConnections &amp;Apos; pentru probleme de siguranta.</S0038>
      <S0044>Combină întotdeauna</S0044>
      <S0045>Întotdeauna arată toate pictogramele și notificările pe bara de activități</S0045>
      <S0055>Auto-Reboot pe sesiune BSOD</S0055>
      <S0062>Automat</S0062>
      <S0067>Refuza automat cererile de elevație</S0067>
      <S0068>reporni automat pe N'Albastru Ecran de Death &amp;Apos; (BSOD).</S0068>
      <S0081>Sfaturi balon - Explorer și desktop</S0081>
      <S0082>sfaturi balon - INFO CUPRINS Folder</S0082>
      <S0083>sfaturi balon - zona de notificare</S0083>
      <S0084>sfaturi balon - butonul Start</S0084>
      <S0089>Comportamentul solicitării de elevație pentru administratori în Mod aprobare Admin</S0089>
      <S0090>Comportamentul solicitării de elevație pentru utilizatori standard</S0090>
      <S0101>Boot</S0101>
      <S0105>Boot la Desktop (Skip Start pagina)</S0105>
      <S0114>miniaturi Cache</S0114>
      <S0127>CD de ardere are</S0127>
      <S0154>Ștergeți istoricul de documente recent deschise la ieșire</S0154>
      <S0166>Combinare când bara de activități este plină</S0166>
      <S0169>Control și ferestre comună animații</S0169>
      <S0195>Conține servicii Ferestre valori Start.</S0195>
      <S0198>Continuați Panou de control - vizualizare clasic</S0198>
      <S0199>Control Panel - icoane mici</S0199>
      <S0200>Controls ce face Windows într-un eveniment de un accident.</S0200>
      <S0216>controlul Crash</S0216>
      <S0235>mort Gateway detectare</S0235>
      <S0236>detectare poarta Moarta este o caracteristică TCP care identifică gateway care nu operează în mod corespunzător și că trece computerul la o nouă valoare implicită gateway.</S0236>
      <S0244>Icon Desktop - icon Panou de control</S0244>
      <S0245>Desktop - My Computer</S0245>
      <S0246>icon Desktop - icon Rețeaua</S0246>
      <S0247>Desktop - icon Recycle Bin</S0247>
      <S0248>Desktop - Fișiere de utilizare</S0248>
      <S0253>Detect Instalații de aplicare și cere altitudine</S0253>
      <S0261>Stabilește măsura în care sistemul sprijină multicasting IP și participă la protocolul de management Internet Group.</S0261>
      <S0270>Dezactivat</S0270>
      <S0279>Arată icoane în loc de miniaturi</S0279>
      <S0280>Arată icoane în loc de miniaturi pe folderele de pe rețea</S0280>
      <S0282>articolele tavă display</S0282>
      <S0307>înregistrările de resurse Dynamic DNS PTR</S0307>
      <S0308>actualizări Dynamic DNS</S0308>
      <S0315>eleva semnat doar</S0315>
      <S0316>Elevate fără a întreba</S0316>
      <S0321>Activați conexiunile legate</S0321>
      <S0322>Activare numai dacă DHCP trimite Efectuați opțiunea Router Discovery</S0322>
      <S0323>Activarea sau dezactivarea DNS înregistrare modificare dinamica a PTR (pointer) înregistrările de acest client DNS, revers aka căutare. Înregistrări PTR asocia o adresă IP cu un nume de computer.</S0323>
      <S0324>Activarea sau dezactivarea înregistrării actualizare DNS pentru toate adaptoarele de pe acest computer. N'Înregistrează conexiune'S adrese din DNS &amp;Apos; check box din fiecare interfață de rețea &amp;Apos; s TCP/IP proprietăți avansate, va avea nici un efect dacă dezactivat aici.</S0324>
      <S0325>Enable UAC - Filtru toate administratori (EnableLUA)</S0325>
      <S0326>Activat</S0326>
      <S0382>Explorer</S0382>
      <S0414>Filtru Filtru încorporat Administrator</S0414>
      <S0474>islandez ICMP redirect</S0474>
      <S0478>Dacă este dezactivată, provoacă pictograma tavă pentru Windows Store a fi gol.</S0478>
      <S0535>Detectare Installer</S0535>
      <S0573>păstra istoria documentelor deschise recent</S0573>
      <S0630>Manual</S0630>
      <S0677>nivel Multicast IGMP</S0677>
      <S0683>Navigatie - extinde automat la folderul curent</S0683>
      <S0684>panoul de navigare - Arata toate dosare</S0684>
      <S0685>navigare geam - Vedeți favorite</S0685>
      <S0686>navigație geam - Vedeți biblioteci</S0686>
      <S0705>Rețea</S0705>
      <S0714>Nu se combină</S0714>
      <S0721>Nu suport multicast</S0721>
      <S0742>Ridica Numai executabile care sunt semnate și validate</S0742>
      <S0743>ridica numai aplicații UIAccess care sunt instalate în locații sigure</S0743>
      <S0745>Trimite Doar IP multicast pachete</S0745>
      <S0785>Efectuați router descoperire</S0785>
      <S0840>compatibilitate programe Assistant</S0840>
      <S0843>Progress Prompt pentru aprobare</S0843>
      <S0844>Prompt de autorizare pentru binare non-Windows</S0844>
      <S0845>Prompt de aprobare pe desktop securizat</S0845>
      <S0846>Prompt acreditările</S0846>
      <S0847>Prompt pentru acreditările de pe desktop securizat</S0847>
      <S0934>toți administratorii din Mod aprobare Admin. Trebuie să fie activat pentru aplicațiile Metro și Windows 10 Start Menu.</S0934>
      <S0960>Desktop Secure pe prompte</S0960>
      <S0985>Trimiteți și primiți IP multicast pachete (participa la IGMP)</S0985>
      <S0993>Servicii</S0993>
      <S1008>Shell arata ceas</S1008>
      <S1010>Afișare/Deconectare de rețea unitate</S1010>
      <S1011>Arată rețea Locație expertul noi rețele</S1011>
      <S1012>Vedeți sau complet dezactiva zona de notificare.</S1012>
      <S1015>Shutdown fără logon</S1015>
      <S1064>Start Menu - meniu Documente</S1064>
      <S1065>meniul Start - urmărirea Utilizare</S1065>
      <S1092>Comutați pe desktop sigure atunci când determinat de altitudine</S1092>
      <S1096>Sistem</S1096>
      <S1106>Taskbar - Button grupare</S1106>
      <S1107>notificări Bara de activități</S1107>
      <S1108>Taskbar - Arata pe toate monitoarele</S1108>
      <S1109>Taskbar - Show Store aplicații</S1109>
      <S1110>Bara de activități - icoane mici</S1110>
      <S1112>TCP/IP</S1112>
      <S1137>Valoarea este procentul maxim de spatiu pe disc care instalare Windows poate utiliza pentru cache de fișiere vechi. Politica nu afectează fișierele care au fost deja salvate.</S1137>
      <S1143>Acest parametru controlează dacă Ferestre modifică tabela de rutare, ca răspuns la Internet Control Message Protocol (ICMP) mesajele care se instrui pentru a direcționa datagrame pentru destinatar pe o cale diferită.</S1143>
      <S1149>Această setare vă permite să afișați sau să ascundeți ceasul din bara de sistem din bara de activități.</S1149>
      <S1173>Turc Pornește sau oprește Explorer &amp;Apos; s arde pe disc, Format și auto-eject caracteristici unitatea optică.</S1173>
      <S1182>UAC Admin promptă</S1182>
      <S1183>UAC prompt de utilizator</S1183>
      <S1185>UIAccess locație sigură necesară</S1185>
      <S1186>UIAccess comutare</S1186>
      <S1244>Vietnameză View - Vedeți unități goale</S1244>
      <S1245>View - Vedeți extensiile pentru tipurile de fișiere cunoscute</S1245>
      <S1246>View - Afișare fișiere ascunse, foldere și unități</S1246>
      <S1247>Vezi - Vedeți protejat fișierele sistemului de operare</S1247>
      <S1251>Virtualizați de fișiere și registru scrie eșecuri în locuri per-utilizator. Dacă este dezactivată, aplicațiile care scrie date în locații protejate eșua.</S1251>
      <S1252>Virtualizare, redirecționa eșecuri scrie</S1252>
      <S1293>Windows Installer</S1293>
      <S1294>Windows Installer patch cache size</S1294>
    </List>
    <Title>
      <S0131>schimba diferite setări de Windows. Setările PC-ului și de utilizatori sunt separate și selectabile în bara de instrumente de mai sus.</S0131>
      <S1175>Tweaks</S1175>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0611>Masini Local</S0611>
      <S0922>Setați toate setările la valorile lor actuale sursa.</S0922>
      <S0953>Domeniul</S0953>
      <S1235>Utilizatori</S1235>
    </Toolbar>
  </Tweaks>
  <Apply>
    <List>
      <S0031>Toate modificările sunt salvate direct pe sistemul de operare gazdă</S0031>
      <S0033>Toate celelalte montate imagini frate va fi demontat cu modificările lor salvate</S0033>
      <S0074>log Backup și preset pe sursa</S0074>
      <S0076>Jurnal Backup la sursa</S0076>
      <S0079>Backup preset la sursa</S0079>
      <S0106>Ambele Managerii boot coadă pentru îndepărtarea, care ar face imaginea inutilizabil. Vă rugăm să mergeți la pagina de componente și debifați una dintre ele.</S0106>
      <S0117>Se opresc toate procesele. Nu se pot întoarce modificările făcute până în prezent.</S0117>
      <S0129>Schimbă</S0129>
      <S0130>Schimba si procesează</S0130>
      <S0147>Curățare operațiuni în așteptare</S0147>
      <S0181>Componentele au fost deja eliminate de pe acest obiectiv, integrarea update-urilor poate eșua din cauza fișierelor lipsă</S0181>
      <S0189>Configurați caracteristicile</S0189>
      <S0269>Dezactivare</S0269>
      <S0275>Disk configurare prezent, partiții sunt configurate pe porni această imagine. Citiți cu atenție pagina nesupravegheat</S0275>
      <S0286>Nu arată acest lucru în viitor</S0286>
      <S0370>existente fișier nesupravegheat existente vor fi suprascrise</S0370>
      <S0371>vor fi șterse</S0371>
      <S0379>executa în mod explicit SetupComplete.cmd</S0379>
      <S0425>Pentru o imagine UEFI, GPT disc, adăugați 100MB obligatorie EFI ca prim partiție, și nu marca orice partiție ca</S0425>
      <S0500>Image va fi lăsat în stare necunoscută, este apoi foarte recomandat pentru a renunța la orice modificări înainte de a utiliza din nou .</S0500>
      <S0530>instalarea de pachete</S0530>
      <S0538>Integrarea drivere</S0538>
      <S0539>Integrarea pachete</S0539>
      <S0574>păstreze doar</S0574>
      <S0722>Nicio modificare în așteptare, utilizați bara de instrumente de mai sus sau meniul de navigare din stânga pentru a modifica anumite opțiuni</S0722>
      <S0811>sarcini post-setare</S0811>
      <S0817>Pregătirea datelor</S0817>
      <S0837>Continuați pe propriul risc.</S0837>
      <S0842>Progress</S0842>
      <S0866>Citiți datele actualizate</S0866>
      <S0900>Scoateți Scoateți componentele</S0900>
      <S0901>fișiere eliminate</S0901>
      <S0902>Eliminat există fișiere</S0902>
      <S0933>Run Run</S0933>
      <S0945>Salvați modificările, și descărcarea imaginea</S0945>
      <S0983>Listă hardware selectat în pagina Drivers lipsește drivere</S0983>
      <S1056>Imagine Split, la mai multe părți, în cazul în care mai mare decât</S1056>
      <S1063>Start aplică modificările</S1063>
      <S1071>stop înainte de a salva și de eliberare a imaginii</S1071>
      <S1072>opri procesul?</S1072>
      <S1111>Sarcini</S1111>
      <S1141>Aceasta este un live (online) mașină gazdă sesiune de editare. Se higly recomandă pentru a avea o copie de rezervă gata în cazul în care ceva nu merge bine.</S1141>
      <S1150>Această sursă a fost anulată anterior și poate fi într-o, stare instabilă</S1150>
      <S1191>fișier nesupravegheat destinație</S1191>
      <S1193>configurare nesupravegheat</S1193>
      <S1337>Va trebui să descarce manual imaginea din pagina principală pentru ca modificările să fie salvate cu imaginea</S1337>
    </List>
    <Title>
      <S0051>Aplicare</S0051>
      <S0929>Revizuirea așteptare schimbări și apăsați Start pe bara de instrumente atunci când este gata.</S0929>
    </Title>
    <Other>
      <S0052>Aplicare...</S0052>
      <S0148>Curățare</S0148>
      <S0150>Curățare directoare goale</S0150>
      <S0151>Curățare intrări rămase</S0151>
      <S0271>Dezactivare</S0271>
      <S0336>Activarea</S0336>
      <S0358>Erori și avertismente</S0358>
      <S0397>Extragerea</S0397>
      <S0438>Franceză paza funcționale</S0438>
      <S0536>Instalarea</S0536>
      <S0543>Integrarea</S0543>
      <S0544>Integrarea porțiune a imaginii de boot</S0544>
      <S0762>Overwrite pachet</S0762>
      <S0819>Pregătirea datelor</S0819>
      <S0821>dezinstalare Pregătirea configurație caracteristică</S0821>
      <S0823>Integrare Pregătirea</S0823>
      <S0834>Integrare pachet precedent blocat integrarea în continuare a acestei imagini.</S0834>
      <S0838>imprimare de procesare</S0838>
      <S0909>Scoaterea Scoaterea fișierele învechite</S0909>
      <S0928>Reutilizarea șofer fisiere cache</S0928>
      <S0952>Scanner Scanarea fișierelor învechite</S0952>
      <S1027>Omis</S1027>
      <S1030>Service pack Slipstreaming</S1030>
      <S1142>Acest pachet necesită un nou teanc de service sau o versiune mai nouă de Windows.</S1142>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0073>log Backup</S0073>
      <S0075>Copiați jurnal sesiune curentă la sursa, in scopuri de depanare viitoare.</S0075>
      <S0077>Backup preset</S0077>
      <S0078>Copiați presetul autosalvat la sursa, pentru viitoarele reutilizare sau de depanare.</S0078>
      <S0152>Curățare copie de siguranță ale update-urilor</S0152>
      <S0153>Eliminarea fișierelor învechite de rezervă actualizate, păstrând doar cele mai recente versiuni. Toate pachetele și actualizări service existente nu poate fi dezinstalat după această operație. Acest lucru nu va bloca dezinstalarea pachete de servicii viitoare sau actualizări.</S0153>
      <S0222>După ce imaginea este salvat, crează automat imaginea ISO. Parametrii coada de așteptare se va solicita la verificarea această opțiune.</S0222>
      <S0360>compresie ESD</S0360>
      <S0361>Comprimarea imaginii utilizând formatul ESD, acceptată numai pe Windows 8 de configurare și mai noi. Rezultând imagine va fi mai mică, dar trebuie să fie convertite înapoi în WIM pentru editare.</S0361>
      <S0385>Rebuild imagine, ar putea reduce dimensiunea acesteia. Procedând astfel, editia selectat curent va rămâne ca singurul intrarea pe fișierul imagine părinte.</S0385>
      <S0809>imagine post-procesare</S0809>
      <S0926>Reutilizarea șofer cache</S0926>
      <S0927>Reduceți dimensiunea efectivă Windows utilizând NTFS legături între fișierele de driver identice în cache și unde desfășurate (ex System32). Cel mai mult spațiu salvate atunci când sunt utilizate pe implementările live cu driverele instalate.</S0927>
      <S0944>Salvați modificările și demonta</S0944>
      <S0946>Salvați modificările și demonta în prezent imagine încărcată și frații săi.</S0946>
      <S0955>caracteristici Seal</S0955>
      <S0956>elimina Windows 7 Caracteristici actualizări învechite, reducerea dimensiunii chiar mai mult. Caracteristici Ferestre (CPanel-&gt; Programe-&gt; Caracteristici) state s-ar putea să nu fie în măsură să se schimbe după această operațiune, astfel încât asigurați-vă că pentru a seta finale MEMBRE Page Caracteristici atunci când se utilizează această opțiune.</S0956>
      <S1053>Împărțire</S1053>
      <S1058>Împarte imaginea WIM selectată în mai multe părți SWM. Folosit de exemplu pentru a ocoli limitarea de 4GB pe FAT32, sau pt a stoca imaginea pe mai multe medii USB.</S1058>
      <S1062>Pornire</S1062>
      <S1066>Se aplica toate modificările.</S1066>
    </Toolbar>
  </Apply>
  <PostSetup>
    <Other>
      <S0032>Toate fișierele</S0032>
      <S0125>Fiți atenți cu instalatorii silențioase care se instala la orice executie.</S0125>
      <S0366>Executare</S0366>
      <S0367>Executa</S0367>
      <S0369>Existente</S0369>
      <S0534>Installer</S0534>
      <S0771>Parametrii</S0771>
      <S0884>Registrul</S0884>
      <S0966>Selectați fișierele pentru a le adăuga</S0966>
      <S0995>Setare</S0995>
      <S1068>Starea</S1068>
      <S1088>Tipuri acceptate</S1088>
      <S1163>Încercat să adaug comandă existentă</S1163>
      <S1164>Încercat să adaug fișier existent</S1164>
      <S1166>Încercat să adăugați o cale de instalare inexistentă</S1166>
      <S1168>Încercat să elimine o comandă non-existentă</S1168>
      <S1177>Tipul</S1177>
      <S1202>Necunoscut</S1202>
    </Other>
    <Toolbar>
      <S0167>Comandă</S0167>
      <S0168>Adaugă o instrucțiune de linie de comandă pentru executarea după instalare</S0168>
      <S0368>coadă Executie</S0368>
      <S0411>Adaugă o aplicație de instalare singur fișier cu parametri, arhiva SFX, script PowerShell sau un fișier REG pentru executarea după ce Windows Setup</S0411>
      <S0769>Info parametru</S0769>
      <S0770>Încercați comutatorul de ajutor pe de instalare selectat pentru a vedea lista de parametri disponibile</S0770>
      <S0904>Scoateți rând selectat</S0904>
      <S0921>stat sursă Reset. Elimină intrările noi si întoarce existente.</S0921>
    </Toolbar>
    <Title>
      <S0626>malayalam Management executie post-instalare de comenzi și instalații de aplicare. Ei sunt executate la sfârșitul de instalare, o singură dată ca utilizator de sistem.</S0626>
      <S0810>post-instalare</S0810>
    </Title>
  </PostSetup>
  <Features>
    <List>
      <S0242>Descriere</S0242>
      <S0401>Fax Feature</S0401>
      <S1067>Stat</S1067>
    </List>
    <Title>
      <S0403>Caracteristici</S0403>
      <S0975>Select care oferă pentru a activa. Această pagină face același lucru ca și Control Panel - Porniți Caracteristici Windows .</S0975>
    </Title>
    <Toolbar>
      <S0443>General</S0443>
      <S0920>Setați state caracteristică la valorile implicite sursa</S0920>
    </Toolbar>
  </Features>
</NTLiteTranslation>